بَيْرُوتُ B-LOC
الِاتِّحَادِ O
وَوَكَالَاتِ O
الِانْبَاءُ O
حَذَرَ O
رَئِيسٍ O
ارْكَانِ O
الْجَيْشُ O
الِاسْرَائِيلِيُّ O
دَانَ B-PERS
حَالُوتَسَ I-PERS
أَمْسِ O
كَمَا O
نُقِلَ O
عَنْهُ O
مَسْؤُولٌ O
كَبِيرٌ O
مِنْ O
انْ O
اسْرَائِيلَ O
سَتَفْرِقُ O
التَّظَاهِرَاتِ O
الْعَنِيفَةَ O
لِمُؤَيِّدِي O
حَزْبَ B-ORG
اللَّهُ I-ORG
اللَّبَنَانِيُّ O
عِنْدَ O
حُدُودِهَا O
الشِّمَالِيَّةِ O
وَسَتَطْلَقُ O
النَّارَ O
عِنْدَ O
الضَّرُورَةِ· O
وَكَانَ O
حَالُوتَسُ B-PERS
يَتَحَدَّثُ O
خِلَالُ O
جِلْسَةِ O
مَجْلِسِ O
الْوَزْرَاءِ O
الِاسْبُوعِيَّةِ O
رَدًّا O
عَلَى O
اسْتِفْزَازَاتِ O
عَشَرَاتٍ O
مِنْ O
مُؤَيِّدِي O
حَزْبَ B-ORG
اللَّهُ I-ORG
رَشِقُوا O
الْجُمُعَةَ O
الْفَائِتُ O
دُورِيَّاتٌ O
اسْرَائِيلِيَّةً O
بِالْحِجَارَةِ O
· O
وَقَالَ O
رُئِيسُ O
الِارْكَانِ O
الِاسْرَائِيلِيُّ O
بِحَسَبِ O
مَا O
نُقِلَ O
عَنْهُ O
الْمَسْؤُولُ O
الْكَبِيرُ O
اثْرُ O
هَذِهِ O
الْحَوَادِثُ O
قُلْنَا O
بِوُضُوحِ O
لِقُوَّةِ O
الِامِمِ B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
الْمُؤَقَّتَةِ O
وَالْجَيْشِ O
اللَّبَنَانِيُّ O
انْنَا O
سَنَسْتَخْدِمُ O
وَسَائِلٌ O
لِتَفْرِيقِ O
الْجُمُوعِ O
يُتِمُّ O
اللُّجُوءُ O
الْيهَا O
فِي O
التَّظَاهَرَاتِ O
الْعَنِيفَةِ O
عَلَى O
غِرَارِ O
الْغَازِ O
الْمَسِيلِ O
لِلدُّمُوعِ O
وَاطِّلَاقِ O
النَّارِ O
فِي O
الْهَوَاءِ O
وَبَيْنَ O
اقْدَامِ O
الْمُتَظَاهِرَينَ O
· O
وَلَمْ O
يُوَضِّحْ O
حَالُوتَسَ B-PERS
هَلْ O
سِيَّتِمُّ O
اسْتِخْدَامُ O
الرَّصَاصِ O
الْحَيِّ O
او O
الْمَطَاطِي O
· O
وَاضَافَ O
فِي O
حَالٍ O
لِجَأَوْا O
الَى O
السِّلَاحِ O
فَسَنْرِدُ O
فِي O
شَكْلٍ O
مُخْتَلَفٍ O
مُتَابِعًا O
حَتَّى O
الانْ O
لَمْ O
نُطْلِّقْ O
النَّارَ O
لِأَنَّ O
امْرًا O
مُمَاثِلًا O
لَمْ O
يَحْصُلْ O
· O
مِنْ O
نَاحِيَتِهِ O
أَكَدَ O
مَصْدَرٌ O
مُقَرَّبٌ O
مِنْ O
الِامِمِ B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
امْسُ O
انَّ O
الِانْسِحَابَ O
الِاسْرَائِيلِيُّ O
مِنْ O
جُنُوبِ O
لِبَنَانٍ B-LOC
لَنْ O
يَسْتَكْمِلَ O
خِلَالَ O
الِايَامِ O
الْمُقْبَلَةِ O
وَذَلِكَ O
غَدَاةُ O
فَشَلَّ O
اجْتِمَاعِ O
تَنْسِيقِي O
لِجُدُولَةِ O
الِانْسِحَابِ O
جَمْعٌ O
ضَبَاطًا O
لِبُنَانِيِّينَ O
وَاسْرَائِيلِيِّينَ O
· O
وَقَالَ O
الْمَسْؤُولُ O
الْمُقَرَّبُ O
مِنْ O
الِامْمِ B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
طَالِبًا O
عَدَمُ O
الْكَشْفِ O
عَنْ O
اسْمِهِ O
هُنَاكَ O
عَثْرَةٌ O
وَاحِدَةٌ O
هِيَ O
الِانْسِحَابُ O
· O
الِاسْرَائِيلِيُّونَ O
لَمْ O
يَعْلِنُوا O
أَيْ O
مَوعِدٌ O
لِلِانْسِحَابِ O
الِاسْبُوعِ O
الْمُقْبَلَ O
· O
وَاضَافِ O
هُنَاكَ O
تَنَاقُضٌ O
وَمُشْكِلَاتٍ O
لَا O
نَسْتَطِيعُ O
فَهْمُهَا O
الْقِيَادَةُ O
الِاسْرَائِيلِيَّةُ O
الْعُلْيَا O
تَقُولُ O
شَيْئًا O
وَرَئِيسُ O
الْوَزْرَاءِ O
الِاسْرَائِيلِيُّ O
ايْهُودُ B-PERS
اوْلَمَرْت I-PERS
يَقُولُ O
شَيْئًا O
آخَرَ O
· O
وَبَعْدَ O
فَشْلِ O
الِاجْتِمَاعِ O
التَّنْسِيقِيُّ O
تَحْتَ O
اشْرَافِ O
الِامْمِ B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
فِي O
النَّاقُورَةِ B-LOC
أَمْسٌ O
لَمْ O
يَتِمَّ O
تَحْدِيدُ O
مَوْعِدٍ O
لِاجْتِمَاعٍ O
آخَرَ O
لِتَحْدِيدِ O
جُدُولِ O
الِانْسِحَابِ O
· O
وَسَيُؤَدِّي O
التَّعَثُّرَ O
الَى O
تَأْخِيرِ O
الِانْسِحَابِ O
الِاسْرَائِيلِيِّ O
الَّذِي O
كَانَ O
وَزِيرُ O
الدِّفَاعِ O
عَمَيرٌ B-PERS
بِيَرِيتَسَ I-PERS
قَالَ O
انْهُ O
سَيْتِمُّ O
بِنِهَايَةِ O
الشَّهْرِ O
كَمَا O
نَقِلَتْ O
عَنْهُ O
مَصَادِرٌ O
بِرُلْمَانِيَّةِ O
اسْرَائِيلِيَّةِ O
· O
وَذَكَرَتْ O
الصَّحْفُ O
الِاسْرَائِيلِيَّةُ O
أَمْسَ O
انْ O
تِلَّ B-LOC
ابْيَبَ I-LOC
تَنْتَظِرُ O
تَوْضِيحَاتُ O
حَوْلِ O
الطَّرِيقَةِ O
الَّتِي O
سَتَتَصَرَّفُ O
فِيهَا O
الِامْمُ B-ORG
الْمُتَّحِدَةَ I-ORG
وَالْجَيْشُ O
اللَّبَنَانِيُّ O
فِي O
حَالِ O
ضَبْطِ O
جُنُودِهِمْ O
مُسْلِحِينَ O
مِنْ O
حِزْبِ B-ORG
اللَّهُ I-ORG
بِالْقُرْبِ O
مِنْ O
الْحُدُودِ O
فِي O
الْجُنُوبِ O
اللَّبَنَانِيِّ O
· O
وَقَالَتْ O
صَحِيفَةٌ O
هَآرَتَسُ B-ORG
انْ O
اسْرَائِيلَ B-LOC
تَتَوَقَّعُ O
انْ O
يَرْصِدُ O
الْجَيْشَ O
اللَّبُنَانِيُّ O
وَالْيُونِيفِيلَ B-MISC
مَخَابِئُ O
الِاسْلِحَةِ O
وَمُسْلِحِي O
حَزْبَ B-ORG
اللَّهِ I-ORG
لِتَجْرِيدِهِمْ O
مِنْ O
سِلَاحِهِمْ O
· O
كَمَا O
نَقِلَتْ O
صَحِيفَةُ O
مَعَارِيفَ B-ORG
عَنْ O
مَصْدَرٍ O
عَسْكَرِي O
قَوْلُهُ O
يَتَمَحُّورُ O
الْخِلَافُ O
الرَّئِيسِيُّ O
حَوْلَ O
قَوَاعِدِ O
عَمَلَ O
يُونِيفِلُ B-MISC
· O
وَاكِدَتْ O
صَحِيفَةً O
هَآرَتَسُ B-ORG
مِنْ O
جِهَتِهَا O
الصُّعُوبَةُ O
الِاسَاسِيَةِ O
الَّتِي O
لَمْ O
يَتِمَّ O
حَلَّهَا O
بَعْدَ O
تَتَعَلَّقُ O
بِالطَّرِيقَةِ O
الَّتِي O
سَيَتَصَرَّفُ O
بِهَا O
الْجَيْشُ O
اللَّبُنَانِيُّ O
وَجُنُودُ O
الِامِمِ B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
إذَا O
مَا O
ضَبَطُوا O
مُسْلِحَينَ O
لِحِزْبِ B-ORG
اللَّهِ B-ORG
جُنُوبُ O
نَهْرِ O
اللَّيْطَانِيِّ B-LOC
· O
مِنْ O
جِهَتِهَا O
حَذَرَتْ O
مَصَادِرَ O
دِيبَلُومَاسِيَّةً O
غَرْبِيَّةً O
فِي O
بَيْرُوتٍ B-LOC
مِنْ O
مُحَاوَلَاتِ O
اسْرَائِيلِيَّةٍ O
لِلْمُمَاطَلَةِ O
فِي O
انْجَازِ O
الِانْسِحَابِ O
الْكَامِلِ O
مِنْ O
جُنُوبِ O
لِبَنَانٍ B-LOC
وَالتَّرَاجُعُ O
الَّى O
مَا O
وَرَاءَ O
الْخَطِّ O
الِازْرُقُ O
الْحُدُودِيُّ O
نِهَايَةُ O
هَذَا O
الِاسْبُوعِ O
· O
وَكَانَتْ O
الْمَصَادِرُ O
تَعَلَّقَ O
عَلَى O
مَا O
تَرَدَّدَ O
عَنْ O
اخْفَاقٍ O
لِبُنَانِي O
فِي O
اجْتِمَاعَاتِ O
النَّاقُورَةِ B-LOC
الَّتِي O
رَعَاهَا O
قَائِدٌ O
يُونِيفِلُ B-MISC
الْجِنْرَالَ O
الْفَرَنْسِيُّ O
آلَانِ B-PERS
بِيُللِّغَرِينِي I-PERS
فِي O
الِاتِّفَاقِ O
عَلَى O
جُدُولٍ O
لِلِانْسِحَابِ O
الِاسْرَائِيلِيِّ O
وَظِلُّ O
هَذَا O
الِامِرِ O
مُبْهَمًاً O
وَغَيْرُ O
مَحْكُومٍ O
بِأَيِّ O
مَوْعِدٍ O
رَسُمِيٌّ O
بِحَيْثُ O
انْ O
الْجَانِبُ O
الِاسْرَائِيلِيُّ O
عَادَ O
وَانْكُرْ O
كُلُّ O
مَا O
وَعَدَ O
بِهِ O
مِنْ O
الِانْسِحَابِ O
الْيَوْمِ O
اوْ O
غَدَاً O
· O
وَبَدَا O
وَاضِحًاً O
انْ O
الْجَانِبُ O
الِاسْرَائِيلِيُّ O
حَاوَلَ O
خِلَالِ O
الْمُفَاوَضَاتِ O
الْحُصُولِ O
عَلَى O
مُكَاسِبٍ O
جَدِيدَةٍ O
مِنْ O
خِلَالِ O
شُرُوطِ O
رَفْضِهَا O
الْجَانِبِ O
اللَّبُنَانِيُّ O
بِسُرْعَةٍ O
وَمِنْهَا O
ابْعَادُ O
عَنَاصِرَ O
حِزْبَ B-ORG
اللَّهِ I-ORG
مِنْ O
قُرَى O
الْحُدُودِ O
وَتَسْلِيمِ O
الْمُقَاوَمَةِ O
لِسِلَاحِهَا·وَكَانَ O
جَوَابُ O
الْفَرِيقِ O
اللَّبَنَانِيُّ O
وَهُوَ O
مُكُونٌ O
مِنْ O
ضَابِطِيٌّ O
ارْتِبَاطُ O
أَنَّ O
عَنَاصِرَ O
الْحِزْبِ O
هُمْ O
مِنْ O
ابْنَاءِ O
الْقُرَى O
الْحُدُودِيَّةِ O
نَفْسَهَا O
وَلَا O
يُمْكِنُ O
ابْعَادُ O
اي O
مَوَاطِنَ O
عَنْ O
ارْضِهِ O
وَمَنْزِلِهُ O
امَّا O
السِّلَاحُ O
فَهُوَ O
شَأْنٌ O
لِبُنَانِي O
دَاخِلِي O
· O
وَذَكَرْتْ O
مَصَادِرُ O
الْوَفْدِ O
اللَّبَنَانِيُّ O
انَّ O
الْجَانِبُ O
الِاسْرَائِيلِيُّ O
اثَارَ O
مَسَائِلَ O
مُتَعَدِّدَةً O
وَمُتَشَعِّبَةً O
وَرَاوَغَ O
فِي O
الِالْتِزَامِ O
بِمَوْعِدِ O
مُحَدَّدٍ O
لِلِانْسِحَابِ O
وَمِنْ O
مُطَالِبِهِ O
الِاخِيرَةِ O
ازَالَةَ O
مَوَاقِعَ O
حِزْبِ B-ORG
اللَّهِ I-ORG
وَمَنَعَ O
عَنَاصِرُهُ O
مِنْ O
التَّنَقُّلِ O
فِي O
الْجُنُوبِ O
كَمَا O
طَالَبَ O
بِكَشْفِ O
مَصِيرٍ O
أَلْفٍ O
صَارِخٍ O
تَحْدِثُ O
عَنْ O
وُجُودِهِمْ O
أَمِينٍ O
عَامَ O
الْحِزْبِ O
حَسَنٌ B-PERS
نَصْرَالِلُهُ I-PERS
فِي O
احْتِفَالِ O
الِانْتِصَارِ O
فَضْلًاً O
عَنْ O
الْمُظَاهَرَاتِ O
الْمُعَادِيَةِ O
لِاسْرَائِيلَ B-LOC
فِي O
مَنَاطِقِ O
الْجُنُوبِ O
خُصُوصًاً O
فِي O
شَبْعًا B-LOC
وَكَفَرْكلًا I-LOC
وَاعْتَبَرُوا O
ذَلِكَ O
يُشْكِلُ O
خُطُوَاتٌ O
سَلْبِيَّةٍ O
غَيْرُ O
مُطْمَئِنَةٍ O
لِاسْرَائِيلِ O
· O
وَرَدَّ O
الْجَانِبُ O
اللَّبُنَانِيُّ O
بِالتَّأْكِيدِ O
عَلَى O
حَقِّ O
الشَّعْبِ O
اللَّبَنَانِيِّ O
فِي O
التَّعْبِيرِ O
عَنْ O
رَأْيِهِ O
بِدِيمِقْرَاطِيَّةٍ O
وَعَدَدُ O
الْخُرُوقَاتِ O
الْمُتَمَادِيَّةِ O
لِلسِّيَادَةِ O
اللُّبْنَانِيَّةِ O
مُسْتَمِرَّةٌ O
دُونَ O
تَوَقُّفٍ O
وَابْلَغْ O
الْجَانِبُ O
الِاسْرَائِيلِيُّ O
لِبَنَانِ B-LOC
انْ O
الْخُرُوقَاتِ O
خُصُوصًاً O
الْجَوِيَّةَ O
لَنْ O
تَتَوَقَّفَ O
عَلَى O
الِاطِّلَاقِ O
حَتَّى O
تَتَأَكَّدَ O
اسْرَائِيلُ B-LOC
بَانَ O
الْجَيْشُ O
اللَّبَنَانِيُّ O
امْسَكْ O
بِقُوَّةٍ O
بِكُلِّ O
مَفَاصِلِ O
الِامِنِ O
وَسَيْطَرُ O
عَلَى O
الْمُعَابِرِ O
جَمِيعَهَا O
· O
وَكَانَتْ O
مَرُوحِيَّاتٍ O
عَسْكَرِيَّةً O
لِبُنَانِيَّةٍ O
قَدْ O
قَامَتْ O
امْسٌ O
وَلَاوَلُ O
مَرَّةً O
مُنْذُ O
اكْثُرْ O
مِنْ O
عَامًّاً O
بِالتَّحْلِيقِ O
فَوْقَ O
مُنَاطِقِ O
انْتِشَارِ O
الْجَيْشِ O
اللَّبُنَانِيِّ O
عَلَى O
مُحَاوِرِ O
الْبِقَاعِ O
الْغَرْبِيِّ O
وَمَرَّتْ O
عَلَى O
عُلُوٍّ O
مُتَوَسِّطٍ O
فَوْقَ O
عِدَّةِ O
نِقَاطٍ O
عَسْكَرِيَّةٍ O
اقِيمَتْ O
حَدِيثًاً O
عَلَى O
طُولِ O
الْحُدُودِ O
اللُّبْنَانِيَّةِ O
السُّورِيَّةِ O
رَاقَبْتْ O
مِنْ O
خِلَالِهَا O
التَّحَرُّكَاتِ O
عَلَى O
طُولِ O
الْحُدُودِ O
· O
وَذَكَرَتْ O
مَصَادِرَ O
امْنِيَّةً O
لِبُنَانِيَةٍ O
بَانَ O
حَرَكَةَ O
الطَّيَرَانِ O
الْمَرْوحِيُّ O
اللَّبُنَانِيُّ O
فَوْقَ O
الْحُدُودِ O
هِيَ O
تَرْجَمَةٌ O
عَمَلِيَّةٌ O
لِالْتِزَامِ O
لِبَنَانٍ B-LOC
بِالْقَرَارِ O
لِمُرَاقَبَةِ O
الْحُدُودِ O
وَمَنْعُ O
تَهْرِيبِ O
الِاسْلِحَةِ O
· O
وَكَانَتْ O
وَحَدَّاتِ O
الْجَيْشِ O
اللَّبَنَانِيِّ O
قَدْ O
وَاصَلَتْ O
امْسُ O
تَسْيِيرِ O
دَورِيَّاتٍ O
مُؤَلَّلَةٍ O
فِي O
مَنَاطِقِ O
انْتِشَارِهَا O
بِانْتِظَارِ O
اسْتِكْمَالِ O
الِانْسِحَابِ O
الِاسْرَائِيلِيِّ O
مِنْ O
مَنَاطِقِ O
الْحُدُودِ O
لِاسْتِكْمَالِ O
انْتِشَارِهِ O
· O
وَاعْلَنْتْ O
مُفَوضِيَّةُ O
الِامِمِ B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
لِشُؤُونِ O
اللَّاجِئَيْنَ O
فِي O
لِبَنَانِ B-LOC
انْ O
الْف O
لِبُنَانِي O
لَا O
يَزَالُونَ O
غَيْرَ O
قَادِرَيْنَ O
عَلَى O
الْعَوْدَةِ O
الَى O
مَنَازِلِهِمْ O
فِي O
الْمَنَاطِقِ O
الَّتِي O
تَعَرَّضَتْ O
لِلْقَصْفِ O
الِاسْرَائِيلِيُّ O
بِسَبَبِ O
مِئَاتِ O
الْآلَافِ O
مِنْ O
الْقَنَابِلِ O
الْعُنْقُودِيَّةِ O
غَيْرُ O
الْمُنْفَجِرَةِ O
الَّتِي O
تَهَدَّدُ O
حَيَاتُهُمْ O
· O
وَتَوَقُّعَ O
ارْجُونَ B-PERS
جِينَ I-PERS
احِدٍ O
مَسْؤُولِيْ O
الْمُفَوضِيَّةِ O
فِي O
خِتَامِ O
زِيَارَتِهِ O
لِلْجُنُوبِ O
اللَّبَنَانِيِّ O
امْسٌ O
بَانَ O
تَسْتَمِرُّ O
مَأْسَاةَ O
هَؤُلَاءِ O
الْمُهْجَّرَيْنَ O
عَامَيْنِ O
عَلَى O
الِاقِلِ O
لَانٍ O
عَمَلِيَّةَ O
نَزْعِ O
الْقَنَابِلِ O
الْعُنْقُودِيَّةِ O
مَا O
زَالَتْ O
مُتَعَثِّرَةً O
بِسَبَبِ O
رَفْضِ O
اسْرَائِيلَ B-LOC
تَسْلِيمُ O
خَرَائِطِ O
الِالْغَامِ O
الَى O
الْيُونِيفِلِ B-MISC
الْمُعْزِزَةِ O
· O
وَكَشْفَ O
مُدِيرٍ O
مُرْكَزِ O
الِامِمِ B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
لَازَالَةُ O
الِالْغَامِ O
كَرِيسِ B-PERS
كَلَارِكَ I-PERS
بِدُورِهِ O
انَّ O
الْجَيْشُ O
الِاسْرَائِيلِيُّ O
سَلَّمَ O
خَرَائِطَ O
لَا O
قِيمَةَ O
لَهَا O
عَنْ O
مَكَانِ O
الْقَاءِ O
الْقَنَابِلِ O
الْعُنْقُودِيَّةِ O
وَقَالَ O
طَلَبْنَا O
خَرَائِطٌ O
لِمَوَاقِعِ O
الْقَاءِ O
الْقَنَابِلُ O
عَبَّرَ O
الِامِمُ B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
وَلَمْ O
نَتَسَلِّمْهَا O
بَعْدُ O
· O
وَتَوَقَّعُ O
كَلَارِك B-PERS
بَانَ O
تُشْكِلُ O
هَذِهِ O
الْقَضِيَّةَ O
عُقْبَةُ O
امَامٍ O
انْتِشَارٍ O
يُونِيفِلُ B-MISC
الْمُعْزِزَةَ O
لَانَ O
ازَالَةَ O
هَذِهِ O
الْقَنَابِلِ O
بِسُرْعَةٍ O
يَسْهُلُ O
عَوْدَةُ O
الِاهَالِي O
وَعَمَلَ O
الْيُونِيفَلِ B-MISC
وَقَالَ O
لَكِنْ O
يَبْدُو O
انْ O
عَمَلِيَّةَ O
نَزْعِ O
الِالْغَامِّ O
قَدْ O
تَسْتَغْرِقُ O
اكْثُرْ O
مِنْ O
عَامَيْنِ O
وَاذَا O
لَمْ O
تُسَلِّمْ O
اسْرَائِيلَ B-LOC
خَرَائِطَ O
الِالْغَامِ O
فَانَ O
حَيَاةَ O
الْعَشَرَاتِ O
مِنْ O
الْمَوَاطِنِينَ O
اللّبَنَانِيِّينَ O
سَتَكُونُ O
فِي O
خَطَرٍ O
· O
أَكَدَ O
عَبْدَاللهِ B-PERS
صَالِحٌ I-PERS
مَدِيرُ O
الْكُرَّةِ O
بِالْوَحْدَةِ O
أَنَّ O
مُبَارَاةَ O
الْيَوْمِ O
أَمَامَ O
الْجَزِيرَةِ B-ORG
فِي O
الدَّورِيِّ O
سَتَكُونُ O
الْبِدَايَةُ O
الْحَقِيقِيَّةُ O
لِلْفَرِيقِ O
وَأَنَّ O
الْخِسَارَةَ O
السَّابِقَةَ O
مَا O
هِيَ O
إلَّا O
عِنْوَانٌ O
لِهَذِهِ O
الْبِدَايَةِ O
وَلَيْسَتْ O
نِهَايَةٌ O
كَمَا O
يَتَخَيَّلُ O
الْبَعْضُ O
· O
· O
فَالْوَحْدَةُ O
فَرِيقٌ O
كَبِيرٌ O
وَتَطَلُّعَاتُهُ O
عَالِيَةٌ O
دَائِمًاً O
· O
وَقُلَّلَ O
صَالِحٌ B-PERS
مِنْ O
آثَارِ O
خُسَارَةٍ O
مُبَارَاةُ O
الْإِمَارَاتِ B-LOC
وَنَوَّهُ O
الَّى O
أَنَّ O
الْوَحْدَةَ O
لَمْ O
يَكُنْ O
فِيهَا O
بِالصُّورَةِ O
الَّتِي O
تَدْعُو O
إلَى O
التَّقْلِيلِ O
مِنْ O
قُوَّتِهِ O
لِأَنَّ O
الْخِسَارَةَ O
أَمْرٌ O
وَارِدٌ O
وَالْمَسْأَلَةُ O
فَقَطْ O
تَكَمَّنَ O
فِي O
أَنَّهُ O
تَمَّ O
عِلَاجُ O
الْأَخْطَاءِ O
الَّتِي O
تَسَبَّبُتْ O
فِي O
هَذِهِ O
الْخِسَارَةِ O
· O
وَعَنْ O
فَرِيقِ O
الْجَزِيرَةِ B-ORG
أَعْرَبُ O
عَبْدَالِلهِ B-PERS
صَالِحٌ I-PERS
عَنْ O
تَقْدِيرِ O
الْعَنَابِيِّ B-PERS
الْكَامِلِ I-PERS
لَهُ O
لِأَنَّهُ O
فَرِيقٌ O
مُحْتَرَمٌ O
اسْتَطَاعَ O
خِلَالَ O
السَّنَوَاتِ O
السَّابِقَةِ O
أَنْ O
يُقَارِعَ O
الْكِبَارَ O
وَيَكُونُ O
بَيْنَ O
ثَلَاثِي O
الْمُقَدِّمَةِ O
· O
وَلَكِنَّهُ O
أَشَارَ O
أَيْضًاً O
إلَى O
أَنَّ O
فَرِيقَ O
الْجَزِيرَةِ B-ORG
يُعْرَفُ O
هُوَ O
الْآخَرُ O
قَدْرَ O
الْوَحْدَةِ O
وَقُوَّتِهِ O
· O
وَعَنْ O
مُبَارَاةِ O
الْيَوْمِ O
أَكَدٌ O
صَالِحٌ B-PERS
عَلَى O
أَنَّ O
الْكُرَّةَ O
تُعْطِي O
مَنْ O
يُعْطِيهَا O
وَأَنَّ O
الْعَنَابِيَّ B-PERS
يَمْتَلِكُ O
هُوَ O
الْآخَرُ O
قُوَّةً O
هَجُومِيَّةٌ O
ضَارِبَةً O
· O
· O
وَأُهَمِّيَّةُ O
هَذِهِ O
الْمُبَارَاةِ O
تُجْعَلُ O
كُلُّ O
اللَّاعِبَيْنِ O
يَمْضُونَ O
بِاتِّجَاهِ O
التَّفَوُّقِ O
عَلَى O
حَدٍّ O
سَوَاءٍ O
· O
وَعَنْ O
طُرُقِ O
اللَّعِبِ O
وَعَلَاقَتُهَا O
بِالِاخْطَاءِ O
الشَّخْصِيَّةِ O
لِلِاعْبَيْنِ O
قَالَ O
عَبْدَالِلهِ B-PERS
صَالِحٌ I-PERS
عَلَى O
أَنَّهُ O
لَنْ O
تَفْلَحَ O
هَذِهِ O
الطُّرُقُ O
عَلَى O
اخْتِلَافِ O
اشْكَالِهَا O
إذَا O
لَمْ O
يَتِمَّ O
اصْلَاحُ O
الْأَخْطَاءِ O
الْفِرْدِيَّةَ O
الَّتِي O
تَأْتِي O
مِنْ O
عَدَمِ O
التَّرْكِيزِ O
مِنْ O
اللَّاعِبَيْنِ O
أَثْنَاءَ O
سَيْرِ O
الْمُبَارَاةِ O
وَهَذَا O
مَا O
تَمَّ O
عِلَاجُهُ O
قَبْلَ O
مُبَارَاةِ O
الْجَزِيرَةِ O
· O
طَرِيقَةُ O
اللَّعِبِ O
وَحَوْلُ O
اسْبَابِ O
تَغْيِيرِ O
طَرِيقَةِ O
اللَّعِبِ O
قَالَ O
كَوَبَلُ B-PERS
أَنَّ O
ذَلِكَ O
لَمْ O
يَكُنْ O
بِسَبَبِ O
أَخْطَاءِ O
الْمُبَارَاةِ O
الْأُولَى O
فَقَطْ O
وَلَكِنْ O
مِنْ O
خِلَالِ O
التَّدْرِيبَاتِ O
الَّتِي O
أَعْقَبَتْ O
مُبَارَاةُ O
الْإِمَارَاتِ B-LOC
اتَّضَحَ O
لِلْجِهَازِ O
الْفَنِيِّ O
أَنَّ O
هُنَاكَ O
تَحَسُّنَاً O
فِي O
الدِّفَاعِ O
تَأَكَّدُ O
مِنْهُ O
عِنْدَمَا O
قَامَ O
بِتَجْرِيبِ O
الطَّرِيقَةِ O
الَّتِي O
كَانُوا O
يَلْعَبُونَ O
بِهَا O
وَهَذَا O
التَّحَسُّنُ O
هُوَ O
مَا O
جَعَلَهُ O
يَقُومُ O
بِهَذَا O
التَّعْدِيلِ O
. O
وَعَنْ O
مَدَى O
اسْتِعْدَادِ O
الْجِهَازِ O
الْفَنِيِّ O
لِقِيَادَةِ O
هَذِهِ O
الْمُبَارَاةِ O
أَكَدَ O
كَوَبَلَ B-PERS
أَنَّهُ O
شَاهِدٌ O
شَرِيطُ O
الْمُبَارَاةِ O
الَّتِي O
جُمِعَتْ O
الْجَزِيرَةُ B-ORG
وَالشَّبَابَ O
فِي O
الْأُسْبُوعِ O
الْمَاضِي O
وَعُرِفَ O
مِنْ O
خِلَالِهِ O
مَصَادِرُ O
الْخُطُورَةِ O
فِي O
فَرِيقِ O
الْجَزِيرَةِ B-ORG
وَوَصْفِهُ O
بِأَنَّهُ O
فَرِيقٌ O
خَطِيرٌ O
هُجُومِيًّاً O
يَتَطَلَّبُ O
اسْتِعْدَادًا O
خَاصًّا O
لِمُدَافِعِيْ O
الْعَنَابِيِّ B-ORG
وَالْحَذَرِ O
مِنْهُ O
خِلَالُ O
مَجْرِيَاتِ O
الْمُبَارَاةِ O
وَأَنَّ O
الْفَرِيقَ O
جَاهِزٌ O
تَمَامًاً O
وَعَازِمٌ O
عَلَى O
الْفَوْزِ O
بِهَا O
كَمُبَارَاةِ O
دِيرَبِيٍّ B-MISC
وَحَصْدَ O
نِقَاطُهَا O
الثَّلَاثَ O
· O
وَشَدَّدَ O
هُوَرَسَتْ B-PERS
كَوبَلَ I-PERS
عَلَى O
الرُّوحِ O
الْمَعْنَوِيَّةِ O
الْعَالِيَةِ O
الَّتِي O
يَتَمَتَّعُ O
بِهَا O
الْعَنَابِيُّ B-ORG
وَهُوَ O
يَدْخُلُ O
هَذِهِ O
الْمُبَارَاةَ O
خَاصَّةً O
وَأَنَّ O
اللَّاعِبَيْنِ O
مُحْتَرِفُونَ O
وَلَدَيْهِمْ O
إصْرَارٌ O
وَاضِحٌ O
وَقَوِيَ O
عَلَى O
إزَالَةِ O
آثَارِ O
الْخِسَارَةِ O
الْأُولَى O
وَالْفَوْزِ O
بِهَا O
· O
وَتَحْدُثُ O
عَبْدَالسَّلَامِ B-PERS
جُمُعَةٌ I-PERS
بِلِسَانِ O
حَالِ O
اللَّاعِبَيْنِ O
وَعَبَّرَ O
عَنْ O
احْسَاسِهِمْ O
بِالْمَسْؤُولِيَّةِ O
فِي O
هَذِهِ O
الْمُبَارَاةِ O
وَأَكَدَ O
عَلَى O
أَنَّ O
الْعَيْبَ O
لَمْ O
يَكُنْ O
فِي O
طَرِيقَةِ O
اللَّعِبِ O
وَحَدَاثَتِهَا O
عَلَى O
الْفَرِيقِ O
بِقَدْرِ O
مَا O
كَانَ O
الْخَطَأُ O
مِنْ O
لَاعْبَيْ O
الْفَرِيقِ O
عَلَى O
مُخْتَلِفِ O
أَشْكَالِهِ O
هُوَ O
السَّبَبُ O
الرَّئِيسِيُّ O
فِي O
الْخِسَارَةِ O
السَّابِقَةِ O
وَقَدَّمَ O
جُمُعَةَ O
الشُّكْرِ O
لِلْكَابْتِنِ O
عَبْدَالِلِهِ B-PERS
صَالِحٌ I-PERS
الَّذِي O
نَجَّحَ O
فِي O
إعَادَةِ O
الثِّقَةِ O
لِلِاعْبَيْنِ O
مُؤَكَّدًاً O
عَلَى O
أَنَّ O
الْجَمِيعَ O
عَازِمُ O
كُلِّ O
الْعَزْمِ O
عَلَى O
تَغْيِيرِ O
صُورَةِ O
الْمُبَارَاةِ O
السَّابِقَةِ O
وَتَقْدِيمِ O
عَرْضٍ O
يَلِيقُ O
بِاسْمٍ O
نَادِي O
الْوَحْدَةِ B-ORG
· O
وَوَعَدَ O
عَبْدَالسَّلَامِ B-PERS
جُمُعَةُ I-PERS
جَمَاهِيرُ O
الْعَنَابِيِّ B-ORG
بِتَقْدِيمِ O
الْكُرَّةِ O
الْجَمَاعِيَّةِ O
الْجَمِيلَةِ O
الْمَعْرُوفَةِ O
عَنْ O
الْعَنَابِيِّ B-ORG
وَالْفَوْزِ O
بِالْمُبَارَاةِ O
· O
ثَلَاثُ O
نِقَاطٍ O
وَقَالَ O
عَبْدَاللهِ B-PERS
نَاصِرُ I-PERS
الْجَنِيبِيِّ I-PERS
أَمِينَ O
السِّرِّ O
أَنَّ O
الْفَوْزَ O
يَعْنِي O
ثَلَاثَ O
نِقَاطِ O
مِثْلِهَا O
مِثْلَ O
أَيْ O
مُبَارَاةً O
إلَّا O
أَنَّ O
مَا O
يُمَيِّزُهَا O
أَنَّهَا O
دِيرَبِيْ B-MISC
الْعَاصِمَةَ O
لَهَا O
مَعْنًى O
مُخْتَلِفٌ O
عَلَى O
مُسْتَوَى O
الْكَرَّةِ O
الْإِمَارَاتِيَّةُ O
بِصِفَةٍ O
عَامَّةٍ O
وَالْعَاصِمَةِ O
بِشَكْلٍ O
خَاصٍّ· O
وَأَضَافَ O
أَنَّ O
الْمُبَارَاةَ O
السَّابِقَةَ O
مَعَ O
الْإِمَارَاتِ B-LOC
شَهِدَتْ O
بَعْضُ O
الْأَخْطَاءِ O
مِنْ O
جَانِبِ O
الْعَنَابِيِّ B-ORG
وَتَمَّتْ O
مُعَالَجَتُهَا O
بَعْدَ O
اجْتِمَاعٍ O
بَيْنَ O
الْمُدَرَّبِ O
وَاللَّاعِبَيْنِ O
وَاجْتِمَاعٌ O
آخَرَ O
بَيْنَ O
الْإِدَارَةِ O
وَالْجِهَازِ O
الْفُنِيِّ O
· O
· O
وَبِمُعَالَجَةِ O
هَذِهِ O
الْأَخْطَاءِ O
سَيَظْهَرُ O
الْمُسْتَوَى O
الْحَقِيقِيُّ O
لِلْعَنَابِيِّ B-ORG
فِي O
لِقَائِهِ O
أَمَامَ O
الْجَزِيرَةِ O
· O
وَقَالَ O
إنْ O
ثِقَّتْنَا O
كَبِيرَةً O
فِي O
اللَّاعِبَيْنِ O
وَالْجِهَازِيْنِ O
الْفُنِيِّ O
وَالْإِدَارِيِّ O
وَسَيَقْدِمُ O
الْفَرِيقُ O
مُسْتَوَى O
أَفْضَلُ O
خِلَالِ O
اللِّقَاءِ O
إنْ O
شَاءَ O
اللَّهُ B-MISC
. O
بَانَ B-PERS
كَيْ I-PERS
مَوْنٍ I-PERS
يَبْتَسِمُ O
خِلَالٌ O
مُؤْتَمَرٌ O
صَحْفِيٌّ O
رُوَيَتَرِزُ B-ORG
أَرْشِيفَ O
كَشَفَتْ O
صَحِيفَةً O
تَايَمُزُ B-ORG
الْبَرَيْطَانِيَّةُ O
الصَّادِرَةُ O
الْيَوْمَ O
الْجُمُعَةَ O
عَنْ O
أَنَّ O
كُورِيًّا B-LOC
الْجُنُوبِيَّةِ I-LOC
وَعَدَتْ O
بِمَلَايَيْنِ O
الدَّوْلَارَاتِ O
كَتَمْوِيلَاتٍ O
إضَافِيَّةٍ O
لِلْبُلْدَانِ O
الْأَفْرِيقِيَّةِ O
وَوَقَعَتْ O
صَفَقَاتٍ O
مَرَبَّحَةً O
مَعَ O
دُولِ O
أُورُوبِيَّةٍ O
وَأَمِيرِكِيَّةٍ O
جُنُوبِيَّةٍ O
فَضْلًا O
عَنْ O
مَنَحِهَا O
حَوَافِزَ O
لِأَعْضَاءِ O
مَجْلِسِ B-ORG
الْأَمْنِ I-ORG
لِتَأْمِينِ O
فَوْزِ O
مَرْشَحِهَا O
لِشُغْلِ O
مَنْصِبِ O
الْأَمِينِ O
الْعَامِّ O
لِلْأُمَمِ B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
. O
وَذَكَرَتْ O
الصَّحِيفَةُ O
أَنَّهَا O
أَجَّرَتْ O
تَحْقِيقًا O
فِي O
هَذِهِ O
الْمَسْأَلَةِ O
تَبَيَّنَ O
لَهَا O
مِنْ O
خِلَالِهِ O
أَنَّ O
كُورِيًّا B-LOC
الْجُنُوبِيَّةِ I-LOC
شَنْتْ O
حَمْلَةً O
هُجُومِيَّةٌ O
لِصَالِحٍ O
وَزِيرٍ O
خَارِجِيَّتِهَا O
وَتِجَارَتِهَا O
السَّابِقِ O
بَانَ B-PERS
كَيْ I-PERS
مَوْنِ I-PERS
الَّذِي O
يُعْتَبَرُ O
حَتَّى O
الْآنَ O
الْمُرَشَّحُ O
الْأَكْثَرُ O
حَظًّا O
فِي O
خِلَافَةِ O
الْأَمِينِ O
الْعَامِّ O
الْحَالِي O
لِلْأُمَمِ B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
كُوَفِيٍّ B-PERS
أَنَانٍ I-PERS
. O
وَلَاحِظَتْ O
الصَّحِيفَةُ O
أَنَّ O
جُهُودَ O
مَوْنٍ B-PERS
تَلَقَّتْ O
انْتِكَاسَةُ O
الْبَارِحَةِ O
عِنْدَمَا O
لَمْ O
يَحْصُلْ O
عَلَى O
تَأْيِيدٍ O
سِوَى O
عُضْوًا O
مِنْ O
أَعْضَاءِ O
مَجْلِسِ B-ORG
الْأَمْنِ I-ORG
الْبَالِغِ O
عَدَدَهُمْ O
عُضْوًا O
فِي O
آخِرِ O
انْتِخَابَاتِ O
تَجْرِيبِيَّةٍ O
وَهُوَ O
عَدَدٌ O
يَقُلُّ O
بِوَاحِدٍ O
عَنْ O
الْعَدَدِ O
الَّذِي O
كَانَ O
يَحْصُلُ O
عَلَيْهِ O
فِي O
الْمَرَّاتِ O
السَّابِقَةِ O
. O
وَأَضَافَتْ O
أَنَّ O
بُرَيطَانِيًّا B-LOC
وَفَرْنْسًا B-LOC
لَا O
تُزَالَانِ O
تَأَمُّلَانِ O
فِي O
ظُهُورِ O
مُرَشَّحٍ O
جَدِيدٍ O
غَيْرِ O
الَّذِينَ O
تَقَدَّمُوا O
حَتَّى O
الْآنَ O
لِشَغْلِ O
هَذَا O
الْمَنْصِبِ O
مُشِيرَةً O
إلَى O
أَنَّ O
الْمُتَوَقِّعَ O
عَلَى O
نِطَاقٍ O
وَاسِعٍ O
فِي O
الْأُمَمِ B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
هُوَ O
أَنْ O
يَكُونَ O
الْأَمِينُ O
الْعَامُّ O
الْجَدِيدُ O
لِلْأُمَمِ B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
مِنْ O
آسِيًا B-LOC
بَعْدَ O
أَنْ O
كَانَ O
آخَرُ O
مَنْ O
شَغَلُوا O
هَذَا O
الْمُنْصِبَ O
مِنْ O
أَفْرِيقِيًّا B-LOC
وَالْعَالَمِ O
الْعَرَبِيِّ O
وَأَمِيرُكَا B-LOC
الْجُنُوبِيَّةَ O
وَأُورُوبًا B-LOC
. O
بَانَ B-PERS
كَيْ I-PERS
مَوْنٍ I-PERS
مَعَ O
وَزِيرِ O
الْخَارِجِيَّةِ O
الْإِنْدُونِيسِيِّ O
رُوَيَتَرِزُ B-ORG
أَرْشِيفَ O
حَمْلَةَ O
عَبَّرَ O
الْعَالِمِ O
وَقَالَتْ O
تَايَمَزُ B-ORG
إنْ O
بَانَ B-PERS
جَابَ O
دُولَ O
الْعَالِمِ O
مُنْذُ O
إعْلَانِهِ O
عَنْ O
تَرَشُّحِهِ O
فِي O
فَبَرَايرِ O
شَبَّاطِ O
الْمَاضِي O
لِكَسْبِ O
التَّأْيِيدِ O
وَأَنَّ O
سُولَ B-ORG
أَعْلَنَتْ O
بَعْدَ O
ذَلِكَ O
التَّرَشُّحِ O
بِشَهْرٍ O
أَنَّهَا O
سَتَضَاعَفُ O
مُسَاعَدَاتِهَا O
لِأُفْرِيقِيًّا B-LOC
ثَلَاثَ O
مَرَّاتٍ O
لِتَصِلٍ O
مَلْيُونٍ O
دُولَارٍ B-MISC
بِحُلُولٍ O
. O
وَأَكَّدَتْ O
الصَّحِيفَةُ O
أَنَّ O
سُولَ B-ORG
سَاهِمَتْ O
بِعَشَرَاتِ O
الْآلَافِ O
مِنْ O
الْجَنِيهَاتِ O
فِي O
رِعَايَةِ O
الْقِمَّةِ O
الْأَفْرِيقِيَّةِ O
الْأَخِيرَةِ O
فِي O
غَامِبِيًّا B-LOC
الَّتِي O
أَعْلَنَ O
فِيهَا O
بَانَ O
أَنَّ O
هِيَ O
سَنَةٌ O
أُفْرِيقِيًّا B-LOC
بِالنِّسْبَةِ O
لِكُورِيًّا B-LOC
. O
لَكِنْ O
أَكْثَرَ O
الدُّولِ O
الْأَفْرِيقِيَّةِ O
حَظًّا O
مِنْ O
تِلْكَ O
الْمُسَاعَدَاتِ O
هِيَ O
تَنْزَانِيًا O
الَّتِي O
تَمْلِكُ O
مَقْعَدًا O
فِي O
مَجْلِسِ B-ORG
الْأَمْنِ I-ORG
فِي O
الْوَقْتِ O
الْحَاضِرِ O
وَاَلَّتِي O
تَعَهَّدْتْ O
لَهَا O
سُولٌ B-ORG
ب O
ـ O
مَلْيُونٌ O
دَولَارٍ B-MISC
لِتَمْوِيلٍ O
بِرَنَامِجَ O
تَعْلِيمِيٍّ O
وَوَعَدَتْ O
بِتَنْفِيذٍ O
مَشْرُوعٍ O
بِنَاءِ O
طَرِيقٍ O
وَسَدٍّ O
فِي O
غَرْبٍ O
تَنْزَانِيًّا O
رَغِمَ O
كَوْنُ O
مُسَاعَدَاتٍ O
كُورِيًّا B-LOC
الْجُنُوبِيَّةِ I-LOC
لِهَذَا O
الْبَلَدِ O
لَمْ O
تَتَعُدْ O
. O
مُلَايَيْنِ O
دُولَارُ B-MISC
خِلَالِ O
الْفِتْرَةِ O
مَا O
بَيْنَ O
و O
. O
وَأَكَدْتُ O
أَنَّ O
هَذَا O
هُوَ O
الَّذِي O
جَعَلَ O
هَذَا O
الْبَلَدَ O
الْأَفْرِيقِيّ O
يُعْلَنُ O
رَسْمِيًّا O
تَأْيِيدَهُ O
لِلْمُرَشِحِ O
الْكُورِيُّ O
الْجُنُوبِيُّ O
. O
لَكِنَّهَا O
نُقِلَتْ O
عَنْ O
الْحُكُومَةِ O
الْكُورِيَّةِ O
الْجُنُوبِيَّةِ O
نَفْيُهَا O
أَمْسُ O
اسْتِخْدَامِ O
الْمُسَاعَدَاتِ O
الْخَارِجِيَّةِ O
لِشِرَاءِ O
أَصْوَاتِ O
أَعْضَاءِ O
مَجْلِسِ B-ORG
الْأَمْنِ I-ORG
. O
الْخَسَائِرُ O
جَاءَتْ O
نَتِيجَةُ O
عِدَّةِ O
عَوَامِلَ O
عَلَى O
رَأْسِهَا O
الْهَجَمَاتِ O
عَلَى O
الْمُنْشَآتِ O
النَّفْطِيَّةِ O
رُوَيَتَرِزُ B-ORG
أَرْشِيفَ O
. O
أَظْهَرُ O
تَقْرِيرُ O
أَمِيرِكِي O
أَنَّ O
الْعِرَاقَ B-LOC
خَسْرُ O
مِلْيَارٌ O
دَولَارٍ B-MISC
مِنْ O
عَائِدَاتٍ O
تَصْدِيرِ O
النَّفْطِ O
خِلَالٌ O
فِتْرَةٍ O
عَامَيْنِ O
إضَافَةً O
إلَى O
أَنَّهُ O
لَمْ O
يَسْتَطِعْ O
الْمُحَافَظَةَ O
عَلَى O
إمْدَادَاتٍ O
كَافِيَةٍ O
مِنْ O
الْكَهْرَبَاءِ O
. O
وَأَوْضَحَ O
التَّقْرِيرُ O
الصَّادِرُ O
عَنْ O
الْمُفْتِشِ O
الْأَمِيرِكِيِّ O
بِشَأْنِ O
مَشَارِيعِ O
الْإِعْمَارِ O
فِي O
الْعِرَاقِ B-LOC
إسْتَوَارَتْ B-PERS
بِوَيْنَ I-PERS
أَنَّ O
تِلْكَ O
الْخَسَائِرَ O
جَاءَتْ O
نَتِيجَةُ O
الْعَدِيدِ O
مِنْ O
الْعَوَامِلِ O
عَلَى O
رَأْسِهَا O
الْهَجَمَاتِ O
الَّتِي O
تَتَعَرَّضُ O
لَهَا O
الْمُنْشَآتُ O
النَّفْطِيَّةُ O
. O
وَقَالَ O
بَوَيْنَ B-PERS
إنَّهُ O
عَلَى O
الرَّغْمِ O
مِنْ O
امْتِلَاكِ O
الْعِرَاقِ B-LOC
احْتِيَاطِيَّاتٌ O
نَفْطِيَّةٌ O
هَائِلَةٌ O
فَإِنَّهُ O
يَدْفَعُ O
مِلْيَارَاتِ O
الدَّوْلَارَاتِ O
ثَمَنًا O
لِاسْتِيرَادِ O
الْبَنْزَيْنِ O
وَغَيْرِهِ O
مِنْ O
مُنْتَجَاتِ O
النَّفْطِ O
الْمُكَرَّرَةِ O
لِمُوَاطِنِيْهِ O
. O
وَدَعَا O
الْمُفْتِشُ O
الْأَمِيرَكِيُّ O
الْحُكُومَةُ O
الْعِرَاقِيَّةُ O
إلَى O
اتِّخَاذِ O
مَا O
سَمَّاهُ O
خُطُوَاتٌ O
جَرِيئَةً O
لِحِمَايَةِ O
مَوَاقِعِ O
الطَّاقَةِ O
فِي O
الْبِلَادِ O
. O
وَكَانَتْ O
الْإِدَارَةُ O
الْأَمِيرَكِيَّةُ O
تَعَوَّّلٌ O
عَلَى O
قُطَّاعِ O
النَّفْطِ O
الْعِرَاقِيِّ O
لِلْمُسَاعَدَةِ O
فِي O
تَمْوِيلِ O
عَمَلِيَّاتٍ O
إعَادَةِ O
الْإِعْمَارِ O
فِي O
الْعِرَاقِ B-LOC
الَّذِي O
يَمْتَلِكُ O
ثَالِثٌ O
أَكْبَرُ O
احْتِيَاطِيٌّ O
نَفْطِي O
فِي O
الْعَالِمِ O
. O
يُشَارُ O
إلَى O
أَنَّ O
إنْتَاجَ O
النَّفْطِ O
الْعِرَاقِيِّ O
بَلَغَ O
فِي O
الْمُتَوَسِّطِ O
. O
مَلْيُونٌ O
بِرَمِيلِ O
يَوْمِيًّا O
خِلَالٌ O
أَغْسَطَسَ O
آب O
اسْتِنَادًا O
إلَى O
أَحْدَثَ O
تَقْدِيرُ O
مِنْ O
وَزَارَةِ O
الطَّاقَةِ O
الْأَمِيرَكِيَّةِ O
وَبَلَغَتْ O
صَادِرَاتُ O
الْبِلَادِ O
النَّفْطِيَّةِ O
نَحْوُ O
. O
مَلْيُونٌ O
بِرَمِيلِ O
يَوْمِيًّا O
فِي O
سَبْتَمْبَرَ O
. O
وَتَقِلُّ O
هَذِهِ O
الْمُسْتَوِيَاتُ O
كَثِيرًا O
عَنْ O
مَا O
كَانَتْ O
عَلَيْهِ O
قَبْلَ O
الْحَرْبِ O
حِينَمَا O
كَانَ O
خُبَرَاءُ O
الطَّاقَةِ O
يَقْدِرُونَ O
أَنَّ O
الْعِرَاقَ B-LOC
كَانَ O
يَنْتِجُ O
مَا O
يَتَرَاوَحُ O
بَيْنَ O
. O
مَلْيُونٌ O
بِرَمِيلِ O
يَوْمِيًّا O
وَثَلَاثَةِ O
مُلَايَيْنِ O
وَكَانَ O
لَدَيْهِ O
إمْكَانَاتٌ O
لِتَصْدِيرِ O
مَا O
بَيْنَ O
. O
مَلْيُونٌ O
و O
. O
مَلْيُونٌ O
بِرَمِيلِ O
يَوْمِيًّا O
. O
يَذْكُرُ O
أَنَّ O
مَسْؤُولَينَ O
عِرَاقِيَّيْنِ O
اشْتَكُّوْا O
أَيْضًا O
مِنْ O
وُجُودِ O
عَمَلِيَّاتٍ O
تَهْرِيبٍ O
لِلنَّفْطِ O
الْعِرَاقِيِّ O
. O
أَنَانٌ B-PERS
يَسْتَعِدُّ O
لِتَرْكِ O
مَنْصِبِهِ O
نِهَايَةَ O
الْعَامِّ O
الْحَالِي O
الْفَرَنْسِيَّةِ O
تَقَدَّمَ O
وَزِيرٌ O
خَارِجِيَّةً O
كُورِيًّا B-LOC
الْجُنُوبِيَّةِ I-LOC
بَانَ B-PERS
كَيْ I-PERS
مَوْنٍ I-PERS
عَلَى O
بَاقِي O
الْمُرْشِحِينَ O
السِّتَّةُ O
لِمَنْصِبِ O
الْأَمِينِ O
الْعَامِّ O
لِلْأُمَمِ B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
خَلْفًا O
لِكُوفِيٍّ B-PERS
أَنَانٍ I-PERS
فِي O
اقْتِرَاعِ O
غَيْرِ O
رُسْمِيٍّ O
فِي O
مَجْلِسِ B-ORG
الْأَمْنِ I-ORG
الدَّولِيِّ I-ORG
. O
وَقَالَ O
سَفِيرُ O
الصِّيْنِ B-LOC
لَدَى O
الْأُمَمِ B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
وَانْغٌ B-PERS
غَوَانِغِيًّا I-PERS
إنَّ O
مُرَشَّحَ O
كُورِيًّا B-LOC
الْجُنُوبِيَّةِ I-LOC
حَصَلَ O
عَلَى O
صَوْتًا O
مُقَابِلَ O
مُعَارَضَةِ O
صَوْتٍ O
وَاحِدٍ O
فِي O
حِينٍ O
امْتَنَعَ O
صَوْتٌ O
آخَرَ O
عَنْ O
التَّصْوِيتِ O
. O
وَبِمَا O
أَنَّ O
التَّصْوِيتَ O
يَجْرِي O
بِالِاقْتِرَاعِ O
السَّرِيِّ O
وَبِدُونِ O
تَفْرِيقٍ O
فِي O
بَطَاقَاتِ O
التَّصْوِيتِ O
فَلَايُزَالُ O
مِنْ O
الْمُتَعَذِّرِ O
مَعْرِفَةُ O
مَا O
إنْ O
كَانَ O
الصَّوْتُ O
السَّلَبِيُّ O
هُوَ O
لِدَوْلَةِ O
دَائِمَةِ O
الْعَضْوِيَّةِ O
فِي O
مَجْلِسِ B-ORG
الْأَمْنِ I-ORG
الصِّينِ B-LOC
وَالْوِلَايَاتِ B-LOC
الْمُتَّحِدَةِ I-LOC
وَفَرْنْسًا B-LOC
وَبَرَيطَانِيًّا B-LOC
وَرُوسِيًّا B-LOC
وَفِي O
حَالٍ O
كَانَ O
كَذَلِكَ O
فَهُوَ O
يُوَازِي O
حَقُّ O
النَّقْضِ O
. O
وَلِلْمَرَّةِ O
الثَّالِثَةِ O
عَلَى O
التَّوَالِي O
يَفُوزُ O
بَانَ O
بِمِثْلِ O
هَذَا O
التَّصْوِيتِ O
وَهُوَ O
يُعْتَبَرُ O
مِنْ O
الْآنَ O
فَصَاعِدًا O
الْأَوْفَرُ O
حَظًّا O
فِي O
السِّبَاقِ O
لِخِلَافَةِ O
كُوَفِيٍّ B-PERS
أَنَانٍ I-PERS
الَّذِي O
سَيُغَادِرُ O
مَنْصِبَهُ O
نِهَايَةٌ O
دِيسَمْبَرَ O
كَانُونَ O
الْأَوَّلِ O
الْمُقْبَلَ O
بَعْدَ O
وِلَايَتَيْنِ O
مُتَتَالِيَتَيْنِ O
مِنْ O
خَمْسِ O
سَنَوَاتٍ O
. O
وَيَتَعَيَّنُ O
عَلَى O
الْمُرَشِحِ O
أَنْ O
يَحْصُلَ O
عَلَى O
تِسْعَةِ O
أَصْوَاتٍ O
عَلَى O
الْأَقَلِّ O
مِنْ O
أَصْوَاتِ O
أَعْضَاءِ O
الْمَجْلِسِ O
الْخَمْسَةَ O
عَشَرَ O
دُونَ O
أَنْ O
تَسْتَخْدِمَ O
أَيْ O
مِنْ O
الدَّولِ O
الْخُمُسِ O
الدَّائِمَةِ O
الْعَضْوِيَّةِ O
حَقُّ O
النَّقْضِ O
الْفَيْتُو B-MISC
لِكَيْ O
يَفُوزُ O
بِمَنْصِبِ O
الْأَمِينِ O
الْعَامِّ O
لِلْأُمَمِ B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
الَّتِي O
تُضَمُّ O
فِي O
عُضْوِيَّتِهَا O
دَوْلَةً O
. O
وَيَعْتَقِدُ O
مُعْظَمُ O
الدُّبْلُومَاسِيِّينَ O
أَنَّ O
الْوِلَايَاتِ B-LOC
الْمُتَّحِدَةَ I-LOC
تَحْبِذُ O
الْمُرَشَّحُ O
الْكُورِيُّ O
الْجُنُوبِيُّ O
وَيَكْفِي O
تَصْوِيتٌ O
فِي O
أَكْتُوبَرِ O
تَشْرِينَ O
الْأَوَّلِ O
الْقَادِمِ O
لِتَأْكِيدِ O
وَضْعِهِ O
فِي O
مُقَدِّمَةِ O
الْمُرْشِحِينَ O
. O
وَقَالَ O
أَعْضَاءُ O
فِي O
مَجْلِسِ B-ORG
الْأَمْنِ I-ORG
إنَّ O
بَرِيطَانِيًّا B-LOC
وَفَرَنْسًا B-LOC
اعْتَرَضَتَا O
عَلَى O
التَّعَجُّلِ O
لِإِنْهَاءِ O
عَمَلِيَّةِ O
اخْتِيَارِ O
الْأَمِينِ O
الْعَامِّ O
لِلْأُمَمِ B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
وَأَكْدَتَا O
أَنَّ O
مُرْشَحِينَ O
اثْنَيْنِ O
هُمَا O
رَئِيسَةٌ O
لَاتْفَيَا B-LOC
فَايرًا B-PERS
فِيَكِي I-PERS
فَرِيبِيرُجَا I-PERS
وَوَزِيرُ O
الْمَالِيَّةِ O
الْأَفْغَانِيُّ O
السَّابِقِ O
أَشْرَفُ B-PERS
غَانِي I-PERS
أَحْمَدَ I-PERS
ضَاي I-PERS
لَمْ O
يَدْخُلَا O
السِّبَاقَ O
إلَّا O
فِي O
وَقْتٍ O
مُتَأَخِّرٍ O
وَيَتَعَيَّنُ O
مَنْحُهُمَا O
الْفُرْصَةُ O
لِخَوْضِ O
الِاقْتِرَاعِ O
غَيْرَ O
الرَّسْمِيِّ O
. O
وَفِي O
الِاقْتِرَاعِ O
غَيْرُ O
الرَّسْمِيِّ O
السَّابِقِ O
حَصَلَ O
الْمُرَشَّحُ O
الْكُورِيُّ O
الْجُنُوبِيُّ O
عَلَى O
صَوْتًا O
مُؤَيَّدًا O
مُتَقَدِّمًا O
عَلَى O
شَاشِي B-PERS
تَارُورٍ I-PERS
وَهُوَ O
رَوَائِيٌّ O
هِنْدِيٌّ O
يَشْغَلُ O
مَنْصِبَ O
مَسَاعِدِ O
الْأَمِينِ O
الْعَامِّ O
لِلْأُمَمِ B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
لِلْإِعْلَامِ O
وَقَدْ O
حَصَلَ O
عَلَى O
أَصْوَاتٍ O
. O
أَمَّا O
الْمُرْشِحُونَ O
الثَّلَاثَةُ O
الْآخَرُونَ O
فَهُمْ O
سَفِيرُ O
الْأَرْدَنِ B-LOC
لَدَى O
الْأُمَمِ B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
الْأَمِيرِ O
زَيْدٌ B-PERS
رَعْدَ I-PERS
زَيْدِ I-PERS
الْحُسَيْنِ I-PERS
وَسُورَاكِيَارَتْ B-PERS
سَاتِيرَاتَاي I-PERS
نَائِبٌ O
رَئِيسٍ O
وَزِرَاءِ O
تَايَلَنْدَ B-LOC
وَجِيَانَتَا B-PERS
دَانَابَالًا I-PERS
مِنْ O
سَرِيلَانِكَا B-LOC
وَهُوَ O
الْمَسَاعِدُ O
السَّابِقُ O
لِلْأَمِينِ O
الْعَامِّ O
لِلْأُمَمِ B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
لِشُؤُونِ O
نَزْعِ O
السِّلَاحِ O
. O
وَتَقْضِي O
الْأَعْرَافُ O
السَّائِدَةَ O
فِي O
الْأُمَمِ B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
بِأَنْ O
يَأْتِيَ O
الْأَمِينُ O
الْعَامَّ O
الْمُقْبَلَ O
مِنْ O
قَارَةٍ O
آسِيًّا B-LOC
. O
جُنْدِيًّا O
عَلَى O
الْأَقَلِّ O
قَتِلُوا O
مِنْ O
الْقُوَاتِ O
الدَّوْلِيَّةِ O
فِي O
هِجَمَاتِ O
الْعَامِّ O
الْجَارِي O
الْفَرَنْسِيَّةِ O
أَرْشِيفَ O
. O
وَافَقَ O
حَلَفَ B-ORG
شَمَالُ I-ORG
الْأَطْلَسِيِّ I-ORG
عَلَى O
تَوَلِّي O
وَقِيَادَةِ O
قُوَاتِ O
حِفْظِ O
السَّلَامِ O
بِكَافَّةِ O
أَرْجَاءِ O
أَفْغَانِسَتَانِ B-LOC
جَاءَ O
ذَلِكَ O
فِي O
اجْتِمَاعٍ O
لِسَفَرَاءِ O
دُولِ O
الْحَلِفِ O
بِبُرُوكْسَلِ B-LOC
صَبَاحِ O
الْيَوْمِ O
قُبَيْلَ O
اجْتِمَاعٍ O
وَزِرَاءِ O
دِفَاعِ O
النَّاتِوِ B-ORG
بِوَقْتٍ O
لَاحِقٍ O
بِمُنْتَجِعٍ O
بُورْتَورُوزٍ B-LOC
فِي O
سُلُوفَيْنِيَا B-LOC
لِلْمُصَادَقَةِ O
بِشَكْلِ O
نَهَائِيٍّ O
عَلَى O
الْقَرَارِ O
. O
وَتَرَكَّزَتْ O
مُنَاقَشَاتُ O
الْوَزْرَاءِ O
عَلَى O
الصُّعُوبَاتِ O
الَّتِي O
تُوَاجَهُهَا O
قُوَاتُ O
الْمُسَاعَدَةِ O
عَلَى O
إرْسَاءِ O
الْأَمْنِ O
إيسَافٌ B-ORG
بِقِيَادَةِ O
النَّاتِوِ B-ORG
بِأَفْغَانِسَتَانِ B-LOC
وَلَا O
سِيَّمَا O
فِي O
الْجُنُوبِ O
حَيْثُ O
تَصَاعَدَتْ O
خِلَالُ O
الشُّهُورِ O
الْمَاضِيَةِ O
هَجَمَاتٌ O
مُقَاتِلِي O
حَرَكَةً O
طَالِبَانِ B-ORG
. O
وَكَانَتْ O
الْمَرَاحِلُ O
الثَّلَاثُ O
السَّابِقَةُ O
تَمَثَّلَتْ O
فِي O
تَكْلِيفِ O
إيسَافٍ B-ORG
بِمُهْمَّةِ O
الْأَمْنِ O
بِالْعَاصِمَةِ O
كَابِلٌ B-LOC
وَشِمَالِ O
الْبِلَادِ O
ثُمَّ O
غَرَّبَهَا O
. O
وَتَمَّ O
تَوْسِيعُ O
مِهَامِ O
الْقُوَاتِ O
الدَّوْلِيَّةِ O
إلَى O
الْجُنُوبِ O
فِي O
يُولِيو O
تَمُوزِ O
الْمَاضِي O
لِتَفَاجَأَ O
بِحَسَبِ O
قِيَادَةِ O
النَّاتِوِ B-ORG
بِعِنْفِ O
الْهَجَمَاتِ O
الْمُسْلَحَةِ O
الَّتِي O
قُتِلَ O
فِيهَا O
مُنْذُ O
مَطْلَعِ O
الْعَامِّ O
الْجَارِي O
نَحْوَ O
جُنْدِيًّا O
أَجْنَبِيًّا O
مُعْظَمُهُمْ O
أَمِيرِكِيُّونَ O
وَبَرَيطَانِيُّونَ O
وَكِنْدِيُونَ O
. O
وَقَدْ O
وَجْهُ O
الْقَادَةِ O
الْمِيدَانِيُّونَ O
نِدَاءَاتٌ O
عَاجِلَةٌ O
لِدُولِ O
الْحَلِفِ O
لِتَوْفِيرِ O
الْمَزِيدِ O
مِنْ O
الْقُوَاتِ O
وَالْمُعَدَّاتِ O
لِتَنْفِيذِ O
عَمَلِيَّاتٍ O
عَسْكَرِيَّةٍ O
مُوسَّعَةٍ O
كَمَا O
أَوصُوا O
أَيْضًا O
بِتَسْرِيعِ O
عَمَلِيَّاتِ O
التَّنْمِيَةِ O
. O
وَحَتَّى O
الْآنَ O
لَمْ O
تَكُنْ O
تَنْشَطُ O
بِالْمَنَاطِقِ O
الشَّرْقِيَّةِ O
سِوَى O
قُوَاتِ O
التَّحَالُفِ O
الدَّوْلِيِّ O
الَّذِي O
تَقُوَّدُهُ O
الْوِلَايَاتُ B-LOC
الْمُتَّحِدَةُ I-LOC
فِيمَا O
يُسَمَّى O
عَمَلِيَّةَ O
الْحُرِّيَّةِ O
الدَّائِمَةِ O
. O
قَادَّةُ O
النَّاتُوِ B-ORG
طَلَبُوا O
تَعْزِيزَاتٌ O
لِتَوْسِيعِ O
الْعَمَلِيَّاتِ O
الْفَرَنْسِيَّةِ O
أَرْشِيفَ O
. O
حَجْمَ O
الْقُوَاتِ O
وَأَكَدَ O
قَائِدَ O
النَّاتِو B-ORG
بِأُورُوبَا B-LOC
الْجِنْرَالِ O
جَيمَسُ B-PERS
جَونَزَ I-PERS
تَوَافِرِ O
الشُّرُوطِ O
الضَّرُورِيَّةِ O
لِلِانْتِقَالِ O
لِلْمَرْحَلَةِ O
الرَّابِعَةِ O
وَالْأَخِيرَةِ O
الَّتِي O
سَتَتَضْمَّنُ O
وَضْعُ O
آلَافِ O
جُنْدِيٍّ O
أَغْلَبُهُمْ O
أَمِيرِكِيُّونَ O
تَحْتَ O
قِيَادَةِ O
الْحَلِفِ O
لِيَنْضُمُونَ O
إلَى O
نَحْوِ O
أَلْفِ O
جُنْدِيٍّ O
مِنْ O
دَوْلَةٍ O
. O
لَكِنْ O
سَيَبْقَى O
بَعْضُ O
الْجُنُودِ O
الْأَمِيرِكِيِّينَ O
خَارِجَ O
نِطَاقٍ O
قِيَادَةِ O
إيسَافٍ B-ORG
لِتَنْفِيذِ O
عَمَلِيَّاتٍ O
خَاصَّةً O
بِالْمَنَاطِقِ O
الْجَبَلِيَّةِ O
لِمُلَاحَقَةِ O
مُقَاتِلِي O
طَالِبَانِ B-ORG
وَالْقَاعِدَةِ B-ORG
. O
وَتَوَقَّعَتْ O
مَصَادِرُ O
النَّاتِو B-ORG
أَنْ O
يَسْتَغْرِقَ O
نَقْلَ O
الْجُزْءِ O
الشَّرْقِيِّ O
مِنْ O
أَفْغَانِسَتَانِ B-LOC
مِنْ O
السَّيْطَرَةِ O
الْأَمِيرَكِيَّةِ O
إلَى O
سَيْطَرَةِ O
الْحَلِفِ O
بِضْعَةِ O
أَسَابِيعٍ O
. O
فِي O
هَذَا O
السِّيَاقِ O
قَالَتْ O
صَحِيفَةٌ O
بِيَلُدِ B-ORG
الْأَلْمَانِيَّةِ O
إنَّ O
السَّفِيرَ O
الْأَلْمَانِيُّ O
بِأَفْغَانِسَتَانِ O
هَانِزَ B-PERS
أُولَيْشِ I-PERS
سَيِّدَتْ I-PERS
تَوَقِعُ O
أَنْ O
تَفْقِدَ O
الْحُكُومَةُ O
الْأَفْغَانِيَّةُ O
سَيْطَرَتُهَا O
عَلَى O
الْبِلَادِ O
فِي O
غُضُونِ O
عَامٍّ O
أَوْ O
عَامَيْنِ O
. O
وَنُسِبَتْ O
بِيَلَدٍ O
إلَى O
السَّفِيرِ O
فِي O
تَقْرِيرِ O
قَدَّمِهِ O
لِبُرْلْمَانِ O
بِلَادِهِ O
أَنَّ O
الْوَضْعَ O
الْأُمْنِيَّ O
بِأَفْغَانِسَتَانِ B-LOC
قَدْ O
يَنْتَهِي O
بِكَارِثَةِ O
مَا O
لَمْ O
تُغَيِّرْ O
الْإِجْرَاءَاتُ O
الْأَمْنِيَّةُ O
الْمُتَّبَعَةُ O
هُنَاكَ O
وَأَنَّ O
جُنُودَ O
النَّاتِوِ B-ORG
لَنْ O
يَنَجِّحُوا O
فِي O
السَّيْطَرَةِ O
عَلَى O
جُنُوبِ O
أَفْغَانِسَتَانِ B-LOC
. O
وَمِنْ O
الْمُقَرَّرِ O
أَنْ O
يُقِرَّ O
الْبُرْلَمَانِ O
الْيَوْمَ O
تَمْدِيدُ O
مُهْلَةِ O
بَقَاءِ O
الْقُوَاتِ O
الْأَلْمَانِيَّةِ O
فِي O
إطَارِ O
إيسَافِ B-ORG
مُدَّةِ O
عَامٍّ O
. O
مِنْ O
جِهَةٍ O
أُخْرَى O
اعْتَرَفَ O
الْجَيْشُ O
الْأَمِيرَكِيُّ O
بِأَفْغَانِسَتَانِ B-LOC
بِتَصَاعُدِ O
الْهَجَمَاتِ O
الْمُسْلَحَةِ O
شَرْقَ O
الْبِلَادِ O
قُرْبَ O
الْحُدُودِ O
مَعَ O
بَاكِسِتَانِ B-LOC
ثَلَاثَ O
مَرَّاتٍ O
رَغَمَ O
اتِّفَاقُ O
الْحُكُومَةِ O
الْبَاكِسْتَانِيَّةِ O
نِهَايَةٌ O
أَغْسَطَسَ O
آبَ O
الْمَاضِي O
مَعَ O
رِجَالِ O
الْقَبَائِلِ O
بِإِقْلِيمِ O
شِمَالٍ O
وَزَيْرَسْتَانِ B-LOC
. O
وَقَالَ O
الْمُتَحَدِّثُ O
بِاسْمِ O
الْجَيْشِ O
الْعَقِيدِ O
جَوْنٌ B-PERS
بَارَادِيسَ I-PERS
فِي O
مُؤْتَمَرٍ O
صَحْفِيٍّ O
بِكَابِلٍ B-LOC
إنَّ O
هُنَاكَ O
زِيَادَةٌ O
بِالْأَنْشِطَةِ O
الْمُسْلَحَةِ O
فِي O
الْمِنْطَقَةِ O
الْحُدُودِيَّةِ O
وَخَاصَّةِ O
وِلَايَتِي O
خُوْسَتْ B-LOC
وَبِكْتَيْكًا I-LOC
. O
سَينَارِيو O
السِّيَارَاتِ O
الْمُفْخَّخَةِ O
تَوَاصُلُ O
بِقُوَّةٍ O
فِي O
الْعَاصِمَةِ O
بِغْدَادِ B-LOC
الْفَرَنْسِيَّةِ O
. O
قَتَلَ O
عِرَاقِيًّا O
عَلَى O
الْأَقَلِّ O
وَجُرْحَ O
عَشَرَاتٍ O
آخَرُونَ O
فِي O
الْعَاصِمَةِ O
الْعِرَاقِيَّةِ O
بَغْدَادَ B-LOC
وَمُحِيطِهَا O
فِي O
هِجَمَاتٍ O
وَتَفْجِيرَاتٍ O
جَدِيدَةٍ O
فِي O
السَّاعَاتِ O
ال O
ـ O
الْمَاضِيَةُ O
. O
وَفِي O
أَحْدَثَ O
هَذِهِ O
الْهَجَمَاتِ O
قَتَلَ O
عِرَاقِيٌّ O
وَجُرْحٌ O
آخَرَ O
فِي O
انْفِجَارِ O
عُبُوَّةٍ O
نَاسِفَةٍ O
فِي O
مِنْطَقَةِ O
عَلَاوِي B-LOC
الْحُلَّةِ I-LOC
وَسَطَ O
بِغْدَادِ B-LOC
الْخَمِيسِ O
كَمَا O
جُرَحَ O
ثَلَاثَةً O
مِنْ O
رِجَالِ O
الشَّرْطَةِ O
وَمَدْنِي O
فِي O
انْفِجَارِ O
سِيَارَةٍ O
مَفْخَّخَةٍ O
اسْتُهْدَفَ O
دُوْرِيَّةً O
لِلشَّرْطَةِ O
فِي O
حَيِّ O
الدَّورَةِ B-LOC
جُنُوبِيْ O
الْعَاصِمَةِ O
. O
وَقَبْلَ O
ذَلِكَ O
قَتْلَ O
سَبْعَةَ O
عِرَاقِيِّيْنَ O
عَلَى O
الْأَقَلِّ O
بَيْنَهُمْ O
ضَابِطًا O
شَرْطَةً O
وَجُرْحٌ O
آخَرُونَ O
فِي O
انْفِجَارِ O
سِيَارَةٍ O
مُفْخِخَةٍ O
وَعُبُوَّةٍ O
نَاسِفَةٍ O
بِشَارِعِ O
السَّعْدُونِ B-LOC
وَسَطَ O
الْعَاصِمَةِ O
. O
أَمَّا O
فِي O
حَيِّ O
الْبَيَاعِ B-LOC
جُنُوبٌ O
غَرْبٍ O
بَغْدَادَ B-LOC
فَقَدْ O
لَقِيَ O
عِرَاقِيَانِ O
مَصْرِعُهُمَا O
وَأُصِيبَ O
آخَرَانِ O
فِي O
هِجَمَاتٍ O
وَاشْتِبَاكَاتِ O
عِدَّةٍ O
بَيْنَ O
الْجَيْشِ O
الْأَمِيرِكِيِّ O
وَمُسْلِحَينَ O
. O
كَمَا O
قُتِلَ O
جِنْدِيَانِ O
عِرَاقِيَانِ O
وَجُرْحَ O
آخَرُونَ O
بِهُجُومِ O
انْتِحَارِيٍّ O
بِسِيَارَةٍ O
مَفْخِخَةٍ O
اسْتُهْدَفَ O
ثَكْنَةً O
لِلْجَيْشِ O
بِمَنْطَقَةِ O
الشُّعْبِ B-LOC
شِمَالُ O
الْعَاصِمَةِ O
. O
وَشَهِدَتْ O
مُنَاطِقٌ O
أُخْرَى O
مِنْ O
بَغْدَادَ B-LOC
تَفْجِيرَاتٍ O
مُفْخَّخَاتٍ O
وَعَبَوَاتٍ O
نَاسِفَةِ O
أَثْنَاءِ O
مُرُورٍ O
دُورِيَّاتٍ O
لِلشَّرْطَةِ O
مِمَّا O
أَسْفَرَ O
عَنْ O
سُقُوطٍ O
قَتْلَى O
وَجُرْحَى O
. O
وَفِي O
بِعُقُوبَةٍ O
أَعْلَنَتْ O
الشَّرْطَةُ O
مُصْرِعٌ O
ثَلَاثَةَ O
أَشْخَاصٍ O
بَيْنَهُمْ O
ضَابِطُ O
شَرْطَةٍ O
وَإِصَابَةُ O
اثْنَيْنِ O
بِهِجَمَاتٍ O
مُتَفَرِّقَةٍ O
. O
مُسْلْسَلَ O
الْجِثُثِ O
الْعُنْفُ O
الدَّامِي O
حَصْدَ O
الْمَزِيدُ O
مِنْ O
الضَّحَايَا O
الْعِرَاقِيِّينَ O
الْفَرَنْسِيَّةِ O
. O
وَفِي O
تَطَوُّرٍ O
آخَرَ O
أَعْلَنَتْ O
الشَّرْطَةُ O
الْعِرَاقِيَّةُ O
الْعُثُورَ O
عَلَى O
جَثَّةٍ O
فِي O
مُنَاطِقٍ O
مُتَفَرِّقَةٍ O
مِنْ O
بَغْدَادَ B-LOC
فِي O
إشَارَةٍ O
إلَى O
تَزَايُدِ O
حِدَّةِ O
الْعِنْفِ O
الطَّائِفِيِّ O
فِي O
هَذِهِ O
الْمَدِينَةِ O
. O
وَفِي O
هَذَا O
السِّيَاقِ O
أَبْدَى O
الْقَادَةَ O
الْعَسْكَرِيُّونَ O
الْأَمِيرَكِيُّونَ O
قَلْقًا O
تَجَاهُ O
مَا O
وَصَفُوهُ O
بِتَزَايُدِ O
نُفُوذِ O
الْمِلِيشِيَّاتِ O
الْمُسْلَحَةِ O
وَطَالَبُوا O
حُكُومَةَ O
نُورِي B-PERS
الْمَالِكِيُّ I-PERS
بِالْقِيَامِ O
بِمَزِيدٍ O
مِنْ O
الْجَهْدِ O
لِلسَّيْطَرَةِ O
عَلَى O
هَذِهِ O
الْمِلِيشِيَّاتِ O
. O
وَقَالَ O
قَائِدٌ O
أَرْكَانِ O
الْقُوَاتِ O
مُتَعَدِّدَةُ O
الْجِنْسِيَّاتِ O
إنَّهُ O
لَا O
يُمْكِنُ O
أَنْ O
تَكُونَ O
هُنَاكَ O
مُلِيشِيَّاتٌ O
مُسْلَحَةً O
تَنَافُسُ O
الْقُوَى O
الْأَمْنِيَّةَ O
الْعِرَاقِيَّةَ O
. O
وَأَضَافَ O
الْجِنْرَالُ O
بَيَتْرُ B-PERS
كَيَارِلَّلِي I-PERS
فِي O
تَصْرِيحَاتٍ O
لِلصَّحْفِيِّيْنِ O
بِبَغْدَادَ B-LOC
عَلَيْنَا O
أَيْضًا O
أَنْ O
نُثْقَ O
بِرَئِيسِ O
الْوَزْرَاءِ O
لِيُقَرِّرَ O
مَتَى O
يُحِينُ O
مَوْعِدَ O
الْقِيَامِ O
بِذَلِكَ O
لَكِنْ O
بَعْضَ O
قَادَةِ O
التَّحَالُفِ O
مُتَخَوِّفُونَ O
مِنْ O
تَبَاطُؤِ O
الْمَالِكِيِّ B-PERS
حِيَالَ O
تَنْفِيذِ O
خَطَطِ O
احْتِوَاءً O
مُلِيشِيَّاتٍ O
مُرْتَبَطَةً O
بِأَحْزَابِ O
دَاخِلِ O
الِائْتِلَافِ O
الْحُكُومِيُّ O
. O
وَقَدْ O
عَقَدَ O
رَئِيسَ O
الْوَزْرَاءِ O
اجْتِمَاعًا O
أَمْسَ O
بِكِبَارٍ O
قَادَةِ O
أَجْهِزَةِ O
الْأَمْنِ O
لِبَحْثٍ O
كَيْفِيَّةِ O
وَقْفٍ O
وَتَيْرَةِ O
الْهَجَمَاتِ O
الْمُتَصَاعِدَةِ O
مُنْذُ O
حُلُولِ O
شَهْرِ O
رَمَضَانَ O
. O
أَبُو B-PERS
الْغَيْطِ I-PERS
دَافِعٌ O
عَنْ O
مَوْقِفِ O
الْخُرْطُومِ O
إزَاءَ O
قَرَارِ O
مَجْلِسِ O
الْأَمْنِ O
حَوْلَ O
دَارْفُورِ B-LOC
الْفَرَنْسِيَّةِ O
. O
رَفْضُ O
السُّودَانِ B-LOC
تَلْوِيحٌ O
وَزِيرَةُ O
الْخَارِجِيَّةِ O
الْأَمِيرَكِيَّةِ O
كَوَنْدُولِيزًا B-PERS
رَايِسٌ I-PERS
بِالْمُوَاجَهَةِ O
فِي O
حَالِ O
مُوَاصَلَتِهِ O
رَفْضَ O
نَشْرٍ O
قُوَّةٍ O
دُوْلِيَّةٍ O
فِي O
إقْلِيمِ O
دَارْفُورٍ B-LOC
. O
وَاعْتُبِرَ O
وَزِيرُ O
الدَّوْلَةِ O
بِوَزَارَةِ O
الْخَارِجِيَّةِ O
عَلَيَّ B-PERS
كُرَّتِي I-PERS
تَصْرِيحَاتٍ O
رَايِسٌ B-PERS
تَهْدِيدًا O
مُبْطِنًا O
لِبِلَادِهِ O
. O
جَاءَ O
ذَلِكَ O
بَعْدَ O
تَأْكِيدِ O
مَدِيرِ O
الْإِدَارَةِ O
السِّيَاسِيَّةِ O
بِرِئَاسَةِ O
الْجُمْهُورِيَّةِ O
عُثْمَانُ B-PERS
نَافِعٌ I-PERS
لِلْجَزِيرَةِ B-ORG
نَت I-ORG
أَنَّ O
هَذِهِ O
التَّهْدِيدَاتِ O
لَنْ O
تُخَيَّفَنَا O
وَلَنْ O
تَرْهَبْنَا O
وَلَنْ O
تَغَيَّرَ O
مِنْ O
مَوْقِفِ O
السُّودَانِ B-LOC
الثَّابِتِ O
وَالْمُعَلَّنِ O
فِي O
هَذَا O
الْأَمْرِ O
مُشِيرًا O
إلَى O
أَنَّ O
الْحُكُومَةَ O
السُّودَانِيَّةَ O
تَرَى O
أَنَّ O
حِلَّ O
الْأَزِمَةِ O
فِي O
دَارفُورٍ B-LOC
يَتَمَثَّلُ O
فِي O
تَنْفِيذِ O
اتِّفَاقِ O
السَّلَامِ O
وَدَعَمِ O
قُوَاتِ O
الِاتِّحَادِ B-ORG
الْأَفْرِيقِيِّ I-ORG
فِي O
مُهْمَّتِهَا O
بِمُرَاقَبَةِ O
تَنْفِيذٍ O
الِاتِّفَاقُ O
. O
رَايِسٌ B-PERS
إذَا O
اخْتَارَ O
الْبَشِيرُ B-PERS
التَّعَاوُنَ O
فَسَيَجِدُ O
فِينَا O
شَرِيكًا O
مُتَفَانِيًا O
الْفَرَنْسِيَّةِ O
. O
وَكَانَتْ O
رَايِسٌ B-PERS
قَدْ O
حَذَرَتْ O
الْحُكُومَةُ O
السُّودَانِيَّةُ O
فِي O
خِطَابِ O
أَمَامِ O
الْجَمْعِيَّةِ O
الْأَفْرِيقِيَّةِ O
الْمُنْعَقِدَةِ O
بِوَاشْنْطَنَ B-LOC
مِنْ O
عَوَاقِبٍ O
وَخِيْمَةٍ O
إذَا O
رَفَضَتْ O
السَّمَاحَ O
بِنَشْرِ O
قُوَاتِ O
أُمْمِيَّةٍ O
فِي O
إقْلِيمِ O
دَارْفُورٍ B-LOC
وَدَعْتُهَا O
إلَى O
الْقَبُولِ O
بِنَشْرِ O
هَذِهِ O
الْقُوَاتِ O
فَوْرًا O
وَدُونَ O
شُرُوطٍ O
. O
وَأَشَارَتْ O
إلَى O
أَنَّهُ O
إذَا O
اخْتَارَ O
الرَّئِيسُ O
السُّودَانِيُّ O
التَّعَاوُنَ O
فَسَيَجِدُ O
فِي O
الْوِلَايَاتِ B-LOC
الْمُتَّحِدَةِ I-LOC
شَرِيكًا O
مُتَّفَانِيًا O
. O
وَكَرَّرَتْ O
دَعْوَتُهَا O
إلَى O
وَقْفٍ O
فَوْرِيَ O
لِإِطْلَاقِ O
النَّارِ O
مُجَدَّدَةُ O
التَّأْكِيدِ O
عَلَى O
أَنَّهُ O
لَيْسَ O
فِي O
نِيَّةِ O
الْوِلَايَاتِ B-LOC
الْمُتَّحِدَةِ I-LOC
التَّحَرُّكُ O
بِشَكْلٍ O
مُنْفَرِدٍ O
ضِدِّ O
الْحُكُومَةِ O
السُّودَانِيَّةِ O
. O
أَبُو B-PERS
الْغَيْطِ I-PERS
وَفِي O
هَذَا O
السِّيَاقِ O
أَلْقَتْ O
مِصْرَ B-LOC
مَسْؤُولِيَّةً O
انْعِدَامِ O
الْأَمْنِ O
بِالْإِقْلِيمِ O
عَلَى O
فَصَائِلِ O
التَّمَرُّدِ O
غَيْرُ O
الْمُوَقَّعَةِ O
عَلَى O
اتِّفَاقِ O
أَبْوَجًا B-LOC
. O
وَقَالَ O
وَزَيْرٌ O
الْخَارِجِيَّةِ O
الْمِصْرِيُّ O
أَحْمَدُ B-PERS
أَبُو I-PERS
الْغَيْطِ I-PERS
فِي O
بَيَانِ O
إنْ O
أَيْ O
اتِّفَاقٍ O
بِشَأْنٍ O
تَطْبِيقِ O
قَرَارٍ O
لِمَجْلِسِ B-ORG
الْأَمْنِ I-ORG
التَّابِعِ O
لِلْأُمَمِ B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
يَنْبَغِي O
أَنْ O
يَأْخُذَ O
بِعَيْنِ O
الِاعْتِبَارِ O
تَحَفُّظَاتُ O
الْخُرْطُومِ B-LOC
. O
وَمَعْلُومٌ O
أَنَّ O
جُنَاحًا O
تَابِعًا O
لِحَرَكَةِ O
تَحْرِيرِ O
السُّودَانِ B-LOC
رَفَضٌ O
مَعَ O
جَمَاعَةٍ O
تُدْعَى O
حَرَكَةُ B-ORG
الْعَدْلِ I-ORG
وَالْمُسَاوَاةِ O
تَوْقِيعُ O
الِاتِّفَاقِ O
الَّذِي O
وَقَعَتْهُ O
الْحُكُومَةُ O
وَحَرَكَةُ O
تَحْرِيرِ B-ORG
السُّودَانِ B-ORG
بِزَعَامَةِ O
مِنِّيٍّ B-PERS
مُنَاوِي I-PERS
بِدَعْوَى O
أَنَّهُ O
غَيْرُ O
كَافٍ O
. O
مُنَاوِي B-PERS
سَيُتَوَلَّى O
رِئَاسَةَ O
السُّلْطَةِ O
الِانْتِقَالِيَّةِ O
فِي O
أَقَالِيمِ O
دَارْفُورِ B-LOC
الثَّلَاثَةِ O
رُوَيَتَرَزُ B-ORG
فِي O
غُضُونِ O
ذَلِكَ O
عَيْنَ O
الرَّئِيسِ O
السُّودَانِيِّ O
عُمَرُ B-PERS
الْبَشِيرُ I-PERS
مِينِيٌّ I-PERS
مِينَاوِي I-PERS
زَعِيْمٍ O
أَحَدِ O
الْأَجْنَحَةِ O
الْمُتَمَرِّدَةِ O
فِي O
دَارْفُورٍ B-LOC
رَئِيسًا O
لِلسُّلْطَةِ O
الِانْتِقَالِيَّةِ O
فِي O
الْإِقْلِيمِ O
وَذَلِكَ O
تَطْبِيقًا O
لِاتِّفَاقِ O
السَّلَامِ O
الْمَوْقِعِ O
فِي O
أَبْوجًا B-LOC
بَيْنَ O
الطَّرَفَيْنِ O
فِي O
الْخَامِسِ O
مِنْ O
مَايُو O
أَيَّارِ O
الْمَاضِي O
. O
وَسَيَتَرَأَسُ O
مِينَاوِي B-PERS
السُّلْطَةِ O
الِانْتِقَالِيَّةِ O
الَّتِي O
تُضُمُّ O
حُكَّامَ O
الْوِلَايَاتِ O
الثَّلَاثِ O
الَّتِي O
تُؤْلَّفُ O
إقْلِيمُ O
دَارْفُورَ B-LOC
إضَافَةً O
إلَى O
رُؤَسَاءِ O
اللِّجَانِ O
الْمُكَلَّفَةِ O
بِتَحْقِيقِ O
الْمُصَالَحَةِ O
وَعَوْدَةِ O
النَّازِحِينَ O
وَإِعَادَةِ O
الْبِنَاءِ O
. O
وَطَبَقًا O
لِمَرْسُومِ O
التَّعْيِينِ O
فَإِنَّ O
رَئِيسَ O
السُّلْطَةِ O
الْإِقْلِيمِيَّةِ O
الِانْتِقَالِيَّةَ O
بِدَارْفُورٍ B-LOC
سَيْعَلَنَ O
خِلَالَ O
الْأَيَّامِ O
الْقَادِمَةِ O
تَأْسِيسُ O
أَوَّلِ O
حُكُومَةٍ O
فِي O
الْإِقْلِيمِ O
بَعْدَ O
التَّوْقِيعِ O
عَلَى O
اتِّفَاقِ O
السَّلَامِ O
. O
بِرْتَوْكُولِ O
أُمْنِي O
وَفِي O
سِيَاقٍ O
آخَرَ O
وَقَعَتْ O
الْحُكُومَةُ O
السُّودَانِيَّةُ O
مَسْودَةً O
بُرُوتُوكُولِ O
أُمْنِي O
مَعَ O
مُتَمَرِّدِي O
شَرْقِ O
السُّودَانِ B-LOC
مِمَّا O
يَزِيدُ O
مِنْ O
احْتِمَالَاتِ O
إنْهَاءِ O
التَّمَرُّدِ O
الْمُنْخَفِضِ O
الْمُسْتَوَى O
فِي O
هَذَا O
الْإِقْلِيمِ O
الْمُهِمَّ O
اقْتِصَادِيًّا O
. O
وَلَمْ O
تَقَدَّمْ O
وَكَالَةُ O
الْأَنْبَاءِ O
الرَّسْمِيَّةِ O
سُونًا B-ORG
الَّتِي O
أَوْرَدَتْ O
النَّبَأَ O
تَفَاصِيلَ O
الِاتِّفَاقِ O
الْمَوْقِعِ O
مَعَ O
جَبْهَةِ O
الشَّرْقِ O
الْمُتَمَرِّدَةِ O
فِي O
الْعَاصِمَةِ O
الْإِرْيتَرِيَّةِ O
أَسْمَرًا B-LOC
. O
وَيُعَدُّ O
هَذَا O
أَكْبَرُ O
إنْجَازٌ O
فِي O
مُحَادَثَاتِ O
السَّلَامِ O
الَّتِي O
تَتَوَسَّطُ O
فِيهَا O
إرْيْتَرِيًّا B-LOC
مُنْذُ O
يُونِيو O
حَزِيرَانَ O
الْمَاضِي O
عِنْدَمَا O
وَقَعَتْ O
الْحُكُومَةُ O
السُّودَانِيَّةُ O
وَمُتَمَرِّدِي O
الشَّرْقِ O
اتِّفَاقًا O
لِوَقْفِ O
الْعَمَلِيَّاتِ O
الْحَرْبِيَّةِ O
وَاتَّفَقَا O
عَلَى O
إطَارِ O
عَمَلٍ O
لِمُحَادَثَاتٍ O
فِي O
الْمُسْتَقْبَلِ O
. O
مُبَارَاةً O
سَابِقَةٌ O
مِنْ O
الدُّورِيِّ O
تَجْمَعُ O
الْعَرَبِيُّ B-ORG
مَعَ O
الْوَكْرَةِ B-ORG
رُوَيَتَرِزُ B-ORG
أَرْشِيفَ O
. O
حَقَّقَ O
فَرِيقِ O
الْعَرَبِيِّ B-ORG
بِدَايَةٍ O
جَيِّدَةٍ O
فِي O
الْجَوْلَةِ O
الرَّابِعَةِ O
مِنْ O
مُسَابَقَةِ O
الدَّورِيِّ O
الْقُطْرِيِّ O
لِكَرَةِ O
الْقَدَمِ O
إثْرُ O
فَوْزَهِ O
عَلَى O
مَنَافِسِهِ O
الشِّمَالُ O
بِثَلَاثَةِ O
أَهْدَافٍ O
نَظِيفَةٌ O
فِي O
لِقَاءٍ O
جَمْعٍ O
بَيْنَهُمَا O
الْخَمِيسُ O
عَلَى O
مَلْعَبٍ O
ثَانِي B-MISC
بْنِ I-MISC
جَاسِمٍ I-MISC
بِنَادِي O
الْغِرَافَةِ B-ORG
. O
وَكَانَتْ O
الْأَفْضَلِيَّةُ O
لِفَرِيقِ O
الشِّمَالِ B-ORG
فِي O
الشَّوْطِ O
الْأَوَّلِ O
إثْرُ O
هَجَمَاتِهِ O
الْمُتَعَدِّدَةِ O
وَالْخُطْرَةِ O
عَلَى O
مَرْمَى O
الْعَرَبِيِّ B-ORG
إلَّا O
أَنَّ O
الْأَدَاءَ O
تَغَيَّرُ O
فِي O
نِهَايَةِ O
الشَّوْطِ O
عَبَّرَ O
لَاعِبِ O
الْعَرَبِيِّ B-ORG
مُجْتَبِيٌّ B-PERS
جَعْفَرٌ I-PERS
الَّذِي O
سَجَلَ O
الْهَدَفَ O
الْأَوَّلَ O
لِفَرِيقِهِ O
. O
وَفِى O
الشَّوْطِ O
الثَّانِي O
فَرْضُ O
الْعَرَبِيِّ O
سَيْطَرَتَهُ O
وَظَهَرَتْ O
سُرْعَةُ O
أَدَائِهِ O
خَاصَّةً O
فِي O
الْهِجَمَاتِ O
الْمُرْتَدَّةِ O
مُسْتَغِلًّا O
انْدِفَاعُ O
الشِّمَالِ B-ORG
لِإِدْرَاكِ O
التَّعَادُلِ O
حَيْثُ O
أَنْقَذَ O
حَارِسُ O
الْعَرَبِيِّ B-ORG
أَحْمَدُ B-PERS
خَلِيلٌ I-PERS
مُرْمَاهُ O
مِنْ O
هَدَفِ O
مُحَقَّقٍ O
إثْرِ O
انْفِرَادٍ O
لِلْبَرَازِيلِيِّ O
كَلَاوَدْيو B-PERS
. O
وَسَجَلَ O
هَدَفَيْ O
الْعَرَبِيِّ B-ORG
الْبَاقِيَيْنِ O
كُلٌّ O
مَنْ O
غَوَاوِ B-PERS
تَوْمَاسٍ B-PERS
وَوَلِيدٍ B-PERS
حَمْزَةٍ I-PERS
لِيَرْتَفِعَ O
رَصِيدُ O
الْفَرِيقِ O
إلَى O
سِتِّ O
نِقَاطٍ O
تَصْعُدُ O
بِهِ O
مُؤَقَّتًا O
إلَى O
الْمُرْكَزِ O
الْخَامِسِ O
فِي O
حِينٍ O
تَجَمَّدُ O
رَصِيدُ O
الشِّمَالِ B-ORG
عِنْدَ O
نُقْطَتَيْنِ O
وَتَرَاجَعَ O
لِلتَّرْتِيبِ O
التَّاسِعِ O
. O
مُبَارَاةً O
أُخْرَى O
كَمَا O
فَازَ O
فَرِيقُ O
الْغِرَافَةِ B-ORG
عَلَى O
الْخَوْرِ B-PERS
مُتَذِيلُ O
التَّرْتِيبِ O
بِهَدْفٍ O
وَحَيَّدٍ O
فِي O
مُبَارَاةٍ O
مُتَوَسِّطَةِ O
الْمُسْتَوَى O
وَسِجْلَ O
هَدَفَ O
الْمُبَارَاةِ O
مُبَارَكٌ B-PERS
مُصْطَفًى I-PERS
فِي O
بِدَايَةِ O
الشَّوْطِ O
الثَّانِي O
. O
وَبِهَذَا O
الْفَوْزِ O
رَفْعُ O
الْغِرَافَةِ O
رَصِيدُهُ O
إلَى O
سَبْعِ O
نِقَاطٍ O
لِيَصْعُدَ O
إلَى O
الْمُرْكَزِ O
الرَّابِعِ O
مُتَسَاوِيًا O
بِذَلِكَ O
مَعَ O
نَادِي O
قِطْرِ B-ORG
الَّذِي O
سَيُلَاقِي O
الْأَهْلِيِّ B-ORG
فِي O
خِتَامِ O
الْمَرْحَلَةِ O
يَوْمَ O
السَّبْتِ O
فِي O
حِينِ O
ظِلِّ O
الْخَوْرِ B-PERS
قَابِعًا O
فِي O
الْمُرْكَزِ O
الْأَخِيرِ O
دُونَ O
نِقَاطِ O
مِنْ O
أَرْبَعِ O
خَسَائِرَ O
. O
وَتَسْتَكْمِلُ O
الْمَرْحَلَةُ O
الْيَوْمَ O
بِلَقَاءٍ O
يَجْمَعُ O
أُمْ B-ORG
صَلَالٍ I-ORG
مَعَ O
السُّدِّ B-ORG
وَالرِّيَانِ B-ORG
مَعَ O
الْوَكْرَةِ B-ORG
. O
أَرْسِنَالٌ B-ORG
يُرِيدُ O
الِاحْتِفَاظَ O
بِفَيَغْنَرُ B-PERS
حَتَّى O
انْتِهَاءَ O
مَسِيرَتِهِ O
الرِّيَاضِيَّةِ O
الْفَرَنْسِيَّةِ O
أَرْشِيفَ O
. O
أَكَدَ O
نَائِبُ O
رَئِيسٍ O
نَادِي O
أَرْسِنَالَ B-ORG
الْإِنْجُلِيزِيِّ O
لِكَرَةِ O
الْقَدَمِ O
دَيُفِدَ B-PERS
دَيْنٌ I-PERS
أَنَّ O
النَّادِيَ O
يُرِيدُ O
الِاحْتِفَاظَ O
بِالْمُدْرَبِ O
الْفَرَنْسِيِّ O
أَرْسِيْنَ B-PERS
فَيَنْغَرُ I-PERS
حَتَّى O
نِهَايَةَ O
مَسِيرَتِهِ O
كَمُدَرَّبٍ O
وَكَمَسْؤُولٍ O
فِي O
النَّادِي O
إذَا O
أَرَادَ O
التَّوَقُّفَ O
عَنْ O
التَّدْرِيبِ O
. O
وَصَرَّحَ O
دَيْنُ B-PERS
أَمْسِ O
الْخَمِيسِ O
بِخُصُوصٍ O
فَيَنْغَرُ B-PERS
عَامًّا O
الَّذِي O
يَحْتَفِلُ O
هَذَا O
الْأُسْبُوعُ O
بِالذُّكْرَى O
السَّنَوِيَّةِ O
الْعَاشِرَةِ O
لِتَوَلِّيهِ O
الْإِشْرَافِ O
عَلَى O
أَرْسِنَالٍ B-ORG
أَنَّهُ O
إذَا O
أَرَادَ O
أَنْ O
يَعْتَزِلَ O
فَسَيَكُونَ O
لَهُ O
مَكَانٌ O
فِي O
مَجْلِسِ O
الْإِدَارَةِ O
لِأَنَّهُمْ O
لَا O
يُرِيدُونَ O
أَنْ O
يَخْسِرُوا O
مُوْهَبَتَهُ O
وَكَفَاءَتُهُ O
وَعِلْمَهُ O
وَحِكْمَتُهُ O
. O
وَأَضَافَ O
أَنَّ O
النَّادِيَ O
يَرْغَبُ O
فِي O
أَنْ O
يَبْقَى O
فَيَنْغَرُ B-PERS
مُدَرَّبًا O
لَهُ O
لِعُشْرِ O
سَنَوَاتٍ O
أُخْرَى O
عِلْمًا O
بِأَنْ O
عَقْدَ O
فَيَنْغَرُ B-PERS
يَنْتَهِي O
فِي O
يُونِيو O
حَزِيرَانِ O
. O
وَأَشَارَ O
دَيْنٌ B-PERS
إلَى O
أَنَّ O
الْفَضْلَ O
فِي O
إنْشَاءِ O
مُرْكَزِ O
التَّدْرِيبِ O
الْجَدِيدِ O
يَرْجِعُ O
إلَى O
فَيَنْغُرُ B-PERS
مُشِيرًا O
إلَى O
أَنَّهُ O
مِنْ O
دُونِ O
النَّجَاحَاتِ O
الَّتِي O
حَقَّقَهَا O
الْفَرِيقُ O
لَمْ O
يَكُنْ O
يَسْتَطِيعُ O
بِنَاءً O
مُلْعَبٍ O
جَدِيدٍ O
يَسْمَحُ O
لَهُ O
بِالْمُنَافَسَةِ O
مَعَ O
أَيِّ O
نَادٍ O
آخَرَ O
فِي O
الْعَالِمِ O
. O
يَذْكُرُ O
أَنَّ O
دَيْنَ O
تَعْرَفَ O
عَلَى O
الْمُدْرِبِ O
الْفَرَنْسِيِّ O
فِي O
عَامٍ O
خِلَالٍ O
مُبَارَاةٍ O
ضَمِنَ O
الْمُسَابَقَاتِ O
الْأُورُوبِيَّةِ O
بَيْنَ O
أَرْسِنَالٍ B-ORG
وَمَوْنَاكُو B-ORG
الْفَرَنْسِيِّ O
الَّذِي O
كَانَ O
يُشْرَفُ O
عَلَيْهِ O
فَيَنْغَرُ O
يَوْمَ O
ذَاكَ O
. O
الْإِصَابَةُ O
سَتَبْعُدُ O
إيتُو B-PERS
عَنْ O
فَرِيقِهِ O
الْإِسْبَانِيُّ O
مُدَّةً O
تَزِيدُ O
عَنْ O
شَهْرَيْنِ O
الْفَرَنْسِيَّةِ O
أَرْشِيفَ O
تَعَرَّضُ O
فَرِيقٌ O
بِرَشْلُونَةٍ B-ORG
بَطَلَ O
الدَّورِيُّ O
الْإِسْبَانِيُّ O
لِكَرَةِ O
الْقَدَمِ O
لِضَرْبَةٍ O
قَوِيَّةٍ O
بِإِصَابَةِ O
مُهَاجِمِهِ O
الدَّوْلِيِّ O
الْكَامِيرُونِيِّ O
صَامْوِيلُ B-PERS
إيتُو I-PERS
بِتَمَزُّقٍ O
فِي O
غَضْرُوفِ O
رُكْبَتِهِ O
الْيُمْنَى O
خِلَالٌ O
مُبَارَاةٍ O
فَرِيقُهُ O
مَعَ O
مُضِيفِهِ O
فَيُرَدُرُ B-ORG
بِرِيمَنِ I-ORG
الْأَلْمَانِيِّ O
الَّتِي O
انْتَهَتْ O
بِالتَّعَادُلِ O
ضَمِنَ O
مُنَافَسَاتِ O
الْجَوْلَةِ O
الثَّانِيَةِ O
مِنْ O
مُسَابَقَةٍ O
دُورِي O
أَبْطَالٍ O
أُورُوبًا B-LOC
وَسَيَغِيبُ O
بِالتَّالِي O
عَنْ O
الْمُلَاعِبِ O
مِنْ O
شَهْرَيْنِ O
إلَى O
أَشْهُرٍ O
حَسَبِ O
مَا O
أَعْلَنَ O
الْيَوْمَ O
الْخَمِيسَ O
النَّادِيَ O
الْكَاتَالُونِيَّ O
. O
وَتَعَرَّضُ O
إيتُو B-PERS
لِلْإِصَابَةِ O
فِي O
الدَّقِيقَةِ O
مِنْ O
الْمُبَارَاةِ O
الَّتِي O
احْتَضَنَهَا O
مُلْعَبٌ O
فَيُسِرُّ B-MISC
فِي O
بَرِيمَنٍ B-ORG
وَدَخَلَ O
مَكَانَهُ O
الْأَرْجُنْتِينِيِّ O
لِيُونِيلَ B-PERS
مِيسِي I-PERS
الَّذِي O
أَنْقَذَ O
بِرَشْلُونَةٍ B-ORG
مِنْ O
الْخُسَارَةِ O
بِتَسْجِيلِهِ O
هَدْفَ O
التَّعَادُلِ O
فِي O
الدَّقِيقَةِ O
الْأَخِيرَةِ O
مِنْ O
الْمُبَارَاةِ O
. O
وَسَيَفْتَقِدُ O
بِرَشْلُونَةِ B-ORG
جُهُودِ O
مُهَاجِمِهِ O
الَّذِي O
تَوَجَّ O
هَدَافًا O
لِلدُّوْرِيِّ O
الْمَحَلِّيِّ O
الْمُوْسِمِ O
الْمَاضِي O
وَسَاهُمْ O
بِفَوْزِ O
فَرِيقِهِ O
بِلَقَبِ O
الْمُسَابَقَةِ O
الْأُورُوبِيَّةِ O
الْعَرِيقَةِ O
فِي O
مُبَارَاةِ O
قِمَّةِ O
الْمَجْمُوعَةِ O
الثَّانِيَةِ O
مِنْ O
دُورِي O
أَبْطَالٍ O
أُورُوبًا B-LOC
أَمَامَ O
تُشَلُّسِي B-ORG
الْإِنْجَلِيزِيِّ O
فِي O
أَكْتُوبَرِ O
تَشْرِينَ O
الْأَوَّلِ O
الْمُقْبَلِ O
. O
وَسَيَغِيبُ O
إيتُو B-PERS
أَيْضًا O
عَنْ O
لِقَاءِ O
كَلَاسِيكُو O
فِي O
مُوَاجَهَةِ O
الْغَرِيمِ O
التَّقْلِيدِيِّ O
رِيَالٌ B-ORG
مَدْرِيدٌ I-ORG
فِي O
مِنْ O
الشَّهْرِ O
الْمُقْبَلِ O
عَلَى O
مَلْعَبٍ O
سَانْتِيَاغُو B-MISC
بِرَنَابِيو I-MISC
الْخَاصِّ O
بِفَرِيقِ O
الْعَاصِمَةِ O
الْإِسْبَانِيَّةِ O
. O
الْإِصَابَةُ O
سَتَبْعُدُ O
إيتُو B-PERS
عَنْ O
فَرِيقِهِ O
الْإِسْبَانِيُّ O
مُدَّةً O
تَزِيدُ O
عَنْ O
شَهْرَيْنِ O
الْفَرَنْسِيَّةِ O
أَرْشِيفَ O
تَعَرَّضُ O
فَرِيقٌ O
بِرَشْلُونَةٍ B-ORG
بَطَلَ O
الدَّورِيُّ O
الْإِسْبَانِيُّ O
لِكَرَةِ O
الْقَدَمِ O
لِضَرْبَةٍ O
قَوِيَّةٍ O
بِإِصَابَةِ O
مُهَاجِمِهِ O
الدَّوْلِيِّ O
الْكَامِيرُونِيِّ O
صَامْوِيلُ B-PERS
إيتُو I-PERS
بِتَمَزُّقٍ O
فِي O
غَضْرُوفِ O
رُكْبَتِهِ O
الْيُمْنَى O
خِلَالٌ O
مُبَارَاةٍ O
فَرِيقُهُ O
مَعَ O
مُضِيفِهِ O
فَيُرَدُرُ B-ORG
بِرِيمَنِ I-ORG
الْأَلْمَانِيِّ O
الَّتِي O
انْتَهَتْ O
بِالتَّعَادُلِ O
ضَمِنَ O
مُنَافَسَاتِ O
الْجَوْلَةِ O
الثَّانِيَةِ O
مِنْ O
مُسَابَقَةٍ O
دُورِي O
أَبْطَالٍ O
أُورُوبًا B-LOC
وَسَيَغِيبُ O
بِالتَّالِي O
عَنْ O
الْمُلَاعِبِ O
مِنْ O
شَهْرَيْنِ O
إلَى O
أَشْهُرٍ O
حَسَبِ O
مَا O
أَعْلَنَ O
الْيَوْمَ O
الْخَمِيسَ O
النَّادِيَ O
الْكَاتَالُونِيَّ O
. O
وَتَعَرَّضُ O
إيتُو B-PERS
لِلْإِصَابَةِ O
فِي O
الدَّقِيقَةِ O
مِنْ O
الْمُبَارَاةِ O
الَّتِي O
احْتَضَنَهَا O
مُلْعَبٌ O
فَيُسِرُّ B-MISC
فِي O
بَرِيمَنٍ B-ORG
وَدَخَلَ O
مَكَانَهُ O
الْأَرْجُنْتِينِيِّ O
لِيُونِيلَ B-PERS
مِيسِي I-PERS
الَّذِي O
أَنْقَذَ O
بِرَشْلُونَةٍ B-ORG
مِنْ O
الْخُسَارَةِ O
بِتَسْجِيلِهِ O
هَدْفَ O
التَّعَادُلِ O
فِي O
الدَّقِيقَةِ O
الْأَخِيرَةِ O
مِنْ O
الْمُبَارَاةِ O
. O
وَسَيَفْتَقِدُ O
بِرَشْلُونَةِ B-ORG
جُهُودِ O
مُهَاجِمِهِ O
الَّذِي O
تَوَجَّ O
هَدَافًا O
لِلدُّوْرِيِّ O
الْمَحَلِّيِّ O
الْمُوْسِمِ O
الْمَاضِي O
وَسَاهُمْ O
بِفَوْزِ O
فَرِيقِهِ O
بِلَقَبِ O
الْمُسَابَقَةِ O
الْأُورُوبِيَّةِ O
الْعَرِيقَةِ O
فِي O
مُبَارَاةِ O
قِمَّةِ O
الْمَجْمُوعَةِ O
الثَّانِيَةِ O
مِنْ O
دُورِي O
أَبْطَالٍ O
أُورُوبًا B-LOC
أَمَامَ O
تُشَلُّسِي B-ORG
الْإِنْجَلِيزِيِّ O
فِي O
أَكْتُوبَرِ O
تَشْرِينَ O
الْأَوَّلِ O
الْمُقْبَلِ O
. O
وَسَيَغِيبُ O
إيتُو B-PERS
أَيْضًا O
عَنْ O
لِقَاءِ O
كَلَاسِيكُو O
فِي O
مُوَاجَهَةِ O
الْغَرِيمِ O
التَّقْلِيدِيِّ O
رِيَالٌ B-ORG
مَدْرِيدٌ I-ORG
فِي O
مِنْ O
الشَّهْرِ O
الْمُقْبَلِ O
عَلَى O
مَلْعَبٍ O
سَانْتِيَاغُو B-MISC
بِرَنَابِيو I-MISC
الْخَاصِّ O
بِفَرِيقِ O
الْعَاصِمَةِ O
الْإِسْبَانِيَّةِ O
. O
وَجَّهَتْ O
شَخْصِيَّاتٌ O
عِدَّةً O
بَيْنَهَا O
مُثْقِّفُونَ O
يَهُودُ O
مَعْرُوفُونَ O
نِدَاءً O
إلَى O
الْمَسْؤُولِينَ O
الْأُورُوبِيِّينَ O
لِيَظْهَرُوا O
مَزِيدًا O
مِنْ O
التَّشَدُّدِ O
حِيَالَ O
إيرَانٍ B-LOC
إذَا O
اسْتَمَرَّتْ O
فِي O
نِيَّتِهَا O
التَّزَوُّدُ O
بِالسِّلَاحِ O
النَّوَوِيِّ O
وَدَعْوْتُهَا O
إلَى O
مَحْوِ O
إسْرَائِيلَ B-LOC
مِنْ O
الْخَارِطَةِ O
. O
وَطَلَبَ O
مَوْقِعُو O
النِّدَاءِ O
وَبَيْنَهُمْ O
الْفَيْلَسُوفَانِ O
أَنْدَرِيْهِ B-PERS
غُلُوكُسْمَانِ I-PERS
وَبِرْنَارِ B-PERS
هِنْرِيٌّ I-PERS
لِيَفِي I-PERS
وَحَائِزٌ O
جَائِزَةٌ O
نُوبَلُ B-MISC
إيلِي B-PERS
فَايْسِلْ I-PERS
مِنْ O
الدُّولِ O
الْأُورُوبِيَّةِ O
أَنْ O
تَسْتَخْلِصَ O
الدُّرُوسَ O
مِمَّا O
أَسْمُوهُ O
الْحَلْقَةَ O
الْمُفْرِغَةَ O
مِنْ O
الْمُفَاوَضَاتِ O
الْمُسْتَمَرَّةِ O
مِنْ O
دُونِ O
نِهَايَةٍ O
وَلَا O
نَتِيجَةُ O
حَسَبَ O
الْبَيَانِ O
. O
وَدَعَا O
النِّدَاءَ O
الَّذِي O
نَشَرَ O
أَمْسَ O
الْأَرْبِعَاءِ O
فِي O
صَحِيفَةٍ O
لِوَفَيغَارُو B-ORG
الْأُمَمِ B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
إلَى O
ضَمَانِ O
احْتِرَامِ O
مِيثَاقِهَا O
عَبَّرَ O
مَنْعَ O
أَيْ O
دَوْلَةِ O
عُضْوٍ O
مِنْ O
التَّشْجِيعِ O
عَلَى O
الْكُرْهِ O
وَالدَّعْوَةِ O
إلَى O
تَدْمِيرِ O
دَوْلَةٍ O
أُخْرَى O
وَإِلَّا O
فَسَتُخْسِرُ O
الْمُنْظَّمَةُ B-ORG
الدَّوْلِيَّةَ I-ORG
أَيْ O
شَرْعِيَّةً O
لَهَا O
. O
وَقَالَ O
أَحَدٌ O
مَوْقِعِي O
النِّدَاءِ O
فَابْرِيسُ B-ORG
شَيْشٌ I-ORG
إنْ O
عَلَى O
إيرَانٍ B-LOC
إمَّا O
احْتِرَامُ O
مُعَاهَدَةِ O
حَظْرِ O
الِانْتِشَارِ O
النَّوَوِيُّ O
وَإِمَّا O
الْخُرُوجُ O
مِنْهَا O
وَتَابِعٌ O
أَنَّ O
قِرَارَاتٍ O
مُمَاثَلَةٌ O
مِنْ O
شَأْنِهَا O
أَنْ O
تُوَضَّحَ O
الْأُمُورُ O
مِنْ O
وَجْهَةِ O
نَظَرِ O
الْقَانُونِ O
الدَّولِيِّ O
. O
وَاعْتُبِرَ O
مَوْقِعُو O
النِّدَاءِ O
أَنَّ O
الْقَادَةَ O
الْأُورُوبِيِّينَ O
يُوَاجِهُونَ O
مَسْؤُولِيَّةٌ O
تَارِيخِيَّةٌ O
بِالْحُؤُولِ O
دُونَ O
عَوْدَةِ O
الْهَمَجِيَّةِ O
. O
أَثَارَتْ O
إيفًا B-PERS
هَيْرَمَانِ I-PERS
إحْدَى O
الشَّخْصِيَّاتِ O
التَّلِيفُزِيُّونِيَّةُ O
الشَّهِيرَةِ O
فِي O
أَلْمَانِيَا B-LOC
جَدَلًا O
قَوْمِيًّا O
وَاسِعُ O
النَّطَاقِ O
بِتَنَاوُلِهَا O
دَوْرَ O
الْمَرْأَةِ O
فِي O
كِتَابٍ O
جَدِيدٍ O
بِعُنْوَانٍ O
مُبْدَأٍ B-MISC
حَوَاءً I-MISC
. O
أَجَلُ I-MISC
أُنُوثَةٍ I-MISC
بِتَأْكِيدِهَا O
يَنْبَغِي O
أَنَّ O
مَسْرُورَاتِ O
أُمَّهَاتٍ O
وَرَبَاتٍ O
مُقِيمَاتٌ O
بُيُوتِهِنَّ O
وَقَالَتْ O
فِي O
صَحْفَيْ O
نَشْرٍ O
إنَّ O
النِّسَاءَ O
يَسْتَطِعْنُ O
بِبِسَاطَةٍ O
يَمْتَهِنُ O
وَيُقَمَنُ O
ذَاتَ O
الْوَقْتِ O
أَطْفَالُهُنَّ O
بِشَكْلٍ O
إلَى O
أَنَّ O
الْأَمْرَيْنِ O
لَا O
يَتَوَافَقَانِ O
بَعْضُهُمَا O
وَتَابَعَتْ O
إنَّهُ O
لَخَطَأٍ O
كَبِيرٍ O
أَنَّ O
السَّيِّدَاتِ O
تَرْبِيَةُ O
الْمُهِمَّةِ O
كَلِفَهِنَّ O
اللَّهُ B-MISC
وَحَلَّتْ O
آرَاءُ O
الْأَلْمَانِيَّةِ O
كَالصَّاعِقَةِ O
هَذَا O
الْبَلَدُ O
الَّذِي O
تَحَكَّمُهُ O
امْرَأَةُ O
الْأَلْمَانِيَّةُ O
أُنْجِيلًا B-PERS
الَّتِي O
رَفَضْت O
عَلَى O
الْآرَاءِ O
إنَّهَا O
لَدَيْهَا O
أُخْرَى O
تَتَعَلَّقُ O
الدَّوْلَةُ O
. O
جَانِبُهَا O
رَئِيسَةٌ O
جَمْعِيَّةُ O
الْأَلْمَانِيَّاتِ O
رِيجِينَا B-PERS
سَايَدِلُ I-PERS
هَذَا O
لَيْسَ O
الْقَرْنُ O
ال O
ـ O
كَانَتْ O
تَرْتَدِي O
السَّيِّدَاتِ O
مُشَدٌّ O
وَلَمْ O
يَكُنْ O
لَهُنَّ O
بِالْخُرُوجِ O
الشَّارِعِ O
مِنْ O
دُونِ O
. O
وَأَضَافَتْ O
فِي O
الْقَرْنِ O
ال O
ـ O
هِيَ O
أُورُوبًا B-LOC
الْغَرْبِيَّةُ O
حَيْثُ O
أَفْضَلُ O
الْمُثَقَّفَاتِ O
عَلَى O
مَرِّ O
الْعُصُورِ O
يَبْحَثُ O
الْعَدِيدُ O
مِنْهُنَّ O
عَنْ O
مُمَارَسَةِ O
حَيَاتِهِنَّ O
الْعَمَلِيَّةِ O
جُنُبًا O
إلَى O
جَنُبٍ O
مَعَ O
الْقِيَامِ O
بِتَرْبِيَّةِ O
أَطْفَالِهِنَّ O
الْأَمْرَ O
الَّذِي O
أَثْبَتَ O
أَنَّهُ O
تَطَوَّرُ O
جَيِّدٌ O
لِلْغَايَةِ O
بِالنِّسْبَةِ O
لِلْجِنْسِ O
الْبَشَرِيِّ O
. O
كَمَا O
أَعْرَبْتْ O
رِينَاتُهُ B-PERS
شَمَيْت B-PERS
الَّتِي O
كَانَتْ O
تَشْغَلُ O
مُنْصِبٌ O
وَزِيرَةُ O
شُؤُونِ O
الْأُسْرَةِ O
فِي O
حُكُومَةِ O
الْمُسْتَشَارِ O
الْأَلْمَانِيِّ O
السَّابِقِ O
جَيْرهَارِدُ B-PERS
شُرُودَرٌ I-PERS
عَنْ O
اسْتِيَائِهَا O
مِنْ O
أَرَاءِ O
هَيْرُمَانِ B-PERS
قَائِلَةً O
إنِّي O
مُسْتَاءَةٌ O
إلَى O
حَدٍّ O
بَعِيدٍ O
بِسَبَبِ O
إقْدَامِ O
امْرَأَةٍ O
أَقْدَرَهَا O
حَتَّى O
الْآنَ O
عَلَى O
كِتَابَةِ O
مِثْلِ O
هَذَا O
الْهِرَاءِ O
الْمَحْضِ O
. O
لَا O
أَنْ O
أَصْدِّقَ O
كَتَبْتِهِ O
وَتَقُولُ O
اشْتَهَرَتْ O
الْمَسَائِي O
لِلْأَخْبَارِ O
أَكْبَرُ O
مُشَاهَدَةَ O
التَّلِيُّفِزِيُّونَ O
وَبِبَرْنَامِجِ O
الْجَمَاهِيرِيِّ O
تَقَدَّمَهُ O
وَقْتُ O
مُتَأَخِّرِ O
اللَّيْلِ O
تَلَقَّتْ O
الرَّسَائِلُ O
وَالْخِطَابَاتُ O
مُنْذُ O
الْكِتَابِ O
فِي O
مِنْ O
أَيْلُولَ O
وَتُؤَكَّدُ O
أَنَّ O
مِنْهَا O
إيجَابِيَّةٌ O
وَأَفَادَتْ O
تَقَارِيرُ O
بِيعَتْ O
أَلْفَ O
نُسْخَةٍ O
مَنْ O
فِي O
طَبْعَتِهِ O
عِنْدَمَا O
هَيْرَمَانِ B-PERS
صَحْفِيًّا O
آرَائِهَا O
عَلَى O
فَهْمِهَا O
خَاطِئَةٌ O
. O
مَرْحَلَةٌ O
لِلْبَنِكِ B-ORG
التَّجَارِي I-ORG
لِتَحْقِيقِ O
الدَّوْلِيَّةِ O
التَّجَارِي O
الْمَالِيَّةِ O
الْأُولِيِّ O
تَطْرَحُ O
عَالِمِيًّاً O
هَذَا O
النَّوْعُ O
الدَّينَ O
الْأُورُوبِيَّةَ O
فَعَّّالة O
وَأَقَلَّ O
لِجَذْبِ O
التَّمْوِيلِ O
الْفِرْدَانِ O
لَنْ O
يَكُونَ O
لَهُ O
تَخْفِيضِيٌّ O
عَلَيَّ O
أَرْبَاحُ O
الْبَنَكِ B-ORG
التَّجَارِي I-ORG
الْجَمْعِيَّةِ O
يُعْطِي O
الْبَنَكَ O
الْمُرُونَةَ O
مُوَاءَمَةً O
تَوْقِيتُ O
كُلِّ O
إصْدَارٍ O
مَحْمُودٍ B-PERS
عَبْدَالْحَلِيمَ I-PERS
وَافَقَتْ O
الْجَمْعِيَّةُ O
الْعَادِيَةُ O
لِلْبَنَكِ B-ORG
التَّجَارِي I-ORG
الَّتِي O
مَسَاءً O
أَمْسِ O
بِرِئَاسَةٍ O
سَعَادَةٍ O
عَبْدَاللِهِ B-PERS
خَلِيفَةُ I-PERS
رَئِيسٍ O
مَجْلِسَ O
إدَارَةً O
عَلَيَّ O
إصْدَارُ O
سَنَدَاتٍ O
بِمَا O
فِي O
ذَلِكَ O
سَنَدَاتُ O
دِيْنٍ O
ثَانُوِي O
وَأَدَوَاتِ O
دَيْنٍ O
أُخْرِي O
ضَمِنَ O
بِرَنَامِجَ O
أَوْرَاقِ O
دَيْنٍ O
أُورُوبِيَّةٍ O
مُتَوَسِّطَةِ O
الْأَجَلِ O
بِقِيمَةٍ O
لَا O
تَزِيدُ O
فِي O
أَيِّ O
وَقْتٍ O
عَلَيٍّ O
مِلْيَارٌ O
وَ O
مَلْيُونٌ O
دَولَارِ B-MISC
أَمْرِيكِي O
أَوْ O
مَا O
يُعَادِلُهَا O
مِنْ O
الْعَمَلَاتِ O
الْأُخْرِيِّ O
. O
كَمَا O
خُوَّلَتْ O
الْجَمْعِيَّةُ O
مَجْلِسَ O
ادَّارَةِ O
الْبَنُكِ O
بِالْمُوَافَقَةِ O
عَلَيَّ O
قِيمَةً O
وَنَوْعِ O
الْعُمَلَةِ O
وَالشُّرُوطُ O
التَّفْصِيلِيَّةُ O
لِأَيِّ O
سَنَدَاتٍ O
أَوْ O
أَدَوَاتِ O
دَيْنٍ O
أُخْرِي O
يُتِمُّ O
اصْدَارَهَا O
ضَمِنَ O
الْبُرْنَامِجَ O
الْمُشَارَ O
الْيهِ O
. O
وَكَانَتْ O
الْجَمْعِيَّةُ O
قَدْ O
عَقَدَتْ O
بَعْدَ O
اكْتِمَالِ O
نِصَابِهَا O
الْقَانُونِيُّ O
حَيْثُ O
بَلَغَتْ O
نِسْبَةُ O
الْحُضُورِ O
. O
مِنْ O
رَأْسِ O
الْمَالِ O
وَقَدْ O
بَدَأَتْ O
بِكَلِمَةٍ O
لِسَعَادَةِ O
السَّيِّدِ O
عَبْدَاللهِ B-PERS
بْنِ I-PERS
خَلِيفَةَ I-PERS
الْعَطِيَّةِ I-PERS
رَئِيسُ O
مَجْلِسَ O
الْإِدَارَةِ O
حَيْثُ O
أَكَدَ O
فِيهَا O
انْ O
ازْدِهَارُ O
الِاقْتِصَادِ O
الْقَطْرِيِّ O
فِي O
ظِلِّ O
الْقِيَادَةِ O
الرَّشِيدَةِ O
لِحَضْرَةِ O
صَاحِبِ O
السَّمُوِ O
أَمِيرَ O
الْبِلَادِ O
الْمُفْدِي O
الشَّيْخُ O
حَمْدُ B-PERS
بْنُ I-PERS
خَلِيفَةَ I-PERS
آلَ I-PERS
ثَانِي I-PERS
وَسَمُّو O
وَلِيِّ O
الْعَهْدِ O
الْأَمِينِ O
الشَّيْخُ O
تَمِيمُ B-PERS
بْنُ I-PERS
حَمْدٍ I-PERS
آلَ I-PERS
ثَانِي I-PERS
كَانَ O
مَصْدَرُ O
إلْهَامِ O
الْبَنَكِ B-ORG
التَّجَارِي I-ORG
لِتَحْقِيقِ O
النِّجَاحِ O
وَالنَّمُوِّ O
عَلَيَّ O
مَدِي O
أَكْثَرَ O
مِنْ O
ثَلَاثِينَ O
عَامًّاً O
. O
وَلَقَدْ O
دَعَوْنَاكُمْ O
هَذَا O
الْمَسَاءَ O
لِكَيْ O
تَشَارَكُونَا O
هَذِهِ O
اللَّحْظَةَ O
التَّارِيخِيَّةَ O
الَّتِي O
سَيَدْخُلُ O
فِيهَا O
الْبَنُكَ O
مَرْحَلَةً O
جَدِيدَةً O
مِنْ O
مَرَاحِلِ O
النَّمُوِّ O
. O
وَأَشَارَ O
الِي O
أَنَّهُ O
وَمِنْ O
خِلَالِ O
التَّوَقُّعَاتِ O
بِالنَّمُوِ O
الِاقْتِصَادِيِّ O
السَّرِيعِ O
لِدَوْلَةِ O
قِطْرٍ B-LOC
وَبَعْضِ O
دُولِ O
مَجْلِسِ O
التَّعَاوُنِ O
الْخَلِيجِيِّ O
أَدْرَكَ O
الْبَنَكَ O
التَّجَارِي O
أَهَمِّيَّةَ O
وَضْعِ O
اسْتِرَاتِيجِيَّة O
تَمْوِيلٍ O
طَوِيلَةِ O
الْأَجَلِ O
لِخَطَطِهِ O
التَّوْسِعِيَّةُ O
وَالِاسْتِثْمَارِيَّةَ O
وَنَمْوِ O
أَعْمَالِهِ O
الْمُتَوَقِّعِ O
عَلَيَّ O
مَدْي O
ثَلَاثِ O
الِي O
خَمْسٍ O
سَنَوَاتٍ O
قَادِمَةً O
. O
وَقَالَ O
عَبْدَاللهِ B-PERS
بْنُ I-PERS
خَلِيفَةَ I-PERS
الْعَطِيَّةُ I-PERS
انْ O
الْبَنَكَ B-ORG
التَّجَّارِيُّ I-ORG
الَّذِي O
يُعْتَبَرُ O
الْمُؤَسِسَةَ O
الْمَالِيَّةَ O
الْأُولِيُّ O
فِي O
قِطْرِ B-LOC
الَّتِي O
تَطْرَحُ O
بِرَنَامِجَا O
عَالِمِيًّا O
مِنْ O
هَذَا O
النَّوْعِ O
يَتَمَتَّعُ O
بِحَجْمٍ O
وَقُوَّةِ O
مُرْكَزِ O
مَالِي O
وَتَارِيخٍ O
مِنْ O
الْأَدَاءِ O
الْمُتَمَيِّزِ O
وَالتَّصْنِيفِ O
الِائْتِمَانِيُّ O
الْمُمْتَازِ O
مِمَّا O
يُؤْهِّلُهُ O
لِدُخُولِ O
الْأَسْوَاقِ O
الْمَالِيَّةِ O
الدَّوْلِيَّةِ O
. O
وَمِنْ O
هَذَا O
الْمُنْطَلِقِ O
يُوصِي O
مَجْلِسَ O
الْإِدَارَةِ O
بِتَأْسِيسٍ O
بِرَنَامِجِ O
أَوْرَاقِ O
دَيْنٍ O
أُورُوبِيَّةٍ O
مُتَوَسِّطَةِ O
الْأَجَلِ O
لِجَمْعٍ O
مَبْلَغٍ O
. O
مِلْيَارُ O
دَولَارِ B-MISC
أَمْرِيكِي O
أَوْ O
مَا O
يُعَادِلُ O
ذَلِكَ O
مِنْ O
أَسْوَاقِ O
السَّنْدَاتِ O
لِتَمْوِيلِ O
خَطَطِهِ O
التَّنْمُوِيَّةُ O
وَلِلْوَفَاءِ O
بِمُتَطَلِّبَاتِ O
الْبَنَكِ O
الرَّأْسْمَالِيَّةِ O
طَوِيلَةُ O
الْأَجَلِ O
. O
وَأَشَارَ O
الِي O
أَنَّهُ O
قَدْ O
أَصْبَحَتْ O
بِرَامِجِ O
أَوْرَاقِ O
الدِّينِ O
الْأُورُوبِيَّةِ O
مُتَوَسِّطَةُ O
الْأَجَلِ O
فِي O
الْأَسْوَاقِ O
الْمَالِيَّةِ O
الْعَالَمِيَّةِ O
شَائِعَةٌ O
فِي O
الْمِنْطَقَةِ O
خَاصَّةً O
بَيْنَ O
بَنُوك O
دُولِ O
مَجْلِسِ O
التَّعَاوُنِ O
الْخَلِيجِيِّ O
كَوَسِيلَةٍ O
فَعَّالَّةٍ O
وَأَقَلُّ O
تَكْلِفَةٍ O
لِجَذْبِ O
فَرْصِ O
التَّمْوِيلِ O
. O
وَأَضَافَ O
انْ O
تَأْسِيسٌ O
بِرَنَامِجَ O
أَوْرَاقِ O
دَيْنٍ O
أُورُوبِيَّةٍ O
مُتَوَسِّطَةِ O
الْأَجَلِ O
وَإِصْدَارِ O
سَنَدَاتٍ O
عَالْمِيَّةٍ O
ضَمِنَ O
هَذَا O
الْبُرْنَامِجَ O
أَمْرٌ O
مُحِبَّّذ O
لِتَحْقِيقِ O
الْأَهْدَافِ O
الِاسْتِرَاتِيجِيَّةِ O
التَّالِيَةِ O
لِلْبَنْكِ B-ORG
التَّجَارِي I-ORG
تَنْوِيعُ O
التَّمْوِيلِ O
مِنْ O
الْأَسْوَاقِ O
الْمَالِيَّةِ O
الْعَالَمِيَّةِ O
وَإِتَاحَةٌ O
بَدَائِلٍ O
وَمَصَادِرُ O
تَمْوِيلٌ O
مُخْتَلِفَةٍ O
عَنْ O
الْقُرُوضِ O
الْمُجْمَعَةِ O
الْمُعْتَادَةِ O
مِنْ O
الْبَنُوكِ O
. O
إتَاحَةُ O
التَّمْوِيلِ O
طَوِيلُ O
الْأَجَلِ O
وَقَصِيرُ O
الْأَجَلِ O
بِفَتَرَاتِ O
اشْعَارِ O
قَصِيرَةٍ O
وَبِشُرُوطِ O
جَذَابَةٍ O
. O
مُوَاءَمَةٌ O
اسْتِحْقَاقَاتِ O
الْمَطْلُوبَاتِ O
وَالْمَوْجُودَاتِ O
طَوِيلَةُ O
الْأَجَلِ O
فِي O
مِيزَانِيَّةِ O
الْبَنِكِ O
. O
تَوْسِعَةٌ O
وَتَنْوِيعُ O
قَاعِدَةِ O
الْمُقْرِضِينَ O
وَالْمُسْتَثْمِرِينَ O
الدَّولِيَّيْنِ O
. O
تَوْفِيرُ O
الْمُرُونَةِ O
فِي O
تَكْوِينِ O
مَنْحَنِي O
الْعَائِدِ O
لِلْبَنَكِ B-ORG
التَّجَارِي I-ORG
عَبَّرَ O
الْعَمَلَاتِ O
وَالْهَيْكَلَةِ O
الْمُخْتَلِفَةِ O
. O
رَفْعُ O
مَكَانَةَ O
الْبَنَكِ B-ORG
التَّجَارِي I-ORG
عَلَيَّ O
الصَّعِيدُ O
الدَّولِيُّ O
. O
الِاسْتِفَادَةُ O
مِنْ O
اهْتِمَامِ O
الْمُسْتَثْمِرِينَ O
بِالدُّخُولِ O
فِي O
أَوَّلِ O
بِرَنَامِجٍ O
لِأَوْرَاقِ O
دَيْنٍ O
أُورُوبِيَّةٍ O
مُتَوَسِّطَةِ O
الْأَجَلِ O
يَصْدُرُ O
مِنْ O
قَطَرَ B-LOC
. O
تَخْفِيضُ O
التَّكْلِفَةِ O
الْقَانُونِيَّةِ O
وَالْمُعَامَلَاتِ O
وَالْوَقْتُ O
الْمَبْذُولِ O
لِلْوَفَاءِ O
بِاحْتِيَاجَاتِ O
التَّمْوِيلِ O
الْمُسْتَقْبِلِيَّةِ O
. O
وَأَكَدَ O
سَعَادَةَ O
رَئِيسٍ O
مَجْلِسَ O
الِادَّارَةِ O
عَلَيَّ O
أَنَّهَا O
مَرْحَلَةٌ O
مُهِمَّةٌ O
فِي O
تَارِيخِ O
الْبَنَكِ B-ORG
التَّجَارِي I-ORG
حَيْثُ O
إنَّهَا O
تُمَثُّلُ O
خُطْوَةً O
كَبِيرَةٍ O
نَحْوِ O
تَحْقِيقِ O
خَطَطِ O
الْبَنَكِ O
التَّنْمُوِيَّةُ O
الدَّوْلِيَّةُ O
كَمَا O
أَنَّهَا O
مَرْحَلَةٌ O
مُهِمَّةٌ O
فِي O
تَارِيخِ O
الشَّرِكَاتِ O
الْقَطْرِيَّةِ O
فَعَلَيَّ O
الرَّغْمُ O
مِنْ O
أَنَّهُ O
سَبَقَ O
لِبَعْضِ O
الشَّرِكَاتِ O
الْقَطْرِيَّةِ O
الْبَارِزَةِ O
اصْدَارُ O
سَنَدَاتٍ O
فِي O
أَسْوَاقِ O
الْمَالِ O
الْعَالَمِيَّةِ O
فَإِنَّكُمْ O
بِدَعْمِكُمْ O
لِهَذِهِ O
التَّوْصِيَةِ O
سَوْفٌ O
تَمَكَّنُونَ O
الْبَنُكُ O
التَّجَارِيُّ O
الْقُطْرِيُّ O
مِنْ O
أَنْ O
يَكُونَ O
الشَّرِكَةُ O
الْقَطْرِيَّةُ O
الْأُولِيُّ O
الَّتِي O
تَنْفُذُ O
بِرَنَامِجِ O
أَوْرَاقِ O
دَيْنٍ O
أُورُوبِيَّةٍ O
مُتَوَسِّطَةِ O
الْأَجَلِ O
وَقَالَ O
إنَّنَا O
نَتَوَقَّعُ O
بِأَنْ O
يَكُونَ O
تَأْسِيسُ O
الْبَنَكِ B-ORG
التَّجَارِي I-ORG
لِبِرْنَامِجِ O
أَوْرَاقِ O
الدَّيْنِ O
الْأُوْرُوبِيَّةِ O
الْمُتَوَسِّطَةِ O
الْأَجَلَلِ O
سَابِقَةً O
تَحْتَذِي O
مِنْ O
قِبَلِ O
الشَّرِكَاتِ O
الْقَطْرِيَّةِ O
الْأُخْرِيِّ O
بِهَدْفِ O
تَحْقِيقِ O
النَّمُوِ O
. O
مِنْ O
جَانِبِهِ O
قَالَ O
السَّيِّدُ O
حُسَيْنٌ B-PERS
الْفِرْدَانِ I-PERS
الْعُضْوُ O
الْمُنْتَدِبُ O
لِلْبَنَكِ B-ORG
التَّجَارِي I-ORG
فِي O
كَلِمَةٍ O
لِلِاجْتِمَاعِ O
أَنْ O
قَانُونَ O
الشَّرِكَاتِ O
التِّجَّارِيَّةِ O
وَنِظَامُ O
الْبَنَكِ O
الْأَسَاسِيِّ O
يَقْضِيَانِ O
بِأَنْ O
يَقُومَ O
الْبَنُكَ O
بِالْحُصُولِ O
عَلَيَّ O
مُوَافَقَةُ O
الْمُسَاهِمِينَ O
عَلَيَّ O
اصْدَارُ O
سَنَدَاتٍ O
أَوْ O
أَدَوَاتِ O
دَيْنٍ O
مُشَابَهَةِ O
الْقَرَارِ O
الْمَطْلُوبِ O
مِنْ O
الْمُسَاهِمِينَ O
يَشْمَلُ O
تَحْوِيلَ O
مَجْلِسِ O
الِادَّارَّةِ O
بِتَحْدِيدِ O
شُرُوطِ O
كُلٍّ O
مِنْ O
الِاصْدَارَاتِ O
الْخَاضِعَةِ O
لِبَرْنَامِجَ O
الْبَنُكُ B-ORG
التَّجَّارِي I-ORG
لِأَوْرَاقِ O
الدَّيْنِ O
الْأُورُوبِيَّةِ O
الْمُتَوَسِّطَةِ O
الْأَجَلُ O
وَذَلِكَ O
بِحَيْثُ O
يَتَمَتَّعُ O
الْبَنُكَ B-ORG
التَّجَارِي I-ORG
بِالْمُرَونَةِ O
فِي O
مُوَاءَمَةِ O
تَوْقِيتٍ O
وَقِيمَةِ O
كُلِّ O
اصْدَارٍ O
مَعَ O
مُتَطَلِّبَاتِ O
الْعَمَلِ O
فِي O
الْبَنُكِ O
وَمَعَ O
الْأَوْضَاعِ O
السَّائِدَةِ O
فِي O
السُّوقِ O
. O
وَأَشَارَ O
حُسَيْنُ B-PERS
الْفِرْدَانِ I-PERS
إلَيَّ O
أَنَّ O
بِرَنَامِجَ O
أَوْرَاقِ O
الدَّيْنِ O
الْأُورُوبِيَّةِ O
الْمُتَوَسِّطَةِ O
الْأَجَلُ O
مَعَ O
ادِّرَاجِهِ O
فِي O
بُوْرَصَةٍ O
لِنَدْنٍ B-LOC
يُقَدَّمُ O
لِلْبَنَكِ B-ORG
التَّجَارِي I-ORG
اطَّارًا O
عَامًّا O
يَقُومُ O
الْبَنُكَ O
مِنْ O
خِلَالِهِ O
بِاصْدَارٍ O
وَسَنَدَاتٍ O
وَأَدَوَاتِ O
دَيْنٍ O
أُخْرِي O
ثَانُوِيَةً O
أَوْ O
غَيْرِ O
ذَلِكَ O
بِقِيمَةِ O
إجْمَالِيَّةٍ O
تَصِلُ O
إلَيَّ O
. O
مِلْيَارُ O
دُولَارِ B-MISC
أَمْرِيكِي O
. O
وَقَالَ O
إنَّهُ O
مِنْ O
خِلَالِ O
ادِّرَاجٍ O
بِرَنَامِجِ O
الْبَنَكِ B-ORG
التَّجَارِي I-ORG
لِأَوْرَاقِ O
الدَّيْنِ O
الْأُوْرُوبِيَّةِ O
مُتَوَسِّطَةُ O
الْأَجَلِ O
فِي O
بُوْرَصَةٍ O
لِنَدْنٍ B-LOC
فَإِنَّ O
كُلَّ O
اصْدَارٍ O
تَحْتَ O
هَذَا O
الْبُرْنَامِجِ O
يُؤْهَلُ O
الْمُؤَسَّسَاتِ O
الْمَالِيَّةَ O
الْمُرَخَّصَ O
لَهَا O
التَّدَاوُلُ O
فِي O
الْأَوْرَاقِ O
الْمَالِيَّةِ O
الْمُدْرَجَةِ O
. O
لِلِاسْتِثْمَارِ O
فِي O
هَذَا O
الْبُرْنَامَجِ O
. O
وَأَشَارَ O
حُسَيْنُ B-PERS
الْفِرْدَانِ I-PERS
إلَيَّ O
أَنَّهُ O
مِنْ O
الْجَدِيرِ O
بِالذَّكْرِ O
أَنَّ O
الْأَدَوَاتِ O
الْمَالِيَّةَ O
الَّتِي O
سَيْتِمُّ O
اصْدَارَهَا O
ضَمِنَ O
بِرَنَامِجِ O
الْبَنَكِ B-ORG
التَّجَارِي I-ORG
لِأَوْرَاقِ O
الدَّيْنِ O
الْأُوْرُوبِيَّةِ O
الْمُتَوَسِّطَةِ O
الْأَجَلُ O
لَنْ O
تَكُونَ O
قَابِلَةً O
لِلتَّحْوِيلِ O
إلَيَّ O
أَسْهَمُ O
وَعَلَيْهِ O
فَإِنَّهُ O
لَنْ O
يَكُونَ O
لِهَذَا O
الْبُرْنَامِجِ O
تَأْثِيرُ O
تَخْفِيضِيٌّ O
عَلَيَّ O
أَرْبَاحُ O
أَسْهُمِ O
الْبَنَكَ B-ORG
التَّجَّارِي I-ORG
. O
وَاخْتَتَمَ O
كَلِمْتُهُ O
بِأَنَّهُ O
بِنَاءً O
عَلَيَّ O
مَا O
تَقَدَّمَ O
فَإِنَّ O
مَجْلِسَ O
الِادَّارَّةِ O
يَتَقَدَّمُ O
بِتَوْصِيَةٍ O
إلَيَّ O
الْجَمْعِيَّةِ O
الْعَامَّةِ O
لِاصْدَارِ O
الْقِرَارَاتِ O
التَّالِيَةِ O
الْمُوَافَقَةِ O
عَلَيَّ O
اصْدَارُ O
سَنَدَاتٍ O
بِمَا O
فِي O
ذَلِكَ O
سَنَدَاتُ O
دَيْنٍ O
ثَانِوِي O
وَأَدَوَاتِ O
دَيْنٍ O
أُخْرِي O
ضَمِنَ O
بِرَنَامِجَ O
أَوْرَاقِ O
دَيْنٍ O
أُورُوبِيَّةٍ O
مُتَوَسِّطَةِ O
الْأَجَلِ O
بِقِيمَةٍ O
لَا O
تَزِيدُ O
فِي O
أَيِّ O
وَقْتٍ O
عَنْ O
. O
دُولَارٍ B-MISC
فِي O
وَشُرُوطٍ O
قَابِلِيَّةٍ O
تَصَدُرُ O
فِي O
بِالْمُوَافَقَةِ O
قِيمَةُ O
الْعُمَلَةِ O
أَوْ O
دَيْنٍ O
أُخْرِي O
اصْدَارَهَا O
أَوْرَاقَ O
الِاجْتِمَاعِ O
مَجْلِسٌ O
بِالْمِ B-PERS
أَعْلَنَ O
يَعْتَزِمُ O
وَأَفْخَمَ O
الْعَالِمُ O
السِّيَارَةَ O
يُورُو B-MISC
حَوَالِي O
مَلِيُونِي O
دَولَارَ B-MISC
شَرِكَةِ O
دِيمُورًا B-PERS
بَيْعُهَا O
أَغْنِيَاءَ O
وَسَتَجْهِزُ O
سِيَارَةُ O
الْعَالِمِ O
اسْم O
إسْ I-MISC
. O
بِمُحْرِكٍ O
عَلَيَّ O
الْفَارِهَةُ O
الَّتِي O
مُنْتَشِرَةُ O
الِارْبِعِينِيَّاتِ O
الْقَرْنُ O
. O
السِّيَارَةُ O
الْجَدِيدَةُ O
غَيْرُ O
مِنْ O
أَنَّ O
طَلَائَهَا O
حَسَبَ O
حَرَارَةٍ O
خَارِجَهَا O
كَمَا O
سَتَزُودُ O
بِأَكْثَرِ O
نِظَامٍ O
لِتَشْغِيلِهَا O
وَيَسْعِي O
دِيمُورًا B-PERS
إنْتَاجَ O
خَمْسِينَ O
سَنَوِيًّا O
هَذِهِ O
السِّيَارَةَ O
وَصْفَهَا O
مَوْقِعُ O
شَرِكَتِهِ O
الِانْتَرَنَتُ O
أَفْخَرَ O
وَأَكْثَرُ O
سَيِّدَانِ O
رِيَاضِيَّةً O
مُتَطَوِّرَةً O
فِي O
النَّقْلِ O
. O
الْمُقَرَّرُ O
فِي O
عَامٍ O
وَعِنْدَمَا O
السِّيَارَةُ O
نِتَالِيًا B-MISC
الِانْتَاجَ O
فَإِنَّهَا O
عَلَيَّ O
السِّيَارَةُ O
فَيَرَوْنَ B-MISC
ر I-MISC
الَّتِي O
أُغْلِي O
وَأَسْرَعَ O
فِي O
الْعَالِمِ O
وَيَقُولُ O
إنَّ O
الَّذِينَ O
سَيَشْتَرُونَ O
نِتَالِيًا B-MISC
سَيَكُونُ O
رُؤْيَةَ O
سِيَارَتِهِمْ O
تَصْنِيعُهَا O
الِانْتَرَنَتُ O
مِنْ O
كَامِيرَاتٍ O
مُثْبَتَةٍ O
فِي O
أَنْحَاءِ O
الْمُصَنِعِ O
. O
الصَّالِحِيَّةُ O
وَنَايِفَةُ O
الْمُفَرِّقِ B-LOC
غَيْثُ B-PERS
الطَّرَاوَنَةِ I-PERS
أَمْرُ O
الْمِلْكِ O
عَبْدَالِلهِ B-PERS
أَمْسٌ O
بِتَنْفِيذٍ O
مِنْ O
الْمَشَارِيعِ O
التَّعْلِيمِيَّةِ O
وَالتَّنْمُوِيَّةِ O
وَأُخْرَى O
بِالْأَنْدِيَةِ O
الشَّبَابِيَّةِ O
وَ O
وَحْدَةٍ O
سُكْنِيَّةٍ O
فِي O
قَضَاءِ O
الصَّالِحِيَّةِ B-LOC
وَنَايِفَةٌ B-LOC
فِي O
الْبَادِيَةِ O
الشَّرْقِيَّةِ O
خِلَالُ O
سِتَّةِ O
اشْهَرْ O
بِتَمْوِيلٍ O
مِنْ O
الدِّيوَانِ O
الْمِلْكِي O
الْهَاشِمِيِّ O
. O
وَأَكَدَ O
جَلَالَتَهُ O
خِلَالَ O
اللِّقَاءِ O
الَّذِي O
جَمَعَهُ O
وَأَعْضَاءُ O
اللَّجَنَةِ O
الْمُحُورِيَّةِ O
الْمَعْنِيَةَ O
فِي O
تَحْدِيدِ O
مُطَالِبِ O
الْقَضَاءِ O
انَّهُ O
يُقَدِّرُ O
الظُّرُوفَ O
وَالتَّحْدِيَاتِ O
الَّتِي O
يُوَاجِهُهَا O
أَبْنَاءُ O
الصَّالِحِيَّةِ B-LOC
وَنَايِفَةٌ B-LOC
خُصُوصًا O
فِيمَا O
يَتَعَلَّقُ O
بِمُشْكِلَتَيْ O
الْفَقْرِ O
وَالْبَطَالَةِ O
. O
وَقَالَ O
جَلَالَتُهُ O
أُرِيدُ O
انْ O
اسْتَمَعَ O
مِنْكُمْ O
عَنْ O
الْمَشَارِيعِ O
الَّتِي O
تَقْتَرِحُونَهَا O
وَأَنَا O
جَاهِزٌ O
لِتَقْدِيمِ O
كَامِلِ O
الدَّعْمِ O
لَكُمْ O
. O
وَشَدَّدَ O
جَلَالَتِهُ O
عَلَى O
انَّهُ O
سَوْفَ O
يَعُودُ O
الَى O
الْبَادِيَةِ O
الشَّمَالِيَّةَ O
الشَّرْقِيَّةَ O
خِلَالَ O
الْأَشْهُرِ O
الْقَلِيلَةِ O
الْقَادِمَةِ O
لِافْتِتَاحِ O
مَشَارِيعَ O
تَمَّ O
إنْجَازِهَا O
بِأَمْرٍ O
مِنْ O
جَلَالَتِهِ O
. O
وَكَانَ O
جَلَالَةُ O
الْمِلْكِ O
اطْلَقَ O
فِي O
ايَارِ O
الْمَاضِي O
مُبَادَرَةُ O
شَبَكَةِ O
الْأَمَانِ O
الِاجْتِمَاعِيُّ O
مِنْ O
الْأَغْوَارِ O
الْجُنُوبِيَّةِ O
وَاَلَّتِي O
سَتَشْمَلُ O
جَمِيعَ O
جُيُوبِ O
الْفَقْرِ O
الَّتِي O
حَدَدْتْهَا O
دِرَاسَةً O
اعِدَتِهَا O
الْحُكُومَةُ O
عَامٌّ O
. O
وَيُعْتَبَرُ O
قَضَاءُ O
الصَّالِحِيَّةِ O
احْدُ O
الْوَحَدَاتِ O
الِادَّارِيَةُ O
التَّابِعَةُ O
لِلْوَاءِ O
الْبَادِيَةِ O
الشَّمَالِيَّةِ O
الشَّرْقِيَّةِ O
وَيَبْعُدُ O
عَنْ O
مَدِينَةِ O
الْمُفَرَّقِ B-LOC
كَمْ O
بِاتِّجَاهِ O
الشَّرْقِ O
وَيَسْكُنُهُ O
نَحْوُ O
الْفِ O
نِسْمَةً O
يَتَوَزَّعُونَ O
عَلَى O
تَجْمُّعَا O
سُكَّانِيًّا O
. O
تَعَدُّ O
مَوجَّةُ O
الْهَجَمَاتِ O
الِانْتِحَارِيَّةِ O
الَّتِي O
هَزَتْ O
أَفْغَانِسَتَانِ B-LOC
هَذَا O
الشَّهْرَ O
مِنْهَا O
ثَلَاثَ O
هَجَمَاتٍ O
يَوْمَ O
الِاثْنَيْنِ O
وَهُوَ O
مَا O
رَفَعَ O
مَجْمُوعُ O
هَذِهِ O
الْهَجَمَاتِ O
مُنْذُ O
إلَى O
تَذْكِيرًاً O
مُحْزْنًاً O
بِأَنَّ O
وَزِيرَ O
الدِّفَاعِ O
دُوْنَالِدُ B-PERS
رَامِسَفِيلَدُ I-PERS
الَّذِي O
يَتَعَرَّضُ O
حَالِيًاً O
لِانْتِقَادَاتٍ O
لَاذِعَةٍ O
لِدُوْرِهِ O
فِي O
الْعِرَاقِ B-LOC
لَمْ O
يَكُنْ O
مُهْنْدَسٌ O
حَرْبٍ O
فَاشِلَةٌ O
وَاحِدَةً O
بَلْ O
حَرْبَيْنِ O
فَاشِلَتَيْنِ O
وَصَاحِبُ O
رُؤْيَةٍ O
خَطِيرَةِ O
حَوْلُ O
كَيْفِيَّةِ O
اسْتِعْمَالِ O
الْقُوَّةِ O
الْأَمِيرَكِيَّةِ O
. O
لَقَدْ O
كَانَ O
أَغْسَطَسُ O
مِنْ O
عَامٍ O
لَحْظَةِ O
إعْلَانِ O
إنْجَازِ O
الْمُهِمَّةِ O
بِالنِّسْبَةِ O
لِأَفْغَانِسَتَانِ؛ B-LOC
حَيْثُ O
وَصَفٌ O
رَامِسْفِيلَدُ B-PERS
الْجَهْدُ O
الْعَسْكَرِيُّ O
ب O
ـ O
الْإِنْجَازُ O
الْكَبِيرُ O
وَ O
النُّمُوذَجُ O
النَّاجِحُ O
لِمَا O
يُمْكِنُ O
أَنْ O
يُحْدُثَ O
لِلْعِرَاقِ B-LOC
. O
فَأَمِيرُكَا B-LOC
مِنْ O
وَجْهَةِ O
نَظَرِهِ O
هَزَمَتْ O
طَالِبَانِ B-ORG
وَفَكَكَتْ O
الْقَاعِدَةُ B-ORG
وَوَضَعَتْ O
أَفْغَانِسَتَانِ B-LOC
عَلَى O
طَرِيقِ O
الِاسْتِقْرَارِ O
وَالدِّيمِقْرَاطِيَّةِ O
–َوَقَدْ O
فَعَلْت O
ذَلِكَ O
عَلَى O
طَرِيقَةِ O
رَامِسْفِيلَدٍ B-PERS
أَيْ O
بِتَكْلِفَةٍ O
قَلِيلَةٍ O
وَحَدٍّ O
أَدْنَى O
مِنْ O
الْخَسَائِرِ O
الْبَشَرِيَّةِ O
. O
غَيْرَ O
أَنَّ O
الْمُهِمَّةَ O
لَمْ O
تَنْجُزْ O
أَبَدًاً O
فِي O
وَاقِعِ O
الْأَمْرِ؛ O
فَبَعْدَ O
خَمْسِ O
سَنَوَاتٍ O
عَلَى O
أَحْدَاثِ O
الْحَادِي O
عَشَرَ O
مَنْ O
سَبْتَمْبَرٍ O
أَخَذْتْ O
جُهُودَ O
الْوِلَايَاتِ B-LOC
الْمُتَّحِدَةِ I-LOC
فِي O
أَفْغَانِسَتَانِ B-LOC
مُثْلِمًا O
فِي O
الْعِرَاقِ B-LOC
تَتَبَخَّرُ O
. O
إذْ O
مَا O
تَزَالُ O
حُكُومَةُ O
الْبِلَادِ O
ضَعِيفَةٌ O
وَفَاسِدَةٌ O
كَمَا O
أَنَّهَا O
تُوَاجُهُ O
عَرَاقِيلَ O
عِدَّةَ O
مِثْلِ O
مُؤَشَّرَاتِ O
التَّنْمِيَةِ O
الَّتِي O
تَبْعَثُ O
عَلَى O
الْقَلْقِ O
وَازْدِهَارِ O
زِرَاعَةِ O
الْأَفْيُونِ O
وَانْبِعَاثِ O
حَرَكَةِ O
التَّمَرُّدِ O
مِنْ O
جَدِيدٍ O
. O
وَعَلَيْهِ O
لَنَا O
أَنَّ O
نَتَسَاءِلَ O
كَيْفَ O
سَاءَتْ O
الْأُمُورُ O
إلَى O
هَذَا O
الْحَدِّ O
وَبِهَذِهِ O
السُّرْعَةِ O
؟ O
مِمَّا O
لَاشَكَ O
فِيهِ O
أَنَّ O
رَامِسَفِيلَدَ B-PERS
وَفَرِيقُهُ O
ارْتَكَبَا O
أَخْطَاءً O
تَكْتِيكِيَّةً O
إلَّا O
أَنَّ O
جُذُورَ O
هَذِهِ O
الْأَخْطَاءِ O
تُوجَدُ O
فِي O
مُشْكِلَةِ O
أَكْبَرَ O
تَتَمَثَّلُ O
فِي O
مَفْهُومِ O
سَاذِجٍ O
وَخَطِيرٍ O
هُوَ O
مَفْهُومُ O
الْقُوَّةِ O
الْأَمِيرَكِيَّةِ O
الَّذِي O
يُلْقَى O
رَوَاجًاً O
مُتَزَايِدًاً O
بِوَاشْنْطَنَ B-LOC
. O
مِنْ O
النَّاحِيَةِ O
الْعَسْكَرِيَّةِ O
تَشَدَّدُ O
عَقِيدَةً O
رَامِسفِيلِدَ B-PERS
عَلَى O
الِاعْتِمَادِ O
عَلَى O
التَّكْنُولُوجِيَّا O
الْعَالِيَةِ O
وَالْقُوَّةِ O
الْجَوِيَّةِ O
وَتَقَلَّلُ O
مِنْ O
أَهَمِّيَّةِ O
قُوَاتِ O
بَرِّيَّةٍ O
كَبِيرَة O
. O
أَمَّا O
عَوَاقِبُهَا O
فَتَتَمَثَّلُ O
فِي O
أَنَّ O
أَمِيرَكَا B-LOC
تَعْمَلُ O
عَلَى O
نَحْوِ O
أَفْضَلُ O
عِنْدَمَا O
لَا O
تُعْتَرَضُ O
طَرِيقُهَا O
الْمُؤَسَّسَاتُُ O
الدَّوْلِيَّةُ O
وَأَنَّ O
الْقُوَّةَ O
يُمْكِنُهَا O
أَنْ O
تَحَقُّقَ O
الْأَهْدَافِ O
السِّيَاسِيَّةِ O
مَعَ O
قَلِيلٍ O
فَقَطْ O
مِنْ O
التَّدَاعِيَاتِ O
طَوِيلَةُ O
الْمَدَى O
. O
وَقَدْ O
كَانَتْ O
أَفْغَانِسَتَانِ B-LOC
الْمُخْتَبَرُ O
الَّذِي O
جَُرَبَ O
فِيهِ O
هَذَا O
الْمَفْهُومُ O
الْجَدِيدُ O
لِلْحَرْبِ O
وَالْقُوَّةِ O
الْوَطْنِيَّةِ O
. O
لَقَدْ O
سَعَى O
الْبُنْتَاغُونَ B-ORG
تَحْتَ O
رِئَاسَةِ O
رَامِسفِيلَدَ B-PERS
إلَى O
إثْبَاتِ O
أَنَّهُ O
يُمْكِنُ O
لِلْمَجْمُوعَاتِ O
الصَّغِيرَةِ O
مِنْ O
الْقُوَاتِ O
الْبَرِّيَّةِ O
إذَا O
مَا O
تَمَّ O
دَعَمَهَا O
بِقُوَّةٍ O
جَوِيَّةِ O
جَبَارَةِ O
الِانْتِصَارِ O
فِي O
الْحُرُوبِ O
–َوَهُوَ O
مَا O
يَُعِدُّ O
نَظَرِيًاً O
مُقَارَبَةً O
جَيِّدَةً O
لِأَنَّهَا O
تُحَدُّ O
مِنْ O
الْإِصَابَاتِ O
الْأَمِيرَكِيَّةِ O
وَالنَّفَقَاتِ O
. O
وَالْوَاقِعُ O
أَنَّ O
حَالَاتَ O
فَشَلَّ O
هَذِهِ O
الْعَقِيدَةِ O
فِي O
الْعِرَاقِ B-LOC
مُوَثَّقَةٌ O
جَيِّدًاً O
غَيْرُ O
أَنَّ O
قُصُورَهَا O
فِي O
أَفْغَانِسَتَانِ B-LOC
لَمْ O
يَسْتَأْثِرْ O
بِاهْتِمَامٍ O
كَبِيرٍ O
لِأَنَّ O
تَدْهُورَ O
الْأُمُورِ O
جَرَى O
بِبَطْءٍ O
وَفِي O
غِيَابِ O
اهْتِمَامٍ O
كَبِيرٍ O
مِنْ O
قِبْلِ O
وَسَائِلِ O
الْإِعْلَامِ O
. O
لَقَدْ O
تَمَّ O
التَّغَلُّبُ O
عَلَى O
طَالِبَانِ B-ORG
مِنْ O
قِبْلِ O
فَرْقٍ O
صَغِيرَةٍ O
مِنْ O
الْقُوَاتِ O
الْخَاصَّةِ O
الَّتِي O
نَفَذَتْ O
ضَرَبَاتٌ O
جَوِيَّةً O
مُدْمَرَةً O
وَأَرْشَدْتْ O
حُلَفَاءَهَا O
الْأَفْغَانَ O
عَلَى O
الْأَرْضِ O
غَيْرَ O
أَنَّ O
النَّصْرَ O
لَمْ O
يَتَحَقَّقْ O
أَبَدًاً O
. O
ذَلِكَ O
أَنَّ O
وَكَلَاءَ O
الْوِلَايَاتِ B-LOC
الْمُتَّحِدَةِ I-LOC
الْأَفْغَانِ O
سَمِحُوا O
ل O
ـ O
الْقَاعِدَةُ B-ORG
وَأُسَامَةُ B-PERS
بْنُ I-PERS
لَادِنٍ I-PERS
بِالْفِرَارِ O
وَإِعَادَةِ O
تَأْسِيسِ O
عَمْلِيَّاتِهِمْ O
فِي O
بَاكِسِتَانِ B-LOC
. O
فَقَدْ O
تَمَّ O
طَرْدَ O
حَرَكَةً O
طَالِبَانِ B-ORG
مِنْ O
أَفْغَانِسَتَانِ B-LOC
غَيْرَ O
أَنَّهُ O
لَمْ O
يَتِمَّ O
أَبَدًاً O
تَفْكِيكَهَا O
أَوْ O
اسْتِيعَابَهَا O
سِيَاسِيًاً O
. O
فَكَانَ O
مِنْ O
نَتَائِجِ O
ذَلِكَ O
أَنْ O
جُعِلَتْ O
قُوَاتُهَا O
اسْتِلْهَامًاً O
مِنْ O
النُّمُوذِجِ O
الْعِرَاقِيِّ O
هَذَا O
الْعَامُّ O
الْأَكْثَرَ O
دَمَوِيَّةً O
حَتَّى O
ا O
بِطَبِيعَةِ O
الْحَالِ O
لَنْ O
نَعْرِفَ O
أَبَدًاً O
مَا O
الَّذِي O
كَانَ O
سَيَحْدُثُ O
فِي O
حَالِ O
خَيْضَتْ O
الْحَرْبُ O
فِي O
أَفْغَانِسَتَانِ B-LOC
بِطَرِيقَةٍ O
مُخْتَلِفَةٍ O
فِي O
حَالٍ O
اسْتَنَدَّتْ O
الْوِلَايَاتُ B-LOC
الْمُتَّحِدَةُ B-ORG
مَثَلًاً O
إلَى O
الْفَصْلِ O
الْخَامِسِ O
مِنْ O
إعْلَانِ O
النَّاتِوِ B-ORG
الَّذِي O
يَقُولُ O
إنَّ O
هُجُومًاً O
عَلَى O
دَوْلَةِ O
عُضْوٍ O
هُوَ O
هُجُومٌ O
عَلَى O
الْجَمِيعِ O
وَقَادَتْ O
قُوَّةً O
مُتَعَدِّدَةُ O
الْجِنْسِيَّاتِ O
حَقِيقِيَّةً؛ O
أَوْ O
فِي O
حَالِ O
سُخَّرِ O
التَّحَالُفِ O
الْمُوَسِعِ O
جُنْدِيٌّ O
بَدَلًاً O
مِنْ O
جِنْدِيٍّ O
وَأَرْسَى O
الِاسْتِقْرَارَ O
فِي O
كَامِلِ O
تُرَابِ B-PERS
الْبِلَادِ O
بَدَلًاً O
مِنْ O
الِاكْتِفَاءِ O
بِكَابُولٍ؛ B-LOC
أَوْ O
فِي O
حَالٍ O
شَارَكَتْ O
قُوَاتٌ O
لِحِفْظِ O
السَّلَامِ O
مِنْ O
دُولِ O
مُسْلِمَةٍ؛ O
أَوْ O
فِي O
حَالٍ O
كَانَتْ O
ثَمَّةُ O
قُوَاتِ O
بَرِيَّةٍ O
لِمَنْعِ O
هُرُوبِ O
بْنِ B-PERS
لَادِنَ؛ I-PERS
أَوْ O
فِي O
حَالٍ O
سُمِح O
لِلْمَجْمُوعَةِ O
الْخَامِسَةِ O
مِنْ O
الْقُوَاتِ O
الْخَاصَّةِ O
بِمُوَاصَلَةِ O
بَحْثِهَا O
عَنِ O
بْنِ B-PERS
لادِنٍ I-PERS
بَدَلاً O
مِنْ O
أَنْ O
تَتِمَّ O
إِعَادَةَ O
نَشْرِهَا O
اسْتِعْدَادًاً O
لِلْعِرَاقِ B-LOC
. O
لَوْ O
أَنَّ O
الْوِلَايَاتِ B-LOC
الْمُتَّحِدَةَ I-LOC
فُرِضَتْ O
الْأَمْنَ O
فِي O
أَفْغَانِسَتَانِ B-LOC
لِاسْتِفَادَتْ O
الْحُكُومَةِ O
الْأَفْغَانِيَّةِ O
الْجَدِيدَةِ O
مِنْ O
شَعْبِيَّتِهَا O
الْأُولَى O
فِي O
تَعْزِيزِ O
سُلْطَتِهَا O
وَنَزَعَ O
سِلَاحُ O
أُمَرَاءِ O
الْحَرْبِ O
وَالْمُخْرَّبِينَ O
. O
وَلَكَانَتْ O
مَشَارِيعُ O
التَّنْمِيَةِ O
قَدْ O
فَازَتْ O
بِقُلُوبٍ O
وَعُقُولِ O
الْأَفْغَانِ O
بَدَلًاً O
مِنْ O
الِانْزِوَاءِ O
بِسَبَبِ O
انْعِدَامِ O
الْأَمْنِ O
. O
وَلَكَانَ O
مُتَشَدِّدٌو O
طَالِبَانِ B-ORG
قَدْ O
فَُتتُوا O
وَأَنْصَارَهَا O
الْمُعْتَدِلُونَ O
أَدْمَجُوا O
فِي O
الْعَمَلِيَّةِ O
السِّيَاسِيَّةِ O
. O
وَلَأَمْكَنَتْ O
مُوَاجَهَةُ O
أُمَرَاءِ O
الْمُخَدَّرَاتِ O
الَّذِينَ O
تَزْدَهُرُ O
تِجَارَتُهُمْ O
فِي O
أَجْوَاءِ O
الْفَوْضَى O
وَانْعِدَامِ O
الْقَانُونِ O
وَأَمْكَنَتْ O
مُسَاعَدَةُ O
مُزَارِعِيْ O
الْمُخَدَّرَاتِ O
بِوَسَائِلِ O
الْعَيْشِ O
. O
الْحَقِيقَةُ O
أَنَّنَا O
لَنْ O
نَعْرِفَ O
أَبَدًاً O
لِأَنَّ O
رَامِسَفِيلَدَ B-PERS
وَالْإِدَارَةُ O
سَلَكَتْ O
مُسْلِكًاً O
مُخْتَلِفًاً O
. O
فَقَدْ O
هَمَشْتْ O
وَاشْنَطَنَ B-LOC
الْمُؤَسِّسَاتِ O
الدَّوْلِيَّةَ؛ O
وَطَالِمًا O
أَلَحْتْ O
عَلَى O
أَنْ O
تَقْتَصِرَ O
قُوَّةُ O
حِفْظِ O
السَّلَامِ O
عَلَى O
الْعَاصِمَةِ O
كَابُولٍ؛ B-LOC
وَفَوَّضَتْ O
الْأَمْنُ B-ORG
لِلْمُجَاهِدِينَ O
فِي O
الْأَقَالِيمِ؛ O
وَخَاضَتْ O
حَرْبًاً O
خُطط O
لَهَا O
عَلَى O
نَحْوِ O
سَيِّئٍ O
ضِدٍّ O
طَالِبَانِ B-ORG
ضَمَّتْ O
ضَرَبَاتٌ O
جَوِيَّةً O
وَاعْتِقَالَاتٍ O
مَدَنِيَةً O
لَمْ O
تَكُنْ O
مُحَدَّدَةً O
وَدَقِيقَةً O
بِمَا O
يَكْفِي O
وَمَثِيرَةٌ O
لِاسْتِيَاءِ O
الْأَفْغَانِ O
. O
كَمَا O
أَنَّهَا O
الْتَفَتُّ O
عَلَى O
الْأُمَمِ B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
مِنْ O
أَجْلِ O
تَقْسِيمٍ O
مَسْؤُولِيَّةٍ O
إعَادَةِ O
إعْمَارِ O
الدَّوْلَةِ O
الْأَفْغَانِيَّةِ O
بَيْنَ O
عَدَدٍ O
مِنْ O
الْبُلْدَانِ O
الْغَرْبِيَّةِ O
فِي O
إطَارِ O
مُحَاوَلَةِ O
عَشْوَائِيَّةٍ O
وَمُكَلَّفَةٍ O
ازْدَادَتْ O
صُعُوبَةً O
فِي O
غِيَابِ O
تَنْسِيقِ O
رُسْمِي O
. O
أَمَّا O
النَّتِيجَةُ O
فَكَانَتْ O
تَدْهُورًاً O
مُطَّرِدًاً O
فِي O
الْأَوْضَاعِ O
بِأَفْغَانِسَتَانِ B-LOC
مُثْلِمًا O
فِي O
الْعِرَاقِ B-LOC
. O
الْأَكِيدُ O
أَنَّهَا O
حُرُوبُ O
الرَّئِيسِ O
غَيْرُ O
أَنَّهَا O
خَيْضَتْ O
تَحْتَ O
اسْتِرَاتِيجِيَّةِ O
رَامِسْفِيلَدٍ B-PERS
. O
وَكُلُّ O
وَاحِدَةٍ O
مِنْ O
تِلْكَ O
الْحُرُوبِ O
اسْتَنَدَّتْ O
إلَى O
مَفَاهِيمَ O
غَيْرِ O
وَاقِعِيَّةٍ O
لِمَا O
يُمْكِنُ O
تَحْقِيقُهُ O
بِالْقُوَّةِ O
وَكُلُّ O
وَاحِدَةٍ O
مِنْهَا O
قُلِّلَتْ O
مِنْ O
أَهَمِّيَّةِ O
الشَّرْعِيَّةِ O
الدَّوْلِيَّةِ O
. O
وَالْوَاقِعُ O
أَنَّ O
أَفْغَانِسَتَانِ B-LOC
لَمْ O
تَُفَقَدْ O
بَعْدَ O
غَيْرِ O
أَنَّ O
مَا O
تَطْلُبُ O
الْقَلِيلُ O
مِنْ O
الْوِقَايَةِ O
ذَاتَ O
يَوْمٍ O
يَتَطَلَّبُ O
الْيَوْمَ O
الْكَثِيرَ O
مِنْ O
الْعِلَاجِ O
. O
كَارِلٌ B-PERS
رُوبَيْتَشُودُ I-PERS
. O
صَدْرَ O
حَدِيثًا O
عَنْ O
دَارِ B-ORG
الْهَيْئَةِ I-ORG
الْمِصْرِيَّةِ I-ORG
الْعَامَّةِ I-ORG
كِتَابُ O
التَّأَسْلِمِ B-MISC
السَّيَاسِيِّ I-MISC
. O
الْإِخْوَانُ I-MISC
الْمُسْلِمِينَ I-MISC
لِمُؤَلِّفِهِ O
. O
رَفَعْتْ B-PERS
رَئِيسَ O
التَّجَمُّعِ I-ORG
. O
الْمُؤَلِّفُ O
هَذَا O
الْكِتَابُ O
الْجَمَاعَاتُ O
الْحَدِيثَةُ O
فَيَرَى O
يَقُومُ O
التَّفْسِيرَ O
حَدَثَ O
عِنْدَمَا O
حَسَنَ B-PERS
الْبَنَا I-PERS
خِلَافُ O
جَمَاعَتِهِ O
اخْتُلِفَ O
مَعَهُ O
إخْوَانُهُ O
عِنْدَمَا O
دَعَمًا O
مِنْ O
شَرِكَةِ O
السَّوِيسِ I-ORG
الِاسْتِعْمَارِيَّةِ I-ORG
فَأَمَرَ O
فَضَرَبُوا O
ذَلِكَ O
مُسْتَنِدًا O
مِنْ O
خَرَجَ O
عَلَى O
فَاضْرِبُوهُ O
بِالسَّيْفِ O
وَيَقِفُ O
السَّعِيدُ I-PERS
مُعَارِضًا O
قَضِيَّةُ O
الدَّيْنِ O
فِي O
السَّيَاسِيِّ O
يَرَى O
أَنَّهُ O
يَجُوزُ O
اتِّخَاذُ O
الدَّيْنِ O
سُوقَ O
السِّيَاسَةِ O
بِالْمُتَنَاقِضَاتِ O
وَالْمَصَالِحِ O
. O
هَذَا O
بِشَكْلِ O
جَلِيٍّ O
كِتَابَاتِهِ O
الَّتِي O
عَلَى O
الْجَدَلِ O
فِي O
حَقَائِقِ O
الْأُمُورِ؛ O
الْعَقْلُ O
فِي O
النَّظَرِ O
بِمَا O
يَخْدُمُ O
الْمَصْلَحَةَ O
الْعَامَّةَ O
وَلِلنَّاسِ O
. O
فِي O
إطَارِ O
الْمَفْهُومِ O
يَتَنَاوَلُ O
فِي O
كِتَابِهِ O
التَّأَسْلَمِ O
السَّيَاسِيّ O
بِمَعْنَى O
الْمَوْقِفِ O
السَّيَاسِيِّ O
الْمَصْلَحَةِ O
السِّيَاسِيَّةِ O
ثِيَابًا O
حَيْثُ O
يَرَى O
– O
عَرْضُ O
الشَّرْقِ B-ORG
اللنَّدَنِيَّةِ O
إنَّ O
الْمَسْأَلَةَ O
الَّتِي O
بَدَأَتْ O
مِنْ O
الصِّرَاعِ O
عَلَى O
السُّلْطَةِ O
فِي O
نِهَايَةِ O
عَهْدِ O
الْخُلَفَاءِ B-MISC
الرَّاشِدِينَ B-MISC
وَاسْتَمَرَّتْ O
خِلَالَ O
الدَّوْلَةِ B-MISC
الْأَمْوِيَّةِ I-MISC
ثُمَّ O
الْعَبَّاسِيَّةُ B-MISC
وَتَمَادَتْ O
إلَى O
أَسْلِحَةِ O
السِّيَاسَةِ O
فَأَخَذَتْ O
تَتَخَلَّقُ O
فِي O
ثَنَايَا O
مُقَوِّلَاتٍ O
وَأَقَاوِيلُ O
جَمَاعَةُ O
الْإِخْوَانِ O
الْمُسْلِمِينَ O
فَتَارَةً O
هُمْ O
مَجْمُوعَةُ O
النَّاطِقِينَ O
بِالشَّهَادَتَيْنِ O
فِي O
مُوَاجَهَةِ O
الْكُفَّارِ O
الَّذِينَ O
يُنْكِرُونَ O
عَلَى O
الرَّسُولِ O
صَلَّى O
اللَّهُ B-MISC
عَلَيْهِ O
وَسَلَّمَ O
دَعْوَتَهُ O
وَتَارَةً O
أُخْرَى O
هُمْ O
أَهْلُ O
الْحِلِّ O
وَالْعَقْدِ O
فِي O
الْإِسْلَامِ O
وَأَخِيرًا O
اسْتِخْدَامُهُمْ O
مَنْهَجِيَّةُ O
التَّفْسِيرِ O
النَّصْيِّ O
لِلْقُرْآنِ B-MISC
الْكَرِيمِ O
ايْ O
عَدَمِ O
الِاعْتِدَادِ O
بِأَسْبَابِ O
التَّنْزِيلِ O
وَبِوَاعِثِهِ O
وَظُرُوفِهِ O
مُشِيرًا O
إلَى O
أَنَّ O
فِقْهَ O
التَّفْسِيرَالنْصَى O
يَخْلِطُ O
بَيْنَ O
الدَّيْنِ O
الْمُعْطَى O
السَّمَاوِيُّ O
وَبَيْنَ O
الْفِكْرِ O
الدِّينِيُّ O
وَهُوَ O
بِالضَّرُورَةِ O
مُعْطَى O
انْسَانِي O
. O
وَيُخْلُصُ O
رُفَعَتْ B-PERS
السَّعِيدُ I-PERS
فِي O
كِتَابِهِ O
إلَى O
أَنَّ O
الْإِرْهَابَ O
يَبْدَأُ O
فَكْرًا O
اي O
انَّهُ O
يَبْدَأُ O
بِفِكْرَةِ O
خَبِيثَةٍ O
مُتَأَسْلِمَةٍ O
لَا O
تَلْبَثُ O
أَنَّ O
تَقْتَادَ O
صَاحِبِهَا O
أَوْ O
مُتَلَقِّيهَا O
خُطْوَةً O
فِي O
طَرِيقِ O
الْمُفَاصَلَةِ O
مَعَ O
الْمُجْتَمَعِ O
أَوْ O
مَعَ O
كُلِّ O
مُخْتَلِفٍ O
مَعَهُ O
وَيُصْبِحُ O
الْآخَرُ O
هُوَ O
الْعَدُوُّ O
مُؤَكَّدًا O
أَنَّ O
الْفِكْرَ O
الِانْسَانِيُّ O
النَّسَبِيُّ O
الصِّحَّةَ O
يُرُوجُ O
لَهُ O
بِاعْتِبَارِهِ O
ذَاتُ O
الدَّيْنِ O
« O
الِالْهِيِ O
الْمُحْتَوَى O
وَالْكُلِّيِّ O
الصِّحَّةُ O
» O
وَلِذَلِكَ O
فَإِنَّ O
الْآخَرَ O
الْعَدُوُّ O
يُصْبَحُ O
بِالضَّرُورَةِ O
الْكَافِرِ O
الَّذِي O
يَجِبُ O
أَنْ O
يُقَامَ O
عَلَيْهِ O
الْحَدُّ O
اي O
حَدَّ O
الرِّدَّةِ O
. O
وَيَصِفُ O
الْمُؤَلِّفُ O
حَسْنَ B-PERS
الْبَنَا I-PERS
الْمُرْشِدُ O
الْعَامُّ O
الْأَوَّلَ O
لِلْجَمَاعَةِ O
بِأَنَّهُ O
الْبَذْرَةُ O
الصَّالِحَةُ O
وَسَيِّدٌ B-PERS
قُطَبَ I-PERS
بِأَنَّهُ O
الثَّمَرَةُ O
النَّاضِجَةُ O
الَّذِي O
دَعَا O
الَى O
فِكْرَةَ O
التَّكْفِيرِ O
وَبِالتَّالِي O
لَمْ O
يُوَجَّهَ O
اي O
اخْوَانِي O
أَيًّا O
كَانَ O
مَرْتَبَتُهُ O
اي O
نَقْدٍ O
أَوْ O
شِبْهِ O
نَقْدٌ O
لِمُمَارَسَاتِ O
سَيِّدٍ B-PERS
قُطَبَ I-PERS
الَّذِي O
يَعْتَبِرُهُ O
الْمُؤَلِّفُ O
سَيِّدُ O
عَصْرِ O
الْإِرْهَابِ O
الْحَالِي O
مُؤَكَّدًا O
انْ O
كُلَّ O
الْإِرْهَابِيِّينَ O
الْمُتَأَسِّلِمِينَ O
الَّذِينَ O
مَلَأُوا O
الدُّنْيَا O
قَتْلًا O
وَسُفَكًا O
لِلدِّمَاءِ O
هُمْ O
قَطْبِيُّونَ O
نِسْبَةٌ O
إلَى O
سَيِّدٍ B-PERS
قُطَبَ I-PERS
حَيْثُ O
بَدَأَ O
سَيِّدٍ B-PERS
قُطَبَ I-PERS
فِي O
اسْتِقْطَابِ O
أَكْثَرِ O
عَنَاصِرَ O
شَبَابُ O
الْجَمَاعَةِ O
تَشَدُّدًا O
لِيَكُونَ O
مِنْهُمْ O
تِيَارًا O
يَنْتَقِدُ O
اعْتِدَالُ O
الْبَعْضِ O
مِنْ O
رُمُوزِ O
الْجَمَاعَةِ O
وَيَدْعُو O
إلَى O
تَكْفِيرِ O
الْمُجْتَمَعِ O
وَكَانَ O
مِنْ O
ابْرَزْ O
هَؤُلَاءِ O
تِلْمِيذِهُ O
فِي O
السِّجْنِ O
شُكْرِي B-PERS
مُصْطَفَى I-PERS
الَّذِي O
سُرْعَانَ O
مَا O
كَوْنَ O
بَعْدَ O
خُرُوجِهِ O
مِنْ O
السِّجْنِ O
الْجَمَاعَةِ B-ORG
الْمُسْلِمَةِ I-ORG
أَيْ O
الَّتِي O
أُسْمِيَت O
إعْلَامِيًّا O
بِجَمَاعَةِ B-ORG
التَّكْفِيرِ I-ORG
وَالْهِجْرَةُ I-ORG
ثُمَّ O
تَوَلَّدَتْ O
عَنْ O
هَذِهِ O
الْجَمَاعَةِ O
جَمَاعَاتٌ O
أُخْرَى O
أَكْثَرَ O
تَشَدُّدًا O
مِثْلَ O
جَمَاعَةِ B-ORG
الْجِهَادِ I-ORG
وَالْجَمَاعَةِ B-ORG
الْإِسْلَامِيَّةِ I-ORG
وَمَا O
أَفْرَزْتَاهُ O
مِنْ O
تَكْوِينَاتِ O
تَالِيَةٍ O
عَانَى O
مِنْهَا O
الْمُجْتَمَعُ O
وَلَا O
يَزَالُ O
يَعًا O
. O
تَعَدَّدَتْ O
اهْتِمَامَاتُ O
الصَّحْفِ O
الْبَرِيطَانِيَّةُ O
الصَّادِرَةُ O
الْيَوْمَ O
السَّبْتَ O
فَتَنَاوَلَتْ O
الْوَضْعُ O
الْمُتَأَزِّمُ O
فِي O
الْعِرَاقِ B-LOC
بَدْءًا O
بِالتَّصْعِيدِ O
بَيْنَ O
الْأَكْرَادِ O
وَالْعَرَبِ O
وَانْتِهَاءً O
بِمَا O
تَكْشِفُ O
خِلَالُ O
هَذَا O
الْأُسْبُوعِ O
مِنْ O
مَعْلُومَاتٍ O
عَنْ O
الْعِرَاقِ B-LOC
صِدَّقَهَا O
الْجَمِيعُ O
مَا O
عَدَا O
بِلَيرٍ B-PERS
وَأَكَدْت O
أَنَّ O
إسْرَائِيلَ B-LOC
تَأْخُذُ O
تَهْدِيدَاتٍ O
سُورِيَّةً B-LOC
بِشَأْنِ O
الْجَوْلَانِ O
مَأْخَذُ O
الْجَدِّ O
. O
قَالَ O
فِيهِ O
إنْ O
حَظَرَ B-PERS
مَسْعُودٌ I-PERS
الْبَارِزَانِيُّ I-PERS
رَئِيسُ O
حُكُومَةٌ O
كَرَدَسْتَانِ B-LOC
الْعِرَاقِ I-LOC
وَضْعُ O
الْعِلْمِ O
الْعِرَاقِيِّ O
عَلَى O
الْبِنَايَاتِ O
الْعُمُومِيَّةِ O
فِي O
كَرْدَسَتَانِ B-LOC
مِثْلُ O
خُطْوَةِ O
رَمْزِيَّةٍ O
مُتَقَدِّمَةٍ O
بِاتِّجَاهُ O
تَأْكِيدُ O
اسْتِقْلَالِ O
الْإِقْلِيمِ O
–َالْمُسْتَقِلِّ O
فِعْلًا O
عَنْ O
بَقِيَّةِ O
الْعِرَاقِ B-LOC
. O
وَأَضَافَ O
كَاكْبَيرَنَّ B-PERS
أَنَّ O
أَكْرَادَ O
الْعِرَاقِ B-LOC
لَا O
يَبْحَثُونَ O
فِي O
الْوَقْتِ O
الْحَاضِرِ O
عَنْ O
الِانْفِصَالِ O
فِي O
إطَارِ O
دَوْلَةٍ O
مُسْتَقِلَّةٍ O
لِأَنَّ O
حِسَابَاتِهُمْ O
تَظْهَرُ O
أَنَّ O
ذَلِكَ O
لَيْسَ O
مِنْ O
مَصْلَحَتِهِمْ O
الْآنَ O
لَكِنَّهُمْ O
يُرِيدُونَ O
دَرَجَةً O
مِنْ O
الْحُكْمِ O
الذَّاتِيِّ O
لَا O
تَقُلُّ O
أَهَمِّيَّةٌ O
عَنْ O
الِاسْتِقْلَالِ O
التَّامِّ O
. O
وَنُقِلَ O
عَنْ O
الْبَارِزَانِيِّ B-PERS
قَوْلُهُ O
فِي O
هَذَا O
الْإِطَارِ O
إنْ O
عَدِمَ O
اللُّجُوءِ O
إلَى O
الْحِلِّ O
الْفِدْرَالِيِّ O
فِي O
الْعِرَاقِ B-LOC
يَعْنِي O
أَنَّهُ O
لَا O
أَمِلَ O
فِي O
أَنْ O
يَسْتَمِرَّ O
هَذَا O
الْبَلَدَ O
. O
لَكِنْ O
كَاكْبِيرَنَّ B-PERS
لَاحْظٌ O
أَنَّ O
الْعَرَبَ O
الْعِرَاقِيِّينَ O
يُقْبَلُونَ O
عُمُومًا O
بِفِكْرَةِ O
الِاسْتِقْلَالِ O
النَّسَبِيِّ O
لِوِلَايَاتٍ O
كَرَدَسَتَانِ B-LOC
الثَّلَاثِ O
الَّتِي O
ظَلَّتْ O
شِبْهَ O
مُسْتَقِلَّةً O
مُنْذُ O
حَرْبِ O
الْخَلِيجِ O
لَكِنَّ O
الْمُشْكِلَةَ O
تَكْمَّنُ O
فِي O
إصْرَارِ O
الْأَكْرَادِ O
عَلَى O
ضَمِّ O
مَنَاطِقِ O
شَمَالِيْ O
الْعِرَاقِ B-LOC
الَّتِي O
يُمْثِّلُونَ O
الْأَغْلَبِيَّةَ O
فِيهَا O
إلَى O
كَرَدَسَتَانِ B-LOC
خَاصَّةً O
مَدِينَةٍ O
كَرُكُوك B-LOC
. O
وَذَكَرَ O
أَنَّ O
هَذَا O
التَّوَجُّهَ O
أَشْعَلُ O
فِتْنَةً O
بَيْنَ O
الْعَرَبِ O
وَالْأَكْرَادِ O
فِي O
تِلْكَ O
الْمُنَاطِقِ O
مُشِيرًا O
إلَى O
أَنَّ O
الْعِرَاقَ B-LOC
الَّذِي O
يَئِنْ O
تَحْتَ O
وَطْأَةِ O
حَرْبَيْنِ O
إحْدَاهُمَا O
بَيْنَ O
الْأَمِيرِكِيِّينَ O
وَسُنَّةِ O
الْعِرَاقِ B-LOC
وَالْأُخْرَى O
بَيْنَ O
السَّنَّةِ B-ORG
وَالشِّيعَةِ I-ORG
رُبَّمَا O
بَدَأَ O
يُعَانِي O
مِنْ O
حَرْبٍ O
ثَالِثَةٍ O
بَيْنَ O
الْعَرَبِ O
وَالْأَكْرَادِ O
فِي O
الْمَنَاطِقِ O
الشِّمَالِيَّةِ O
. O
وَخَتْمٍ O
كَاكْبِيرَنَّ B-PERS
بِالْقَوْلِ O
إنَّ O
الْعِرَاقَ B-LOC
الْجَدِيدَ O
سَيَكُونُ O
فَدَرَالِيًّا O
كَمَا O
قَالَ O
الْبَارِزَانِيُّ B-PERS
لَكِنْ O
تِلْكَ O
الْفِدْرَالِيَّةَ O
قَدْ O
تَتَحَدَّدُ O
بِالْبُنْدَقِيَّةِ O
بَدَلَ O
صَنَادِيقِ O
الِاقْتِرَاعِ O
. O
تَجَاهِلُ O
التَّحْذِيرِ O
قَالَتْ O
صَحِيفَةٌ O
فَايْنَانِشَالُ B-ORG
تَايَمَزَ I-ORG
إنَّ O
مَعْلُومَاتٌ O
عَنْ O
الْحَرْبِ O
عَلَى O
الْعِرَاقِ B-LOC
كَشَفَ O
عَنْهَا O
الْمُحَقِّقُ O
وَالْكَاتِبُ O
الصَّحْفِيُّ O
بَوبٍ B-PERS
وَوَدُورَدٍ I-PERS
الَّذِي O
كَانَ O
أَوَّلُ O
مَنْ O
كَشْفٍ O
فَضِيحَةٍ O
وَوَتَرَغِيَتْ B-MISC
هَزَتْ O
إدَارَةُ O
الرَّئِيسِ O
الْأَمِيرِكِيِّ O
جَورَجَ B-PERS
بَوشٍ I-PERS
. O
وَقَالَتْ O
إنَّ O
وَوَدُورَدَ B-PERS
رَسْمٍ O
فِي O
كِتَابِهِ O
حَالَةَ O
النَّكْرَانِ O
صُورَةً O
لِلصِّرَاعَاتِ O
الشَّخْصِيَّةِ O
الْحَادَّةِ O
دَاخِلُ O
الْإِدَارَةِ O
الْأَمِيرَكِيَّةِ O
مُشِيرًا O
إلَى O
أَنْ O
آنِدِرُو B-PERS
كَارِلٌ I-PERS
رَئِيسٍ O
مُوَظِفِي O
إدَارَةُ O
الْبَيْتِ B-MISC
الْأَبْيَضِ I-MISC
السَّابِقِ O
حَاوِلَ O
مَرَّتَيْنِ O
إجْبَارُ O
دُونَالِد B-PERS
رَمَسْفِيلِدٍ I-PERS
وَزِيْرُ O
الدِّفَاعِ O
الْأَمِيرِكِيِّ O
عَلَى O
الِاسْتِقَالَةِ O
عَلَى O
خَلْفِيَّةِ O
إدَارَتِهِ O
لِلْحَرْبِ O
عَلَى O
الْعِرَاقِ B-LOC
. O
وَيَذْكُرُ O
الْكِتَابَ O
أَنَّ O
هَذِهِ O
الْإِدَارَةَ O
تَجَاهَلَتْ O
تَحْذِيرَاتٌ O
فِي O
يُولِيو O
تَمُوزٍ O
مِنْ O
الْمَدِيرِ O
السَّابِقِ O
لِجِهَازِ O
الِاسْتِخْبَارَاتِ O
الْأَمِيرِكِيِّ O
وَالْمَدِيرِ O
السَّابِقِ O
لِمُكَافَحَةِ O
الْإِرْهَابِ O
بِشَأْنِ O
هَجَمَاتِ O
إرْهَابِيَّةٌ O
وَشَيكَةٌ O
. O
وَنَقِلَتْ O
صَحِيفَةٌ O
غَارِدِيَانِ B-ORG
عَنْ O
وَوَدُورَدٍ B-PERS
قَوْلُهُ O
أَمْسَ O
فِي O
مُقَابَلَةِ O
تَلْفُزِيُّونِيَّةٍ O
إنَّ O
الْإِدَارَةَ O
الْأَمِيرَكِيَّةَ O
ضَلَّلَتْ O
الشَّعْبَ O
الْأَمِيرَكِيَّ O
فِيمَا O
يَتَعَلَّقُ O
بِمُسْتَوَى O
الْعِنْفِ O
فِي O
الْعِرَاقِ B-LOC
مُشِيرًا O
إلَى O
أَنَّ O
الْمُقَاتِلِينَ O
الْعِرَاقِيِّيْنَ O
يَشْنُونَ O
هُجُومًا O
كُلَّ O
دَقِيقَةٍ O
ضِدِّ O
قُوَاتِ O
التَّحَالُفِ O
فِي O
الْعِرَاقِ B-LOC
. O
وَتَحْتَ O
عُنْوَانِ O
الْعِرَاقِ B-LOC
. O
الْأُسْبُوعُ O
قَالَ O
فِيهِ O
عَدًّا O
بِلِيرِ B-PERS
الْحَقِيقَةِ O
قَالَتْ O
إنْدَبْنْدَنْت I-ORG
رَغِمَ O
بَوْشٌ B-PERS
قَدْ O
عَلَى O
تَقْرِيرٍ O
يُؤَكِّدُ O
الْحَرْبُ O
الْعِرَاقَ B-LOC
مِنْ O
الْإِرْهَابِيَّةِ O
وَرَغِمَ O
مَجْمُوعَةٍ O
تَفْكِيرِيَّةٌ O
لِوَزَارَةِ O
الْبَرَيْطَانِيَّةِ O
أَكَدْت O
أَنَّ O
عَلَى O
الْعِرَاقِ B-LOC
كَ O
عَامِلٌ O
تَجْنِيدِيْ O
الْإِسْلَامِيِّينَ O
عَبَّرَ O
الْعَالِمِ O
رَئِيسَ O
الْوَزْرَاءِ O
تُونِي B-PERS
بِلَيرٍ I-PERS
لَا O
يَزَالُ O
الْإِقْرَارُ O
بِأَنَّ O
عَلَى O
زَادَتْ O
التَّهْدِيدِ O
الْإِسْلَامِيِّ O
التَّهْدِيدَ O
الْإِرْهَابِيُّ O
بَرَيطَانِيًّا B-LOC
. O
مُصْمِّمَةٌ O
عَلَى O
لَا O
تُفَاجَأُ O
مَرَّةً O
كَمَا O
وَقَعَ O
عَامٌّ O
لَمْ O
حَسِبْتْ O
حِسَابَهُ O
وَلِذَلِكَ O
تَحْمِلُ O
التَّهْدِيدَاتِ O
عَلَى O
مَحْمَلِ O
دِيلِي B-ORG
. O
التَّهْدِيدُ O
تَحْتَ O
عُنْوَانِ O
التَّهْدِيدِ O
بِشَأْنِ O
الْجَوْلَانِ B-LOC
يَضَعُ O
إسْرَائِيلُ B-LOC
عَلَى O
الِاسْتِعْدَادِ O
لِلْحَرْبِ O
قَالَتْ O
صَحِيفَةٌ O
تِلْغْرَافٍ I-ORG
إنْ O
وَضَعَتْ O
قُوَاتُهَا O
أَهْبَةُ O
الِاسْتِعْدَادِ O
لِلرَّدِّ O
أَيْ O
هُجُومٍ O
وَسَطَ O
تَقَارِيرُ O
تُفِيدِ O
الرَّئِيسِ O
السُّورِيُّ O
بِشَارِ B-PERS
الْأَسَدِ I-PERS
يُفَكِّرُ O
شَنَّ O
عَسْكَرِيَّةٍ O
لِاسْتِرْدَادِ O
مُرْتَفِعَاتٍ O
. O
وَقَالَتْ O
الصَّحِيفَةُ O
إنَّ O
الْمُخَابَرَاتِ O
الْعَسْكَرِيَّةُ O
الْإِسْرَائِيلِيَّةُ O
قُلِّلْتْ O
مِنْ O
قُدْرَةِ O
دِمَشْقَ B-LOC
عَلَى O
شَنِّ O
هُجُومِ O
ذِي O
شَأْنِ O
ضِدِّ O
إسْرَائِيلَ B-LOC
لَكِنَّهَا O
أَشَارَتْ O
إلَى O
أَنَّ O
مُسْتَوَى O
التَّهْدِيدِ O
السُّورِيِّ O
ارْتَفَعَ O
بَعْدَ O
كَشْفِ O
التَّقْيِيمَاتِ O
الِاسْتِخْبَارِيَّةِ O
عَنْ O
أَنَّ O
دِمَشْقَ B-LOC
تَدَرُّسٍ O
بِجَدِّ O
اللُّجُوءِ O
إلَى O
الْعَمَلِ O
الْعَسْكَرِيِّ O
. O
وَأَضَافَتْ O
الصَّحِيفَةُ O
أَنَّ O
إسْرَائِيلَ B-LOC
مُصْمَّمَةً O
عَلَى O
أَنْ O
لَا O
تُفَاجَأَ O
مَرَّةً O
أُخْرَى O
كَمَا O
وَقَعَ O
لَهَا O
عَامٌّ O
بِهُجُومٍ O
لَمْ O
تَكُنْ O
حَسِبَتْ O
لَهُ O
حِسَابُهُ O
. O
فَرَّقَ O
الْإِنْقَاذِ O
تُوَاجُهُ O
صُعُوبَاتٍ O
فِي O
الْوُصُولِ O
لِلْمُنَاطِقِ O
الْمَنْكُوبَةِ O
بِالْفُلْبَيْنِ B-LOC
الْفَرَنْسِيَّةِ O
. O
انْقَطَعَ O
التِّيَارُ O
الْكَهْرَبَائِيُّ O
عَنْ O
أَكْثَرَ O
مِنْ O
نِصْفِ O
أَحْيَاءِ O
الْعَاصِمَةِ O
الْفَلْبِيْنِيَّةِ O
مَانِيلًا B-LOC
الْيَوْمَ O
بَعْدَ O
يَوْمَيْنِ O
مِنْ O
الْإِعْصَارِ O
الْعَنِيفِ O
الَّذِي O
اجْتَاحَ O
مُنَاطِقٌ O
شَاسِعَةً O
مِنْ O
الْبِلَادِ O
وَأَسْفَرَ O
عَنْ O
مُقْتَلٍ O
شَخْصًا O
عَلَى O
الْأَقَلِّ O
. O
وَيَبْحَثُ O
الْمَسْؤُولُونَ O
عَنْ O
بَدَائِلٍ O
طَارِئَةٍ O
ل O
ـ O
بُرِجًا O
مِنْ O
أَبْرَاجِ O
الْكَهْرَبَاءِ O
الَّتِي O
دَمَرَهَا O
الْإِعْصَارُ O
تَشَانِغْسِينَ B-MISC
. O
وَتَوَجَّهَتْ O
الرَّئِيسَةُ O
الْفَلْبِينِيَّةُ O
غَلُورِيًّا B-PERS
أَورَوِيو I-PERS
إلَى O
إقْلِيمِ O
سُورَسُوغُونَ B-LOC
لِزِيَارَةِ O
ضَحَايَا O
الْإِعْصَارِ O
وَأَصْدَرَتْ O
أَوَامِرُ O
فَوْرِيَّةً O
بِبَذْلٍ O
أَقْصَى O
جَهِدَ O
لِإِعَادَةِ O
التِّيَارِ O
الْكَهْربَائِيِّ O
. O
وَتَوَقَّعُ O
أَنْطُونِي B-PERS
غَوْلِيزَ I-PERS
نَائِبٌ O
مَدِيرٌ O
هَيْئَةِ O
الدِّفَاعِ O
الْمَدَنِيِّ O
ارْتِفَاعُ O
حَصِيلَةِ O
الْقَتْلَى O
حَيْثُ O
لَمْ O
تَصِلْ O
فَرْقُ O
الْإِنْقَاذِ O
بَعْدَ O
لِلْمُنَاطِقِ O
النَّائِيَّةِ O
الَّتِي O
دَمِرَتْ O
بِشِدَّةٍ O
. O
وَقَالَ O
إنَّ O
إقْلِيمَ O
كَوَيْزُونَ B-LOC
الشَّرْقِيُّ O
بَيْنَ O
الْمَنَاطِقِ O
الْأَكْثَرِ O
تَضَرُّرًا O
وَإِنَّ O
الرِّيَاحَ O
الْعَاتِيَّةَ O
وَالْأَمْطَارُ O
الْغَزِيرَةُ O
أَرْغَمَتْ O
الْمُرُوحِيَّاتِ O
عَلَى O
عَدَمِ O
اسْتِكْمَالِ O
مِهَامِ O
تَقْيِيمِ O
الْأَضْرَارِ O
فِي O
الْإِقْلِيمِ O
. O
التَّقْدِيرَاتُ O
تُشِيرُ O
أَيْضًا O
إلَى O
أَنَّ O
شَخْصًا O
عَلَى O
الْأَقَلِّ O
مَازَالُوا O
مَفْقُودَيْنَ O
بَيْنَهُمْ O
فِي O
إقْلِيمٍ O
لَاغُونَا B-LOC
حَيْثُ O
دُفِنَتْ O
أَعْدَادٌ O
كَبِيرَةً O
مِنْ O
الْمَنَازِلِ O
بِسَبَبِ O
الِانْهِيَارَاتِ O
الْأَرْضِيَّةِ O
. O
وَدَمَرُ O
الْإِعْصَارِ O
مَنْزِلًا O
وَتَسَبَّبُ O
فِي O
تَشْرِيدِ O
أَكْثَرَ O
مِنْ O
أَلْفِ O
شَخْصٍ O
. O
قُرَى O
الصَّيَادَيْنِ O
الْأَكْثَرَ O
تَضَرُّرًا O
مِنْ O
الْإِعْصَارِ O
الْفَرْنْسِيَّةِ O
. O
سَوَاحِلٌ O
فَيَتَنَامُ B-LOC
الْإِعْصَارُ O
تَشَانَغْسِينَ B-MISC
فِي O
طَرِيقَةٍ O
لِضَرْبٍ O
سَوَاحِلَ O
فَيَتَنَامُ B-LOC
حَيْثُ O
تَوَاصُلُ O
السُّلْطَاتِ O
إجْلَاءَ O
مِئَاتِ O
الْآلَافِ O
عَلَى O
طُولِ O
سَاحِلِهَا O
الْأَوْسَطِ O
كَمَا O
أَوْقَفَتْ O
الرَّحَلَاتُ O
الْجَوِيَّةُ O
. O
وَمِنْ O
الْمُتَوَقِّعِ O
أَنْ O
يَضْرِبَ O
مِنْطَقَةً O
تَمْتَدُّ O
كَيْلُومْتِرَ O
عَلَى O
الشَّرِيطِ O
السَّاحِلِيِّ O
وَسَطَ O
فَيَتَنَامُ B-LOC
تَصْحَبُهُ O
أَمْطَارٌ O
غَزِيرَةً O
يُمْكِنُ O
أَنْ O
تَتَسَبَّبَ O
فِي O
حُدُوثِ O
سُيُولٍ O
وَانْهِيَارَاتٌ O
أَرْضِيَّةٍ O
تَغْلِبُ O
فِي O
الْمَنَاطِقِ O
الرِّيْفِيَّةِ O
الْمُكْتَظَةِ O
بِالسُّكَّانِ O
. O
تَمَّ O
أَيْضًا O
إجْلَاءُ O
نَحْوِ O
سَائِحًا O
مِنْ O
بَلْدَةِ O
هَوَيَّانِ B-LOC
الْمُدْرَّجَةِ O
عَلَى O
قَائِمَةِ O
مُدْنِ O
التُّرَاثِ O
الْإِنْسَانِيِّ O
الْخَاصَّةِ O
بِمُنْظِمَةِ O
الْأُمَمِ B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
لِلتَّرْبِيَةِ O
وَالْعُلُومِ O
وَالثِّقَافَةِ O
يُونِيسُكُو B-ORG
. O
وَيُنْبِئُ O
مَسَارَ O
الْإِعْصَارِ O
بِوُصُولِهِ B-MISC
إلَى O
مُقَاطَعَةِ O
كَوَانِغٍ B-LOC
نَغَايٍ I-LOC
حَيْثُ O
يَتِمُّ O
تَشْيِيدُ O
أَوَّلِ O
مُصْفَاةٍ O
لِتَكْرِيرِ O
النَّفْطِ O
فِي O
الْبِلَادِ O
. O
كَمَا O
سَيَمَرُ O
بِمُحَاذَاةِ O
الْمَنَاطِقِ O
الْمُرْتَفِعَةِ O
وَسَطَ O
الْبِلَادِ O
حَيْثُ O
مَزَارِعُ O
الْبَنِ O
الَّذِي O
سَيَحْصَدُ O
الشَّهْرُ O
الْمُقْبَلَ O
. O
وَشَانِغِسِينَ B-MISC
الَّذِي O
يَعْنِي O
الْفِيلَ O
بُلُغَةً O
اللَّاوِ B-MISC
وَصَلَ O
لِعَاصِفَةٍ O
مِنْ O
الدَّرَجَةِ O
الرَّابِعَةِ O
فِي O
بَحْرِ B-LOC
الصِّينِ I-LOC
الْجُنُوبِيِّ O
مَعَ O
رِيَاحٍ O
تَتَرَاوَحِ O
سُرْعَتُهَا O
بَيْنَ O
وَ O
كَيْلُومَتِرَا O
فِي O
السَّاعَةِ O
. O
بِرَنَامِجِ O
إيرَانِ B-LOC
النَّوَوِيِّ O
اسْتَمَرَّ O
رَغْمَ O
الْعُقُوبَاتِ O
الْأَمِيرَكِيَّةِ O
الْفَرَنْسِيَّةِ O
أَرْشِيفَ O
. O
مَدَّدٌ O
الْكَونَغْرُسِ B-ORG
الْأَمِيرِكِيُّ O
بِمَجْلِسَيْهِ O
الشُّيُوخِ O
وَالنَّوَابُ O
الْعُقُوبَاتِ O
الِاقْتِصَادِيَّةُ O
عَلَى O
إيرَانٍ B-LOC
لِمُدَّةِ O
خَمْسٍ O
سَنَوَاتٍ O
أُخْرَى O
. O
وَوَافَقَ O
مَجْلِسَ O
الشُّيُوخِ O
عَلَى O
تَمْدِيدِ O
الْعَمَلِ O
بِقَرَارِ O
الْعُقُوبَاتِ O
بَعْدَ O
أَنْ O
وَافَقَ O
مَجْلِسَ O
النَّوَابِ O
الْخَمِيسِ O
عَلَى O
هَذَا O
الْقَرَارِ O
الَّذِي O
يُهْدَفُ O
إلَى O
وَقْفِ O
الدَّعْمِ O
الْمَالِي O
الَّذِي O
يُمْكِنُ O
أَنْ O
يُسَاعِدَ O
إيرَانٌ B-LOC
فِي O
صُنْعِ O
أَسْلِحَةٍ O
نَوَوِيَّةٍ O
. O
جَاءَ O
تَحَرُّكُ O
الْكَونَغْرُسِ B-ORG
قَبْلَ O
بَدْءِ O
حُمْلَةِ O
انْتِخَابَاتِهِ O
الْمُقَرَّرَةُ O
فِي O
السَّابِعِ O
مِنْ O
نَوْفَمْبَرِ O
تَشْرِينَ O
الثَّانِي O
لِيُمَدِّدَ O
الْعَمَلُ O
بِهَذَا O
الْقَرَارِ O
الَّذِي O
أَوْشَكَ O
عَلَى O
الِانْتِهَاءِ O
هَذَا O
الْأُسْبُوعَ O
. O
وَسَيُجَدِّدُ O
الْقَرَارُ O
الْعُقُوبَاتِ O
الِاقْتِصَادِيَّةُ O
الْمَعْرُوفَةَ O
بِاسْمٍ O
قَانُونٍ O
عُقُوبَاتٍ O
إيرَانٍ B-LOC
وَلِيَبِيًّا B-LOC
لِإِثْنَاءِ O
الشَّرِكَاتِ O
عَنْ O
الِاسْتِثْمَارِ O
فِي O
قُطَاعِ O
الطَّاقَةِ O
الْإِيرَانِيِّ O
. O
مُحَادِثَاتٌ O
خَافِيِيرَ B-PERS
سُولَانًا I-PERS
وَعَلِيٌّ O
لارْيجَانِي B-PERS
فِي O
بُرْلَيْنِ B-LOC
وَصَفْتْ O
بِالْبِنَاءَةِ O
الْفَرْنْسِيَّةِ O
. O
اجْتِمَاعٌ O
وَمَوْقِفٌ O
أَمِيرِكِي O
يَأْتِي O
ذَلِكَ O
فِيمَا O
يَتَوَقَّعُ O
أَنْ O
تَعْقُدَ O
وَزِيرَةُ O
الْخَارِجِيَّةِ O
الْأَمِيرَكِيَّةِ O
كَوَنْدُولِيزًا B-PERS
رَايِسُ I-PERS
هَذَا O
الْأُسْبُوعِ O
مُحَادِثَاتٍ O
بِشَأْنِ O
إيرَانٍ B-LOC
مَعَ O
نَظِرَائِهَا O
فِي O
الدُّولِ O
الْخُمُسِ O
الدَّائِمَةِ O
الْعَضْوِيَّةِ O
فِي O
مَجْلِسِ B-ORG
الْأَمْنِ I-ORG
الدَّوْلِيِّ I-ORG
وَأَلْمَانِيَا B-LOC
إضَافَةٌ O
إلَى O
الْمُمَثِّلِ O
الْأَعْلَى O
لِلسِّيَاسَةِ O
الْخَارِجِيَّةِ O
فِي O
الِاتِّحَادِ B-ORG
الْأُورُوبِيِّ I-ORG
خَافِيِيرُ B-PERS
سُولَانًا I-PERS
. O
وَاخْتَتَمَ O
الِاتِّحَادُ B-ORG
الْأُورُوبِيُّ I-ORG
وَطُهْرَانِ B-LOC
مُفَاوَضَاتٌ O
بِهَذَا O
الصَّدَدِ O
فِي O
بُرْلَيْنِ B-LOC
وَصَفْتْ O
بِأَنَّهَا O
الْفُرْصَةُ O
الْأَخِيرَةُ O
لِلتَّوَصُّلِ O
لِاتِّفَاقٍ O
يُجْنَبُهَا O
الْعُقُوبَاتُ O
الدَّوْلِيَّةُ O
. O
وَقَدْ O
عَقَدَ O
الْمُنْسِقُ O
الْأَعْلَى O
لِلسِّيَاسَةِ O
الْخَارِجِيَّةِ O
بِالِاتِّحَادِ O
خَافِيِيرَ B-PERS
سُولَانًا I-PERS
الْخَمِيسَ O
ثَانِي O
اجْتِمَاعِ O
خِلَالِ O
يَوْمَيْنِ O
مَعَ O
مَسْؤُولِ O
الْمِلْفِ O
النَّوَوِيِّ O
الْإِيرَانِيُّ O
عَلَيَّ O
لِارْيجَانِيٌّ B-PERS
. O
وَأَعْلَنَ O
لارْيجَانِيٍّ B-PERS
عَقِبَ O
الِاجْتِمَاعِ O
تَحْقِيقُ O
بَعْضِ O
النَّتَائِجِ O
الْإِيجَابِيَّةِ O
مُؤَكَّدًا O
أَنَّهُ O
أَجْرَى O
مَعَ O
سُولَانَا B-PERS
مُفَاوَضَاتٌ O
مُطَوَّلَةً O
وَبِنَاءَةً O
. O
مِنْ O
جِهَتِهِ O
قَالَ O
سُولَانَا B-PERS
إنَّهُ O
يَجْرِي O
تَحْقِيقَ O
تَقَدُّمِ O
مُؤَكَّدًا O
أَنَّ O
بَعْضَ O
الْقَضَايَا O
لَمْ O
تَُحَسِمْ O
بَعْدُ O
وَأَعْرَبُ O
عَنْ O
أَمْلِهِ O
فِي O
عَقْدٍ O
لِقَاءٍ O
جَدِيدٍ O
مَعَ O
الْإِيرَانِيِّينِ O
مُنْتَصِفَ O
الْأُسْبُوعِ O
الْمُقْبَلِ O
. O
وَفِي O
هَذَا O
السِّيَاقِ O
أَيَّدُ O
الرَّئِيسِ O
الْأَمِيرَكِيِّ O
مِنَحُ O
الْأُورُوبِيِّينَ O
مَزِيدًا O
مِنْ O
الْوَقْتِ O
لِإِقْنَاعِ O
إيرَانٍ B-LOC
بِتَعْلِيقٍ O
بِرَنَامِجِ O
تَخْصِيبِ O
الْيُورَانِيُومَ B-MISC
لَكِنَّهُ O
عَبَّرَ O
عَنْ O
أَمْلِهِ O
فِي O
أَنْ O
تَكُونَ O
الْمُهْلَةُ O
قَصِيرَةً O
. O
وَقَالَ O
جَوْرَجُ B-PERS
بَوْشٌ I-PERS
لِصَحِيفَةٍ O
وَوَلْ B-ORG
سَتَرِيتُ I-ORG
جَوْرِنَالٍ I-ORG
إنَّ O
هَذِهِ O
الْمُهْلَةَ O
الْمُقْتَرَحَةَ O
يَجِبُ O
أَلَّا O
تَمْنَحُ O
إيرَانُ B-LOC
الْفُرْصَةِ O
لِكَسْبِ O
مَزِيدٍ O
مِنْ O
الْوَقْتِ O
إلَى O
دَرَجَةٍ O
نَخْسُرٍ O
أَيْ O
مَصْلَحَةٍ O
لَنَا O
فِي O
هَذَا O
الْمَوْضُوعِ O
. O
أَيْمَنُ B-PERS
الظَّوَاهِرِيُّ I-PERS
تَحَدَّى O
الرَّئِيسَ O
الْأَمِيرَكِيّ O
فِي O
كَلِمَتِهِ O
الْأَخِيرَةِ O
الْجَزِيرَةِ B-ORG
أَرْشِيفَ O
. O
رَكَزَ O
الرَّجُلُ O
الثَّانِي O
فِي O
تَنْظِيمِ B-ORG
الْقَاعِدَةِ I-ORG
أَيْمَنُ B-PERS
الظَّوَاهِرِيُّ I-PERS
فِي O
كَلِمَتِهِ O
الَّتِي O
بَثَتَ O
عَلَى O
أَحَدِ O
مَوَاقِعِ O
الْإِنْتَرَنَتِ O
عَلَى O
ثَلَاثَةِ O
مُحَاوِرٍ O
رَئِيسِيَّةٍ O
أَوَّلُهَا O
مَا O
أَسَمَاهُ O
كَذِبَ O
الرَّئِيسِ O
الْأَمِيرَكِيُّ O
جَورَجَ B-PERS
بَوْشٍ I-PERS
وَفَشَلَهُ O
فِي O
الْحَرْبِ O
عَلَى O
الْإِرْهَابِ O
وَكَشْفَ O
عَنْ O
مَوْقِفِهِ O
مِنْ O
تَصْرِيحَاتِ O
الْبَابَا B-PERS
بِنَدِيكَتْ I-PERS
ال I-PERS
ـ O
الَّتِي O
رَبَطَ O
فِيهَا O
الْعُنْفُ O
بِالْإِسْلَامِ O
أَمَّا O
الْمُحَوَّرُ O
الثَّالِثُ O
فَدَعَا O
فِيهِ O
الظَّوَاهِرِيُّ B-PERS
الْمُسْلِمِينَ O
إلَى O
الْجِهَادُ O
فِي O
إقْلِيمِ O
دَارْفُورٍ B-LOC
غَرْبِيٍّ O
السُّودَانِ B-LOC
. O
فَفِيمَا O
يَتَعَلَّقُ O
بِالرَّئِيسِ O
الْأَمِيرِكِيِّ O
قَالَ O
الظَّوَاهِرِيُّ B-PERS
صَرَّحَ O
السِّفَاحُ O
السَّافِكُ O
لِدِمَاءِ O
الْمُسْلِمِينَ O
بَوْشٌ B-PERS
بِأَنَّ O
لَدَيْهِ O
سُجُونًا O
سَرِيَّةً O
وَأَنَّهُ O
يَعْتَقِلُ O
فِيهَا O
الْقِيَادَاتُ O
الْخَطِيرَةُ O
مِنْ O
جَمَاعَةٍ B-ORG
قَاعِدَةِ I-ORG
الْجِهَادِ B-ORG
وَأَنَّ O
مِنْهُمْ O
الْأَخُ O
الْمُجَاهِدُ O
خَالِدٌ B-PERS
شَيْخِ I-PERS
مُحَمَّدٍ I-PERS
وَأَنَّهُ O
خِلَالُ O
السَّنَوَاتِ O
الثَّلَاثِ O
الَّتِي O
اعْتَقَلَ O
فِيهَا O
خَالِدٌ B-PERS
شَيْخٍ I-PERS
اسْتَطَاعِ O
الْمُحَقِّقُونَ O
أَنْ O
يَحْصِلُوا O
مِنْهُ O
عَلَى O
مَعْلُومَاتٍ O
قِيمَةُ O
أَعَانَتْ O
الصَّلِيبِيِّيْنِ O
عَلَى O
قَتْلٍ O
وَاعْتِقَالِ O
الْعَدِيدِ O
مِنْ O
قِيَادَاتِ O
الْقَاعِدَةِ B-ORG
. O
وَأَضَافَ O
أَنَا O
أَسْأَلُ O
هَذَا O
الْفَاشِلُ O
الْكَذَّابَ O
مِنْ O
هُمْ O
قَادَةُ O
الْقَاعِدَةِ B-ORG
الَّذِينَ O
أَدَّتْ O
الْمَعْلُومَاتِ O
الْمُنْتَزِعَةَ O
مِنْ O
خَالِدِ B-PERS
شَيْخٍ I-PERS
مُحَمَّدٍ I-PERS
إلَى O
قَتْلِهِمْ O
أَوْ O
الْقَبْضِ O
عَلَيْهِمْ O
؟ O
. O
وَتَسَاءُلُ O
مُوَجَّهًا O
الْكَلَامُ O
لِلرَّئِيسِ O
الْأَمِيرِكِيِّ O
كَمْ O
حَجْمَ O
خَسَائِرُكَ O
بَعْدَ O
الْقَبْضِ O
عَلَى O
خَالِدِ B-PERS
شَيْخِ I-PERS
مُحَمَّدٍ I-PERS
؟ O
. O
لَقَدْ O
ثَلَاثَ O
فِيهَا O
فِيكُمْ O
بِاكْسِتَانِيَّةٍ O
فِي O
بَاكِسَتَانِ B-LOC
الثَّالِثِ O
الْمُدَبَّرِ O
لِهَجَمَاتٍ O
مُؤَخَّرًا O
مُعْتَقِلٌ O
غَوَانِتَانَامُو B-LOC
. O
وَ O
فِي O
مِنْ O
الظَّوَاهِرِيِّ B-PERS
بِنَدِيكَتْ I-PERS
بِأَنَّهُ O
فِي O
الْإِسْلَامِ B-MISC
. O
لَقَدِ O
الْإِسْلَامِ B-MISC
وَتَنَاسَى O
الْمُتَنَاقِضَ O
أَنَّ O
نَصْرَانِيَّتَهُ O
يُمْكِنُ O
يَقْبَلُهَا O
عَقْلٌ O
. O
تَصْرِيحَاتُهُ O
تَأْتِي O
إطَارَ O
وَصْفِهِ O
عَلَى O
. O
الْبَابَا B-PERS
اُقْتُبَسَ O
فِي O
أَلْقَاهَا O
إمْبَرَاطُورٌ O
بِيَزْنَطِي O
فِي O
الْقَرْنِ O
ال O
ـ O
حَدِيثًا O
عَنْ O
الْعَلَاقَةِ O
بَيْنَ O
الْإِسْلَامِ B-MISC
وَالْعِنَفِ O
. O
وَلَا O
تُزَالُ O
تَدَاعِيَاتُ O
هَذِهِ O
الْمُحَاضَرَةِ O
مُسْتَمِرَّةٌ O
فِي O
الْعَالَمِ O
الْإِسْلَامِيِّ O
الْأَمْرُ O
الَّذِي O
دَفَعَ O
الْبَابَا B-PERS
إلَى O
الدَّعْوَةِ O
إلَى O
حِوَارٍ O
صَادِقٍ O
يَقُومُ O
عَلَى O
الِاحْتِرَامِ O
بَيْنَ O
الْمَسِيحِيَّةِ B-MISC
وَالْإِسْلَامِ B-MISC
. O
الْجِهَادُ O
بِدَارْفُورٍ B-LOC
كَمَا O
دَعَا O
الرَّجُلُ O
الثَّانِي O
فِي O
تَنْظِيمِ B-ORG
الْقَاعِدَةِ I-ORG
إلَى O
الْجِهَادِ O
فِي O
دَارْفُورِ B-LOC
ضِدِّ O
قُوَاتٍ O
صَلِيبِيَّةٍ O
تَابِعَةً O
لِلْأُمَمِ B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
. O
وَوَصْفُ O
حُكُومَةِ O
السُّودَانِ B-LOC
بِأَنَّهَا O
عَاجِزَةٌ O
عَنْ O
تَحْقِيقِ O
السَّلَامِ O
فِي O
دَارْفُورٍ B-LOC
. O
الظَّوَاهِرِيُّ B-PERS
قَالَ O
إنَّ O
حُكُومَةَ O
الْخُرْطُومِ B-LOC
عَاجِزَةٌ O
عَنْ O
حِلِّ O
أَزَمَةٍ O
دَارْفُورٍ B-LOC
رُوَيَتَرِزُ B-ORG
وَكَانَ O
مَجْلِسُ B-ORG
الْأَمْنِ I-ORG
الدَّوْلِيُّ I-ORG
قَدْ O
دَعَا O
نِهَايَةٌ O
أَغْسَطَسَ O
آبٌ O
فِي O
الْقَرَارِ O
إلَى O
إرْسَالِ O
قُوَاتِ O
