فَرَانِكفُورَتْ	B-LOC
د	O
ب	O
أَ	O
أَعْلَنَ	O
اتِّحَادَ	B-ORG
صِنَاعَةِ	I-ORG
السِّيَارَاتِ	I-ORG
فِي	O
أَلْمَانِيَا	B-LOC
امْسَ	O
الِاوْلِ	O
أَنَّ	O
شَرِكَاتَ	O
صِنَاعَةِ	O
السِّيَارَاتِ	O
فِي	O
أَلْمَانِيَا	B-LOC
تُوَاجُهُ	O
عَامًّا	O
صَعْبًا	O
فِي	O
ظِلِّ	O
رُكُودِ	O
السُّوقِ	O
الدَّاخِلِيَّةِ	O
وَالصَّادِرَاتِ	O
وَهِيَ	O
تِسْعِي	O
لَانٌ	O
يَبْلُغُ	O
الِانْتَاجُ	O
حَوَالِي	O
خَمْسَةَ	O
مُلَايَيْنِ	O
سِيَارَةً	O
فِي	O
عَامٍ	O
.	O
وَقَالَ	O
رَئِيسُ	O
الِاتِّحَادِ	O
بِرُنْدٍ	B-PERS
جَوْتَشُولِكَ	I-PERS
عِنْدَ	O
إعْلَانٍ	O
آخَرَ	O
تَقْرِيرِ	O
سِنَوِيٍّ	O
لِلِاتِّحَادِ	O
إنْ	O
مُسْتَقْبِلَ	O
السُّوقِ	O
مَازَالٌ	O
يَفْتَقِرُ	O
إلَيَّ	O
الْخُطُوطُ	O
الْوَاضِحَةِ	O
.	O
وَعَلَيَّ	O
الرَّغْمُ	O
مِنْ	O
أَنَّهُ	O
قَالَ	O
أَنَّهُ	O
يَتَوَقَّعُ	O
أَنْ	O
تَظُلَّ	O
صَادِرَاتِ	O
السِّيَارَاتِ	O
عِنْدَ	O
مُسْتَوِي	O
مُرْتَفِعٍ	O
هَذَا	O
الْعَامِّ	O
فَإِنَّهُ	O
يَبْدُو	O
مِنْ	O
غَيْرِ	O
الْمُحْتَمَلِ	O
أَنْ	O
تَصِلَ	O
إلَيَّ	O
مُسْتَوِي	O
سَجُلٍ	O
نَمُوهَا	O
عَامٌّ	O
عِنْدَمَا	O
زَادَتْ	O
صَادِرَاتُ	O
سِيَارَاتِ	O
الرِّكَابِ	O
بِنِسْبَةِ	O
سِتَّةٍ	O
فِي	O
الْمِائَةِ	O
لِتَصِلَ	O
إلَيَّ	O
مَلْيُونَ	O
سِيَارَةً	O
.	O
وَرَأْيُ	O
جَوْتَشُولُكَ	B-PERS
أَنَّهُ	O
يَتَعَيَّنُ	O
أَنْ	O
يَبْلُغَ	O
الْحَجْمَ	O
الِاجْمَالِيُّ	O
لَصَادِرَاتِ	O
السِّيَارَاتِ	O
هَذَا	O
الْعَامَّ	O
حَوَالِي	O
مَلْيُونَ	O
سِيَارَةً	O
.	O
وَأَضَافَ	O
قَائِلًا	O
نَادِرًا	O
مَا	O
كَانَ	O
مِنْ	O
الصَّعْبِ	O
التَّكَهُّنُ	O
بِالنِّسْبَةِ	O
لِعَامٍ	O
جَارٍ	O
بِالْفِعْلِ	O
مُثْلِمًا	O
هُوَ	O
الْحَالَالَانِ	O
.	O
وَقَالَ	O
أَنَّهُ	O
يَتَعَيَّنُ	O
أَنْ	O
يَصِلَ	O
عَدَدُ	O
السِّيَارَاتِ	O
الْجَدِيدَةِ	O
فِي	O
أَلْمَانِيَا	B-LOC
هَذَا	O
الْعَامُّ	O
إلَيَّ	O
حَوَالِي	O
مَلْيُونٌ	O
سِيَارَةٌ	O
بِالْمُقَارَنَةِ	O
بِـ	O
مَلْيُونٌ	O
سِيَارَةً	O
فِي	O
الْعَامِ	O
الْمَاضِي	O
.	O
وَعَلَيَّ	O
الرَّغْمُ	O
مِنْ	O
أَنَّ	O
جَوتُشُولَكَ	B-PERS
تَكْهَّنُ	O
بِأَنَّ	O
شَرِكَاتِ	O
صِنَاعَةِ	O
السِّيَارَاتِ	O
فِي	O
أَلْمَانِيَا	B-LOC
سَوْفٌ	O
تَنْتِجُ	O
حَوَالِي	O
خَمُسِ	O
مُلَايَيْنِ	O
سِيَارَةً	O
فِي	O
الشُّهُورِ	O
الِاثْنَيْ	O
عَشَرَ	O
الْقَادِمَةِ	O
فَإِنَّ	O
هَذَا	O
يَقُلُّ	O
عَنْ	O
مُسْتَوِي	O
إنْتَاجِ	O
الْعَامِّ	O
الْمَاضِي	O
الَّذِي	O
بَلَغَ	O
مَلْيُونَ	O
سِيَارَةَ	O
رِكَابٍ	O
.	O
وَقَالَ	O
أَنَّ	O
مُسْتَوِيَ	O
إنْتَاجٍ	O
عَامٍّ	O
كَانَ	O
ثَالِثٌ	O
أَفْضَلُ	O
نَتِيجَةً	O
فِي	O
تَارِيخِ	O
أَهَمِّ	O
شَرِكَاتٍ	O
صِنَاعَةٍ	O
سِيَارَاتٍ	O
فِي	O
أَلْمَانِيَا	B-LOC
.	O
رَجَّحَ	O
الْمُمَثَّلُ	O
الْأَعْلَى	O
لِلْأَمْنِ	O
وَالسِّيَاسَةِ	O
الْخَارِجِيَّةِ	O
الْأُورُوبِيِّ	O
خَافِيِيرُ	B-PERS
سُولَانًا	I-PERS
أَنْ	O
يَتَوَصَّلَ	O
مَجْلِسَ	B-ORG
الْأَمْنِ	I-ORG
الْأُسْبُوعُ	O
الْمُقْبَلُ	O
إلَى	O
حِلٍّ	O
لِلْأَزْمَةِ	O
النَّاشِبَةِ	O
عَنْ	O
الِاعْتِدَاءِ	O
الْإِسْرَائِيلِيِّ	O
الْمُتَوَاصِلِ	O
مُنْذُ	O
ثَمَانِيَةِ	O
أَيَّامٍ	O
عَلَى	O
لَبْنَانٍ	B-LOC
.	O
وَقَالَ	O
خِلَالٌ	O
مُؤْتَمَرٌ	O
صَحْفِيٌّ	O
فِي	O
الْقَاهِرَةِ	B-LOC
بَعْدَ	O
لِقَائِهِ	O
الرَّئِيسِ	O
حَسْنِي	B-PERS
مُبَارَكٌ	I-PERS
إنَّ	O
مَجْلِسَ	B-ORG
الْأَمْنِ	I-ORG
قَدْ	O
يَتَبَنَّى	O
قِرَارًا	O
حَوْلَ	O
النِّزَاعِ	O
الْأُسْبُوعِ	O
الْمُقْبَلِ	O
دَاعِيًا	O
إلَى	O
بَذْلِ	O
الْجُهُودِ	O
لِأَجْلِ	O
إنْهَاءِ	O
النِّزَاعِ	O
.	O
وَوَصْفَ	O
سُولَانًا	B-PERS
الَّذِي	O
قَامَ	O
بِجَوْلَةٍ	O
شَمِلَتْ	O
لِبَنَانٍ	B-LOC
وَإِسْرَائِيلُ	B-LOC
الْمُعَانَاةِ	O
الْحَالِيَةِ	O
فِي	O
لَبَنَانٍ	B-LOC
بِأَنَّهَا	O
أَمْرٌ	O
مُرُوعٌ	O
وَدَعَا	O
الْجَمِيعُ	O
لِبَذْلِ	O
الْجُهُودِ	O
اللَّازِمَةِ	O
لِوَضْعِ	O
حَدٍّ	O
لِإِرَاقَةِ	O
الدِّمَاءِ	O
.	O
خِطَّةٌ	O
أَنَانٍ	B-PERS
و	O
فِي	O
نَيُويُورِك	B-LOC
دَعَا	O
الْأَمِينَ	O
الْعَامُّ	O
لِلْأُمَمِ	O
الْمُتَّحِدَةِ	O
إلَى	O
وَقْفٍ	O
فَوْرِيَ	O
لِإِطْلَاقِ	O
النَّارِ	O
وَحَدَّدٍ	O
مُلَامَحُ	O
خُطَّةً	O
لِلْأَزْمَةِ	O
اقْتَرَحَهَا	O
مَوَفِّدُوهُ	O
الَّذِينَ	O
زَارُوا	O
الِاثْنَيْنِ	O
وَالثُّلَاثَاءَ	O
الْمَاضِيَيْنَ	O
بَيْرُوتَ	B-LOC
وَتِلُّ	B-LOC
أَبِيب	I-LOC
.	O
وَقَالَ	O
كُوفِي	B-PERS
أَنَانٍ	I-PERS
إنَّ	O
هَذِهِ	O
الْخُطَّةَ	O
يَجِبُ	O
أَنْ	O
تُشْكِلَ	O
الْقَاعِدَةُ	O
السِّيَاسِيَّةَ	O
لِأَيِّ	O
وَقْفٍ	O
لِإِطْلَاقِ	O
نَارٍ	O
مُوَضِحًا	O
أَنَّهَا	O
تُنَصُّ	O
عَلَى	O
نَقْلِ	O
الْجُنْدِيِّيْنِ	O
الْأَسِيرَيْنِ	O
إلَى	O
السُّلْطَاتِ	O
اللُّبْنَانِيَّةِ	O
الشَّرْعِيَّةِ	O
بِرِعَايَةِ	O
اللَّجَنَةِ	B-ORG
الدَّوْلِيَّةِ	I-ORG
لِلصَّلِيبِ	I-ORG
الْأَحْمَرِ	I-ORG
بِهَدْفِ	O
إعَادَتِهِمَا	O
إلَى	O
إسْرَائِيلَ	B-LOC
وَوَقْفَ	O
إطْلَاقِ	O
النَّارِ	O
.	O
كَمَا	O
تَنُصُّ	O
تِلْكَ	O
الْخُطَّةُ	O
عَلَى	O
نَشْرِ	O
قُوَّةٍ	O
لِحِفْظِ	O
السَّلَامِ	O
فِي	O
الْجَانِبِ	O
اللَّبَنَانِيِّ	O
مِنْ	O
الْخَطِّ	O
الْأَزْرَقِ	O
الْفَاصِلِ	O
بَيْنَ	O
الْحُدُودِ	O
اللُّبْنَانِيَّةِ	O
وَالْإِسْرَائِيلِيَّةِ	O
لِلْمُسَاهَمَةِ	O
فِي	O
إرْسَاءِ	O
الِاسْتِقْرَارِ	O
بِالْمِنْطَقَةِ	O
.	O
وَدَعَا	O
أَنَانِ	B-PERS
خِلَالٌ	O
كَلِمَةٍ	O
لَهُ	O
أَمْسُ	O
أَمَامَ	O
مَجْلِسِ	B-ORG
الْأَمْنِ	I-ORG
إلَى	O
عَقْدٍ	O
مُؤْتَمَرٍ	O
دُولِيٌّ	O
لِوَضْعِ	O
جُدُولِ	O
زَمَنِيٍّ	O
دَقِيقٍ	O
لِتَطْبِيقِ	O
قِرَارَاتِ	O
الْمَجْلِسِ	O
بِسُرْعَةٍ	O
وَخُصُوصًا	O
نَزْعَ	O
سِلَاحِ	O
حِزْبِ	B-ORG
اللَّهِ	I-ORG
.	O
مِنْ	O
جِهَتِهِ	O
رَفْضَ	O
السَّفِيرِ	O
الْأَمِيرَكِيُّ	O
بِمَجْلِسِ	O
الْأَمْنِ	O
اقْتِرَاحُ	O
أَنَانٍ	B-PERS
بِوَقْفٍ	O
فَوْرِيَ	O
لِإِطْلَاقِ	O
النَّارِ	O
قَائِلًا	O
إنَّهُ	O
لَا	O
يُمْكِنُ	O
التَّوَصُّلُ	O
إلَى	O
ذَلِكَ	O
مَعَ	O
مَجْمُوعَةٍ	O
مِنْ	O
الْإِرْهَابِيِّينَ	O
.	O
جَوْنَ	B-PERS
بُولَتُونِ	I-PERS
وَقْفِ	O
إطْلَاقُ	O
النَّارِ	O
مَعَ	O
الْإِرْهَابِيِّينَ	O
مَرْفُوضُ	O
الْفَرَنْسِيَّةِ	O
وَأَضَافَ	O
جَوْنَ	B-PERS
بُولَتُونِ	I-PERS
إنَّ	O
مَا	O
نَسْعَى	O
إلَيْهِ	O
هُوَ	O
وَقْفٌ	O
طَوِيلٌ	O
لِلْأَعْمَالِ	O
الْحَرْبِيَّةِ	O
يَكُونُ	O
جُزْءًا	O
مِنْ	O
تَغْيِيرِ	O
شَامِلٍ	O
بِالْمِنْطَقَةِ	O
وَجُزْءًا	O
مِنْ	O
مُؤَسَّسَةٍ	O
لِلسَّلَامِ	O
لَكِنْ	O
أَحَدًا	O
لَمْ	O
يَشْرَحْ	O
كَيْفَ	O
يُمْكِنُ	O
التَّوَصُّلُ	O
إلَى	O
وَقْفٍ	O
لِلنَّارِ	O
مَعَ	O
مَجْمُوعَةٍ	O
مِنْ	O
الْإِرْهَابِيِّينَ	O
.	O
وَشَنَّ	O
الْمَنْدُوبِ	O
الْإِسْرَائِيلِيُّ	O
دَانَ	B-PERS
غَيْلَرِمَانِ	I-PERS
هُجُومًا	O
عَنِيفًا	O
عَلَى	O
أَمِينِ	O
الْأُمَمِ	B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ	I-ORG
لِأَنَّ	O
تَقْرِيرَهُ	O
لَمْ	O
يُشِرَّ	O
إلَى	O
الْإِرْهَابِ	O
وَإِيرَانٍ	B-LOC
وَسُورِيًّا	B-LOC
.	O
وَأَعْلَنَ	O
الْمُتَحَدِّثُ	O
بِاسْمِ	O
الْخَارِجِيَّةِ	O
الْأَمِيرَكِيَّةِ	O
شَوْنَ	B-PERS
مَاكُورِمَاكَ	I-PERS
مِنْ	O
جِهَتِهِ	O
أَنَّ	O
الْوَزِيرَةَ	O
كَوَنْدُولِيزًا	B-PERS
رَايِسٌ	I-PERS
سَتَزَوَّرُ	O
الْمِنْطَقَةِ	O
الْأُسْبُوعَ	O
الْمُقْبَلَ	O
لِخَفْضِ	O
التَّوتُّرِ	O
بَيْنَ	O
إسْرَائِيلَ	B-LOC
وَحَزْبِ	B-ORG
اللَّهُ	I-ORG
مِنْ	O
دُونِ	O
إعْطَاءِ	O
تَفَاصِيلِ	O
حَوْلِ	O
التَّارِيخِ	O
أَوْ	O
الدُّولِ	O
الَّتِي	O
سَتَزَوَّرُهَا	O
.	O
تَشَاؤُمُ	O
السَّنْيُورَةِ	B-PERS
وَفِي	O
بَيْرُوتِ	B-LOC
شُكْرِ	O
رَئِيسِ	O
الْحُكُومَةِ	O
أَنَانِ	B-PERS
فِي	O
اتِّصَالِ	O
هَاتِفِيٌّ	O
عَلَى	O
اهْتِمَامِهِ	O
بِلَبَنَانٍ	B-LOC
وَأَبْدَى	O
أَمْسِ	O
تَشَاؤُمُهُ	O
بِاحْتِمَالِ	O
التَّوَصُّلِ	O
إلَى	O
حِلٍّ	O
قَرِيبٍ	O
لِلْحَرْبِ	O
الْإِسْرَائِيلِيَّةِ	O
عَلَى	O
الْبِلَادِ	O
.	O
وَاتَّهَمَ	O
فَؤَادُ	B-PERS
السُّنْيُورَةِ	I-PERS
الْوِلَايَاتِ	B-LOC
الْمُتَّحِدَةِ	I-LOC
بِإِعْطَاءِ	O
فُرْصَةٍ	O
لِإِسْرَائِيلَ	B-LOC
لِمُتَابَعَةِ	O
عُدْوَانِهَا	O
مُشَدَّدًا	O
عَلَى	O
أَنَّ	O
الْحِلَّ	O
النَّهَائِيَّ	O
يَكُونُ	O
بِبَسْطِ	O
الدَّوْلَةِ	O
سِيَادَتُهَا	O
عَلَى	O
كَامِلِ	O
أَرَاضِيهَا	O
.	O
وَقَالَ	O
السُّنْيُورَةُ	B-PERS
فِي	O
حَدِيثِ	O
إنَّ	O
الْأَفْكَارَ	O
الَّتِي	O
حَمَلَهَا	O
مِنْ	O
لِبَنَانٍ	B-LOC
وَفْدِ	O
الْأُمَمِ	B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ	I-ORG
رَفَضَتُهَا	O
إسْرَائِيلُ	B-LOC
.	O
وَأَضَافَ	O
أَنَّ	O
وَفْدَ	O
الْأُمَمِ	B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ	I-ORG
لَمْ	O
يُعُدْ	O
إلَى	O
لِبَنَانٍ	B-LOC
لِأَنَّ	O
إسْرَائِيلَ	B-LOC
أَعْطَتْ	O
جَوَابًا	O
سَلْبِيًّا	O
وَأَمِيرُكا	B-LOC
تُعْطِي	O
إسْرَائِيلَ	B-LOC
فِرْصَةً	O
لِمُتَابَعَةِ	O
عُدْوَانِهَا	O
.	O
وَفِي	O
مُوسِكِو	B-LOC
أَصْدَرَتْ	O
الْخَارِجِيَّةُ	O
الرُّوسِيَّةُ	O
بَيَانًا	O
دَعَتْ	O
فِيهِ	O
إلَى	O
وَقْفٍ	O
فَوْرِيَ	O
لِإِطْلَاقِ	O
النَّارِ	O
مُحَذَّرَةٌ	O
مِمَّا	O
وَصِفَتُهَا	O
بِكَارِثَةِ	O
إنْسَانِيَّةٍ	O
كُبْرَى	O
فِي	O
لَبَنَانٍ	B-LOC
وَالْأَرَاضِي	B-LOC
الْفِلسْطِينِيَّةُ	I-LOC
.	O
وَأَشَارَ	O
وَزِيرُ	O
الْخَارِجِيَّةِ	O
الرُّوسِيُّ	O
سَيَرْغِي	B-PERS
لِافْرُوفَ	I-PERS
إلَى	O
أَنَّ	O
الْهُجُومَ	O
الْإِسْرَائِيلِيِّ	O
عَلَى	O
لِبَنَانٍ	B-LOC
تَجَاوُزُ	O
كَثِيرًا	O
حُدُودَ	O
الْعَمَلِيَّةِ	O
الْمُنَاهَضَةِ	O
لِلْإِرْهَابِ	O
الَّتِي	O
تَقُولُ	O
إسْرَائِيلُ	B-LOC
إنَّهَا	O
تَنْفُذُهَا	O
ضِدُّ	O
حِزْبِ	B-ORG
اللَّهِ	I-ORG
.	O
فَؤَادُ	B-PERS
السُّنْيُورَةِ	I-PERS
قَالَ	O
إنْ	O
وَاشْنَطَنَ	B-LOC
أَعْطَتْ	O
فِرْصَةً	O
لِإِسْرَائِيلَ	B-LOC
كَيْ	O
تَتَابُعُ	O
عُدْوَانُهَا	O
الْفَرَنْسِيَّةِ	O
كَمَا	O
دَعَا	O
مَنْدُوبٌ	O
فَرَنْسًا	B-LOC
لَدَى	O
الْأُمَمِ	B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ	I-ORG
جَانَ	B-PERS
مَارِكٌ	I-PERS
دُو	I-PERS
لَا	I-PERS
سَابِلِيِيرَ	I-PERS
مَجْلِسَ	B-ORG
الْأَمْنِ	I-ORG
إلَى	O
مُنَاقَشَةِ	O
عَاجِلَةٍ	O
لِلْإِعْلَانِ	O
عَنْ	O
هُدْنَةِ	O
إنْسَانِيَّةٍ	O
وَوَقْفَ	O
دَائِمٍ	O
لِإِطْلَاقِ	O
النَّارِ	O
فِي	O
لَبَنَانٍ	B-LOC
.	O
وَأَضَافَ	O
أَنَّ	O
بَارِيسَ	B-LOC
لَا	O
تَعْتَقِدُ	O
أَنْ	O
نَزْعَ	O
سِلَاحٍ	O
حِزْبِ	B-ORG
اللَّهِ	I-ORG
يُمْكِنُ	O
أَنْ	O
يَتَحَقَّقَ	O
بِقَصْفِ	O
لِبْنَانٍ	B-LOC
كُلِّهِ	O
بَلْ	O
مِنْ	O
خِلَالِ	O
الْحَوَارِ	O
الْوَطْنِيِّ	O
.	O
عَرَبِيًّا	O
دَعَا	O
الرَّئِيسَ	O
السُّورِيُّ	O
بِشَارِ	B-PERS
الْأَسَدِ	I-PERS
الْمُجْتَمَعِ	O
الدَّولِيُّ	O
إلَى	O
التَّحَرُّكِ	O
بِسُرْعَةٍ	O
لِتَرْتِيبِ	O
وَقْفٍ	O
لِإِطْلَاقِ	O
النَّارِ	O
يَنْهِي	O
الْأَزِمَةُ	O
بَيْنَ	O
حِزْبِ	B-ORG
اللَّهِ	I-ORG
وَإِسْرَائِيلَ	B-LOC
.	O
جَاءَ	O
ذَلِكَ	O
بَعْدَ	O
أَنْ	O
أَجْرَى	O
أَلْكَسْنْدَرَ	B-PERS
سُلْطَانُوفَ	I-PERS
نَائِبٍ	O
وَزِيرٍ	O
خَارِجِيَّةَ	O
رُوسِيًّا	B-LOC
مُحَادِثَاتٍ	O
فِي	O
دِمَشْقَ	B-LOC
مَعَ	O
وَزِيرِ	O
الْخَارِجِيَّةِ	O
السُّورِيِّ	O
وَلِيَدِ	B-PERS
الْمُعَلَّمِ	I-PERS
.	O
وَفِي	O
بَارِيسٍ	B-LOC
انْتَقَدَ	O
وَزِيرُ	O
الْخَارِجِيَّةِ	O
السُّعُودِيُّ	O
سُعُودَ	B-PERS
الْفَيْصَلِ	I-PERS
بَعْدَ	O
لِقَاءِ	O
نَظِيرِهِ	O
الْفَرَنْسِيُّ	O
بِبَارِيسِ	B-LOC
عَجْرَفَةَ	O
إسْرَائِيلَ	B-LOC
وَاتَّهَمَهَا	O
بِتَدْمِيرِ	O
لِبَنَانٍ	B-LOC
.	O
قَالَ	O
خَبَرَاءُ	O
اقْتِصَادِيُّونَ	O
إسْرَائِيلِيُّونَ	O
إنَّ	O
تَكْلِفَةَ	O
الْعُدْوَانِ	O
عَلَى	O
لِبْنَانِ	B-LOC
خِلَالِ	O
الْأُسْبُوعِ	O
الْأَوَّلِ	O
بَلَغَتْ	O
سِتَّةً	O
مِلْيَارَاتٍ	O
شَيْكُلُ	B-MISC
مِلْيَارَ	O
دَولَارٍ	B-MISC
فِيمَا	O
قَدِّرَتْ	O
الْأَضْرَارُ	O
الْمَادِّيَةُ	O
فِي	O
بَلْدَةٍ	O
وَمُسْتَوْطِنَةٍ	O
وَمَدِينَةِ	O
إسْرَائِيلِيَّةٍ	O
طَالَتُهَا	O
صَوَارِيخُ	O
حِزْبَ	B-ORG
اللَّهِ	I-ORG
بِأَكْثَرَ	O
مِنْ	O
مِلْيَارٍ	O
شَيْكِلٍ	B-MISC
مَلْيُونَ	O
دَولَارٍ	B-MISC
حَتَّى	O
الْيَوْمَ	O
.	O
خَسَائِرِ	O
الِاقْتِصَادِ	O
الْإِسْرَائِيلِيُّ	O
جِرَاءُ	O
الْعُدْوَانِ	O
عَلَى	O
لِبَنَانٍ	B-LOC
تَفُوقُ	O
مَلْيُونَ	O
دَولَارَ	B-MISC
يَوْمِيًّا	O
وَأَكَدَ	O
الْخُبَرَاءَ	O
أَنَّ	O
الْخَسَائِرَ	O
الْمَادِيَةَ	O
اللَّاحِقَةَ	O
بِالِاقْتِصَادِ	O
الْإِسْرَائِيلِيِّ	O
جِرَاءُ	O
إغْلَاقِ	O
الْمَصَانِعِ	O
وَتَعْطِيلُ	O
الْمَرَافِقِ	O
التِّجَّارِيَّةُ	O
تَقَدَّرُ	O
بِنَحْوِ	O
مَلْيُونٍ	O
شَيْكُلُ	B-MISC
يَوْمِيًّا	O
مَلْيُونَ	O
دَولَارٍ	B-MISC
بَيْنَمَا	O
يُنْفِقُ	O
الْجَيْشَ	O
يَوْمِيًّا	O
نَحْوَ	O
نِصْفِ	O
مِلْيَارٍ	O
شَيْكِلٍ	B-MISC
مَلْيُونَ	O
دَولَارٍ	B-MISC
.	O
وَيُضَافُ	O
إلَى	O
مَا	O
سَبَقَ	O
الْخَسَائِرُ	O
الْمَالِيَّةَ	O
الَّتِي	O
نَجِمَتْ	O
عَنْ	O
الْأَضْرَارِ	O
الْفَادِحَةِ	O
الَّتِي	O
أَصَابَتْ	O
الْبَنَى	O
التَّحْتِيَّةَ	O
.	O
كَمَا	O
تَضَرَّرَ	O
الْقُطَّاعُ	O
السَّيَاحِيُّ	O
خُصُوصًا	O
فِي	O
مِنْطَقَةِ	O
الشِّمَالِ	O
الَّتِي	O
يَبْلُغُ	O
الْمَوْسِمُ	O
السِّيَاحِي	O
فِيهَا	O
ذُرْوَتَهُ	O
فِي	O
مِثْلِ	O
هَذِهِ	O
الْفِتْرَةِ	O
مِنْ	O
الصَّيْفِ	O
.	O
وَقُدِّرَتْ	O
وَزَارَةُ	O
السِّيَاحَةِ	O
الْإِسْرَائِيلِيَّةِ	O
خَسَارَةُ	O
الْمَرَافِقِ	O
السِّيَاحِيَّةِ	O
بِنَحْوِ	O
مَلْيُونٍ	O
شَيْكِلُ	B-MISC
مَلْيُونَ	O
دَولَارٍ	B-MISC
بِسَبَبِ	O
إلْغَاءِ	O
الْحُجُوزَاتِ	O
فِي	O
الْفَنَادِقِ	O
وَالْمُنَاطِقِ	O
السِّيَاحِيَّةِ	O
فِي	O
الشِّمَالِ	O
وَإِلْغَاءِ	O
رِحَلَاتِ	O
السِّيَاحِ	O
الْأَجَانِبِ	O
إلَى	O
الْبِلَادِ	O
.	O
وَأَفَادَتْ	O
بَيَانَاتٌ	O
وَزَارَةُ	O
الصِّنَاعَةِ	O
بِأَنَّ	O
مِنْ	O
مَصَانِعِ	O
شِمَالِ	O
إسْرَائِيلَ	B-LOC
مُغْلَّقَةِ	O
جِرَاءِ	O
الْحَرْبِ	O
وَإِغْلَاقِ	O
مِينَاءِ	O
حَيْفًا	B-LOC
.	O
وَقَالَ	O
الْخَبِيرُ	O
الِاقْتِصَادِيُّ	O
أَمِينٌ	B-PERS
فَارِسٌ	I-PERS
إنَّ	O
الْعُدْوَانَ	O
عَلَى	O
لِبْنَانٍ	B-LOC
انْعَكَسَ	O
سَلْبًا	O
عَلَى	O
الِاقْتِصَادِ	O
الْإِسْرَائِيلِيِّ	O
وَأَثَرَ	O
بِشَكْلٍ	O
مُبَاشِرٌ	O
عَلَى	O
سُوقِ	O
الْأَسْهَمِ	O
الَّذِي	O
انْخَفَضَ	O
مُنْذُ	O
أُسْبُوعٍ	O
بِشَكْلٍ	O
كَبِيرٍ	O
مُشِيرًا	O
إلَى	O
أَنَّ	O
هَذِهِ	O
الْآثَارَ	O
السَّلَبِيَّةَ	O
سَتَكُونُ	O
عَلَى	O
الْمَدَى	O
الْقَصِيرِ	O
فَقَطْ	O
.	O
وَتَوَقَّعُ	O
فَارِسُ	B-PERS
تَزَايُدِ	O
الْأَضْرَارِ	O
الِاقْتِصَادِيَّةِ	O
كُلَّمَا	O
طَالَتْ	O
الْحَرْبُ	O
مِنْوهَا	O
إلَى	O
أَنَّ	O
الْحَرْبَ	O
سُتُؤَثِّرُ	O
عَلَى	O
الْخَزِينَةِ	O
الْإِسْرَائِيلِيَّةِ	O
بِشَكْلٍ	O
كَبِيرٍ	O
وَسَتَكْبُدُهَا	O
نَفَقَاتٌ	O
طَائِلَةٌ	O
سَتَكُونُ	O
عَلَى	O
حِسَابِ	O
قُطَاعَاتٍ	O
هَامَّةً	O
جِدًّا	O
لِلْمُجْتَمَعِ	O
مِثْلُ	O
الرَّفَاهِ	O
الِاجْتِمَاعِيِّ	O
وَالتَّرْبِيَةِ	O
وَالتَّعْلِيمِ	O
وَالصِّحَّةِ	O
وَغَيْرِهَا	O
.	O
طَابًا	B-LOC
وَإِيلَاتٌ	B-LOC
وَرَجَّحٍ	O
فَارِسٍ	B-PERS
أَنْ	O
تَكُونَ	O
خَسَارَةُ	O
إسْرَائِيلَ	B-LOC
يَوْمِيًّا	O
نَحْوَ	O
نِصْفِ	O
مِلْيَارٍ	O
شَيْكِلٍ	B-MISC
مَلْيُونَ	O
دَولَارٍ	B-MISC
تَنْقَسِمُ	O
بَيْنَ	O
مَصْرُوفَاتٍ	O
مُبَاشَرَةً	O
لِلْحَرْبِ	O
وَبَيْنَ	O
خَسَائِرَ	O
أُخْرَى	O
مِثْلَ	O
الْبَطَالَةِ	O
وَتَعْطِيلُ	O
الْعَمَلِ	O
وَالْمَصَانِعِ	O
وَالْوَرَشَاتِ	O
وَتَدْمِيرِ	O
السِّيَاحَةِ	O
.	O
رَجَّحَ	O
الْمُمَثَّلُ	O
الْأَعْلَى	O
لِلْأَمْنِ	O
وَالسِّيَاسَةِ	O
الْخَارِجِيَّةِ	O
الْأُورُوبِيِّ	O
خَافِيِيرُ	B-PERS
سُولَانًا	I-PERS
أَنْ	O
يَتَوَصَّلَ	O
مَجْلِسَ	B-ORG
الْأَمْنِ	I-ORG
الْأُسْبُوعُ	O
الْمُقْبَلُ	O
إلَى	O
حِلٍّ	O
لِلْأَزْمَةِ	O
النَّاشِبَةِ	O
عَنْ	O
الِاعْتِدَاءِ	O
الْإِسْرَائِيلِيِّ	O
الْمُتَوَاصِلِ	O
مُنْذُ	O
ثَمَانِيَةِ	O
أَيَّامٍ	O
عَلَى	O
لَبْنَانٍ	B-LOC
.	O
وَقَالَ	O
خِلَالٌ	O
مُؤْتَمَرٌ	O
صَحْفِيٌّ	O
فِي	O
الْقَاهِرَةِ	B-LOC
بَعْدَ	O
لِقَائِهِ	O
الرَّئِيسِ	O
حَسْنِي	B-PERS
مُبَارَكٌ	I-PERS
إنَّ	O
مَجْلِسَ	B-ORG
الْأَمْنِ	I-ORG
قَدْ	O
يَتَبَنَّى	O
قِرَارًا	O
حَوْلَ	O
النِّزَاعِ	O
الْأُسْبُوعِ	O
الْمُقْبَلَ،	O
دَاعِيًا	O
إلَى	O
بَذْلِ	O
الْجُهُودِ	O
لِأَجْلِ	O
إنْهَاءِ	O
النِّزَاعِ	O
.	O
وَوَصْفَ	O
سُولَانًا	B-PERS
الَّذِي	O
قَامَ	O
بِجَوْلَةٍ	O
شَمِلَتْ	O
لِبَنَانٍ	B-LOC
وَإِسْرَائِيلُ	B-LOC
الْمُعَانَاةِ	O
الْحَالِيَةِ	O
فِي	O
لَبَنَانٍ	B-LOC
بِأَنَّهَا	O
أَمْرٌ	O
مُرُوعٌ	O
وَدَعَا	O
الْجَمِيعُ	O
لِبَذْلِ	O
الْجُهُودِ	O
اللَّازِمَةِ	O
لِوَضْعِ	O
حَدٍّ	O
لِإِرَاقَةِ	O
الدِّمَاءِ	O
.	O
خِطَّةٌ	O
أَنَانٍ	B-PERS
و	O
فِي	O
نَيُويُورِك	B-LOC
دَعَا	O
الْأَمِينَ	O
الْعَامُّ	O
لِلْأُمَمِ	O
الْمُتَّحِدَةِ	O
إلَى	O
وَقْفٍ	O
فَوْرِيَ	O
لِإِطْلَاقِ	O
النَّارِ	O
وَحَدَّدٍ	O
مُلَامَحُ	O
خُطَّةً	O
لِلْأَزْمَةِ	O
اقْتَرَحَهَا	O
مَوَفِّدُوهُ	O
الَّذِينَ	O
زَارُوا	O
الِاثْنَيْنِ	O
وَالثُّلَاثَاءَ	O
الْمَاضِيَيْنَ	O
بَيْرُوتَ	B-LOC
وَتِلُّ	B-LOC
أَبِيب	I-LOC
.	O
وَقَالَ	O
كُوفِي	B-PERS
أَنَانٍ	I-PERS
إنَّ	O
هَذِهِ	O
الْخُطَّةَ	O
يَجِبُ	O
أَنْ	O
تُشْكِلَ	O
الْقَاعِدَةُ	O
السِّيَاسِيَّةَ	O
لِأَيِّ	O
وَقْفٍ	O
لِإِطْلَاقِ	O
نَارٍ	O
مُوَضِحًا	O
أَنَّهَا	O
تُنَصُّ	O
عَلَى	O
نَقْلِ	O
الْجُنْدِيِّيْنِ	O
الْأَسِيرَيْنِ	O
إلَى	O
السُّلْطَاتِ	O
اللُّبْنَانِيَّةِ	O
الشَّرْعِيَّةِ	O
بِرِعَايَةِ	O
اللَّجَنَةِ	B-ORG
الدَّوْلِيَّةِ	I-ORG
لِلصَّلِيبِ	I-ORG
الْأَحْمَرِ	I-ORG
بِهَدْفِ	O
إعَادَتِهِمَا	O
إلَى	O
إسْرَائِيلَ	B-LOC
وَوَقْفَ	O
إطْلَاقِ	O
النَّارِ	O
.	O
كَمَا	O
تَنُصُّ	O
تِلْكَ	O
الْخُطَّةُ	O
عَلَى	O
نَشْرِ	O
قُوَّةٍ	O
لِحِفْظِ	O
السَّلَامِ	O
فِي	O
الْجَانِبِ	O
اللَّبَنَانِيِّ	O
مِنْ	O
الْخَطِّ	O
الْأَزْرَقِ	O
الْفَاصِلِ	O
بَيْنَ	O
الْحُدُودِ	O
اللُّبْنَانِيَّةِ	O
وَالْإِسْرَائِيلِيَّةِ	O
لِلْمُسَاهَمَةِ	O
فِي	O
إرْسَاءِ	O
الِاسْتِقْرَارِ	O
بِالْمِنْطَقَةِ	O
.	O
وَدَعَا	O
أَنَانِ	B-PERS
خِلَالٌ	O
كَلِمَةٍ	O
لَهُ	O
أَمْسُ	O
أَمَامَ	O
مَجْلِسِ	B-ORG
الْأَمْنِ	I-ORG
إلَى	O
عَقْدٍ	O
مُؤْتَمَرٍ	O
دُولِيٌّ	O
لِوَضْعِ	O
جُدُولِ	O
زَمَنِيٍّ	O
دَقِيقٍ	O
لِتَطْبِيقِ	O
قِرَارَاتِ	O
الْمَجْلِسِ	O
بِسُرْعَةٍ	O
وَخُصُوصًا	O
نَزْعَ	O
سِلَاحِ	O
حِزْبِ	B-ORG
اللَّهِ	I-ORG
.	O
مِنْ	O
جِهَتِهِ	O
رَفْضَ	O
السَّفِيرِ	O
الْأَمِيرَكِيُّ	O
بِمَجْلِسِ	O
الْأَمْنِ	O
اقْتِرَاحُ	O
أَنَانٍ	B-PERS
بِوَقْفٍ	O
فَوْرِيَ	O
لِإِطْلَاقِ	O
النَّارِ	O
قَائِلًا	O
إنَّهُ	O
لَا	O
يُمْكِنُ	O
التَّوَصُّلُ	O
إلَى	O
ذَلِكَ	O
مَعَ	O
مَجْمُوعَةٍ	O
مِنْ	O
الْإِرْهَابِيِّينَ	O
.	O
جَوْنَ	B-PERS
بُولَتُونِ	I-PERS
وَقْفِ	O
إطْلَاقُ	O
النَّارِ	O
مَعَ	O
الْإِرْهَابِيِّينَ	O
مَرْفُوضُ	O
الْفَرَنْسِيَّةِ	O
وَأَضَافَ	O
جَوْنَ	B-PERS
بُولَتُونِ	I-PERS
إنَّ	O
مَا	O
نَسْعَى	O
إلَيْهِ	O
هُوَ	O
وَقْفٌ	O
طَوِيلٌ	O
لِلْأَعْمَالِ	O
الْحَرْبِيَّةِ	O
يَكُونُ	O
جُزْءًا	O
مِنْ	O
تَغْيِيرِ	O
شَامِلٍ	O
بِالْمِنْطَقَةِ	O
وَجُزْءًا	O
مِنْ	O
مُؤَسَّسَةٍ	O
لِلسَّلَامِ	O
لَكِنْ	O
أَحَدًا	O
لَمْ	O
يَشْرَحْ	O
كَيْفَ	O
يُمْكِنُ	O
التَّوَصُّلُ	O
إلَى	O
وَقْفٍ	O
لِلنَّارِ	O
مَعَ	O
مَجْمُوعَةٍ	O
مِنْ	O
الْإِرْهَابِيِّينَ	O
.	O
وَشَنَّ	O
الْمَنْدُوبِ	O
الْإِسْرَائِيلِيُّ	O
دَانَ	B-PERS
غَيْلَرِمَانِ	I-PERS
هُجُومًا	O
عَنِيفًا	O
عَلَى	O
أَمِينِ	O
الْأُمَمِ	B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ	I-ORG
لِأَنَّ	O
تَقْرِيرَهُ	O
لَمْ	O
يُشِرَّ	O
إلَى	O
الْإِرْهَابِ	O
وَإِيرَانٍ	B-LOC
وَسُورِيًّا	B-LOC
.	O
وَأَعْلَنَ	O
الْمُتَحَدِّثُ	O
بِاسْمِ	O
الْخَارِجِيَّةِ	O
الْأَمِيرَكِيَّةِ	O
شَوْنَ	B-PERS
مَاكُورِمَاكَ	I-PERS
مِنْ	O
جِهَتِهِ	O
أَنَّ	O
الْوَزِيرَةَ	O
كَوَنْدُولِيزًا	B-PERS
رَايِسٌ	I-PERS
سَتَزَوَّرُ	O
الْمِنْطَقَةِ	O
الْأُسْبُوعَ	O
الْمُقْبَلَ	O
لِخَفْضِ	O
التَّوتُّرِ	O
بَيْنَ	O
إسْرَائِيلَ	B-LOC
وَحَزْبِ	B-ORG
اللَّهُ	I-ORG
مِنْ	O
دُونِ	O
إعْطَاءِ	O
تَفَاصِيلِ	O
حَوْلِ	O
التَّارِيخِ	O
أَوْ	O
الدُّولِ	O
الَّتِي	O
سَتَزَوَّرُهَا	O
.	O
تَشَاؤُمُ	O
السَّنْيُورَةِ	B-PERS
وَفِي	O
بَيْرُوتِ	B-LOC
شُكْرِ	O
رَئِيسِ	O
الْحُكُومَةِ	O
أَنَانِ	B-PERS
فِي	O
اتِّصَالِ	O
هَاتِفِيٌّ	O
عَلَى	O
اهْتِمَامِهِ	O
بِلَبَنَانٍ	B-LOC
وَأَبْدَى	O
أَمْسِ	O
تَشَاؤُمُهُ	O
بِاحْتِمَالِ	O
التَّوَصُّلِ	O
إلَى	O
حِلٍّ	O
قَرِيبٍ	O
لِلْحَرْبِ	O
الْإِسْرَائِيلِيَّةِ	O
عَلَى	O
الْبِلَادِ	O
.	O
وَاتَّهَمَ	O
فَؤَادُ	B-PERS
السُّنْيُورَةِ	I-PERS
الْوِلَايَاتِ	B-LOC
الْمُتَّحِدَةِ	I-LOC
بِإِعْطَاءِ	O
فُرْصَةٍ	O
لِإِسْرَائِيلَ	B-LOC
لِمُتَابَعَةِ	O
عُدْوَانِهَا	O
مُشَدَّدًا	O
عَلَى	O
أَنَّ	O
الْحِلَّ	O
النَّهَائِيَّ	O
يَكُونُ	O
بِبَسْطِ	O
الدَّوْلَةِ	O
سِيَادَتُهَا	O
عَلَى	O
كَامِلِ	O
أَرَاضِيهَا	O
.	O
وَقَالَ	O
السُّنْيُورَةُ	B-PERS
فِي	O
حَدِيثِ	O
إنَّ	O
الْأَفْكَارَ	O
الَّتِي	O
حَمَلَهَا	O
مِنْ	O
لِبَنَانٍ	B-LOC
وَفْدِ	O
الْأُمَمِ	B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ	I-ORG
رَفَضَتُهَا	O
إسْرَائِيلُ	B-LOC
.	O
وَأَضَافَ	O
أَنَّ	O
وَفْدَ	O
الْأُمَمِ	B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ	I-ORG
لَمْ	O
يُعُدْ	O
إلَى	O
لِبَنَانٍ	B-LOC
لِأَنَّ	O
إسْرَائِيلَ	B-LOC
أَعْطَتْ	O
جَوَابًا	O
سَلْبِيًّا	O
وَأَمِيرُكا	B-LOC
تُعْطِي	O
إسْرَائِيلَ	B-LOC
فِرْصَةً	O
لِمُتَابَعَةِ	O
عُدْوَانِهَا	O
.	O
وَفِي	O
مُوسِكِو	B-LOC
أَصْدَرَتْ	O
الْخَارِجِيَّةُ	O
الرُّوسِيَّةُ	O
بَيَانًا	O
دَعَتْ	O
فِيهِ	O
إلَى	O
وَقْفٍ	O
فَوْرِيَ	O
لِإِطْلَاقِ	O
النَّارِ	O
مُحَذَّرَةٌ	O
مِمَّا	O
وَصِفَتُهَا	O
بِكَارِثَةِ	O
إنْسَانِيَّةٍ	O
كُبْرَى	O
فِي	O
لَبَنَانٍ	B-LOC
وَالْأَرَاضِي	B-LOC
الْفِلسْطِينِيَّةُ	I-LOC
.	O
وَأَشَارَ	O
وَزِيرُ	O
الْخَارِجِيَّةِ	O
الرُّوسِيُّ	O
سَيَرْغِي	B-PERS
لِافْرُوفَ	I-PERS
إلَى	O
أَنَّ	O
الْهُجُومَ	O
الْإِسْرَائِيلِيِّ	O
عَلَى	O
لِبَنَانٍ	B-LOC
تَجَاوُزُ	O
كَثِيرًا	O
حُدُودَ	O
الْعَمَلِيَّةِ	O
الْمُنَاهَضَةِ	O
لِلْإِرْهَابِ	O
الَّتِي	O
تَقُولُ	O
إسْرَائِيلُ	B-LOC
إنَّهَا	O
تَنْفُذُهَا	O
ضِدُّ	O
حِزْبِ	B-ORG
اللَّهِ	I-ORG
.	O
فَؤَادُ	B-PERS
السُّنْيُورَةِ	I-PERS
قَالَ	O
إنْ	O
وَاشْنَطَنَ	B-LOC
أَعْطَتْ	O
فِرْصَةً	O
لِإِسْرَائِيلَ	B-LOC
كَيْ	O
تَتَابُعُ	O
عُدْوَانُهَا	O
الْفَرَنْسِيَّةِ	O
كَمَا	O
دَعَا	O
مَنْدُوبٌ	O
فَرَنْسًا	B-LOC
لَدَى	O
الْأُمَمِ	B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ	I-ORG
جَانَ	B-PERS
مَارِكٌ	I-PERS
دُو	I-PERS
لَا	I-PERS
سَابِلِيِيرَ	I-PERS
مَجْلِسَ	B-ORG
الْأَمْنِ	I-ORG
إلَى	O
مُنَاقَشَةِ	O
عَاجِلَةٍ	O
لِلْإِعْلَانِ	O
عَنْ	O
هُدْنَةِ	O
إنْسَانِيَّةٍ	O
وَوَقْفَ	O
دَائِمٍ	O
لِإِطْلَاقِ	O
النَّارِ	O
فِي	O
لَبَنَانٍ	B-LOC
.	O
وَأَضَافَ	O
أَنَّ	O
بَارِيسَ	B-LOC
لَا	O
تَعْتَقِدُ	O
أَنْ	O
نَزْعَ	O
سِلَاحٍ	O
حِزْبِ	B-ORG
اللَّهِ	I-ORG
يُمْكِنُ	O
أَنْ	O
يَتَحَقَّقَ	O
بِقَصْفِ	O
لِبْنَانٍ	B-LOC
كُلِّهِ	O
بَلْ	O
مِنْ	O
خِلَالِ	O
الْحَوَارِ	O
الْوَطْنِيِّ	O
.	O
عَرَبِيًّا	O
دَعَا	O
الرَّئِيسَ	O
السُّورِيُّ	O
بِشَارِ	B-PERS
الْأَسَدِ	I-PERS
الْمُجْتَمَعِ	O
الدَّولِيُّ	O
إلَى	O
التَّحَرُّكِ	O
بِسُرْعَةٍ	O
لِتَرْتِيبِ	O
وَقْفٍ	O
لِإِطْلَاقِ	O
النَّارِ	O
يَنْهِي	O
الْأَزِمَةُ	O
بَيْنَ	O
حِزْبِ	B-ORG
اللَّهِ	I-ORG
وَإِسْرَائِيلَ	B-LOC
.	O
جَاءَ	O
ذَلِكَ	O
بَعْدَ	O
أَنْ	O
أَجْرَى	O
أَلْكَسْنْدَرَ	B-PERS
سُلْطَانُوفَ	I-PERS
نَائِبٍ	O
وَزِيرٍ	O
خَارِجِيَّةَ	O
رُوسِيًّا	B-LOC
مُحَادِثَاتٍ	O
فِي	O
دِمَشْقَ	B-LOC
مَعَ	O
وَزِيرِ	O
الْخَارِجِيَّةِ	O
السُّورِيِّ	O
وَلِيَدِ	B-PERS
الْمُعَلَّمِ	I-PERS
.	O
وَفِي	O
بَارِيسٍ	B-LOC
انْتَقَدَ	O
وَزِيرُ	O
الْخَارِجِيَّةِ	O
السُّعُودِيُّ	O
سُعُودَ	B-PERS
الْفَيْصَلِ	I-PERS
بَعْدَ	O
لِقَاءِ	O
نَظِيرِهِ	O
الْفَرَنْسِيُّ	O
بِبَارِيسِ	B-LOC
عَجْرَفَةَ	O
إسْرَائِيلَ	B-LOC
وَاتَّهَمَهَا	O
بِتَدْمِيرِ	O
لِبَنَانٍ	B-LOC
.	O
قَالَ	O
خَبَرَاءُ	O
اقْتِصَادِيُّونَ	O
إسْرَائِيلِيُّونَ	O
إنَّ	O
تَكْلِفَةَ	O
الْعُدْوَانِ	O
عَلَى	O
لِبْنَانِ	B-LOC
خِلَالِ	O
الْأُسْبُوعِ	O
الْأَوَّلِ	O
بَلَغَتْ	O
سِتَّةً	O
مِلْيَارَاتٍ	O
شَيْكُلُ	B-MISC
مِلْيَارَ	O
دَولَارٍ	B-MISC
فِيمَا	O
قَدِّرَتْ	O
الْأَضْرَارُ	O
الْمَادِّيَةُ	O
فِي	O
بَلْدَةٍ	O
وَمُسْتَوْطِنَةٍ	O
وَمَدِينَةِ	O
إسْرَائِيلِيَّةٍ	O
طَالَتُهَا	O
صَوَارِيخُ	O
حِزْبَ	B-ORG
اللَّهِ	I-ORG
بِأَكْثَرَ	O
مِنْ	O
مِلْيَارٍ	O
شَيْكِلٍ	B-MISC
مَلْيُونَ	O
دَولَارٍ	B-MISC
حَتَّى	O
الْيَوْمَ	O
.	O
خَسَائِرِ	O
الِاقْتِصَادِ	O
الْإِسْرَائِيلِيُّ	O
جِرَاءُ	O
الْعُدْوَانِ	O
عَلَى	O
لِبَنَانٍ	B-LOC
تَفُوقُ	O
مَلْيُونَ	O
دَولَارَ	B-MISC
يَوْمِيًّا	O
وَأَكَدَ	O
الْخُبَرَاءَ	O
أَنَّ	O
الْخَسَائِرَ	O
الْمَادِيَةَ	O
اللَّاحِقَةَ	O
بِالِاقْتِصَادِ	O
الْإِسْرَائِيلِيِّ	O
جِرَاءُ	O
إغْلَاقِ	O
الْمَصَانِعِ	O
وَتَعْطِيلُ	O
الْمَرَافِقِ	O
التِّجَّارِيَّةُ	O
تَقَدَّرُ	O
بِنَحْوِ	O
مَلْيُونٍ	O
شَيْكُلُ	B-MISC
يَوْمِيًّا	O
مَلْيُونَ	O
دَولَارٍ	B-MISC
بَيْنَمَا	O
يُنْفِقُ	O
الْجَيْشَ	O
يَوْمِيًّا	O
نَحْوَ	O
نِصْفِ	O
مِلْيَارٍ	O
شَيْكِلٍ	B-MISC
مَلْيُونَ	O
دَولَارٍ	B-MISC
.	O
وَيُضَافُ	O
إلَى	O
مَا	O
سَبَقَ	O
الْخَسَائِرُ	O
الْمَالِيَّةَ	O
الَّتِي	O
نَجِمَتْ	O
عَنْ	O
الْأَضْرَارِ	O
الْفَادِحَةِ	O
الَّتِي	O
أَصَابَتْ	O
الْبَنَى	O
التَّحْتِيَّةَ	O
.	O
كَمَا	O
تَضَرَّرَ	O
الْقُطَّاعُ	O
السَّيَاحِيُّ	O
خُصُوصًا	O
فِي	O
مِنْطَقَةِ	O
الشِّمَالِ	O
الَّتِي	O
يَبْلُغُ	O
الْمَوْسِمُ	O
السِّيَاحِي	O
فِيهَا	O
ذُرْوَتَهُ	O
فِي	O
مِثْلِ	O
هَذِهِ	O
الْفِتْرَةِ	O
مِنْ	O
الصَّيْفِ	O
.	O
وَقُدِّرَتْ	O
وَزَارَةُ	O
السِّيَاحَةِ	O
الْإِسْرَائِيلِيَّةِ	O
خَسَارَةُ	O
الْمَرَافِقِ	O
السِّيَاحِيَّةِ	O
بِنَحْوِ	O
مَلْيُونٍ	O
شَيْكِلُ	B-MISC
مَلْيُونَ	O
دَولَارٍ	B-MISC
بِسَبَبِ	O
إلْغَاءِ	O
الْحُجُوزَاتِ	O
فِي	O
الْفَنَادِقِ	O
وَالْمُنَاطِقِ	O
السِّيَاحِيَّةِ	O
فِي	O
الشِّمَالِ	O
وَإِلْغَاءِ	O
رِحَلَاتِ	O
السِّيَاحِ	O
الْأَجَانِبِ	O
إلَى	O
الْبِلَادِ	O
.	O
وَأَفَادَتْ	O
بَيَانَاتٌ	O
وَزَارَةُ	O
الصِّنَاعَةِ	O
بِأَنَّ	O
مِنْ	O
مَصَانِعِ	O
شِمَالِ	O
إسْرَائِيلَ	B-LOC
مُغْلَّقَةِ	O
جِرَاءِ	O
الْحَرْبِ	O
وَإِغْلَاقِ	O
مِينَاءِ	O
حَيْفًا	B-LOC
.	O
وَقَالَ	O
الْخَبِيرُ	O
الِاقْتِصَادِيُّ	O
أَمِينٌ	B-PERS
فَارِسٌ	I-PERS
إنَّ	O
الْعُدْوَانَ	O
عَلَى	O
لِبْنَانٍ	B-LOC
انْعَكَسَ	O
سَلْبًا	O
عَلَى	O
الِاقْتِصَادِ	O
الْإِسْرَائِيلِيِّ	O
وَأَثَرَ	O
بِشَكْلٍ	O
مُبَاشِرٌ	O
عَلَى	O
سُوقِ	O
الْأَسْهَمِ	O
الَّذِي	O
انْخَفَضَ	O
مُنْذُ	O
أُسْبُوعٍ	O
بِشَكْلٍ	O
كَبِيرٍ	O
مُشِيرًا	O
إلَى	O
أَنَّ	O
هَذِهِ	O
الْآثَارَ	O
السَّلَبِيَّةَ	O
سَتَكُونُ	O
عَلَى	O
الْمَدَى	O
الْقَصِيرِ	O
فَقَطْ	O
.	O
وَتَوَقَّعُ	O
فَارِسُ	B-PERS
تَزَايُدِ	O
الْأَضْرَارِ	O
الِاقْتِصَادِيَّةِ	O
كُلَّمَا	O
طَالَتْ	O
الْحَرْبُ	O
مِنْوهَا	O
إلَى	O
أَنَّ	O
الْحَرْبَ	O
سُتُؤَثِّرُ	O
عَلَى	O
الْخَزِينَةِ	O
الْإِسْرَائِيلِيَّةِ	O
بِشَكْلٍ	O
كَبِيرٍ	O
وَسَتَكْبُدُهَا	O
نَفَقَاتٌ	O
طَائِلَةٌ	O
سَتَكُونُ	O
عَلَى	O
حِسَابِ	O
قُطَاعَاتٍ	O
هَامَّةً	O
جِدًّا	O
لِلْمُجْتَمَعِ	O
مِثْلُ	O
الرَّفَاهِ	O
الِاجْتِمَاعِيِّ	O
وَالتَّرْبِيَةِ	O
وَالتَّعْلِيمِ	O
وَالصِّحَّةِ	O
وَغَيْرِهَا	O
.	O
طَابًا	B-LOC
وَإِيلَاتٌ	B-LOC
وَرَجَّحٍ	O
فَارِسٍ	B-PERS
أَنْ	O
تَكُونَ	O
خَسَارَةُ	O
إسْرَائِيلَ	B-LOC
يَوْمِيًّا	O
نَحْوَ	O
نِصْفِ	O
مِلْيَارٍ	O
شَيْكِلٍ	B-MISC
مَلْيُونَ	O
دَولَارٍ	B-MISC
تَنْقَسِمُ	O
بَيْنَ	O
مَصْرُوفَاتٍ	O
مُبَاشَرَةً	O
لِلْحَرْبِ	O
وَبَيْنَ	O
خَسَائِرَ	O
أُخْرَى	O
مِثْلَ	O
الْبَطَالَةِ	O
وَتَعْطِيلُ	O
الْعَمَلِ	O
وَالْمَصَانِعِ	O
وَالْوَرَشَاتِ	O
وَتَدْمِيرِ	O
السِّيَاحَةِ	O
.	O
وَأَصْبَحَتْ	O
مَدِينَةً	O
إيلَاتٍ	B-LOC
عَلَى	O
شَاطِئِ	O
الْبَحْرِ	O
بَعْدَ	O
تَحْقِيقِهَا	O
أَرْبَاحًا	O
إثْرَ	O
طُفْرَةٍ	O
سِيَاحِيَّةً	O
مُلْجَأً	O
لِآلَافِ	O
الْإِسْرَائِيلِيِّينَ	O
النَّازِحِينَ	O
مِنْ	O
الشِّمَّالِ	O
بَحْثًا	O
عَنْ	O
النَّجَاةِ	O
وَالْهُدُوءِ	O
كَمَا	O
امْتَلَأَتْ	O
مُنْتَجِعَاتٌ	O
طَابًا	B-MISC
الْمِصْرِيَّةِ	O
بِالسِّيَاحِ	O
الْإِسْرَائِيلِيِّينَ	O
وَفْقًا	O
لِمَّا	O
ذَكَرْتهُ	O
الْإِذَاعَةُ	O
الْإِسْرَائِيلِيَّةُ	O
الْعَامَّةُ	O
.	O
وَأَوْضَحَ	O
فَارِسٌ	B-PERS
أَنَّهُ	O
رَغِمَ	O
تَمَاسُكَ	O
اقْتِصَادَ	O
إسْرَائِيلَ	B-LOC
فَيَحْتَاجُ	O
دَائِمًا	O
إلَى	O
الِاسْتِقْرَارِ	O
وَالْهُدُوءِ	O
وَالْمَنَاخِ	O
السَّيَاسِيِّ	O
الْمَلَائِمِ	O
الضَّرُورِيِّ	O
لِنُمُوِهِ	O
لَافِتًا	O
إلَى	O
أَنَّ	O
الْحَرْبَ	O
سَتَبْدِّدُ	O
هَذَا	O
النُّمُوُّ	O
نَتِيجَةُ	O
تُفَاقُمُ	O
النَّفَقَاتِ	O
وَالْخَسَائِرِ	O
.	O
وَاسْتَبْعَدَ	O
فَارِسُ	B-PERS
ارْتِفَاعِ	O
أَسْعَارِ	O
الْمَوَادِّ	O
التَّمْوِينِيَّةِ	O
فِي	O
الْوَقْتِ	O
الْحَالِي	O
بِسَبَبِ	O
تَوَفُّرِ	O
احْتِيَاطٍ	O
كَبِيرٍ	O
مِنْ	O
الْأَغْذِيَةِ	O
وَالْمُؤَنِ	O
وَالْمُعَدَّاتِ	O
فِي	O
الْبِلَادِ	O
لَكِنَّهُ	O
أَشَارَ	O
إلَى	O
خَسَائِرَ	O
فَوَاكُهُ	O
الصَّيْفُ	O
الَّتِي	O
تَقَعُ	O
بِمُعْظَمِهَا	O
شِمَالُ	O
إسْرَائِيلَ	B-LOC
بِسَبَبِ	O
تَوَقُّفِ	O
قَطْفِهَا	O
.	O
وَقَدْ	O
حَاوَلَتْ	O
إسْرَائِيلُ	B-LOC
خِلَالَ	O
الْأَيَّامِ	O
الْأُولَى	O
لِلْحَرْبِ	O
عَلَى	O
لِبْنَانٍ	B-LOC
تَشْغِيلُ	O
عُمَّالٍ	O
تَايَلِنْدِيِّيْنِ	O
لِقَطْفِ	O
الثِّمَارِ	O
وَلَكِنَّ	O
السَّفَارَةَ	O
التَّايَلنْدِيَّةُ	O
فِي	O
تِلِ	B-LOC
أَبِيبٍ	I-LOC
قَامَتْ	O
بِثَنَيِّهِمْ	O
عَنْ	O
ذَلِكَ	O
وَنَقَلَتْهُمْ	O
بِحَافِلَاتٍ	O
مِنْ	O
مَنَاطِقِ	O
الشِّمَالِ	O
حِرْصًا	O
عَلَى	O
حَيَاتِهِمْ	O
.	O
قَرَّرَتْ	O
الْحُكُومَةُ	O
الْمِصْرِيَّةُ	O
اعْتِبَارًا	O
مِنْ	O
الْيَوْمِ	O
الْجُمُعَةَ	O
رَفْعَ	O
سِعْرِ	O
الْبَنْزَيْنِ	O
أَوْكَتَيْنِ	B-MISC
بِنِسْبَةٍ	O
وَسِعْرِ	O
الدَّوْلَارِ	B-MISC
بِنِسْبَةٍ	O
.	O
وَزَادَ	O
سِعْرُ	O
الْبَنْزَيْنِ	O
أَوْكَتَيْنِ	B-MISC
لِيَصْبِحَ	O
جَنِيهُ	B-MISC
دَولَارٌ	B-MISC
لِلتَّرِ	O
ارْتِفَاعًا	O
مِنْ	O
جَنِيْهِ	B-MISC
وَاحِدٌ	O
فِي	O
حِينِ	O
أَصْبَحَ	O
سِعْرَ	O
السُّولَارِ	B-MISC
جَنِيهُ	B-MISC
ارْتِفَاعًا	O
مِنْ	O
جَنَيْهِ	B-MISC
.	O
وَبَرَرَتْ	O
وَكَالَةُ	B-ORG
أَنْبَاءِ	I-ORG
الشَّرْقِ	I-ORG
الْأَوْسَطِ	I-ORG
الرَّسْمِيَّةِ	O
اتِّخَاذُ	O
هَذَا	O
الْقَرَارِ	O
بِقَوْلِهَا	O
إنَّهُ	O
يَأْتِي	O
فِي	O
ضَوْءِ	O
مَا	O
شَهِدَتْهُ	O
الْفِتْرَةُ	O
الْأَخِيرَةُ	O
مِنْ	O
زِيَادَةِ	O
غَيْرِ	O
مَسْبُوقَةٍ	O
فِي	O
أَسْعَارِ	O
النَّفْطِ	O
وَمُضَاعَفَاتِهِ	O
الَّتِي	O
لَمْ	O
تَشْهَدْ	O
تَحْرِيكًا	O
لِأَسْعَارِهَا	O
لِفِتْرَةٍ	O
طَوِيلَةٍ	O
جَاوَزَتْ	O
عَامًّا	O
مَا	O
زَادَ	O
بِشَكْلٍ	O
كَبِيرٍ	O
مِنْ	O
الْعَبْءِ	O
الَّذِي	O
تَتَحَمَّلُهُ	O
الْمُوَازَنَةُ	O
الْعَامَّةُ	O
لِلدَّوْلَةِ	O
كَدَعْمٍ	O
لِمُوَاجَهَةِ	O
فَرْقِ	O
السِّعْرِ	O
الْحَقِيقِيِّ	O
لِتَكْلِفَةِ	O
الْإِنْتَاجِ	O
عَنْ	O
سِعْرِ	O
الْبَيْعِ	O
.	O
وَأَضَافَتْ	O
الْوَكَالَةُ	O
أَنَّهُ	O
تَقَرَّرَ	O
أَيْضًا	O
عَدَمُ	O
الْمِسَاسِ	O
بِسِعْرِ	O
الْبَنْزَيْنِ	O
أَوْكَتَيْنِ	B-MISC
مُرَاعَاةً	O
لِمَحْدُودِي	O
الدَّخْلِ	O
إضَافَةً	O
إلَى	O
تَعْوِيضِ	O
الْمُخَابِزِ	O
عَنْ	O
فَرْقِ	O
سِعْرِ	O
السَّولَارِ	B-MISC
بِمَا	O
يَضْمَنُ	O
ثَبَاتَ	O
سِعْرِ	O
الرَّغِيفِ	O
.	O
وَذَكَرَتْ	O
وَكَالَةُ	B-ORG
الْأَنْبَاءِ	I-ORG
الْمِصْرِيَّةِ	I-ORG
أَنَّ	O
الدِّرَاسَاتِ	O
أَكَدْتْ	O
أَنَّ	O
سِعْرَ	O
الْوُقُودِ	O
فِي	O
عَمَلِيَّةِ	O
النَّقْلِ	O
لَا	O
يَتَعَدَّى	O
فَقَطْ	O
مِنْ	O
إجْمَالِي	O
تَكْلِفَةِ	O
النَّقْلِ	O
مَا	O
لَا	O
يُبَرَّرُ	O
أَيْ	O
اتِّجَاهُ	O
لِرَفْعِ	O
أَسْعَارِ	O
النَّقْلِ	O
نَتِيجَةٌ	O
لِهَذَا	O
الْقَرَارِ	O
.	O
لَكِنَّ	O
الشَّوَاهِدَ	O
السَّابِقَةَ	O
تُشِيرُ	O
إلَى	O
أَنَّ	O
أَسْعَارَ	O
النَّقْلِ	O
وَكُلُّ	O
مَا	O
يَرْتَبِطُ	O
بِهَا	O
مِنْ	O
مُنْتَجَاتٍ	O
زِرَاعِيَّةٍ	O
وَصَنَاعِيَّةٍ	O
وَغَيْرِهَا	O
تَزِيدُ	O
بِمُجَرَّدِ	O
زِيَادَةِ	O
سِعْرِ	O
الْمُنْتَجَاتِ	O
الْبُتْرُولِيَّةِ	O
.	O
ارْتَفَعَ	O
عَدَدٌ	O
ضَحَايَا	O
تَسَونَامِيٍّ	B-MISC
الَّذِي	O
ضَرَبَ	O
إنْدُونِيسِيًّا	B-LOC
إلَى	O
قَتِيلًا	O
وَتَبْقَى	O
تِلْكَ	O
الْحَصِيلَةُ	O
مُرْشِحَةً	O
لِلِارْتِفَاعِ	O
حَيْثُ	O
أَنَّ	O
الْعَشَرَاتِ	O
مَا	O
زَالُوا	O
فِي	O
عِدَادِ	O
الْمَفْقُودِينَ	O
وَسَطَ	O
تَوَاصُلُ	O
أَعْمَالِ	O
الْإِغَاثَةِ	O
فِي	O
الْمَنَاطِقِ	O
الْمُتَضَرِّرَةِ	O
.	O
وَقَالَتْ	O
الْوَكَالَةُ	B-ORG
الْوَطْنِيَّةُ	I-ORG
لِلتَّنْسِيقِ	I-ORG
فِي	I-ORG
الْكَوَارِثِ	I-ORG
بِإِنْدُونِيسِيًّا	B-LOC
إنْ	O
تَسَوْنَامِي	B-MISC
الَّذِي	O
ضَرَبَ	O
الْمِنْطَقَةَ	O
الِاثْنَيْنِ	O
الْمَاضِي	O
خَلْفَ	O
جَرِيحٌ	O
عَلَى	O
الْأَقَلِّ	O
وَمَا	O
زَالَ	O
شَخْصًا	O
آخَرَينَ	O
مَفْقُودَيْنَ	O
إلَى	O
جَانِبِ	O
أَلْفٍ	O
مَنْكُوبٍ	O
عَلَى	O
السَّاحِلِ	O
الْجُنُوبِيِّ	O
الْغَرْبِيِّ	O
لِجَزِيرَةٍ	O
جَاوَا	B-LOC
.	O
وَقَدْ	O
فَرَّ	O
مِئَاتٍ	O
مِنْ	O
النَّاجِينِ	O
أَمْسٌ	O
مِنْ	O
مَرَاكِزِ	O
الْإِيوَاءِ	O
الطَّارِئِ	O
أَمَامَ	O
السَّاحِلِ	O
بَعْدَ	O
أَنْ	O
انْتَابَهُمْ	O
الذَّعْرُ	O
عَقِبَ	O
انْتِشَارِ	O
شَائِعَاتٍ	O
عَنْ	O
قُرْبِ	O
حُدُوثِ	O
مَوجَةٍ	O
جَدِيدَةٍ	O
.	O
وَلَمْ	O
يُعِدْ	O
الْكَثِيرَ	O
مِنْ	O
الَّذِينَ	O
فَرَوْا	O
بَيْنَمَا	O
التَّجَأَ	O
آخَرُونَ	O
خِلَالَ	O
اللَّيْلِ	O
إلَى	O
الطَّوَابِقِ	O
الْعُلْيَا	O
مِنْ	O
مَسْجِدٍ	O
بِغُنْدَارَانَ	B-LOC
.	O
وَتَسَبَّبُ	O
زَلْزَالُ	O
قُوَّتِهِ	O
دَرَجَاتٌ	O
عَلَى	O
مِقْيَاسٍ	O
رَيَخْتَرُ	B-MISC
فِي	O
عُمْقِ	O
الْبَحْرِ	O
بِمُوجَةِ	O
تَسَوْنَامِيٍّ	B-MISC
بِحَسَبِ	O
الْمَعْهَدِ	B-ORG
الْوَطْنِيِّ	I-ORG
الْأَمِيرِكِيِّ	I-ORG
لِرَصْدِ	I-ORG
الزَّلَازِلِ	I-ORG
وَوَقَعَ	O
بَعْدَ	O
ظَهْرِ	O
الِاثْنَيْنِ	O
فِي	O
الْمُحِيطِ	B-LOC
الْهِنْدِيِّ	I-LOC
غَرْبٌ	O
وَوَسَطَ	O
جَزِيرَةٍ	O
جَاوا	B-LOC
.	O
وَسِجَلَ	O
الْعَدَدُ	O
الْأَكْبَرُ	O
مِنْ	O
الْقَتْلَى	O
فِي	O
إقْلِيمِ	O
سَيَامِيسَ	B-LOC
التَّابِعِ	O
لِمُقَاطَعَةٍ	O
جَاوَا	B-LOC
الْغَرْبِيَّةِ	O
وَسَطَ	O
تَقْدِيرَاتٍ	O
بِأَنَّ	O
الْمَوجَّةَ	O
طَالَتْ	O
ثَلَاثَةُ	O
أَقَالِيمَ	O
أُخْرَى	O
بِشَكْلٍ	O
أَقَلَّ	O
قُوَّةٍ	O
.	O
مُنْتَجِعٌ	O
بِغُنْدَارَانِ	B-LOC
السِّيَاحِيِّ	O
مِنْ	O
أَكْثَرِ	O
الْمُنَاطِقِ	O
تَضَرُّرًا	O
مِنْ	O
تَسَونَامِي	B-MISC
الْفَرَنْسِيَّةِ	O
مُأْسَاةً	O
بِغُنْدَارَانَ	B-LOC
وَيُعْتَبَرُ	O
مُنْتَجِعٌ	O
بِغُنْدَارَانِ	B-LOC
السِّيَاحِي	O
مِنْ	O
أَكْثَرِ	O
الْمُنَاطِقِ	O
تَضَرُّرًا	O
مِنْ	O
تَسَونَامِيِّ	B-MISC
الْجَدِيدِ	O
حَيْثُ	O
شَهِدَ	O
مُقْتَلٌ	O
شَخْصًا	O
عَلَى	O
الْأَقَلِّ	O
فِيمَا	O
مَازَالُ	O
شَخْصًا	O
مِنْ	O
سُكَّانِهِ	O
فِي	O
عِدَادِ	O
الْمَفْقُودِينَ	O
.	O
وَأَشَارَ	O
مَسْؤُولٌ	O
فِي	O
شَرْطَةٍ	O
سوْمَانِتَايَوَانِ	B-LOC
الْوَاقِعَةِ	O
وَسَطٌ	O
جَاوا	B-LOC
إلَى	O
أَنَّ	O
شَخْصًا	O
قَتَلُوا	O
فِي	O
إقْلِيمِ	O
سَيَلَاكَابِ	B-LOC
الْقَرِيبِ	O
وَفَقَدْ	O
آخَرُونَ	O
.	O
وَأَفَادَ	O
مَسْؤُولُونَ	O
فِي	O
مِنْطَقَةٍ	O
لِيِّنًا	B-LOC
بِأَنَّ	O
جُثَّةَ	O
عَثَرَ	O
عَلَيْهَا	O
فِي	O
مِنْطَقَةِ	O
تَاسِيكِمَالَايَا	B-LOC
.	O
وَكَثِيرًا	O
مَا	O
تَتَعَرَّضُ	O
إنْدُونِيسِيًّا	B-LOC
لِهِزَاتٍ	O
أَرْضِيَةٍ	O
وَثَوْرَاتٍ	O
بِرُكَانِيَّةٍ	O
حَيْثُ	O
يَقَعُ	O
هَذَا	O
الْأَرْخَبِيلُ	B-MISC
الضَّخْمُ	O
الْمُكُونُ	O
مِنْ	O
آلَافِ	O
الْجُزْرِ	O
عَلَى	O
حِزَامِ	O
النَّارِ	O
بِالْمُحِيطِ	B-LOC
الْهِنْدِيِّ	I-LOC
.	O
وَذَكَرْتْ	O
هَذِهِ	O
الْكَارِثَةُ	O
الْجَدِيدَةَ	O
بِتَسَونَامِيٍّ	B-MISC
الَّذِي	O
أَوْقَعَ	O
فِي	O
دِيسْمِبَرْكَانُونَ	O
الْأَوَّلِ	I-MISC
نَحْوَ	O
أَلْفِ	O
قَتِيلِ	O
شِمَالٍ	O
جَزِيرَةٍ	O
سَوَمِطَرًا	B-LOC
وَ	O
أَلْفًا	O
آخَرِينَ	O
بِدُولِ	O
مَطِلَةٍ	O
عَلَى	O
الْمُحِيطِ	B-LOC
الْهِنْدِيِّ	I-LOC
لَكِنَّ	O
الْخُبَرَاءَ	O
اسْتَبْعَدُوا	O
حُدُوثَ	O
تَسَوْنَامِيٍّ	B-MISC
ذِي	O
قُوَّةِ	O
تَدْمِيرِيَّةٍ	O
كَبِيرَةِ	O
هَذِهِ	O
الْمَرَّةِ	O
.	O
وَقَالَ	O
مَسْؤُولُونَ	O
أُمْمِيُّونَ	O
إنَّ	O
أَنْظَمَةَ	O
الْإِنْذَارِ	O
الْمُبَكِّرِ	O
عَمِلَتْ	O
بِصُورَةٍ	O
جَيِّدَةٍ	O
فِي	O
تَحْذِيرِ	O
النَّاسِ	O
مِنْ	O
الزَّلْزَالِ	O
وَأَمْوَاجِ	O
تَسَونَامِيٍّ	B-MISC
حَيْثُ	O
صَدَرَ	O
الْإِنْذَارُ	O
الْمُبَكِّرُ	O
فِي	O
الْوَقْتِ	O
الْمُنَاسِبِ	O
لِتَحْذِيرِ	O
جَزِيرَةٍ	O
نَيْكُوبَارٍ	B-LOC
وَحَتَّى	O
أَسْتَرَالِيًّا	B-LOC
وَأَنَّ	O
الِاسْتِجَابَةَ	O
سَرِيعَةٌ	O
جِدًّا	O
.	O
تَسَوْنَامِي	B-MISC
الْجَدِيدِ	O
يَخْلِفُ	O
عَشَرَاتِ	O
آلَافِ	O
الْمُشْرِدِينَ	O
رُوَيَتَرِزُ	B-ORG
إغَاثَةَ	O
دُوْلِيَّةٍ	O
وَفِي	O
رُدُودِ	O
الْأَفْعَالِ	O
الدَّوْلِيَّةِ	O
عَبَّرَ	O
الْأَمِينِ	O
الْعَامِّ	O
لِلْأُمَمِ	B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ	I-ORG
كُوَفِي	B-PERS
أَنَانٍ	I-PERS
عَنْ	O
حِزْنِهِ	O
لِلْخَسَائِرِ	O
الَّتِي	O
خَلَفَتْهَا	O
الْكَارِثَةُ	O
الَّتِي	O
ضَرَبَتْ	O
إنْدُونِيسِيًّا	B-LOC
وَوَعَدَ	O
بِتَقْدِيمِ	O
مُسَاعَدَةِ	O
إنْسَانِيَّةٍ	O
عَاجِلَةٍ	O
مِنْ	O
الْأُمَمِ	B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ	I-ORG
.	O
وَمِنْ	O
جَانِبِهَا	O
أَعْلَنَتْ	O
الْحُكُومَةُ	O
الْيَابَانِيَّةَ	O
عَزْمَهَا	O
تَقْدِيمُ	O
أَلْفِ	O
دَولَارِ	B-MISC
أَمِيرِكِي	O
لِضَحَايَا	O
تَسَونَامِي	B-LOC
الْجَدِيدِ	O
.	O
وَبِنَاءً	O
عَلَى	O
طَلَبٍ	O
مِنْ	O
الْحُكُومَةِ	O
الْإِنْدُونِيسِيَّةِ	O
يَتَوَقَّعُ	O
أَنْ	O
تُقَدَّمَ	O
الْيَابَانِ	B-LOC
خِيَّامًا	O
وَأُغْطِيَةً	O
وَمُلَاءَاتٍ	O
وَأَجْهَزَةً	O
تَنْقِيَةِ	O
الْمِيَاهِ	O
عَرْضَ	O
السَّنَاتُورِ	O
الْجُمْهُورِيُّ	O
ارلَّنَّ	B-PERS
سَبِيكْتُرُ	I-PERS
اقْتِرَاحًا	O
اوْلَ	O
لِمَشْرُوعٍ	O
قَانُونٍ	O
يَهْدِفُ	O
الَّى	O
ازَالَةَ	O
غَمُوضٍ	O
عَنْ	O
الْوَضْعِ	O
الْقَانُونِيِّ	O
لِمُعْتَقِلِي	O
غَوَانِتَانَامُو	B-LOC
بَعْدَ	O
سَاعَاتٍ	O
عَلَى	O
قَرَارِ	O
الْمُحْكَمَةِ	O
الْعُلْيَا	O
ابْطَالَ	O
الْمَحَاكِمُ	O
الِاسْتِثْنَائِيَّةَ	O
الَّتِي	O
اقَامَتُهَا	O
الِادَّارَةُ	O
الِامْيرَكِيَّةُ	O
.	O
وَالنَّصُّ	O
الَّذِي	O
اقْتَرَحَهُ	O
سَبِيكْتُرُ	B-PERS
رَئِيسَ	O
لِجَنَّةِ	O
الشُّؤُونِ	O
الْقَضَائِيَّةِ	O
النَّافِذِ	O
يَتَضَمَّنُ	O
خُصُوصًا	O
مُوَافَقَةً	O
صَرِيحَةً	O
مِنْ	O
الْكَونَغْرُسِ	B-ORG
لِعِدَّةِ	O
اجْرَاءَاتٍ	O
كَانَتْ	O
تَتْبَعُهَا	O
الِادَّارَةُ	O
حَتَّى	O
الانَّ	O
.	O
وَهُوَ	O
ايْضًا	O
بِمَثَابَةِ	O
رَدِّ	O
مُبَاشِرٌ	O
عَلَى	O
قَرَارِ	O
الْمُحْكَمَةِ	O
الْعُلْيَا	O
الَّتِي	O
اُعْتُبِرَتْ	O
خُصُوصًا	O
انَّ	O
الرَّئِيسَ	O
الِامِيرَكِيُّ	O
جَورَجَ	B-PERS
بَوْشٍ	I-PERS
لَا	O
يَمْلِكُ	O
صَلَاحِيَّةَ	O
تَشْكِيلِ	O
مَحَاكِمٍ	O
عَسْكَرِيَّةٍ	O
اسْتِثْنَائِيَّةً	O
.	O
وَيُسْمَحُ	O
مَشْرُوعَ	O
الْقَانُونِ	O
الْمُقْتَرِحِ	O
لِلرَّئِيسِ	O
الِامِيرَكِيِّ	O
بِتَشْكِيلِ	O
لِجَانٍ	O
عَسْكَرِيَّةٍ	O
لِمُحَاكَمَةِ	O
الِاشْخَاصِّ	O
الْمُعْتَقِلِينَ	O
فِي	O
الْقَاعِدَةِ	O
الِامْيرَكِيَّةِ	O
فِي	O
كُوْبًا	B-LOC
الَّذِينَ	O
يَشْتَبِهُ	O
فِي	O
انْهُمْ	O
ضَالِعُونَ	O
فِي	O
قَضَايَا	O
ارْهَابٍ	O
.	O
وَيُشِيرُ	O
الَّى	O
انَّ	O
الْقَضَاءَ	O
الْعَسْكَرِيُّ	O
سَيَكُونُ	O
وَحْدَهُ	O
مُؤْهِّلًا	O
الْمُحَاكَمَةَ	O
فِي	O
الْبِدَايَةِ	O
وَالِاسْتِئْنَافِ	O
.	O
وَلَا	O
يُمْكِنُ	O
لِلْمُحْكَمَةِ	O
الْعُلْيَا	O
التَّدَخُّلُ	O
الا	O
فِي	O
مَسْعَى	O
اخِيرَ	O
.	O
وَعِوَضًا	O
مِنْ	O
اسْتِخْدَامِ	O
تَسْمِيَةِ	O
مُقَاتِلِ	O
عَدُوٍّ	O
كَمَا	O
تَفْعَلُ	O
الِادَّارَةُ	O
الِامْيرَكِيَّةُ	O
سَيَسْتَعِينَ	O
مَشْرُوعَ	O
الْقَانُونِ	O
بِتَسْمِيَةِ	O
عَدُوٍّ	O
مِنْ	O
دُونَ	O
امْتِيَازٍ	O
وَيَنُصُّ	O
عَلَى	O
انْ	O
مُحْكَمَةً	O
مَيْدَانِيَّةً	O
تَقَرَّرَ	O
فِي	O
غُضُونِ	O
يَوْمًا	O
مَا	O
اذَا	O
كَانَ	O
الْمُعْتَقِلُ	O
يَسْتَحِقُّ	O
هَذِهِ	O
التَّسْمِيَةَ	O
امْ	O
لَا	O
وَمَا	O
اذَا	O
كَانَتْ	O
سَتَطْبِقُ	O
عَلَيْهِ	O
الْحُقُوقُ	O
الَّتِي	O
تَنُصُّ	O
عَلَيْهَا	O
اتِّفَاقَاتٌ	O
جَنِيفِ	B-LOC
حَوْلِ	O
اسْرَى	O
الْحَرْبِ	O
.	O
وَاسْتَبْدَلَ	O
مَشْرُوعُ	O
الْقَانُونِ	O
لِجَنَّةِ	O
تَحْدِيدِ	O
الْوَضْعِ	O
بِ	O
مَحَاكِمٍ	O
تَصْنِيفٌ	O
مُكَلَّفَةٍ	O
كُلِّ	O
سِتَّةِ	O
اشْهَرْ	O
الْقَوْلُ	O
مَا	O
اذَّا	O
كَانَ	O
الْمُعْتَقِلُ	O
يَجِبُ	O
انْ	O
يُعَادُ	O
الَى	O
وَطْنَهِ	O
.	O
وَسَيَشْمَلُ	O
هَذَا	O
الِاجِرَاءَ	O
حِمَايَةً	O
افْضُلَّ	O
لِحُقُوقِ	O
الدِّفَاعِ	O
مُقَارَنَةٌ	O
مَعَ	O
الِاجِرَاءَاتِ	O
الْحَالِيَّةِ	O
.	O
وَمِنْ	O
خِلَالِ	O
هَذَا	O
الِاقْتِرَاحِ	O
اسْتَبَقَّ	O
سَبِيكْتُرُ	B-PERS
الْمَسْؤُولَينَ	O
فِي	O
لِجَنَّةِ	O
الدِّفَاعِ	O
الَّذِينَ	O
اعْلَنُوا	O
مِنْ	O
جِهَتِهِمْ	O
انْهُمْ	O
سَيَنْظُمُونَ	O
جِلَسَاتِ	O
اسْتِمَاعِ	O
الشَّهْرِ	O
الْمُقْبَلِ	O
قَبْلَ	O
انْ	O
يُقَدَّمُوا	O
مَشْرُوعٌ	O
قَانُونَ	O
فِي	O
سَبْتَمْبَرَ	O
.	O
وَاشَارَ	O
زَعِيمَ	O
الْغَالِبِيَّةِ	O
الْجُمْهُورِيَّةِ	O
فِي	O
مَجْلِسِ	O
الشُّيُوخِ	O
بَيْلٌ	B-PERS
فَرِيسَتْ	I-PERS
انَّهُ	O
يَنْوِي	O
كَذَلِكَ	O
اقْتِرَاحُ	O
مَشْرُوعٍ	O
قَانُونَ	O
فِي	O
يُولِيو	O
لِاعْطَاءِ	O
الِاذْنِ	O
بِتَشْكِيلِ	O
لِجَانٍ	O
عَسْكَرِيَّةٍ	O
مُوَضِحًا	O
ضَرُورَةَ	O
اعْتِمَادِ	O
الْقَضَاءِ	O
الْعَسْكَرِيِّ	O
صَوْنًا	O
لِلِامِنِ	O
.	O
وَيَشْهَدُ	O
مَجْلِسَ	O
النَّوَابِ	O
ايْضًا	O
جُهُودًا	O
مَعَ	O
اعِلَانِ	O
رَئِيسٍ	O
لِجَنَّةِ	O
الدِّفَاعِ	O
دُونَكَانِ	B-PERS
هَانْتَرَ	I-PERS
جِلَسَاتٍ	O
اسْتِمَاعَ	O
فِي	O
يُولِّيو	O
.	O
مِنْ	O
نَاحِيَةٍ	O
ثَانِيَةٍ	O
اعْلَنَّ	O
مَسْؤُولٌ	O
كَبِيرٍ	O
فِي	O
الِادَّارَةِ	O
الِامْيرَكِيَّةِ	O
انْ	O
مَحَامِي	O
احْمَد	B-PERS
سُلَيْمَ	I-PERS
حَمْدَانَ	I-PERS
الْمُعْتَقِلِ	O
فِي	O
غَوَانِتَانَامُو	B-LOC
سَيَبْلُغُ	O
مُوَكِّلَهُ	O
بِقَرَارِ	O
الْمُحْكَمَةِ	O
الْعُلْيَا	O
الِامْيرَكِيَّةِ	O
الَّتِي	O
اُعْتُبِرَتْ	O
انْ	O
الرَّئِيسَ	O
جَورَجَ	B-PERS
بَوْشٍ	I-PERS
تَجَاوُزٍ	O
صَلَاحِيَاتُهُ	O
بِانْشَاءِ	O
الْمَحَاكِمِ	O
الْعَسْكَرِيَّةِ	O
الِاسْتِثْنَائِيَّة	O
لِمُحَاكَمَةِ	O
الْمُقَاتِلِينَ	O
الِاعِدَاءُ	O
الْمُعْتَقِلِينَ	O
فِي	O
غَوَانِتَانَامُو	B-LOC
.	O
وَاوَضَحَّ	O
الْمَسْؤُولُ	O
الْكَبِيرَ	O
طَالِبًا	O
عَدَمَ	O
كَشْفِ	O
هَوَيَّتِهِ	O
انَّهُ	O
لَا	O
يَعْلَمُ	O
مَا	O
اذَا	O
سَيَّتُمَّ	O
ابْلَاغَ	O
الْمُعْتَقِلِينَ	O
ال	O
فِي	O
غَوَانِتَانَامُو	B-LOC
عَلَى	O
جَزِيرَةِ	O
كُوْبًا	B-LOC
بِقَرَارِ	O
الْمُحْكَمَةِ	O
الْعُلْيَا	O
.	O
وَقَالَ	O
الْمَسْؤُولُ	O
انْ	O
الْقِيَادَةُ	O
فِي	O
غَوَانِتَانَامُو	B-LOC
تَسْمَّحُ	O
لِمَحَامِي	O
حَمْدَانَ	B-PERS
بِالتَّحَدُّثِ	O
الَى	O
مُوَكِّلِهِ	O
.	O
بِشَأْنِ	O
هَذِهِ	O
الْقَضِيَّةِ	O
.	O
وَكَانَ	O
حَمْدَانَ	B-PERS
السَّائِقِ	O
السَّابِقِ	O
لِاسَامَةَ	B-PERS
بْنِ	I-PERS
لَادِنٍ	I-PERS
اعْتَقَلَ	O
فِي	O
افْغَانِسَتَانِ	B-LOC
فِي	O
نَوْفَمَبَرَ	O
وَوَجَّهَت	O
الَيهِ	O
احْدَى	O
الْمَحَاكِمُ	O
الْعَسْكَرِيَّةَ	O
الِاسْتِثْنَائِيَّةَ	O
تُهْمَةَ	O
التَّآمِرِ	O
فِي	O
يُولِيو	O
.	O
وَرَفْضُ	O
حَمْدَانَ	B-PERS
الِاجِرَاءَاتِ	O
الَّتِي	O
اتَّخَذَتْهَا	O
السُّلْطَاتُ	O
الِامْيرَكِيَّةُ	O
بَعْدَ	O
اعْتِدَاءَاتٍ	O
سَبْتَمْبَرٍ	O
.	O
وَكَانَتْ	O
الْمُحْكَمَةُ	O
الْعُلْيَا	O
الِامْيرَكِيَّةُ	O
اُعْتُبِرَتْ	O
الْخَمِيسُ	O
انَّ	O
الرَّئِيسَ	O
بَوشٌ	B-PERS
تَجَاوُزُ	O
صَلَاحِيَاتُهُ	O
بِانْشَاءِ	O
الْمَحَاكِمِ	O
الْعَسْكَرِيَّةِ	O
الِاسْتِثْنَائِيَّةَ	O
لِمُحَاكَمَةِ	O
الْمُعْتَقِلِينَ	O
فِي	O
غُوَانِتَانَامُو	B-LOC
الدَّوْحَةِ	B-LOC
بَيْرُوتُ	B-LOC
الرَّايَةُ	B-MISC
وَكَالَاتٌ	O
فِي	O
نَبْرَةٍ	O
تُحَدٍّ	O
وَاضِحَةٍ	O
خِلَالٍ	O
أَوَّلِ	O
ظُهُورٍ	O
لَهُ	O
عَبَّرُ	O
فَضَائِيَّةُ	O
الْجَزِيرَةِ	B-ORG
أَكَدُ	O
السَّيِّدِ	O
حَسَنٌ	B-PERS
نَصْرِ	I-PERS
اللَّهِ	I-PERS
الْأَمِينِ	O
الْعَامِّ	O
لِحِزْبِ	B-ORG
اللَّهِ	I-ORG
اللَّبَنَانِيُّ	O
انَّ	O
الْبِنْيَّةَ	O
الْقِيَادِيَّةَ	O
لِلْحِزْبِ	O
لَمْ	O
تَصِبْ	O
بِأَيِّ	O
أُذِي	O
أَثْنَاءِ	O
غَارَةِ	O
إسْرَائِيلِيَّةً	O
عَلَيَّ	O
مُقِرٌّ	O
لِلْحِزْبِ	O
أَمْسٌ	O
فِي	O
الضَّاحِيَةِ	O
الْجُنُوبِيَّةِ	O
لِبَيْرُوتِ	B-LOC
.	O
نَافِيًا	O
مَا	O
ذَكَرَهُ	O
مَسْؤُولُونَ	O
إِسْرَائِيلِيُّونَ	O
عَنْ	O
تَدْمِيرِ	O
خَمْسِينَ	O
بِالْمِئَةِ	O
مِنْ	O
قُدْرَاتِ	O
الْحِزْبِ	O
الْعَسْكَرِيَّةِ	O
.	O
وَقَالَ	O
انْ	O
هَذَا	O
كَلَامٌ	O
غَيْرُ	O
صَحِيحٍ	O
وَعَارَ	O
عَنْ	O
الصِّحَّةِ	O
.	O
أَنَّهُمْ	O
الْإِسْرَائِيلِيُّونَ	O
لَمْ	O
يَتَمَكَّنُوا	O
مِنْ	O
ضَرْبٍ	O
أَيْ	O
شَيْءٍ	O
عَلَيَّ	O
الْأَرْضِ	O
.	O
كَمَا	O
أَكَدَ	O
انْ	O
الْحِزْبَ	O
مَا	O
يَزَالُ	O
صَامِدًا	O
وَاسْتَوْعِبَ	O
الضَّرْبَةَ	O
الْأُولِيَّ	O
وَانْتَقَلَ	O
إلَيَّ	O
مَرْحَلَةَ	O
الْمُبَادَرَةِ	O
.	O
وَتَوَعَّدَ	O
نَصْرُ	B-PERS
اللَّهِ	I-PERS
بِوُقُوعِ	O
عَدَدٍ	O
مِنْ	O
الْمُفَاجِآتِ	O
عَلَيَّ	O
الصَّعِيدِ	O
الْعَسْكَرِيُّ	O
فِي	O
الْأَيَّامِ	O
الْقَادِمَةِ	O
.	O
وَقَالَ	O
الْحَزْبُ	O
يُدِيرُ	O
هَذِهِ	O
الْمَعْرِكَةَ	O
بِرَوِيَّةٍ	O
وَهُدُوءٌ	O
وَدُونَ	O
انْفِعَالٍ	O
وَانٍ	O
كُلُّ	O
شَيْءٍ	O
مَحْسُوبٍ	O
.	O
وَشَدَّدَ	O
عَلَيَّ	O
انَّهُ	O
إذَا	O
جَاءَ	O
الْكَوْنُ	O
كُلُّهُ	O
فَلَنْ	O
يُسَلِّمَ	O
الْجُنْدِيَّيْنِ	O
الْإِسْرَائِيلِيَّينَ	O
الْأَسِيرَيْنِ	O
إلَّا	O
عَبَّرَ	O
مُفَاوَضَاتٍ	O
غَيْرَ	O
مُبَاشَرَةٍ	O
لِتَبَادُلِ	O
الْأَسْرِيِّ	O
.	O
وَأَكَدَ	O
نَصْرَ	B-PERS
اللَّهِ	I-PERS
انْ	O
هُزَيْمَةَ	O
حَزْبِ	B-ORG
اللَّهُ	I-ORG
الَّذِي	O
لَا	O
يُقَاتِلُ	O
نِيَابَةً	O
عَنْ	O
أَحَدٍ	O
فِي	O
هَذِهِ	O
الْمُوَاجَهَةِ	O
هِيَ	O
هَزِيمَةٌ	O
لِلْأَمَةِ	O
بِأَسْرِهَا	O
.	O
انَ	O
الْمَعْرِكَةُ	O
سَلْبًا	O
أَوْ	O
ايجَابًا	O
هِيَ	O
لِلْأَمَةِ	O
.	O
وَقَدْ	O
وَسَعَتْ	O
اسْرَائِيلَ	B-LOC
امْسٌ	O
مِنْ	O
حَرْبِهَا	O
الْمَفْتُوحَةِ	O
عَلَيَّ	O
لِبَنَانٍ	B-LOC
عَلَيٍّ	O
مُخْتَلِفُ	O
الْمُنَاطِقِ	O
اللُّبْنَانِيَّةِ	O
مُوقَّعَةُ	O
الْمَزِيدِ	O
مِنْ	O
الْمَوْتِ	O
وَالدِّمَارِ	O
وَدَخَلَتْ	O
قُوَاتُهَا	O
فِي	O
اشْتِبَاكَاتٍ	O
مُبَاشَرَةٍ	O
مَعَ	O
مُقَاتِلِي	O
حِزْبِ	B-ORG
اللَّهُ	I-ORG
بِجُنُوبٍ	O
لِبَنَانٍ	B-LOC
وَفَقِدَتْ	O
ارْبِعَةً	O
مِنْ	O
جُنُودِهَا	O
خِلَالَ	O
الِاشْتِبَاكَاتِ	O
وَقَالَتْ	O
قُنَاةُ	O
الْجَزِيرَةِ	B-ORG
نَقْلًا	O
عَنْ	O
مَرَاسِلِهَا	O
فِي	O
الْقُدْسِ	B-LOC
انْ	O
هَؤُلَاءِ	O
الْجُنُودِ	O
الِاسْرَائِيلِيِّينَ	O
الَّذِينَ	O
قَتِلُوا	O
بِمُوَاجِهَاتِ	O
مَعَ	O
عَنَاصِرِ	O
الْمُقَاوَمَةِ	O
فِي	O
مَارُونِ	B-LOC
الرَّاسِ	I-LOC
وَقَالَتْ	O
الْمُقَاوَمَةُ	O
الِاسْلَامِيَّةُ	O
أَلْحَقُ	O
مُجَاهِدُونَا	O
ضَرَبَاتٌ	O
قَاصِمَةٌ	O
بِقُوَّةِ	O
الْمُشَاةِ	O
الْمُتَسَلِّلَةِ	O
الْي	O
مَارُونَ	B-LOC
الرَّاسِ	I-LOC
وَبِسِلَاحِ	O
الْمُدْرَّعَاتِ	O
الَّذِي	O
تَدْخُلُ	O
لِمُسَاعَدَتِهَا	O
فَخَسَرَ	O
دَبَابَّتَيْنِ	O
وَاصَابَتْ	O
طَائِرَةً	O
مُرُوحِيَّةً	O
اصَابَاتٍ	O
مُبَاشَرَةً	O
اضْطَرْتهَا	O
الي	O
الِانْسِحَابَ	O
فَوْرًا	O
.	O
وَاعْلَنْت	O
تَدْمِيرُ	O
دَبَابَةٍ	O
مِيرَكَافًا	B-MISC
وَاصَابَّةً	O
ثَلَاثَ	O
اصَابَاتٍ	O
مِنْ	O
طَاقِمِهَا	O
.	O
وَجَدَّدْت	O
إسْرَائِيلُ	B-LOC
قِصْفَهَا	O
مَسَاءَ	O
امْسٍ	O
لِضَاحِيَةٍ	O
بَيْرُوتِ	B-LOC
الْجُنُوبِيَّةِ	O
وَكَانَ	O
طِيرَانُ	O
الِاحْتِلَالِ	O
قَدْ	O
شَنَّ	O
سَلْسِلَةَ	O
غَارَاتٍ	O
مُكْثِفَةً	O
عَلَيَّ	O
مَدِينَتَيْ	O
الْهَرْمَلِ	B-LOC
وَبِعَلَبِك	B-LOC
فِي	O
الْبُقَاعَيْنِ	O
الشَّرْقِيِّ	O
وَالشَّمَالِيِّ	O
فِيمَا	O
تَوَاصِلُ	O
الْقَصْفِ	O
الْجَوِيّ	O
وَالْبَرِّيّ	O
وَالْبَحْرِيّ	O
عَلَيَّ	O
مُخْتَلِفٌ	O
مُدْنٍ	O
وَبَلَدَاتِ	O
الْجُنُوبِ	O
خُصُوصًا	O
الْخَطِّ	O
السَّاحِلِيُّ	O
الْجُنُوبِيُّ	O
وَمِنْ	O
جَانِبِهَا	O
قَصُفَتْ	O
الْمُقَاوَمَةُ	O
اللُّبْنَانِيَّةُ	O
شَمَالُ	O
إسْرَائِيلَ	B-LOC
وَاطْلَقْت	O
صَارُوخًا	O
عَلَيَّ	O
صَفْدٌ	B-LOC
وَحَيْفًا	B-LOC
وَالنَّاصِرَةُ	B-LOC
وَنَهَارِيًّا	B-LOC
وَالْجَلِيلُ	B-LOC
الْغَرْبِيُّ	O
.	O
وَدُولِيَا	O
عَرَضَ	O
كُوَفِيٍّ	B-PERS
عِنَانٍ	I-PERS
امَامٍ	O
مَجْلِسِ	B-ORG
الْأَمْنِ	I-ORG
عَنَاصِرُ	O
خُطَّةً	O
مُفَصَّلَةً	O
لِحِلِّ	O
الِازِمَةِ	O
فِي	O
لِبَنَانٍ	B-LOC
تَنَصُّ	O
عَلَيَّ	O
وَقْفٌ	O
لِاطِّلَاقِ	O
النَّارِ	O
وَتَسْلِيمِ	O
الْجُنْدِيِّيْنِ	O
الْمَخْطُوفَيْنَ	O
لَدِي	O
حَزْبِ	B-ORG
اللَّهُ	I-ORG
الي	O
السُّلْطَاتِ	O
الشَّرْعِيَّةِ	O
اللُّبْنَانِيَّةِ	O
.	O
وَقَالَ	O
عَنَانُ	B-PERS
انْ	O
هَذِهِ	O
الْخُطَّةَ	O
الَّتِي	O
تَسْتَنِدُ	O
الِي	O
اقْتِرَاحَاتٍ	O
وَفْدِ	O
الِامِمِ	B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ	I-ORG
الَّذِي	O
زَارَ	O
الْمِنْطَقَةُ	O
خِلَالَ	O
الِايَامِ	O
الْمَاضِيَةِ	O
يَجِبُ	O
انْ	O
تَشْكِلُ	O
الْقَاعِدَةُ	O
السِّيَاسِيَّةَ	O
لَايَ	O
وَقْفَ	O
دَائِمٍ	O
لِاطِّلَاقِ	O
النَّارِ	O
.	O
وَاعْلَنْت	O
وَاشْنَطَنَ	B-LOC
انْ	O
وَزِيرَةَ	O
الْخَارِجِيَّةِ	O
كَوَنْدُولِيزًا	B-PERS
رَايِسٌ	I-PERS
سَتَزَوَّرُ	O
الشَّرْقِ	B-LOC
الِاوْسَطُ	I-LOC
الِاسْبُوعَ	O
الْمُقْبَلَ	O
فِي	O
مُحَاوَلَةٍ	O
لِخَفْضِ	O
التَّوتُّرِ	O
بَيْنَ	O
اسْرَائِيلَ	B-LOC
وَحَزْبَ	B-ORG
اللَّهِ	I-ORG
.	O
بَغْدَادَ	B-LOC
افْ	O
بِ	O
اعْلَنَّ	O
نَائِبَ	O
رَئِيسِ	O
الْجُمْهُورِيَّةِ	O
الْعِرَاقِيِّ	O
طه	B-PERS
يَاسِينُ	I-PERS
رَمَضَانَ	I-PERS
أَمْسِ	O
انْ	O
التَّهْدِيدَاتِ	O
الِامْيرَكِيَّةِ	O
ضِدُّ	O
الْعِرَاقِ	B-LOC
لَنْ	O
تَرْهَبَ	O
الْعِرَاقِيِّينَ	O
بَلْ	O
تَزِيدُهُمْ	O
تَمَاسَكًا	O
وَاصْرَارًا	O
لِلدِّفَاعِ	O
عَنْ	O
بَلَدِهِمْ	O
مُوَضِحًا	O
انْ	O
الْعِرَاقَ	B-LOC
سَيُوَاصِلُ	O
حَمَلَتَهُ	O
الدَّبْلُومَاسِيَّةَ	O
لِشَرْحِ	O
خُطُورَةِ	O
هَذِهِ	O
التَّهْدِيدَاتِ	O
.	O
وَنَقِلَتْ	O
وَكَالَةُ	O
الِانْبَاءِ	O
الْعِرَاقِيَّةِ	O
عَنْ	O
رَمَضَانَ	B-PERS
قَوْلُهُ	O
خِلَالٌ	O
اسْتِقْبَالِهِ	O
اعْضَاءُ	O
الْمَجْلِسِينَ	O
التَّنْفِيذِيُّ	O
وَالتَّشْرِيعِيُّ	O
لِمِنْطَقَةِ	O
الْحُكْمِ	O
الذَّاتِي	O
الْكُرْدِيَّةِ	O
فِي	O
شِمَالِ	O
الْعِرَاقِ	B-LOC
الْمَوَالُونِ	O
لِلسُّلْطَةِ	O
الْمُرْكَزِيَّةِ	O
انْ	O
التَّهْدِيدَاتِ	O
الِامْيرَكِيَّةِ	O
لَنْ	O
تَرْهَبَ	O
شَعْبُ	O
الْعِرَاقِ	B-LOC
بَلْ	O
سَتَزِيدُهُ	O
تَلَاحُمًا	O
وَتَمَاسَكًا	O
وَاصْرَارًا	O
عَلَى	O
مُوَاصَلَةِ	O
الدِّفَاعِ	O
عَنْ	O
الْبِلَادِ	O
.	O
وَاضَافَ	O
الْمَسْؤُولُ	O
الْعِرَاقِيُّ	O
انْ	O
الْعِرَاقِيِّينَ	O
يَعْرِفُونَ	O
جَيِّدًا	O
وَبِشَكْلِ	O
دَقِيقٍ	O
حَقِيقَةِ	O
النَّوَايَا	O
الِامْيرَكِيَّةِ	O
الْخَبِيثَةَ	O
ضِدَّ	O
وَطَنُهُمْ	O
لِذَلِكَ	O
سَيُوَاصِلُونَ	O
نِضَالَهُمْ	O
وَجِهَادَهُمْ	O
حَتَّى	O
تَحْقِيقَ	O
النَّصْرِ	O
الْمُؤَزِّرِ	O
عَلَى	O
الْمُعْتَدِينَ	O
الطَّامِعِينَ	O
.	O
وَاعْرِبْ	O
رَمَضَانَ	B-PERS
عَنْ	O
ثِقَتِهِ	O
الْعَالِيَةِ	O
بِقُدْرَاتِ	O
شُعْبِ	O
الْعِرَاقِ	B-LOC
وَاسْتِعْدَادُهِ	O
اللَّامْحُدُودَ	O
لِمُوَاجَهَةٍ	O
أَيْ	O
عُدْوَانٍ	O
امْبِرْيَالِيْ	O
امْيرَكِي	O
صَهِيُونِيٌّ	O
آثِمَ	O
مُشِيرًا	O
الَّى	O
انْ	O
السَّنَوَاتُ	O
الْمَاضِيَةَ	O
اثْبَتَتْ	O
قُدْرَةُ	O
هَذَا	O
الشَّعْبِ	O
الصَّامِدِ	O
الْمُجَاهِدِ	O
عَلَى	O
مُوَاصَلَةِ	O
الْبَذْلِ	O
وَالْعَطَاءِ	O
مِنْ	O
أَجْلِ	O
حِمَايَةِ	O
الْعِرَاقِ	B-LOC
وَالدِّفَاعِ	O
عَنْ	O
سِيَادَتِهِ	O
وَكَرَامَتِهِ	O
.	O
وَاكَدُ	O
نَائِبُ	O
الرَّئِيسِ	O
الْعِرَاقِيِّ	O
انْ	O
الْعِرَاقَ	B-LOC
سَيُوَاصِلُ	O
سِيَاسَتَهُ	O
الدَّبْلُومَاسِيَّةَ	O
الرَّامِيَةَ	O
الَى	O
اطِّلَاعَ	O
الْقَادَةِ	O
وَالْمُلُوكُ	O
الْعَرَبَ	O
وَالِاصْدِقَاءَ	O
فِي	O
الْبُلْدَانِ	O
الِاسْيَوِيَّةِ	O
وَالِاوْرُوبِيَّةِ	O
عَلَى	O
مَوَاقِفِهِ	O
ازَاءَ	O
التَّهْدِيدَاتِ	O
الِامْيرَكِيَّةِ	O
الْغَاشِمَةِ	O
بِشَنِّ	O
عُدْوَانٍ	O
جَدِيدٌ	O
عَلَيْهِ	O
.	O
وَاعْتُبِرَ	O
انْ	O
سُسْيَاسَتَنَا	O
الدَّبْلُومَاسِيَّةَ	O
تُهْدَفُ	O
بِالدَّرَجَةِ	O
الِاسَّاسِ	O
الَى	O
وَضْعِ	O
الِاقْطَارِ	O
الْعَرَبِيَّةِ	O
الشَّقِيقَةِ	O
وَالْبُلْدَانِ	O
الصَّدِيقَةِ	O
بِالصُّورَةِ	O
الْوَاضِحَةِ	O
عَنْ	O
اسْتِعْدَادِ	O
الْعِرَاقِ	B-LOC
لِمُوَاصَلَةِ	O
الْحِوَارِ	O
مَعَ	O
الِامَانَةِ	O
الْعَامَّةِ	O
لِلِامَمِ	B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ	I-ORG
وَفْقَ	O
الِالِّيَةِ	O
الَّتِي	O
عُقَدَتْ	O
فِي	O
ضَوْئِهَا	O
الْجِلَسَاتِ	O
السَّابِقَةِ	O
بَيْنَ	O
وَفْدَيْ	O
الْعِرَاقِ	B-LOC
وَالِامَانَةِ	O
الْعَامَّةِ	O
وَاَلَّتِي	O
تَسْتَنِدُ	O
الَى	O
جَوْهَرِ	O
قِرَارَاتٍ	O
مَجْلِسِ	B-ORG
الْأَمْنِ	I-ORG
.	O
وَكَانَ	O
وَزِيرُ	O
الْخَارِجِيَّةِ	O
الْعِرَاقِيُّ	O
نَاجِي	B-PERS
صَبْرِيٌّ	I-PERS
عَقْدِ	O
اجْتِمَاعًا	O
مَعَ	O
امَّينِ	O
عَامَ	O
الِامِمِ	B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ	I-ORG
كُوَفِي	B-PERS
عِنَانٍ	I-PERS
فِي	O
فِيَيْنَا	B-LOC
فِي	O
الرَّابِعِ	O
وَالْخَامِسِ	O
مَنْ	O
يُوَلِّيو	O
الْمَاضِي	O
لَمْ	O
يَتِمَّ	O
التَّوَصُّلُ	O
فِيهِ	O
الَّى	O
نَتِيجَةٍ	O
.	O
وَقَالَ	O
رَمَضَانُ	B-PERS
انْ	O
الِاصْوَاتِ	O
الرَّافِضَةُ	O
لِلسِّيَاسَةِ	O
الْعُدْوَانِيَّةِ	O
ضِدُّ	O
الْعِرَاقِ	B-LOC
تَتَصَاعَدُ	O
يَوْمِيًّا	O
وَاصْبَحْ	O
الرَّأْيُ	O
الْعَامَّ	O
الدَّولِيُّ	O
عَلَى	O
اطِّلَاعٍ	O
بِحَقِيقَةِ	O
الْمُخْطَطِ	O
الِامِيرَكِيِّ	O
الصَّهْيُونِيِّ	O
الشَّرِيرِ	O
الَّذِي	O
لَا	O
يَسْتَهْدِفُ	O
الْعِرَاقَ	B-LOC
فَحَسَبَ	O
بَلْ	O
الِامَّةُ	O
الْعَرَبِيَّةُ	O
جَمِيعًا	O
.	O
وَقَدْ	O
شَدَّدَ	O
الرَّئِيسَ	O
الِامِيرَكِيُّ	O
جَورَجَ	B-PERS
بَوْشٍ	I-PERS
وَرَئِيسُ	O
الْوَزْرَاءِ	O
الْبَرِيطَانِيُّ	O
تُونِي	B-PERS
بِلِيرِ	I-PERS
مَسَاءِ	O
أَمْسِ	O
الِاوْلِ	O
عَلَى	O
ضَرُورَةِ	O
الرَّدِّ	O
عَلَى	O
التَّهْدِيدِ	O
الْحَقِيقِيِّ	O
الْمُتَمَثِّلِ	O
بِنَظَرِهِمَا	O
بِالْعِرَاقِ	B-LOC
وَاكِدًا	O
سَعْيَهُمَا	O
لِتَشْكِيلِ	O
اوْسَعِ	O
ائْتِلَافَ	O
دُولِي	O
مُمْكِنٍ	O
ضِدٌّ	O
بَغْدَادَ	B-LOC
.	O
وَكَرَّرَ	O
بَوْشٍ	B-PERS
وَبَلِيرٍ	B-PERS
خِلَالٍ	O
لِقَاءِ	O
اسْتَغْرَقَ	O
اكْثُرْ	O
مِنْ	O
ثَلَاثِ	O
سَاعَاتٍ	O
وَعَقْدَ	O
فِي	O
الْمُقِرِّ	O
الرِّئَاسِيِّ	O
فِي	O
كَامِبِ	B-LOC
دِيُفِيدِ	I-LOC
وِلَايَةَ	O
مِيْرِيلَانِدَ	B-LOC
شَرْقَ	O
انْهُمَا	O
يَتَقَاسَمَانِ	O
وَجِهَاتُ	O
النَّظَرِ	O
نَفْسَهَا	O
حَوْلَ	O
الْمَسْأَلَةِ	O
الْعِرَاقِيَّةِ	O
وَبِأَنَّهُمَا	O
يُرِيدَانِ	O
اقْنَاعَ	O
بَقِيَّةِ	O
الْعَالِمِ	O
بِصَوَابِيَّةِ	O
مَوْقِفِهِمَا	O
.	O
وَقَالَ	O
بَلِيرٌ	B-PERS
فِي	O
مُؤْتَمَرٍ	O
صَحْفِيْ	O
عَقْدُهُ	O
فِي	O
قَاعِدَةِ	O
انْدُرُوزَ	B-LOC
الْجَوِيَّةِ	O
قَبْلَ	O
انْ	O
يَعُودُ	O
الَى	O
لِنَدَنِ	B-LOC
نَحْنُ	O
نَتَقَاسِمُ	O
التَّحْلِيلِ	O
وَالتَّصْمِيمُ	O
نَفْسِيهِمَا	O
لِمُوَاجَهَةِ	O
مَسَالَةِ	O
اسْلِحَةِ	O
الدِّمَارِ	O
الشَّامِلِ	O
كَمَا	O
نَتَقَاسِمُ	O
الرَّغْبَةُ	O
نَفْسَهَا	O
بِتَحْقِيقِ	O
ذَلِكَ	O
عَلَى	O
قَاعِدَةِ	O
اوْسَعِ	O
دَعَمَ	O
دُولِي	O
مُمْكِنٍ	O
.	O
وَشَدَّدَ	O
بَلِيرٍ	B-PERS
عَلَى	O
انَّهُ	O
بِالنِّسْبَةِ	O
الَى	O
الْوِلَايَاتِ	B-LOC
الْمُتَّحِدَةِ	I-LOC
وَبَرَيطَانِيًّا	B-LOC
لَا	O
مَجَالَ	O
لِلشَّكِّ	O
بَانَ	O
النِّظَامُ	O
الْعِرَاقِيُّ	O
يَكْدِسُ	O
اسْلِحَةَ	O
دِمَارٍ	O
شَامِلٌ	O
مُنْذُ	O
زَمَنٍ	O
طَوِيلٍ	O
.	O
وَتَابِعٌ	O
بِلِيرِ	B-PERS
انَّ	O
التَّهْدِيدَ	O
هُوَ	O
تَهْدِيدٌ	O
حَقِيقِيٌّ	O
لَيْسَ	O
لِلْمِنْطَقَةِ	O
فَحَسَبَ	O
بَلْ	O
لِمُجْمَلِ	O
الْمُجْتَمَعِ	O
الدَّولِيِّ	O
مُكَرَّرًا	O
الْقَوْلِ	O
انْ	O
لِنَدْنِ	B-LOC
سَتَقَدَّمُ	O
دَلَائِلُ	O
عَلَى	O
وُجُودِ	O
اسْلِحَةِ	O
دِمَارٍ	O
شَامِلٌ	O
فِي	O
الْعِرَاقِ	B-LOC
خِلَالُ	O
اسَابِيعِ	O
.	O
وَاضَافَ	O
هَذَا	O
سَيَثْبُتُ	O
لِلنَّاسِ	O
انْ	O
هَذَا	O
التَّهْدِيدَ	O
حَقِيقِيٌّ	O
مَهْمَا	O
كَانَتْ	O
طَرِيقَةُ	O
مُوَاجَهَتِهِ	O
.	O
وَلَمْ	O
يَدُلَّ	O
الرَّئِيسُ	O
الِامْيرَكِيُّ	O
بَايَ	O
تَصْرِيحٌ	O
بَعْدَ	O
انْتِهَاءِ	O
الِاجْتِمَاعِ	O
وَاكْتَفَى	O
بِمَا	O
قَالَهُ	O
قَبْلَهُ	O
.	O
امَا	O
بِلَيرٍ	B-PERS
فَقَدْ	O
شَدَّدَ	O
عَلَى	O
ضَرُورَةٍ	O
انْ	O
يُفْرِضُ	O
تَفْتِيشَ	O
دُولِيٍّ	O
فَعَالَ	O
تَمَامًا	O
عَلَى	O
الْبُرْنَامِجِ	O
الْعَسْكَرِيِّ	O
لِلنِّظَامِ	O
الْعِرَاقِيِّ	O
.	O
وَقَالَ	O
بِلِيرٍ	B-PERS
انْ	O
مَسَالَةً	O
كَيْفِيَّةِ	O
التَّعَامُلِ	O
مَعَ	O
هَذَا	O
التَّهْدِيدِ	O
تَبْقَى	O
مَفْتُوحَةً	O
مُضِيفًا	O
عَلَى	O
النَّاسِ	O
انْ	O
يَكُونُوا	O
مُتَيَقِّنَيْنِ	O
بَانَنَا	O
سُنْعَالِجُ	O
هَذَا	O
الْوَضْعَ	O
بِتَعَقُّلٍ	O
وَاتِزَانِ	O
.	O
وَاكْدُ	O
الرَّجُلَانِ	O
انَّ	O
الْوَضْعَ	O
الْقَائِمَ	O
الْحَالِي	O
فِي	O
الْعِرَاقِ	B-LOC
لَا	O
يُمْكِنُ	O
انْ	O
يَسْتَمِرُّ	O
.	O
وَقَالَ	O
بِلِيرٍ	B-PERS
انْ	O
سِيَاسَةَ	O
عَدَمِ	O
التَّحَرُّكِ	O
لَيْسَتْ	O
السِّيَاسَةُ	O
الَّتِي	O
يَجِبُ	O
انْ	O
نَتْبِعَهَا	O
اذَا	O
ارْدُنَا	O
انْ	O
نَكُونَ	O
مَسْؤُولَيْنِ	O
.	O
وَكَانَ	O
الرَّئِيسُ	O
الِامِيرَكِيُّ	O
قَالَ	O
قَبْلَ	O
الِاجْتِمَاعِ	O
عَلَيْنَا	O
انْ	O
نَجِدَ	O
حَلًّا	O
لِهَذِهِ	O
الْمُشْكِلَةِ	O
لِلْحُفَاظِ	O
عَلَى	O
الِاجْيَالِ	O
الْمُقْبَلَةِ	O
.	O
انْ	O
مُجْمَلُ	O
الدَّوْلِيِّ	O
انْ	O
يَجِدُ	O
حَلًّا	O
لِهَذِهِ	O
الْمَسْأَلَةِ	O
.	O
وَرَفَضُ	O
بَوْشٍ	B-PERS
وَبَلِيرِ	B-PERS
الْقَوْلِ	O
مَا	O
اذَّا	O
كَانَا	O
يَنْوِيَانِ	O
طَلَبَ	O
اعْتِمَادِ	O
قِرَارٍ	O
جَدِيدٍ	O
لِمَجْلِسِ	O
الِامْنِ	O
لِاجْبَارِ	O
الرَّئِيسِ	O
الْعِرَاقِيِّ	O
عَلَى	O
قَبُولِ	O
عَوْدَةِ	O
مُفْتَشِي	O
نَزْعَ	O
السِّلَاحِ	O
اوٍ	O
لِلسَّمَاحِ	O
بِاسْتِخْدَامِ	O
الْقُوَّةِ	O
ضِدُّهُ	O
.	O
وَكَرَّرَ	O
بَوْشِ	B-PERS
الْقَوْلِ	O
انْ	O
هَدَفَ	O
الْوِلَايَاتِ	B-LOC
الْمُتَّحِدَةِ	I-LOC
هُوَ	O
تَغْيِيرُ	O
النَّظَامِ	O
فِي	O
الْعِرَاقِ	B-LOC
بَيْنَمَا	O
لَمْ	O
يُشُرَّ	O
بِلِيرِ	B-PERS
الَى	O
ذَلِكَ	O
.	O
وَقَالَ	O
بُوْشٌ	B-PERS
وَبَلِيرٍ	B-PERS
انْ	O
مُخَاوِفُهُمَا	O
بِمَا	O
يَتَعَلَّقُ	O
بِاسْلِحَةِ	O
الدِّمَارِ	O
الشَّامِلِ	O
يُمْكِنُ	O
التَّاكِدُ	O
مِنْهَا	O
عَبَّرَ	O
الِاقْمَارِ	O
الِاصْطِنَاعِيَّةِ	O
الَّتِي	O
كَشَفَتْ	O
وُجُودَ	O
عَمَلِيَّاتٍ	O
بِنَاءً	O
جَدِيدَةٍ	O
فِي	O
الْعَدِيدِ	O
مِنْ	O
الْمَوَاقِعِ	O
النَّوَوِيَّةِ	O
الَّتِي	O
سَبَقَ	O
وَفَتَشَتُهَا	O
الِامْمُ	B-ORG
الْمُتَّحِدَةَ	I-ORG
فِي	O
الْعِرَاقِ	B-LOC
حَسَبَ	O
مَا	O
قَالَ	O
جَاكَ	B-PERS
بَوْتُ	I-PERS
الَّذِي	O
قَامَ	O
بِعَمَلِيَّاتٍ	O
تُفِيتُشُ	O
عِدَّةً	O
بِاسْمِ	O
الْوَكَالَةِ	B-ORG
الدَّوْلِيَّةِ	I-ORG
لِلطَّاقَةِ	I-ORG
الذُّرِّيَّةِ	I-ORG
.	O
وَمِنْ	O
الْمُقَرَّرِ	O
انْ	O
يُلْقِي	O
بَوْشٌ	B-PERS
خِطَابًا	O
الْخَمِيسَ	O
امَامَ	O
الِامِمِ	B-ORG
الْمُتَّحِدَةِ	I-ORG
الا	O
انَّ	O
الِاتِّصَالَاتِ	O
الَّتِي	O
قَامَ	O
بِهَا	O
اخِيرًا	O
مَعَ	O
بَلِيرٍ	B-PERS
لَمْ	O
تُؤَدِّ	O
عَلَى	O
مَا	O
يَبْدُو	O
الَّى	O
الْحُصُولِ	O
عَلَى	O
الدَّعَمِ	O
الْمَرْجُوِّ	O
لِحَمْلَةٍ	O
عَسْكَرِيَّةٍ	O
عَلَى	O
الْعِرَاقِ	B-LOC
.	O
وَاكِدٌ	O
بِلِيرِ	B-PERS
انْ	O
لَدَيْهِ	O
وَالرَّئِيسِ	O
الِامِيرَكِيِّ	O
عَزْمًا	O
اكْيَدًا	O
عَلَى	O
التَّعَامُلِ	O
مَعَ	O
الْعِرَاقِ	B-LOC
لَكِنَّهُمَا	O
يَسْعَيَانِ	O
لِحَشْدِ	O
اكْبُرْ	O
تَأْيِيدَ	O
دُولِي	O
مُمْكِنٍ	O
.	O
وَقَالَ	O
بَلِيرٌ	B-PERS
لِمَحَطَّةٍ	O
تَلْفِزِيُّونَ	O
سِكَّايَ	B-ORG
نُيُوزِ	I-ORG
الْبَرَيْطَانِيَّةِ	O
انْ	O
الْوِلَايَاتِ	B-LOC
الْمُتَّحِدَةَ	I-LOC
وَبَرَيطَانِيًّا	B-LOC
لَنْ	O
تَتَحَرَّكَا	O
دُونَ	O
التَّشَاوُرِ	O
مَعَ	O
حُلَفَائِهِمَا	O
لَكِنَّهُ	O
لَمْ	O
يُوَضِّحْ	O
مَا	O
اذَّا	O
كَانَ	O
الْبُلْدَانِ	O
مُسْتَعِدِينَ	O
لِلْقِيَامِ	O
بِعَمَلٍ	O
عَسْكَرِيٍّ	O
وَحْدَهُمَا	O
اذًّا	O
لَمْ	O
يَحْصُلَا	O
عَلَى	O
التَّأْيِيدِ	O
الْمُنْتَظَرِ	O
.	O
وَقَالَ	O
بَلِيرٌ	B-PERS
فِي	O
الْمُقَابَلَةِ	O
الَّتِي	O
بَثَتَ	O
أَمْسٌ	O
لِدَيْنًا	O
عَزَمَ	O
اكْيَدَ	O
عَلَى	O
التَّعَامُلِ	O
مَعَ	O
هَذِهِ	O
الْمَسْأَلَةِ	O
.	O
لَكِنَّنَا	O
نُرِيدُ	O
انْ	O
نَتَعَامَلُ	O
مَعَهَا	O
عَلَى	O
اسَاسِ	O
اكْبِرْ	O
تَأْيِيدَ	O
دُولِي	O
مُمْكِنٍ	O
.	O
انْ	O
يُثِيرُ	O
النَّاسَ	O
هُوَ	O
.	O
هَلْ	O
فِي	O
دُونِ	O
اوٍ	O
بَحْثٍ	O
مَعَ	O
حُلَفَائِنَا	O
.	O
لَيْسَ	O
.	O
بِلِيرٍ	B-PERS
خَاطِفَةً	O
لِلْوِلَايَاتِ	B-LOC
الْمُتَّحِدَةِ	I-LOC
اجْتَمَعَ	O
خِلَالُهَا	O
لِمُدَّةِ	O
ثَلَاثِ	O
سَاعَاتٍ	O
مَعَ	O
بُوْشٍ	B-PERS
لِتَبْنِي	O
اسْتِرَاتِيجِيَّةً	O
مُشْتَرَكَةٍ	O
.	O
وَقَالَ	O
بِلِيرٍ	B-PERS
انَّهُ	O
يُودُ	O
انْ	O
يُؤَكِّدُ	O
انَّ	O
الرَّئِيسَ	O
الْعِرَاقِيَّ	O
صَدَامَ	B-PERS
حُسَيْنٍ	I-PERS
يُشْكِلُ	O
تَهْدِيدًا	O
لِبَرَيطَانِيًّا	B-LOC
وَانْهُ	O
لَا	O
يَسِيرُ	O
وَرَاءَ	O
بَوْشٍ	B-PERS
مَسْلُوبٍ	O
الِارَّادَةِ	O
.	O
وَيُوَاجِهُ	O
بِلِيرِ	B-PERS
انْتِقَادَاتٍ	O
فِي	O
وَسَائِلِ	O
الِاعِلَامِ	O
الْبَرِيْطَانِيَّةِ	O
وَمِنْ	O
بَعْضِ	O
اعْضَاءِ	O
الْبُرْلَمَانِ	O
وَاطْلَقَ	O
عَلَيْهِ	O
الْبَعْضُ	O
اسْمُ	O
كَلْبِ	O
بَوشٍ	B-PERS
.	O
وَاضَافَ	O
انَّهُ	O
اذَّا	O
مَا	O
اتِّيحَ	O
لِلِارْهَابِيِّينِ	O
او	O
الدَّولِ	O
الْمَارَقَةِ	O
حِيَازَةُ	O
اسْلِحَةِ	O
الدِّمَارِ	O
الشَّامِلِ	O
فَانَّهَا	O
فِي	O
وَقْتِ	O
مَا	O
سَتَسْتَخْدِمُهَا	O
وَسَيَكُونُ	O
لِذَلِكَ	O
عَوَاقِبُ	O
مُرُوعَةٍ	O
.	O
وَتَابِعُ	O
هَذَا	O
لَيْسَ	O
مُجَرَّدُ	O
قَلْقِ	O
امْرِيكِي	O
.	O
انَّهُ	O
يَشْغَلُنَا	O
.	O
انَ	O
الشَّغْلُ	O
الشَّاغِلُ	O
لِكُلِّ	O
الْمُجْتَمَعِ	O
الدَّولِيِّ	O
الْمُتَمَدِّنَ	O
.	O
انَ	O
الْمُهِمُّ	O
يُوَاجُهُ	O
هَذِهِ	O
وَحْدَهُمْ	O
وَاظِنُ	O
ان	O
مِنَ	O
الْمُهِمِّ	O
انْ	O
نَكُونَ	O
مَعَهُمْ	O
وَهُمْ	O
يُوَاجِهُونَ	O
هَذِهِ	O
الْمُشْكِلَاتِ	O
.	O
وَذَكَرَ	O
بِلِيرِ	B-PERS
انْ	O
سِيَاسَةَ	O
الِاحْتِوَاءِ	O
الَّتِي	O
اتَّبَعَتْ	O
مَعَ	O
الْعِرَاقِ	B-LOC
مُنْذُ	O
حَرْبِ	O
الْخَلِيجِ	B-LOC
نَجَّحَتْ	O
حَتَّى	O
مَرْحَلَةً	O
مُعَيَّنَةٍ	O
وَانْهُ	O
مَا	O
لَمْ	O
يَتَّخِذْ	O
اجْرَاءُ	O
ضِدِّ	O
الْعِرَاقِ	B-LOC
فَانَهُ	O
سَيَمْضِي	O
قَدِمًا	O
فِي	O
تَصْنِيعِ	O
اسْلِحَةِ	O
الدِّمَارِ	O
الشَّامِلِ	O
لِيُجَازِبِيَّ	B-LOC
سِيَّتَيْ	I-LOC
الْفَلْبَيْنِ	B-LOC
ـ	O
رُوَيَتَرِزُ	B-ORG
ـ	O
بَثْتَ	O
سَحْبَ	O
الرَّمَادِ	O
وَالدُّخَانِ	O
الرُّعْبُ	O
فِي	O
نُفُوسِ	O
قَرَوِيَيْنِ	O
يُعِيشُونَ	O
حَوْلَ	O
بِرُكَانٍ	O
بِوَسَطِ	O
الْفَلْبَيْنِ	B-LOC
لَكِنْ	O
خِبَرَاءَ	O
قَالُوا	O
إنَّ	O
مُسْتَوَى	O
التَّحْذِيرِ	O
مَا	O
زَالَ	O
مُتَوَسِّطًا	O
.	O
وَفِي	O
الْأُسْبُوعِ	O
الْمَاضِي	O
بَدَأَ	O
بُرُكَانِ	O
جَبَلِ	O
مَايُونٍ	B-MISC
وَهُوَ	O
الْأَنْشَطُ	O
بَيْنَ	O
بُرْكَانَا	O
فِي	O
الْفَلْبَيْنِ	B-LOC
يُطْلَقُ	O
حَمْمًا	O
بِرُكَانِيَّةٍ	O
وَرَمَادًا	O
وَصُخُورًا	O
يُعَادِلُ	O
حَجْمَ	O
الْوَاحِدَةِ	O
مِنْهَا	O
حَجْمَ	O
السِّيَارَةِ	O
مِمَّا	O
دَفَعَ	O
خُبَرَاءَ	O
الْبَرَاكِينَ	O
إلَى	O
رَفْعِ	O
مُسْتَوَى	O
التَّحْذِيرِ	O
إلَى	O
ثَلَاثَةٍ	O
عَلَى	O
مِقْيَاسٍ	O
مِنْ	O
وَاحِدٍ	O
إلَى	O
خَمْسَةٍ	O
.	O
وَطَلَبَتْ	O
الْحُكُومَةُ	O
مِنْ	O
أَرْبَعَةِ	O
آلَافٍ	O
شَخْصٍ	O
يُقِيمُونَ	O
قُرْبَ	O
الْبُرْكَانِ	O
بِإِخْلَاءِ	O
مِنْطَقَةٍ	O
قِطْرِهَا	O
سِتَّةً	O
كَيْلُومَتَرَاتٍ	O
حَوْلُهُ	O
لَكِنَّ	O
كَثِيرِينَ	O
رَفَضُوا	O
مُغَادَرَةَ	O
دِيَارِهِمْ	O
وَمَزَارِعِهُمْ	O
إلَى	O
أَنْ	O
تَمَّ	O
رَفَعَ	O
مُسْتَوَى	O
التَّحْذِيرِ	O
مُجَدَّدًا	O
فِي	O
حِينِ	O
أَنْشَأَ	O
الْمَسْؤُولُونَ	O
مُرَاكِزَ	O
إيوَاءً	O
.	O
وَهَرَعَ	O
أَمْسِ	O
بَعْضِ	O
السُّكَّانِ	O
لِأَخْذِ	O
أَطْفَالِهِمْ	O
مِنْ	O
الْمَدَارِسِ	O
بَعْدَ	O
أَنْ	O
رَأَوْا	O
سَحْبًا	O
كَثِيفَةً	O
مِنْ	O
الدُّخَانِ	O
الرَّمَادِيِّ	O
تَنْبَعِثُ	O
مِنْ	O
الْجَبَلِ	O
الْبَالِغِ	O
ارْتِفَاعُهُ	O
مُتْرًا	O
.	O
وَقَالَتْ	O
جِيمًا	B-PERS
أَرْيَاسٌ	I-PERS
أَنَا	O
مُتَوَتِّرَةٌ	O
جِدًّا	O
.	O
نُصْحَبُ	O
أَطْفَالَنَا	O
لِلْمَنْزِلِ	O
.	O
الْبُرْكَانِ	O
فِي	O
حَالَةِ	O
ثَوْرَةٍ	O
.	O
وَقَالَ	O
مَعْهَدُ	B-MISC
الْبَرَاكِينَ	I-MISC
وَالزَّلَازِلُ	I-MISC
بِالْفَلْبَيْنِ	B-LOC
إنَّ	O
بِرُكَانَ	O
جَبَلِ	O
مَايُونٍ	B-MISC
يَظْهَرُ	O
عَلَامَاتٌ	O
عَلَى	O
ثَوْرَانٍ	O
كَبِيرِ	O
خِلَالٍ	O
أَسَابِيعٍ	O
وَحَثَّ	O
السُّكَّانُ	O
عَلَى	O
الِابْتِعَادِ	O
عَنْ	O
مِنْطَقَةِ	O
الْخَطَرِ	O
حَتَّى	O
لَوْ	O
لَمْ	O
يَكُنْ	O
هُنَاكَ	O
خَطَرٌ	O
وَشِيْكٌ	O
.	O
وَقَالَ	O
رَينَاتُو	B-PERS
سُولِيدَامَ	I-PERS
رَئِيسُ	O
الْمُعْهِدِ	O
مَادَامٌ	O
يَنْهَارُ	O
فِي	O
الْمُقَدِّمَةِ	O
وَعَلَى	O
الْجَوَانِبِ	O
فَإِنَّهُ	O
يُشْكِلُ	O
خَطَرًا	O
.	O
وَتَقَعُ	O
الْفَلْبَيْنِ	B-LOC
عَلَى	O
حِزَامِ	O
النَّارِ	O
وَهُوَ	O
حِزَامٌ	O
بُرُكَانِيٌّ	O
يُطُوقُ	O
الْمُحِيطَ	B-LOC
الْهَادِي	I-LOC
كَمَا	O
أَنَّهُ	O
مُعَرَّضٌ	O
لِحُدُوثِ	O
زَلَازِلٍ	O
.	O
وَثَارَ	O
بُرُكَانُ	O
مَايُونٍ	B-MISC
بِإِقْلِيمِ	O
الْبَايِ	B-LOC
بِمِنْطَقَةٍ	O
بِيَكُولُ	B-LOC
فِي	O
وَسَطِ	O
الْبِلَادِ	O
نَحْوَ	O
مَرَّةٍ	O
عَلَى	O
مَدَارٍ	O
عَامٍّ	O
كَانَ	O
آخِرُهَا	O
عَامِّيٌّ	O
و	O
.	O
كَانَ	O
أَكْثَرُ	O
ثَوْرَانِهِ	O
تَدْمِيرًا	O
عَامٌّ	O
حِينَ	O
دُفِنَتْ	O
تَدَفِقَاتُ	O
الْحُمَمِ	O
الْبُرْكَانِيَّةِ	O
بَلْدَةً	O
مِمَّا	O
أَسْفَرَ	O
عَنْ	O
مُقْتَلٍ	O
.	O
وَقَالَ	O
مَسْؤُولُو	O
مُوَاجَهَةُ	O
الْكَوَارِثِ	O
إنَّهُ	O
سَيْتِمُّ	O
إجْلَاءَ	O
مَا	O
يَقْدَّرُ	O
بِنَحْوِ	O
أَلْفًا	O
مِنْ	O
سُكَّانِ	O
إقْلِيمِ	O
الْبَايَ	B-LOC
فِي	O
حَالَةِ	O
حُدُوثِ	O
ثَوْرَانَ	O
كَبِيرٍ	O
.	O
أَعْلَنْت	O
نُوكِيَا	B-ORG
الْفَنْلَنْدِيَّةَ	O
أَكْبَرُ	O
شَرِكَةً	O
فِي	O
الْعَالِمِ	O
لِصِنَاعَةِ	O
الْهَوَاتِفِ	O
النَّقَالَةِ	O
زِيَادَةُ	O
أَرْبَاجِهَا	O
بِنِسْبَةِ	O
خِلَالِ	O
الرُّبُعِ	O
الثَّانِي	O
مِنْ	O
الْعَامِّ	O
الْحَالِي	O
بِحَجْمِ	O
فَاقِ	O
التَّوَقُّعَاتِ	O
بِفَضْلِ	O
نُمُوِّ	O
الطَّلَبِ	O
عَلَى	O
أَجْهَزَتِهَا	O
الْجَدِيدَةِ	O
فِي	O
الْأَسْوَاقِ	O
الْآسِيَوِيَّةِ	O
.	O
وَحَقَّقَتْ	O
أَسْهُمُ	O
الشَّرِكَةُ	O
مُكَاسِبٌ	O
حَيْثُ	O
ارْتَفَعَ	O
نَصِيبُ	O
السَّهْمِ	O
مِنْ	O
الْأَرْبَاحِ	O
إلَى	O
يُورُو	B-MISC
مَنْ	O
يُورُو	B-MISC
فِي	O
الرُّبُعِ	O
الثَّانِي	O
مِنْ	O
عَامٍّ	O
بَيْنَمَا	O
بَلَغَ	O
فِي	O
مُتَوَسِّطٍ	O
تَوَقُّعَاتِ	O
الْمُحَلِّلِينَ	O
يُورُّو	B-MISC
.	O
وَارْتَفَعَتْ	O
مَبِيعَاتُ	O
الشَّرِكَةِ	O
خِلَالَ	O
الْأَشْهُرِ	O
الثَّلَاثَةِ	O
مِنْ	O
أَبْرِيلِ	O
نِيْسَانٍ	O
إلَى	O
يُونِيو	O
حَزِيرَانِ	O
الْمَاضِيَيْنَ	O
إلَى	O
مِلْيَارَاتٍ	O
يُورُو	B-MISC
مِلْيَارَ	O
دَولَارٍ	B-MISC
مِنْ	O
مِلْيَارَاتٍ	O
فِي	O
الْفِتْرَةِ	O
الْمُقَابَلَةِ	O
مِنْ	O
الْعَامِّ	O
الْمَاضِي	O
.	O
وَقَالَتْ	O
نُوكِيًّا	B-ORG
إنَّ	O
حِصَّتَهَا	O
بَلَغَتْ	O
مَا	O
نِسْبَتُهُ	O
مِنْ	O
سُوقِ	O
أَجْهَزَةِ	O
الْهَاتِفِ	O
فِي	O
الْعَالَمِ	O
فِي	O
الرُّبُعِ	O
الثَّانِي	O
مِنْ	O
هَذَا	O
الْعَامِّ	O
بِتَرَاجُعٍ	O
عَنْ	O
الرُّبُعِ	O
الْأَوَّلِ	O
مِنْ	O
الْعَامِّ	O
نَفْسِهُ	O
لَكِنَّهَا	O
ارْتَفَعَتْ	O
بِنِسْبَةٍ	O
مُقَارَنَةٍ	O
بِالْفِتْرَةِ	O
الْمُقَابَلَةِ	O
مِنْ	O
عَامٍ	O
.	O
وَجَاءَ	O
بَيَانُ	O
نُوكِيًّا	B-ORG
بَعْدَ	O
يَوْمٍ	O
مِنْ	O
إعْلَانِ	O
مُنَافَسَتِهَا	O
شَرِكَةً	O
مَوْتَورُولًا	B-ORG
زِيَادَةَ	O
أَرْبَاحِهَا	O
بِنِسْبَةِ	O
خِلَالِ	O
الرُّبُعِ	O
الثَّانِي	O
مِنْ	O
عَامٍّ	O
مَعَ	O
تَسْجِيلِهَا	O
مَبِيعَاتٍ	O
قِيَاسِيَّةٌ	O
.	O
تَحْنَضِنَّ	O
مَدِينَةُ	O
أَكَادِيرِ	B-LOC
الْمُعْرِضِ	O
التَّجَارِي	O
الْكَبِيرَ	O
خِلَالَ	O
الْفِتْرَةِ	O
مَا	O
بَيْنَ	O
يُولِيُوزِ	O
الْجَارِي	O
وَ	O
غَشَّتِ	O
الْقَادِمِ	O
بِمُشَارَكَةِ	O
أَزْيَدَ	O
مِنْ	O
عَارِضًا	O
يَشْتَغِلُونَ	O
فِي	O
عَدَدٍ	O
مِنْ	O
الْقِطَاعَاتِ	O
مِنْ	O
ضَمْنِهَا	O
عَلَى	O
الْخُصُوصِ	O
الْأَفْرَشَةِ	O
وَالْإِسْكَانِ	O
وَالصِّنَاعَةِ	O
الْغَذَائِيَّةِ	O
وَالتَّكْنُولُوجِيَّا	O
الْحَدِيثَةِ	O
وَغَيْرِهَا	O
.	O
وَتُشْكِلُ	O
هَذِهِ	O
التَّظَاهِرَةُ	O
الِاقْتِصَادِيَّةُ	O
الَّتِي	O
سَتَشْغِلُ	O
مِسَاحَةَ	O
تَصِلُ	O
أَلْفٌ	O
مُتْرٍ	O
مُرْبَّعٍ	O
إضَافَةٍ	O
إلَى	O
الطَّابِعِ	O
التَّجَارِي	O
فُرْصَةً	O
لِلتَّنْشِيطِ	O
الْمَفْتُوحِ	O
فِي	O
وَجْهٍ	O
سُكَّانٍ	O
أَكَادِيرَ	B-LOC
وَزَوَارُهَا	O
حَيْثُ	O
سَيْتُمُّ	O
تَهْيِئَةً	O
مَجْمُوعَةً	O
مِنْ	O
الْفُضَاءَاتِ	O
دَاخِلَ	O
الْمُعَرَّضِ	O
مِنْ	O
أَجْلِ	O
إحْيَاءِ	O
حَفَلَاتٍ	O
مُوسِيقِيَّةِ	O
إعْدَادِ	O
أَمَاكِنٍ	O
أُخْرَى	O
سَتَخَصِّصُ	O
لِلْأَلْعَابِ	O
الْمُوَجِّهَةِ	O
بِالدَّرَجَةِ	O
الْأُولَى	O
لِلْأَطْفَالِ	O
.	O
الْمَغْرِبِ	B-LOC
وَجِهَةٌ	O
مُفَضَّلَةٌ	O
لِلْمُقَاوَلَاتِ	O
قَالَ	O
بَيْرَنَارٍ	B-PERS
أَنْغُو	I-PERS
رَئِيسُ	O
بُرْوتَانِ	B-ORG
انْتِيرَنَاسِيونَالٌ	I-ORG
وَهِيَ	O
هَيْئَةٌ	O
فِي	O
خِدْمَةِ	O
الْمُقَاوَلَاتِ	O
بِمِنْطَقَةِ	O
بُرْوتَانِ	B-LOC
إنَّ	O
الْمَغْرِبَ	B-LOC
يُعَدُّ	O
وَجْهَةً	O
مُفَضَّلَةً	O
بِالنِّسْبَةِ	O
لِلْمُقَاوَلَاتِ	O
حَيْثُ	O
يَحِلُّ	O
وَالْعَيْشُ	O
وَالْعَمَلُ	O
الْمُقَاوَلَاتِيُّ	O
فِي	O
هَذَا	O
الْبَلَدِ	O
الَّذِي	O
يَنْعُمُ	O
بِاسْتِقْرَارِ	O
سِيَاسِي	O
حَقِيقِيٌّ	O
.	O
وَأَكَدَ	O
فِي	O
كَلِمَةٍ	O
نُشَرَتْ	O
فِي	O
الْعَدَدِ	O
الْأَخِيرِ	O
مِنْ	O
مُجَلَّةٍ	O
لِوَرَالِي	B-ORG
أَيْرُوأَتْلِنَتِيك	I-ORG
أَنَّ	O
الْمَغْرِبَ	B-LOC
»	O
يَشْهَدُ	O
تَحْدِيثًا	O
بِوَتِيرَةٍ	O
مُتَسَارِعَةٍ	O
وَأَنَّ	O
اجْرَاءَاتِ	O
خَلْقِ	O
الْمُقَاوَلَاتِ	O
سَرِيعَةٌ	O
وَمُبْسِطَةٌ	O
وَالنِّظَامُ	O
الْبَنَكِيُّ	O
يَتَمَاشَى	O
مَعَ	O
نِظَامِنَا	O
وَالِارْتِبَاطُ	O
بِأُورُوبًا	B-LOC
يَتَرَسَّخُ	O
«	O
.	O
وَأَضَافَ	O
أَنْغُو	B-PERS
أَنَّ	O
»	O
أَمِنَ	O
الْمُمْتَلِكَاتِ	O
وَالْأَشْخَاصِ	O
وَاقِعٌ	O
قَائِمٌ	O
«	O
بِفَضْلٍ	O
»	O
الْيَقَظَةُ	O
الدَّائِمَةِ	O
لِلدَّوْلَةِ	O
وَحَفَاوَةٍ	O
وَضِيَافَةِ	O
شُعِبٍ	O
لَهُ	O
تَقَالِيدٌ	O
وَعَادَاتٍ	O
تَنْطَوِي	O
عَلَى	O
انْفِتَاحٍ	O
عَلَى	O
الْخَارِجِ	O
وَخَاصَّةً	O
عَلَى	O
الْفَرَنْسِيِّينَ	O
«	O
.	O
وَوَصَفَ	O
بِ	O
الْعُمْلَاقَةِ	O
مُخْطَطَاتُ	O
الِاسْتِثْمَارَاتِ	O
الَّتِي	O
هِيَ	O
قَيْدُ	O
الِانْجَازِ	O
فِي	O
الْمَغْرِبِ	B-LOC
فِي	O
مَا	O
يَخُصُّ	O
الْبُنْيَاتُ	O
التَّحْتِيَّةُ	O
مُشِيرًا	O
فِي	O
هَذَا	O
الِاطَّارِ	O
الَّى	O
تَهْيِئَةِ	O
مِينَاءِ	O
طَنْجَةِ	B-LOC
الْمُتَوَسِّطِ	O
عَلَى	O
غِرَارِ	O
الْمَوَانَىءِ	O
التِّجَّارِيَّةِ	O
الْكُبْرَى	O
بِاوُرُوبًا	B-LOC
وَالطُّرُقُ	O
السِّيَارَةُ	O
الَّتِي	O
تُرْبَطُ	O
بَيْنَ	O
الْمُدَنِ	O
الرَّئِيسِيَّةِ	O
وَإِحْدَاثِ	O
مُنَاطِقِ	O
سِيَاحِيَّةٍ	O
جَدِيدَةً	O
خَاصَّةً	O
بِالسَّعِيدِيَّةِ	B-LOC
وَالصَّوِيرَةِ	B-LOC
.	O
عَجَزَ	O
صُنْدُوقُ	O
الْمُقَاصَّةِ	O
قَدْ	O
يَصِلُ	O
إلَى	O
مِلْيَارِ	O
دِرْهَمٍ	B-MISC
ذِكْرَ	O
بَلَاغٍ	O
لِوَزَارَةِ	O
الطَّاقَةِ	O
وَالْمَعَادِنِ	O
أَنَّ	O
مُتَأَخِّرَاتٍ	O
صُنْدُوقِ	O
الْمُقَاصَّةِ	O
إزَاءُ	O
شَرِكَاتِ	O
التَّوْزِيعِ	O
تَبْلُغُ	O
أَرْبَعَةُ	O
مَلَايِيرُ	O
دِرْهَمٍ	B-MISC
بِالنِّسْبَةِ	O
لِلْفِتْرَةِ	O
الْمُمْتَدَّةِ	O
مِنْ	O
فَاتِحٍ	O
يُنَايِرُ	O
إلَى	O
يُونِيو	O
مِنْ	O
سَنَةٍ	O
مُشِيرًا	O
إلَى	O
أَنْ	O
عَجَزَ	O
صُنْدُوقَ	O
الْمُقَاصَّةِ	O
سَيَتَرَاوَحُ	O
مَعَ	O
نِهَايَةٍ	O
شُتَنْبَرُ	O
مَا	O
بَيْنَ	O
ثَمَانِيَةِ	O
مَلَايِيرِ	O
دِرْهَمٍ	B-MISC
بِالنِّسْبَةِ	O
لِسِعْرِ	O
الْبِتَرُولِ	O
الْخَامَ	O
بِ	O
دُولَارٌ	B-MISC
لِلْبَرْمِيلِ	O
وَبِسِعْرٍ	O
لِغَازِ	O
الْبُوْتَانِ	B-MISC
بِ	O
دَولَارٍ	B-MISC
لِلطِّنِّ	O
وَ	O
مِلْيَارُ	O
دِرْهَمٍ	B-MISC
بِسِعْرٍ	O
لِلْخَامِ	O
بِ	O
دَولَارٍ	B-MISC
لِلْبَرْمِيلِ	O
وَبِسِعْرٍ	O
لِلْبُوتَانِ	B-MISC
بِ	O
دَولَارٍ	B-MISC
لِلطِّنِّ	O
.	O
إحْدَاثُ	O
مُقَاوَمَةٍ	O
بِجِهَةِ	O
الشَّاوِيَةِ	B-LOC
وَرَدِيغَةِ	B-LOC
مَا	O
بَيْنَ	O
وَ	O
نَظَمَ	O
الْمُرْكَزُ	O
الْجَهْوِيُّ	O
لِلِاسْتِثْمَارِ	O
بِسَطَاتٍ	B-LOC
مُؤَخَّرًا	O
يَوْمًا	O
دِرَاسِيًا	O
لِفَائِدَةِ	O
الْفَعَالِيَّاتِ	O
الِاقْتِصَادِيَّةِ	O
بِجِهَةِ	O
الشَّاوِيَةِ	B-LOC
وَرَدِيغَةٌ	B-LOC
حَضَرَهُ	O
السَّيِّدُ	O
حَسَنُ	B-PERS
الْبُرْنُوصِيُّ	I-PERS
مَدِيرُ	O
الِاسْتِثْمَارَاتِ	O
الْخَارِجِيَّةِ	O
وَوَالِي	O
الْجِهَةِ	O
وَعَامِلُ	O
اقْلِيمِ	O
سَطَاتُ	B-LOC
السَّيِّدِ	O
مُحَمَّدٌ	B-PERS
عَلَيَّ	I-PERS
الْعَظْمِيُّ	I-PERS
وَفَعَالِيَّاتٌ	O
جَهْوِيَّةٌ	O
وَوَطْنِيَّةٌ	O
.	O
وَشَكْلَ	O
هَذَا	O
اللِّقَاءِ	O
فُرْصَةٌ	O
لِاسْتِعْرَاضِ	O
حَصِيلَةِ	O
الْمُرْكَزِ	O
الْجَهْوِيِّ	O
لِلِاسْتِثْمَارِ	O
خِلَالُ	O
الثَّلَاثِ	O
سَنَوَاتُ	O
الْمَاضِيَةِ	O
وَمَا	O
تَمَّ	O
انْجَازُهُ	O
عَلَى	O
مُسْتَوَى	O
تَنْمِيَةٍ	O
وَ	O
انْعَاشُ	O
قُطَّاعِ	O
الِاسْتِثْمَارِ	O
وَجَلْبَ	O
رُؤُوسِ	O
الْأَمْوَالِ	O
لِهَذِهِ	O
الْجِهَةِ	O
الَّتِي	O
تَتَمَيَّزُ	O
بِمَوْقِعِهَا	O
الِاسْتِرَاتِيجِيِّ	O
وَ	O
مُنَاسَبَةٌ	O
مَكَّنَتْ	O
الْمُشَارِكِينَ	O
مِنْ	O
الْوُقُوفِ	O
عَلَى	O
مُؤَهِّلَاتِ	O
الْمِنْطَقَةِ	O
وَ	O
الِامْكَانَاتِ	O
وَالْحَوَافِزِ	O
الَّتِي	O
تُوضَعُ	O
رَهْنُ	O
اشَارَةِ	O
الْمُسْتَثْمِرِينَ	O
الْمُحَلِّيِّينَ	O
وَالِاجَانِبُ	O
.	O
وَذَكْرُبُلَاغٌ	O
لِعُمَالَةِ	O
سَطَاتٍ	B-LOC
انْ	O
الْفِتْرَةُ	O
الْمُمْتَدَّةَ	O
مَا	O
بَيْنَ	O
وَ	O
شَهِدَتْ	O
خَلْقَ	O
مُقَاوَمَةً	O
بِجِهَةِ	O
الشَّاوِيَةِ	B-LOC
وَرَدِيغَةٍ	B-LOC
وَالتَّرْخِيصِ	O
لِانْجَازِ	O
مَشْرُوعًا	O
اسْتِثْمَارِيًّا	O
بِقِيمَةِ	O
مِلْيَارِ	O
دِرْهَمٍ	B-MISC
سَتَمْكُنُ	O
مِنْ	O
خَلْقِ	O
الْفِ	O
وَ	O
مُنْصِبٍ	O
شُغْلٍ	O
.	O
إعَادَةُ	O
التَّمَوْقِعِ	O
الْقَرْضُ	O
الْعَقَارِيُّ	O
وَالسَّيَاحِي	O
ذَكَرَ	O
خَالِدٌ	B-PERS
عَلِيوَةِ	I-PERS
الرَّئِيسِ	O
الْمُدِيرِ	O
الْعَامُّ	O
لِلْقَرْضِ	B-ORG
الْعَقَارِيِّ	I-ORG
وَالسَّيَاحِي	I-ORG
عَلَى	O
أَهَمِّيَّةِ	O
مَشْرُوعِ	O
الْبِنْيَّةِ	O
الْمُشْتَرَكَةِ	O
»	O
مَسِيرَةٌ	B-MISC
كَابْتَالِ	I-MISC
مُنَاجِمَنَت	I-MISC
«	O
الصَّنَاعِيِّ	O
الَّذِي	O
سَيُمْكُنُ	O
الْبَنُكَ	O
مِنْ	O
إعَادَةِ	O
التَّمَوقِعِ	O
حَوْلَ	O
ثَلَاثَةٍ	O
قِيِّمٍ	O
أُسَاسِيَةً	O
تَتَمَثَّلُ	O
فِي	O
الثِّقَةِ	O
وَالِابْتِكَارِ	O
وَالتَّخَصُّصِ	O
.	O
وَأَكَدَ	O
عَلِيوَةَ	B-PERS
خِلَالٍ	O
نَدُوِّ	O
ة	O
صَحْفِيَّةٍ	O
عُقِدَتْ	O
يَوْمَ	O
الْخَمِيسِ	O
بِمُنَاسَبَةِ	O
إنْهَاءِ	O
الْإِجْرَاءَاتِ	O
الْمُتَعَلِّقَةِ	O
بِمُسَاهَمَةٍ	O
صُنْدُوقِ	O
الِايْدَاعِ	O
وَالتَّدْبِيرِ	O
بِنِسْبَةٍ	O
فِي	O
الْمِائَةِ	O
وَالْمَجْمُوعَةِ	O
الْفَرَنْسِيَّةِ	O
لِصُنْدُوقِ	O
الِادِّخَارِ	O
بِنِسْبَةٍ	O
فِي	O
الْمِائَةِ	O
فِي	O
الْقَرْضِ	B-ORG
الْعَقَارِيِّ	I-ORG
وَالسَّيَاحِيِّ	I-ORG
أَنَّ	O
الْقَرْضَ	B-ORG
الْعَقَارِيَّ	I-ORG
وَالسَّيَاحِي	I-ORG
يَعْتَزِمُ	O
مُضَاعَفَةَ	O
شُبَكَتِهِ	O
وَزَبَائِنِهِ	O
فِي	O
أُفَقٍّ	O
وَكَذَا	O
تَحْقِيقُ	O
نُمُوٍّ	O
فِي	O
مِنَحِ	O
الْقُرُوضِ	O
بِنِسْبَةٍ	O
فِي	O
الْمِائَةِ	O
كُلُّ	O
سَنَةٍ	O
مَابَيْنِ	O
و	O
.	O
تَجَدُّرُ	O
الْإِشَارَةُ	O
إلَى	O
أَنَّ	O
مَجْمُوعَةَ	O
صُنْدُوقِ	O
الِادِّخَارِ	O
بِفَرَنْسًا	B-PERS
تُضَمُّ	O
الْيَوْمَ	O
أَلْفٌ	O
مُتَعَاوِنًا	O
وَ	O
وَكَالَةً	O
وَ	O
شِبَاكًا	O
أَوتُومَاتِيكِيًّا	O
وَتَدَبَّرْ	O
مَلْيُونٌ	O
مُلَفًا	O
لِلزُّبْنَاءِ	O
و	O
ر	O
مَلَايَيْنِ	O
مِنْ	O
الشُّرَكَاءِ	O
.	O
بَحَثْتْ	O
الْقِمَةُ	O
الْمِصْرِيَّةُ	O
ـ	O
الْبَحْرَينِيَّةُ	O
ضَرُورَةُ	O
وَقْفُ	O
إطْلَاقُ	O
النَّارِ	O
فَوْرًا	O
وَأَعْمَالُ	O
التَّصْعِيدِ	O
الْعَسْكَرِيُّ	O
الْإِسْرَائِيلِيُّ	O
ضِدُّ	O
الشَّعْبَيْنِ	O
اللَّبَنَانِيُّ	O
وَالْفُلْسْطِينِيُّ	O
‏	O
وَاحْتِوَاءُ	O
الْأَزِمَةِ	O
الْمُتَصَاعِدَةِ	O
‏	O
وَعَدَمُ	O
جَرِّ	O
الْمِنْطَقَةِ	O
إلَيَّ	O
أَوْضَاعُ	O
خَطِيرَةٌ	O
‏	O
وَضَمَانٌ	O
وَاحْتِرَامُ	O
سِيَادَةِ	O
الدَّوْلَةِ	O
اللُّبْنَانِيَّةِ	O
وَاسْتِقْلَالِهَا	O
َ‏ْ	O
وَكَانَ	O
الرَّئِيسُ	O
حَسْنِي	B-PERS
مُبَارَك	I-PERS
وَالْمِلْكُ	O
حَمْدُ	B-PERS
بْنُ	I-PERS
عِيسِيٍّ	I-PERS
آلَ	I-PERS
خَلِيفَةَ	I-PERS
مِلْكِ	O
الْبَحْرَيْنِ	B-LOC
قَدْ	O
عَقَدًا	O
مُبَاحَثَاتٌ	O
قُمَّةً	O
بِالْقَاهِرَةِ	B-LOC
أَمْسَ‏ُ	O
وَأَكْدًا	O
أَهَمِّيَّةَ	O
الْحِفَّاظِ	O
عَلَيَّ	O
الِاسْتِقْرَارُ	O
فِي	O
الشَّرْقِ	B-LOC
الْأَوْسَطِ‏ِ	I-LOC
وَالْحَيْلُولَةِ	O
دُونَ	O
تَفَاقُمِ	O
الْوَضْعِ	O
بِصُورَةٍ	O
يَصْعَبُ	O
تَدَارُكُهَا‏ٌ	O
وَتَغْلِيبُ	O
لُغَةِ	O
الْحَوَارِّ	O
بَدَلًا	O
مِنْ	O
لُغَةِ	O
الْقُوَّةِ‏ِ	O
‏	O
وَأَعْرَبَ	O
الْمِلْكَ	O
حَمْدَ	B-PERS
بْنُ	I-PERS
عِيسِيٍّ	I-PERS
آلَ	I-PERS
خَلِيفَةَ	I-PERS
عَاهِلُ	O
الْبَحْرَيْنِ	B-LOC
عَنْ	O
تَقْدِيرِهِ	O
لِلْجَهْدِ	O
الْقَوْمِيِّ	O
وَالْمُخَلِّصِ	O
الَّذِي	O
تَبْذَلُهُ	O
مِصْرَ	B-LOC
فِي	O
خِدْمَةِ	O
الْقَضَايَا	O
الْعَرَبِيَّةِ	O
الْمَصِيرِيَّةِ	O
َ‏	O
وُقُوفُهَا	O
بِكُلِّ	O
صَلَابَةٍ	O
إلَيَّ	O
جَانِبُ	O
الْحَقِّ	O
الْعَرَبِي‏ِ	O
مِنْ	O
أَجْلِ	O
رُؤْيَةِ	O
سَلَامٍ	O
شَامِلٍ	O
وَعَادِلٍ	O
فِي	O
الْمِنْطَقَةِ	O
‏	O
وَقَالَ	O
الْمِلْكُ	O
ـ	O
فِي	O
بَيَانٍ	O
بِمُنَاسَبَةِ	O
زِيَارَتِهِ	O
لِمِصْرٍ	B-LOC
ـ	O
إنَّ	O
هَذِهِ	O
الزِّيَارَةَ	O
تَأْتِي	O
فِي	O
ظِلِّ	O
الظُّرُوفِ	O
الَّتِي	O
تَمُرُّ	O
بِهَا	O
الْمِنْطَقَةُ	O
َ‏	O
وَمَا	O
يَتَعَرَّضُ	O
لَهُ	O
لِبَنَانٍ	B-LOC
وَشَعْبَهُ	O
الشَّقِيقُ	O
مِنْ	O
عُدْوَانِ‏َ	O
‏	O
الْأَمْرِ	O
الَّذِي	O
يَحْتَمُ	O
عَلَيْنَا	O
جَمِيعًا	O
التَّحَرُّكُ	O
السَّرِيعَ	O
وَالْعَمَلُ	O
عَلَيَّ	O
وَقْفُ	O
إطْلَاقُ	O
النَّارِ‏ِ	O
‏	O
وَضَمَانُ	O
احْتِرَامٍ	O
سِيَادَةُ	O
الدَّوْلَةِ	O
اللُّبْنَانِيَّةِ	O
وَاسْتِقْلَالُهَا	O
‏ْ	O
وَأَضَافَ	O
أَنَّ	O
الْعَلَاقَاتِ	O
الْبَحْرِينِيَّةَ	O
ـ	O
الْمِصْرِيَّةُ	O
وَطِيِّدَةٌ	O
وَمُتَمَيِّزَةٌ	O
فِي	O
جَمِيعِ	O
الْمَجَالَاتِ	O
‏	O
وَأَشَارَ	O
إلَيَّ	O
أَنَّ	O
قُمَّتَهُ	O
مَعَ	O
الرَّئِيسِ	O
مُبَارَكَ	B-PERS
تَنَاوَلَتْ	O
التَّعَاوُنَ	O
بَيْنَ	O
الْبَلَدَيْنِ	O
الشَّقِيقَيْنِ‏ِ	O
‏	O
وَاسْتِعْرَاضُ	O
مَا	O
تَمَرَّ	O
بِهِ	O
الْمِنْطَقَةُ	O
الْعَرَبِيَّةُ	O
مِنْ	O
تَطَوُّرَاتٍ	O
سَوَاءٍ	O
عَلَيَّ	O
السَّاحَةُ	O
اللُّبْنَانِيَّةِ	O
أَوْ	O
الْفِلسْطِينِيَّةُ‏ُ	O
‏	O
وَإِيجَادُ	O
مَوْقِفٍ	O
عَرَبِيٍّ	O
مُتَضَامِنٌ	O
وَمُتَكَاتِفٍ	O
يُسَاعِدُ	O
عَلَيَّ	O
وَقْفُ	O
الْعُنْفِ	O
وَالتَّصْعِيدُ‏ِ	O
‏	O
الَّذِي	O
يَنْعَكِسُ	O
بِشَكْلِ	O
مُبَاشِرٍ	O
عَلَيَّ	O
شُعُوبَنَا‏ُ	O
.	O
وَأَوْضَحَ	O
الْمِلْكُ	O
حَمْدٌ	B-PERS
أَنَّهُ	O
تَمَّ	O
اسْتِعْرَاضُ	O
كُلِّ	O
مَا	O
يَتَّصِلُ	O
بِهَذِهِ	O
التَّطَوُّرَاتِ	O
مَعَ	O
الرَّئِيسِ	O
مُبَارَكَ‏ٌ	B-PERS
‏	O
لِبُلُورَةِ	O
مَوْقِفٌ	O
عَرَبِيٍّ	O
يُوَاجُهُ	O
التَّحْدِيَاتِ	O
الْمُسْتَقْبِلِيَّةِ	O
َ‏ٌّ	O
وَيَدْفَعُ	O
مَسِيرَةَ	O
عَمَلِيَّةِ	O
السَّلَامِ	O
فِي	O
الشَّرْقِ	B-LOC
الْأَوْسَطِ	I-LOC
إلَيَّ	O
الْأَمَامِ‏ُ	O
‏	O
وَإِعَادَةُ	O
الثِّقَةِ	O
فِي	O
الْعَمَلِيَّةِ	O
السَّلَمِيَّةِ‏ِ	O
.	O
وَأَكَدَ	O
الْمِلْكُ	O
أَنَّ	O
زِيَارَتَهُ	O
لِمِصْرٍ	B-LOC
تَعَدُّ	O
تَأْكِيدًا	O
لِمَا	O
يَتَمَتَّعُ	O
بِهِ	O
الرَّئِيسُ	O
مُبَارَكٌ	B-PERS
مِنْ	O
رُؤْيَةٍ	O
وَاضِحَةٍ	O
وَوَاقِعِيَّةٍ	O
فِي	O
التَّحْلِيلِ	O
السَّيَاسِي‏ِ	O
‏	O
وَجُهُودُهُ	O
الْمُتَوَاصِلَةِ	O
فِي	O
تَنْسِيقِ	O
الْمَوَاقِفِ	O
الْعَرَبِيَّةِ‏ِ	O
.	O
يَعْتَقِدُ	O
انْ	O
بِهَا	O
كَانَ	O
مَوْلِدُ	O
الْجِنْسِ	O
الْبَشَرِيِّ	O
بَعْدَ	O
تَطَوُّرِهِ	O
مِنْ	O
جِنْسِ	O
الْقَرْدِ	O
مُنْذُ	O
مَلْيُونَ	O
سَنَةً	O
.	O
وَظَهَرَ	O
الْبَشَرُ	O
أَسْلَافُ	O
جِنْسِنَا	O
الْمَعَاصِرَ	O
مُنْذُ	O
أَلْفِ	O
سَنَةٍ	O
وَحَتِي	O
أَلْفَ	O
سَنَةٍ	O
.	O
وَانْتَشَرَ	O
عَلَيَّ	O
التَّتَابُعُ	O
خَارِجَ	O
الْقَارَةِ	O
الْأَفْرِيقِيَّةِ	O
.	O
وَظَهَرَتْ	O
الْحَضَارَةُ	O
الْمِصْرِيَّةُ	O
الْقَدِيمَةُ	O
بِشَمَالِ	O
شَرْقٍ	O
أَفْرِيقِيًّا	B-LOC
مُنْذُ	O
آلَافِ	O
سَنَةٍ	O
.	O
وَ	O
مَعَ	O
الزَّمَنِ	O
ظَهَرَتْ	O
وَأَفَلَتْ	O
ثِقَافَاتٍ	O
وَدُولٌ	O
مُخْتَلِفَةٍ	O
.	O
وَمُنْذُ	O
سَنَةٍ	O
كَانَتْ	O
تُوجَدُ	O
مُدْنٌ	O
مُزْدَهَرَةٍ	O
وَأَسْوَاقٌ	O
عَامِرَةً	O
وَمَرَاكِزُ	O
نَاهِضَةً	O
لِلتَّعْلِيمِ	O
حَيْثُ	O
كَانَتْ	O
تَنْتَشِرُ	O
بِالْقَارَةِ	O
.	O
حَتِي	O
أُتِيَ	O
الْمُسْتَعْمِرُونَ	O
الْأُورَبِيُّونَ	O
كَتُجَّارٍ	O
لِلْعَبِيدِ	O
وَافِدَيْنِ	O
.	O
وَكَانُوا	O
يُرْسِلُونَهُمْ	O
بِالْمُلَايَيْنِ	O
قِسْرًا	O
لِتَعْمِيرِ	O
الْمُسْتَعْمِرَاتِ	O
بِالْكَارِيبِيِّ	B-LOC
وَ	O
شِمَالٍ	O
وَجُنُوبِ	O
أَمْرِيكَا	B-LOC
.	O
وَنَهَبُوا	O
ثَرَوَاتَهَا	O
مِنْ	O
خِلَالِ	O
إسْتِعْمَارِهَا	O
بِالْكَامِلِ	O
فِي	O
الْقَرْنِ	O
م	O
.	O
وَبِأَفْرِيقِيًّا	B-LOC
دَوْلَةً	O
مُنْذُ	O
سُنَةِ	O
أَلْفٍ	O
ظَهْرَ	O
الْعَاقِلِ	O
فِي	O
شَرْقٍ	O
وَجُنُوبِ	O
الْقَارَةِ	O
وَكَانَ	O
يَعِيشُ	O
فِي	O
الْعَصْرِ	O
الْحَجْرِيِّ	O
مَادَّةً	O
وَصُنْعَ	O
الْخِطَافَاتِ	O
وَالْإِبِرِ	O
مِنْ	O
الْعِظَامِ	O
وَالشُّفَرَاتِ	O
مِنْ	O
الْحَجَرِ	O
الرَّقِيقِ	O
حَيْثُ	O
شَكِلَ	O
مِنْهَا	O
الْمَكَاشِطُ	O
وَسُكَاكِينِ	O
الْيَدَ	O
وَالسِّهَامُ	O
وَالرِّمَاحُ	O
بَعْدَ	O
تَثْبِيَتِهَا	O
فِي	O
عَصِيٍّ	O
.	O
وَمُنْذُ	O
أَلْفَ	O
سَنَةٍ	O
نَزْحَ	O
إلَيَّ	O
الشَّرْقُ	B-LOC
الْأَوْسَطُ	I-LOC
وَأَوْرِبًا	B-LOC
وَوَسَطَ	O
آسِيًّا	B-LOC
وَمَا	O
وَرَاءَهَا	O
.	O
وَكَانَ	O
الْبَشَرُ	O
الْمُعَاصِرِينَ	O
كَانُوا	O
أَعْقَابَ	O
هَؤُلَاءِ	O
الْأَسْلَافِ	O
الْأَفَارِقَةِ	O
.	O
وَمُنْذُ	O
أَلْفَ	O
سَنَةٍ	O
كَانَ	O
الْبَشَرُ	O
الْأَفَارِقَةُ	O
الْأَوَائِلُ	O
يَجْمَعُونَ	O
الثِّمَارَ	O
وَيَصْطَادُونَ	O
الْأَسْمَالَ	O
وَالْحَيَوَانَاتِ	O
الْبَرِّيَّةَ	O
.	O
وَفِي	O
كُلِّ	O
الْمُنَاطِقِ	O
الْأَفْرِيقِيَّةِ	O
الَّتِي	O
حَلُّوا	O
بِهَا	O
تَوَائِمُوا	O
مَعَ	O
بَيْئَاتِهِمْ	O
الْمُنَاخِيَّةِ	O
الْمُتَغَيِّرَةِ	O
وَالْمَعِيشِيَّةِ	O
.	O
وَمَابَيْنُ	O
سُنَّتِي	O
قُم	O
وٌ	O
قُمْ	O
كَانَ	O
الْمَنَاخُ	O
أَكْثَرَ	O
جُفَافًا	O
عَمَّا	O
هُوَ	O
عَلَيْهِ	O
حَالِيًا	O
.	O
وَكَانَتْ	O
الصَّحْرَاءُ	O
تَمْتَدُّ	O
شِمَالًا	O
وَجُنُوبًا	O
عَلَيَّ	O
حِسَابُ	O
السُّهُولِ	O
الْعَشْبِيَّةِ	O
وَالْغَابَّاتِ	O
وَتَقَلَّصَتْ	O
مِسَاحَةُ	O
الْغَابَاتِ	O
الْإِسْتَوَائِيَّةِ	O
الْمَطِيرَةِ	O
.	O
وَهَذَا	O
مَا	O
سَبَبَ	O
ضَغْطًا	O
عَلَيَّ	O
السُّكَّانُ	O
الْقُدَمَاءُ	O
مِمَّا	O
جَعَلَهُمْ	O
يُطَوِّرُونَ	O
تَقْنِيَاتَهُمْ	O
وَالْعَيْشُ	O
عَلَيَّ	O
مَصَادِرُ	O
الطَّعَامِ	O
الْمُتَاحَةِ	O
لَهُمْ	O
.	O
وَنَشَرُوا	O
تَقْنِيَاتُهُمْ	O
وَثِقَافَاتِهِمْ	O
وَلُغَاتِهُمْ	O
فِيمَا	O
وَرَاءَ	O
مَوَاطِنِهِمْ	O
.	O
فَأَثَرُوا	O
عَلَيَّ	O
بَقِيَّةَ	O
السُّكَّانِ	O
.	O
وَهَذِهِ	O
الْفَتْرَةَأْظْهَرَتُ	O
الْأَرْبَعُ	O
لُغَاتِ	O
الْأَفْرِيقِيَّةُ	O
الْكِبْرِيُّ	O
كَاللُّغَةِ	O
الْأَفْرُوآسِيوِيَّةِ	O
وَالنَّيْلُوصِحْرَاوِيَّةِ	O
وَالنَّيْجَرِ	O
كَوَنْغَوِيَّةٍ	O
وَكَهَيزَانِ	O
الَّتِي	O
مِنْ	O
بَيْنِهَا	O
إنْحَدَرَتْ	O
كُلُّ	O
اللُّغَاتِ	O
الْأَفْرِيقِيَّةِ	O
.	O
فَمَنْ	O
إرْيْتَرِيَا	B-LOC
وَتَلَالُ	O
الْبَحْرِ	B-LOC
الْأَحْمَرِ	I-LOC
حَتّي	O
شِمَالِ	O
السُّودَانِ	B-LOC
كَانَ	O
السُّكَّانُ	O
يَتَكَلَّمُونَ	O
اللُّغَةَ	O
الْأَفْرُوَ	O
آسِيَوِيَّةً	O
وَكَانُوا	O
يَجْمَعُونَ	O
بِذَوْرِ	O
الْحَشَائِشِ	O
الْبَرِّيَّةِ	O
وَيَطْحَنُونَهَا	O
لِدَقِيقِ	O
.	O
وَخِلَالُ	O
أَلْفِ	O
سَنَةٍ	O
نَشَرُوا	O
لُغَتَهُمْ	O
وَثِقَافَتُهُمْ	O
شِمَالًا	O
فِي	O
مِصْرَ	B-LOC
وَغَرْبًا	O
فِي	O
كُلِّ	O
شِمَالٍ	O
أُفْرِيقِيًّا	B-LOC
.	O
وَفِي	O
مِنْطَقَةِ	O
النِّيلِ	B-LOC
بِأَوَاسِطِ	O
السُّودَانِ	B-LOC
كَانَ	O
السُّكَّانُ	O
يَتَكَلَّمُونَ	O
اللُّغَةَ	O
النَّيْلُوَّ	O
صَحْرَاوِيَّةً	O
.	O
وَكَانُوا	O
يَصْطَادُونَ	O
الْوُعُولَ	O
الْكَبِيرَةَ	O
وَالْمَاشِيَةَ	O
.	O
وَهَؤُلَاءِ	O
إنْتَشِرُوا	O
جَنُوبَ	O
شَرْقٍ	O
أَفْرِيقِيًّا	B-LOC
وَغَرْبَ	O
جُنُوبَ	O
الصَّحْرَاءِ	B-LOC
.	O
وَفِي	O
مُرَاعِي	O
وَغَابَاتٍ	O
غَرْبٍ	O
أَفْرِيقِيًّا	B-LOC
كَانَ	O
الْمُتَكَلِّمُونَ	O
لُغَةً	O
النَّيْجَرُ	O
كَوَنْغَوِيَّةً	O
يَصْطَادُونَ	O
بِالْقَوْسِ	O
وَالسِّهَامِ	O
وَيُصْطَادُونَ	O
الْأَسْمَاكَ	O
بِالْخَطَّاطِيفِ	O
وَكَانُوا	O
يَجْمَعُونَ	O
مِنْ	O
التُّرْبَةِ	O
الْبَطَّاطَا	O
الْيَامَ	B-MISC
وَانْتَشَرَتْ	O
ثِقَافَتُهُمْ	O
وَلُغَاتِهُمْ	O
فِي	O
غَرْبٍ	O
وَوَسَطٍ	O
أَفْرِيقِيًّا	B-LOC
وَامْتَدَّتْ	O
لِتَخُومِ	O
جُنُوبِ	O
الْقَارَةِ	O
.	O
وَفِي	O
شَرْقِ	O
افْرِيقِيًّا	B-LOC
إسْتَطَاعُ	O
أَحْفَادِ	O
الْمُتَكَلِّمِينَ	O
لُغَةً	O
كَهَوزَانِ	B-MISC
التَّوَافُقُ	O
مَعَ	O
هَذِهِ	O
الْفِنْرَةِ	O
.	O
فَصَنَعُوا	O
كَمَيَّاتِ	O
آلَاتٍ	O
حِجَرِيَّةً	O
دَقِيقَةً	O
مَشْحُوذَةً	O
لِلصَّيْدِ	O
وَلِأَغْرَاضٍ	O
أُخْرَى	O
.	O
وَهَذِهِ	O
الْآلَاتُ	O
الْحَادَةُ	O
مَكَّنْت	O
شُعْبٌ	O
كَهَوزَانٍ	B-LOC
مِنْ	O
أَنْ	O
يَكُونُوا	O
صَيَادَيْنِ	O
مَهْرَةً	O
وَالْإِنْتِشَارُ	O
فِي	O
جُنُوبٍ	O
أَفْرِيقِيًّا	B-LOC
.	O
وَرَغَمَ	O
التَّغَيُّرَاتِ	O
الْمُنَاخِيَّةِ	O
خِلَالُ	O
آلَافِ	O
السِّنِينَ	O
لَمْ	O
يَكُونُوا	O
بِحَاجَةٍ	O
لِتَرْبِيَةِ	O
الْحَيَوَانَاتِ	O
وَالزِّرَاعَةِ	O
كَجِيرَانِهِمْ	O
فِي	O
الشِّمَالِ	O
.	O
وَبَيْنَ	O
سُنَتِي	O
قُمْ	O
وَ	O
قُمْ	O
إجْتَاحُ	O
أَفْرِيقِيًّا	B-LOC
طُورَ	O
مَنَاخٍ	O
مُطِيرٍ	O
وَصَلِّ	O
أَعْلِي	O
مُدَاهُ	O
مَابَيْنَ	O
سُنَّتِي	O
قُمْ	O
وَقُمْ	O
وَأَصْبَحْتْ	O
الصَّحَارِيُّ	O
غَشْبِيَّةً	O
وَحَوْلُهَا	O
غَابَّاتٌ	O
وَبِهَا	O
أَنْهَارٌ	O
تَنْبَعُ	O
مِنْ	O
أَهَالِي	O
وَظَهَرَتْ	O
بِحَيرَةٍ	O
تُشَادُ	B-LOC
الْكُبْرَى	O
.	O
وَتَغَيُّرُ	O
الْمَنَاخُ	O
بِشَكْلٍ	O
كَبِيرٍ	O
حَيْثُ	O
ظَهَرَتْ	O
الزِّرَاعَةُ	O
وَتَرْبِيَةُ	O
الْحَيَوَانَاتِ	O
.	O
أَمَّا	O
شَعْبُ	O
النَّيْلُو	O
صَحْرَاوِيٌّ	O
فِي	O
وَسَطِ	O
السُّودَانِ	B-LOC
كَانُوا	O
يَحْصِلُونَ	O
عَلَيَّ	O
الْحُبُوبَ	O
مِنْ	O
جِيرَانِهِمْ	O
الْأَفْرُوآسِيوِيِّينَ	O
.	O
وَزَرَعُوا	O
السَّورْجَمَ	O
الْعَشْبِيُّ	O
الْإِسْتَوَائِيُّ	O
سَنَةً	O
قُمْ	O
وَفِي	O
هَذَا	O
الْوَقْتِ	O
إخْتَرَعُوا	O
تَقْنِيَاتٌ	O
لِصُنْعِ	O
الْفَخَارِ	O
وَجَمْعٍ	O
وَتَخْزِينِ	O
الطَّعَامِ	O
وَالْمِيَاهِ	O
.	O
وَفِي	O
نَفْسِ	O
هَذِهِ	O
الْفِتْرَةِ	O
كَانَ	O
الْمُتَكَلِّمُونَ	O
لُغَةً	O
نَيْلُو	O
صَحَارِيٌّ	O
رَوَضُوا	O
الْمَاشِيَةَ	O
الْبَرِّيَّةَ	O
حَوْلَ	O
وَادِي	O
النِّيلِ	B-LOC
.	O
وَمَابَيْنُ	O
سُنَّتِي	O
قُمْ	O
و	O
قُمْ	O
كَانُوا	O
يَسْتَعْمِلُونَ	O
الرِّحَايَةَ	O
وَيَزْرَعُونَ	O
الْقَرْعَ	O
وَالشَّمَامَ	O
وَالْبُقُولَ	O
وَنَشَرُوا	O
فَلَاحَتَهُمْ	O
وَمُمَارَسَةُ	O
رَعْيِهِمْ	O
لِقَطْعَانِ	O
مَوَاشِيهِمْ	O
بِإِتْجَاهِ	O
الْغَرْبِ	O
عَبَّرَ	O
الصَّحْرَاءِ	B-LOC
الْجُنُوبِيَّةِ	I-LOC
.	O
وَفِي	O
هَذِهِ	O
الْفُنْرَةِ	O
بِالشِّمَالِ	O
كَانَ	O
الْمُتَكَلِّمُونَ	O
اللُّغَةَ	O
الْأَفْرُو	O
آسِيَوِيَّةٌ	O
قَدْ	O
حَمَلُوا	O
مَعَهُمْ	O
الْبُذُورُ	O
الْبَرِّيَّةَ	O
لِمِصْرَ	B-LOC
وَرَبُّوا	O
الْحَمِيرَ	O
وَالْخَنَازِيرَ	O
.	O
وَمِنْهَا	O
إنْتَشَرُوا	O
بِالشِّرْقِ	B-LOC
الْأَوْسَطِ	I-LOC
حَيْثُ	O
زَرَعُوا	O
الْحِنْطَةَ	O
وَالشَّعِيرَ	O
.	O
وَمِنْ	O
هُنَاكَ	O
إنْتَشَرَتْ	O
زِرَاعَةُ	O
الْقَمْحِ	O
بِالْمَنَاطِقِ	O
السَّاحِلِيَّةِ	O
عَلَيَّ	O
الْبَحْرُ	B-LOC
الْأَبْيَضُ	I-LOC
الْمُتَوَسِّطُ	I-LOC
بِشِمَالٍ	O
أُفْرِيقِيًّا	B-LOC
.	O
وَفِي	O
هَذِهِ	O
الْأَثْنَاءِ	O
ظَهَرَ	O
شَعْبُ	O
كَوَشِيَّتِك	B-ORG
.	O
وَكَانَ	O
يَتَكَلَّمُ	O
الْكُوشِيْتَكِيَّةَ	O
وَهِيَ	O
لُغَةً	O
مُنْحَدِرَةٌ	O
مِنْ	O
اللُّغَةِ	O
الْأَفْرُو	O
آسِيَوِيَّةٌ	O
.	O
وَقَامَ	O
بِنَشْرِ	O
الرَّعْيِ	O
وَزِرَاعَةِ	O
الْحُبُوبِ	O
بِالْقَرْنِ	O
الْأَفْرِيقِيِّ	O
وَالسُّهُولِ	O
الْوَسْطِيِّ	O
بِشَرْقٍ	O
آسِيًّا	B-LOC
وَفِي	O
وَدْيَانِ	O
مُرْتَفَعَاتٍ	O
إثْيُوبِيًّا	B-LOC
زَرَعُوا	O
حُبُوبَ	O
التَّيفِ	O
وَنَبَاتِ	O
الْإِنْسَتِ	B-MISC
الَّذِي	O
ثَمَرَتُهُ	O
تُشْبِهُ	O
الْمَوْزَ	O
.	O
وَفِي	O
غَرْبٍ	O
أَفْرِيقِيًّا	B-LOC
حَيْثُ	O
عَاشَ	O
الْمُتَكَلِّمُونَ	O
بِاللُّغَةِ	O
النَّيْجُرُوكَنْجُوِيَّةَ	O
وَكَانُوا	O
يَزْرَعُونَ	O
بِطَاطَةِ	O
الْيَامِ	B-MISC
فِي	O
سَافَانَا	B-LOC
الْغَابَّاتِ	O
مَابَيْنِ	O
سُنَّتِي	O
قُمْ	O
وَ	O
قُمْ	O
وَزَرَعُوا	O
أَيْضًا	O
نَخِيلُ	O
الزُّيُوتِ	O
وَنَخِيلٌ	O
رَافِيًا	B-MISC
وَالْبَسْلَةُ	O
وَالسُّودَانِيُّ	O
وَجَوَّزَ	O
الْكُوْلَا	O
.	O
وَرَبُّوا	O
دَجَاجَ	O
غَنِيًّا	B-LOC
.	O
كَمَا	O
زَرَعُوا	O
الْأَرْزَ	O
فِي	O
دَلَّتَا	O
نَهْرَ	O
النَّيْجَرِ	B-LOC
.	O
وَبَعْدَ	O
سَنَةٍ	O
قُمْ	O
صَنَعُوا	O
الْبَلَطَ	O
الْحِجَرِيَّةَ	O
الْمَصْقُولَةَ	O
لِقَطْعِ	O
الْأَشْجَارِ	O
بِالْغَابَّاتِ	O
وَتَوَغَّلُوا	O
فِي	O
الْمَنَاطِقِ	O
الْمُطَيرَةِ	O
بِهَا	O
بِالْغَرْبِ	O
وَحَوْضَ	O
نَهْرِ	O
الْكَونْغُوِّ	B-LOC
بِجُنُوبِ	O
شَرْقِهِ	O
.	O
وَبِسَبَبِ	O
الْمَطَارِ	O
الْغَزَيْرُوَةِ	O
ظَهَرَ	O
الصَّيْدِ	O
بِالْأَنْهَارِ	O
وَالْبَحِيرَاتِ	O
إبْتِدَاءً	O
مِنْ	O
بِحِيرَةٍ	O
تُشَادُ	B-LOC
لِأَعَالِي	O
النِّيلِ	B-LOC
وَجُنُوبًا	O
لِبَحَيرَةٍ	O
تَوَلِرِكَانَا	B-LOC
وَالْوَادِي	O
الْمُتَصَدِّعِ	O
بِشَرْقِ	O
افْرِيقِيًّا	B-LOC
.	O
فَكَانَ	O
صَيَادُو	O
الْأَسْمَاكِ	O
يَتَاجَرُونَ	O
فِيهَا	O
وَيَبِيعُونَ	O
الْأَسْمَاكَ	O
الْمُجَفَّفَةَ	O
لِلْحُصُولِ	O
عَلَيَّ	O
حُبُوبُهُمْ	O
وَالْمُنْتَجَاتُ	O
الْأُخْرِيُّ	O
مِنْ	O
جِيرَانِهِمْ	O
.	O
زُفَيْ	O
سَنَةٍ	O
إنْحْسِرَتْ	O
الْأَمْطَارَ	O
وَأَصْبَخَتْ	O
الْمُنَاطِقُ	O
جَافَّةً	O
وَتَحَوَّلَتْ	O
لِصَحْرَاءَ	O
هَج	O
مِنْهَا	O
قَطْعَانُ	O
الْمَاشِيَةِ	O
وَتَقَلَّصَتْ	O
الزِّرَاعَاتُ	O
وَلَمْ	O
يَبْقَ	O
مِنْهَا	O
سِوَى	O
مَا	O
حَوْلَ	O
مَصَادِرِ	O
الْمِيَاهِ	O
الدَّائِمَةِ	O
كَوَادِي	O
النِّيلِ	B-LOC
بِبِلَادِ	O
النَّوْبَةِ	B-LOC
مَادَّةً	O
بِشِمَالِ	O
السُّودَانِ	B-LOC
وَجُنُوبِ	O
مِصْرَ	B-LOC
بِمَنْطَقَةِ	O
الشَّلَالَاتِ	O
.	O
وَفِي	O
الْعَصْرِ	O
الْجُلِيدِيِّ	O
ظَهَرَتْ	O
الْمَشْغُولَاتِ	O
الْمَعْدَنِيَّةُ	O
لِأَوَّلِ	O
مَرَّةٍ	O
بِأَفْرِيقِيًّا	B-LOC
فِي	O
مِصْرٍ	B-LOC
قَبْلَ	O
تَوْحِيدِهَا	O
عَامٌّ	O
قُمْ	O
حَيْثُ	O
كَانَ	O
النُّحَاسُ	O
يَسْتَخْدِمُ	O
بِهَا	O
.	O
وَظَلَّتْ	O
الْحِجَارَةُ	O
وَالنُّحَاسُ	O
أَهَمُّ	O
الْمَوَادُّ	O
الَّتِي	O
يَصْنَعُ	O
مِنْهَا	O
الْآلَاتِ	O
وَقْتُهَا	O
بِمِصْرِ	B-LOC
حَتَّي	O
الْقَرْنِ	O
قُمْ	O
عِنْدَمَا	O
غَزَا	O
الْهَكْسُوسُ	B-ORG
الْبِلَادَ	O
مِنْ	O
الشَّرْقِ	B-LOC
أَلْوَسَطَ	I-LOC
.	O
وَحَمَلُوا	O
مَعَهُمْ	O
الْبُرُونَزَالسَبِيكَةُ	B-MISC
الْمُتَينَةِ	O
إلَيْهَا	O
.	O
وَأَثْنَاءُ	O
حُكْمِ	O
الْمُمَلَّكَةِ	O
الْحَدِيثَةِ	O
كَانَ	O
الذَّهَبُ	O
يُزَيِّنُ	O
الْمُجُوَّهَرَاتِ	O
وَقُصُورُ	O
الْفِرَاعِنَةِ	O
وَمُقَابِرُهُمْ	O
.	O
وَفِي	O
غَرْبِ	O
مِصْرَ	B-LOC
بِجِبَالِ	O
النَّيْجَرِ	B-LOC
أَكْتَشِفُ	O
النُّحَاسَ	O
وَكَانَتْ	O
أَعْمَالُ	O
النُّحَاسِ	O
هُنَاكَ	O
مُنْذُ	O
سَنَةٍ	O
قم	O
.	O
وَبِحُلُولِ	O
سَنَةٍ	O
قُمْ	O
كَانَتْ	O
تَقْنِيَاتُ	O
تَصْنِيعِ	O
النُّحَاسِ	O
قَدْ	O
تَطَوَّرَتْ	O
وَصَنَعْتْ	O
أَفْرَانِ	O
صِهْرَهُ	O
.	O
وَانْتَشَرَتْ	O
صِنَاعَاتُهُ	O
فِي	O
جُنُوبِ	O
الصَّحْرَاءِ	O
بِالْجُزْءِ	O
الشَّمَالِيِّ	O
لِأُفْرِيقِيًّا	B-LOC
.	O
وَجَاءَتْ	O
تَقْنِيَةُ	O
صِهْرِ	O
الْحَدِيدِ	O
فِي	O
الْأُفْرَانِ	O
مِنْ	O
الشَّرْقِ	B-LOC
الْأَوْسَطِ	I-LOC
لِشَمَالِ	O
شَرْقٍ	O
أَفْرِيقِيًّا	B-LOC
بِمِصْرَ	B-LOC
مِنْ	O
الْحَيْثَيِّيْنِ	O
مَادَّةً	O
مُنْذُ	O
عَامٍّ	O
قُمْ	O
لَكِنَّهُ	O
كَانَ	O
مَعْرُوفًا	O
فِي	O
جُنُوبِ	O
الصَّحْرَاءِ	O
الْكِبْرِيِّ	O
قَبْلَ	O
وُصُولِهِ	O
مِصْرَ	B-LOC
بِحَوَالِي	O
سَنَةَ	O
حَبَثٍ	O
كَانَ	O
يَصْهَرُ	O
فِي	O
الْأُفْرَانِ	O
وَيَصْنَعُ	O
مِنْهُ	O
الْمَشْغُولَاتِ	O
الْحُدَيْدِيَّةُ	O
وَلَاسِيمَا	O
حَوْلَ	O
بِحَيرَةٍ	O
تُشَادُّ	B-LOC
وَ	O
فِي	O
مَنَاطِقِ	O
الْبَحِيرَاتِ	O
الْكِبْرِيِّ	O
بِشَرْقٍ	O
أَفْرِيقِيًّا	B-LOC
كَبِحِيرَةٍ	O
فَيَكْتُورِيَا	B-LOC
تَنْجَانِيقًا	I-LOC
مُنْذُ	O
سَنَةً	O
ق	O
م	O
وَانْتَشَرَتْ	O
تَقْنِيَةُ	O
تَصْنِيعِهِ	O
لَدَي	O
الشُّعُوبِ	O
الزِّرَاعِيَّةِ	O
فِي	O
غَرْبٍ	O
وَوَسَطٍ	O
وَشَرْقٍ	O
افْرِيقِيًّا	B-LOC
وَوَصَلَ	O
جُنُوبٌ	O
أَفْرِيقِيًّا	B-LOC
فِي	O
الْقُرُونِ	O
الْأُولِيِّ	O
مِيلَادِيَّةً	O
.	O
وَلِوُجُودٍ	O
وَوَفْرَتِهِ	O
صَنَعَتْ	O
الْآلَاتِ	O
وَالْأَسْلِحَةُ	O
الْحُدَيْدِيَّةُ	O
مِمَّا	O
مَكَّنَ	O
سُكَّانُ	O
غَرْبٍ	O
أَفْرِيقِيًّا	B-LOC
مِنْ	O
تَقْطِيعِ	O
الْأَشْجَارِ	O
بِالْغَابَّاتِ	O
لِزِرَاعَتِهَا	O
وَ	O
تَطْوِيرُ	O
أَسَالِيبِ	O
صَيْدِ	O
الْحَيَوَانَاتِ	O
.	O
وَهَذَا	O
شَجَعُ	O
السُّكَّانِ	O
عَلَيَّ	O
الزِّرَاعَةُ	O
وَإِنْتِشَارُ	O
الْمُجَانَعَاتِ	O
الزِّرَاعِيَّةِ	O
.	O
وَلَاسِيَمَا	O
فِي	O
أَرَاضِي	O
دَلَّتَا	O
نَهْرَ	O
النَّيْجَرِ	B-LOC
حَيْثُ	O
إنْتَشَرَتْ	O
الْقَرْيَ	O
الرِّيْفِيَّةُ	O
.	O
وَكَانَ	O
الْقُرْوِيُّونَ	O
يَنْتَجُونَ	O
الْأَسْمَاكُ	O
الْمُجَفَّفَةَ	O
وَالْأَرْزُ	O
وَالْقُطْنُ	O
.	O
وَكَانُوا	O
يَنْتَجُونَ	O
أَكْثَرَ	O
مِنْ	O
إحْتِيَاجِهِمْ	O
فَكَانُوا	O
يَتَاجَرُونَ	O
بِهَا	O
مَعَ	O
جِيرَانِهِمْ	O
.	O
وَحَوَالِي	O
سَنَةٌ	O
قُمْ	O
جُنُوبُ	O
مَالِي	B-LOC
أَكْبَرُ	O
الْمَرَاكِزِ	O
التِّجَّارِيَّةُ	O
.	O
وَانْتَشَرَتْ	O
زِرَاعَةُ	O
الْأَرْزِ	O
فِي	O
غَيْنِيًّا	B-LOC
وَسَيرَالِيُونَ	B-LOC
وَلْيُبِيرِيَا	B-LOC
.	O
وَفِي	O
هَذِهِ	O
الدُّولِ	O
إسْتَطَاعُ	O
الْفَلَاحُونَ	O
الْمَحَلِّيُّونَ	O
تَطْوِيرُ	O
تَقْنِيَةِ	O
الرِّيِّ	O
.	O
فَكَانُوا	O
يَسْتَعْمِلُونَ	O
الْمِيَاهَ	O
الْمَالَحَةَ	O
الْمُدُّ	O
بِالْمُحِيطِ	O
فِي	O
تَطْهِيرِ	O
الْأَرْضِ	O
مِنْ	O
الْحَشَائِشِ	O
وَاسْتِعْمَالِ	O
مِيَاهِ	O
الْأَنْهَارِ	O
الْعَذْبَةَ	O
لِرِيِّ	O
الْأَرْزِ	O
.	O
وَكَانَ	O
الْعَبِيدُ	O
الَّذِينَ	O
أَخَذُوا	O
قِسْرًا	O
وَقَهْرًا	O
بَعْدَ	O
عِدَّةِ	O
قُرُونٍ	O
نَقَلُوا	O
مَعَهُمْ	O
تَقْنِيَاتُ	O
الزِّرَاعَةِ	O
لِوِلَايَةٍ	B-LOC
كَارُولِيتَا	I-LOC
الْأَمْرِيكِيَّةِ	O
.	O
وَفِي	O
غَرْبٍ	O
أَفْرِيقِيًّا	B-LOC
كَانَ	O
بِالْمُجْتَمَعَاتِ	O
النَّيْجُرُو	O
كَوَنْغَوِيَّةِ	O
صِنَاعٍ	O
مُهْرَةً	O
لِلْمَشْغُولَاتِ	O
الْيَدْوِيَّةِ	O
حَبَثٌ	O
كَانُوا	O
مُتَخَصِّصِينَ	O
فِي	O
حَفْرِ	O
الْخَشَبِ	O
وَصِنَاعَةِ	O
الْقَوَارِبِ	O
الْكَانُو	O
الَّتِي	O
كَانَتْ	O
مِنْ	O
سِيقَانِ	O
الشِّجَّارِ	O
الْمَحْفُورَةِ	O
وَالْكُرَاسِيِّ	O
بِثَلَاثَةِ	O
أَرْجُلٍ	O
وَالْأَقْنَعَةِ	O
الَّتِي	O
كَانَتْ	O
تُسْتَعْمَلُ	O
فِي	O
الْأَعْيَادِ	O
وَالطُّقُوسِ	O
الدِّينِيَّةِ	O
.	O
وَفِي	O
سُهُولٍ	O
وَسَطَ	O
نَيْجِيرِيًّا	B-LOC
الْمُتَرَامِيَّةِ	O
حَيْثُ	O
ظَهَرَتْ	O
مُنْذُ	O
عَامٍّ	O
قُمْ	O
حَضَارَةُ	O
النُّوْكِ	O
حَيْثُ	O
كَانَ	O
الصُّنَّاعُ	O
الْمَهْرَةُ	O
يَسْتَخْدِمُونَ	O
تَقْنِيَةَ	O
النَّقْشِ	O
وَصِنَاعَةِ	O
الْفَخَارِ	O
فِي	O
نَحْتِ	O
الرُّؤُوسِ	O
لِلْأَشْخَاصِ	O
وَالْحَيَوَانَاتِ	O
مِنْ	O
الطِّينِ	O
الطَّرِّيِّ	O
وَيُجْفِّفُونَهُ	O
.	O
وَبِحُلُولِ	O
عَامٍّ	O
قُمْ	O
نَزَحَ	O
فَلَاحُوُ	O
شَعْبِ	O
الْبَانِتُو	B-ORG
مِنْ	O
الْكَامِيرُونَ	B-LOC
وَشَرْقَ	O
نَيْجِيرِيًّا	B-LOC
إلَيَّ	O
غَابَّاتٌ	O
حَوْضَ	O
نَهْرِ	O
الْكَونَغُو	B-LOC
.	O
وَحَمَلُوا	O
مَعَهُمْ	O
ثِقَافَةٌ	O
نَيَجَرُكُونَغُو	O
.	O
أَبْحَرُوا	O
وَوَصَلُوا	O
فِي	O
قَوَارِبِ	O
الْكَانُو	B-MISC
.	O
وَأَقَامُوا	O
مُسْتَوْطَنَاتَهُمْ	O
عَلَيَّ	O
ضِفْتِي	O
نَهْرِ	O
الْكَونَغُو	B-LOC
وَزَرَعُوا	O
بَطَاطًا	O
الْيَامِ	B-MISC
وَنَخِيلُ	O
الزُّيُوتِ	O
وَاصْطَادُوا	O
الْحَيَوَانَاتِ	O
وَالْأَسْمَاكِ	O
.	O
وَفِي	O
سَنَةٍ	O
قم	O
.	O
تَوَغَّلُوا	O
لِمَا	O
وَرَاءَ	O
الْغَابَّاتِ	O
وَوَصَلُّوا	O
الْمُرَاعِي	O
الْعَشَبِيَّةَ	O
فِي	O
أُنْجُولًا	B-LOC
وَمِنْطَقَةِ	O
الْبَحِيرَاتِ	O
الْكِبْرِيّ	O
وَ	O
تَعَلَمُوا	O
تَصْنِيعَ	O
الْحَدِيدِ	O
وَكَيْفِيَّةِ	O
تَرْبِيَةِ	O
الْمَوَاشِي	O
وَزِرَاعَةِ	O
الْحُبُوبِ	O
مِنْ	O
جِيرَانِهِمْ	O
السُّودَانِيِّينَ	O
وَالْكُوشِيَّتَيْنِ	O
.	O
فَفَلَاحُوُ	O
شَعْبِ	O
الْبَانِتِو	B-ORG
كَانَ	O
يَزْرَعُ	O
الْبَطَّاطَا	O
وَيُبْذَرُ	O
الْحُبُوبَ	O
وَيَرْعِي	O
الْمَوَاشِيَ	O
وَيُرَبِّيَ	O
الْحَيَوَانَاتِ	O
الدَّاجِنَةَ	O
وَيَصْنَعُ	O
الْحَدِيدَ	O
وَالْفَخَارَ	O
.	O
وَهَذِهِ	O
الْمَهَارَاتُ	O
التَّقْنِيَةُ	O
جَعَلَتُهُمْ	O
يَنْتَشِرُونَ	O
بِمَجْمُوعَاتٍ	O
صَغِيرَةٍ	O
فِي	O
شَرْقٍ	O
وَوَسَطٍ	O
وَجُنُوبٍ	O
أَفْرِيقِيًّا	B-LOC
مَابَيْنِ	O
سُنَّتِي	O
قُمْ	O
و	O
م	O
وَتَفَاعَلُوا	O
مَعَ	O
سُكَّانِ	O
هَذِهِ	O
الْمُنَاطِقِ	O
مِنْ	O
الْكُهُوزَانِ	B-LOC
.	O
وَالْمِنْطَقَةُ	O
الْوَحِيدَةُ	O
الَّتِي	O
لَمْ	O
يُصَلُّوهَا	O
هِيَ	O
الرُّكْنُ	O
الْغَرْبِيُّ	O
الْجُنُوبِيُّ	O
مِنْ	O
أَفْرِيقِيًّا	B-LOC
لِأَنَّهَا	O
كَانَتْ	O
مِنْطَقَةً	O
جَافَّةٍ	O
لَاتَّصَلَحَ	O
لِلزِّرَاعَةِ	O
.	O
وَكَانَ	O
الْإِغْرِيقُ	B-ORG
قَدْ	O
إسْتَولُوا	O
عَلَيَّ	O
مِصْرَ	B-LOC
عَامٌّ	O
قُمْ	O
فَرَبَطُوهَا	O
بِثَرَوَاتِ	O
الْبَحْرِ	B-LOC
أَلْأَبْيَضِ	I-LOC
الْمُتَوَسِّطِ	I-LOC
وَتَكِيفُوا	O
مَعَ	O
الثِّقَافَةِ	O
الْمِصْرِيَّةِ	O
.	O
وَأَصْبَحَتْ	O
الْيَونَانِيَّةُ	O
لُغَةً	O
الدَّوَاوِينِ	O
وَالتِّجَارَةِ	O
.	O
وَأَقَامُوا	O
الْإِسْكَنْدَرِيَّةَ	B-LOC
كَعَاصِمَةٍ	O
لَهُمْ	O
وَاَلَّتِي	O
أَصْبَحَتْ	O
بَعْدَ	O
عِدَّةِ	O
قُرُومِ	O
أَهَمِّ	O
الْمَرَاكِزِ	O
التِّجَّارِيَّةُ	O
فِي	O
الْعَالَمِ	O
الْقَدِيمِ	O
.	O
وَاسْتَوْلِيَ	O
الرُّومَانِ	O
عَلَيَّ	O
مِصْرَ	B-LOC
عَامٌّ	O
قُمْ	O
وَكَانَتْ	O
مِصْرَ	B-LOC
تَمَدُّ	O
رُوْمًا	B-LOC
بِالْقَمْحِ	O
.	O
كَمَا	O
إسْتَولُوا	O
عَلَيَّ	O
شِمَالٌ	O
أُفْرِيقِيًّا	B-LOC
مُنْذُ	O
قُمْ	O
أَنْظُرَ	O
قُرْطَاجٌ	B-LOC
.	O
وَكَانَ	O
الرُّومَانُ	O
يُطْلِقُونَ	O
عَلَيَّ	O
إقْلِيمُ	O
تُونُسَ	B-LOC
الْخَاضِعُ	O
بِهِمْ	O
كَلِمَةً	O
أُفْرِيقِيًّا	B-LOC
.	O
وَكَانَ	O
بِغَرْبِهِ	O
مَمَالِكٌ	O
قَبَائِلَ	O
الْبَرْبَرِ	O
الَّتِي	O
كَانَتْ	O
رُعَاةً	O
بِالْجِبَالِ	O
وَاسْتَقَرُّوا	O
لِلزِّرَاعَةِ	O
عَلَيَّ	O
السَّوَاحِلُ	O
فِي	O
شِمَالِ	O
الْجَزَائِرِ	B-LOC
وَمُورِيتَانِيًّا	B-LOC
وَشِمَالِ	O
مَرَاكِشَ	B-LOC
.	O
وَكَانَ	O
الرُّومَانُ	O
يُطْلِقُونَ	O
عَلَيْهَا	O
نَوْمِيدِيًّا	B-LOC
.	O
وَهَذِ	O
الْمُنَاطِقُ	O
حَافَظَتْ	O
عَلَيَّ	O
إسْتِقْلَالُهَا	O
.	O
لَكِنَّهَا	O
دَخَلَتْ	O
فِي	O
مُعَاهَدَاتٍ	O
تُجَارِيَّةٍ	O
مَعَ	O
الرُّوْمَانِ	O
.	O
لَكَتْ	O
بِحُلُولِ	O
عَامٍّ	O
م	O
أَصْبَحْتْ	O
هَذِهِ	O
الْبُلْدَانِ	O
خَاضِعَةً	O
لِلرُّومَانِ	O
.	O
وَكَامَ	O
شِمَالُ	O
أُفَرِيقِيًّا	B-LOC
الرُّومَانِيُّ	O
يُمُدُّ	O
الِامْبِرَاطُورِيَّةَ	O
الرُّومَانِيَّةَ	O
بِالْقَمْحِ	O
وَالزَّيْتُونِ	O
الَّذِي	O
كَانَ	O
يَنْمُو	O
عَلَيَّ	O
السَّاحِلُ	O
وَظَهَرَتْ	O
مُزَارِعُ	O
شَاسِعَةً	O
يَعْمَلُ	O
بِهَا	O
الْعَبِيدُ	O
الْبَرْبَرُ	O
.	O
وَلَمَّا	O
إنْقَسِمَتْ	O
الْإِمْبَرَاطُورِيَّةُ	O
الرُّومَانِيَّةُ	O
خَضَعَ	O
شِمَالٍ	O
أُفْرِيقِيًّا	B-LOC
لِلْفِنْدَالِ	O
الْجِرْمَانِيِّينَ	O
ثُمَّ	O
لِلْإِمْبَرَاطُورِيَّةِ	O
الْبَيْزَنْطِيَّةِ	O
بِالْقُسْطُنْطِينِيَّةِ	O
عَام	O
م	O
.	O
وَفِي	O
سَنَةٍ	O
م	O
دَخَلَتْ	O
الْمَسِيحِيَّةُ	O
مِصْرَ	B-LOC
وَمِنْهَا	O
إنْتَشَرَتْ	O
لِلنَّوْبَةِ	B-LOC
وَإِثْيُوبِيًّا	B-LOC
بِالْجُنُوبِ	O
وَبِالْغَرْبِ	O
بَلَغَتْ	O
الْبَرْبَرِ	O
بِشِمَالٍ	O
أُفْرِيقِيًّا	B-LOC
.	O
وَكَانَ	O
الرُّومَانُ	O
قَدْ	O
أَدْخَلُوا	O
الْجَمَلَ	O
سَنَةً	O
م	O
وَيُعْتَبَرُ	O
ثَوْرَةً	O
فِي	O
الْمُوَاصَلَاتِ	O
عَبَّرَ	O
رِمَالُ	O
الصَّحْرَاءِ	O
بِالشِّمَالِ	O
الْأَفْرِيقِيِّ	O
.	O
وَكَانَتْ	O
قَوَافِلُ	O
الْجَمَالِ	O
التِّجَّارِيَّةُ	O
تَعَبَّرُ	O
الصَّحْرَاءَ	O
فِي	O
شَهْرَيْنِ	O
وَتَتَوَجَّهُ	O
مِنْ	O
وَاحَةٍ	O
لِأُخْرِي	O
.	O
فَانْتَعَشَتْ	O
التِّجَارَةُ	O
بِسَبَبِ	O
ظُهُورِ	O
الْجَمَالِ	O
بَيْنَ	O
غَرْبِ	O
أَفْرِيقِيًّا	B-LOC
حَبَثَ	O
تَصَدُّرُ	O
الْعَبِيدُ	O
وَالذَّهَبَ	O
وَالْمِلْحُ	O
وَالْمُنْتَجَاتُ	O
الْحَيَوَانِيَّةُ	O
وَبَيْنَ	O
سَاحِلِ	O
الْبَحْرِ	B-LOC
الْأَبْيَضِ	I-LOC
الْمُتَوَسِّطِ	I-LOC
حَيْثُ	O
كَانَ	O
يَجْلَبُ	O
مِنْهُ	O
الْخُيُولُ	O
وَالْمَلَابِسُ	O
وَالْأَسْلِحَةُ	O
.	O
وَدَخَلَ	O
الْعَرَبُ	O
الْمُسْلِمُونَ	O
مِصْرَ	B-LOC
وَدَخَلَ	O
مَعَهُمْ	O
الْإِسْلَامُ	O
عَامٌّ	O
م	O
وَتَحَوَّلَتْ	O
الْأَغْلَبِيَّةُ	O
الْمِصْرِيَّةُ	O
لِلْإِسْلَامِ	O
الَّذِي	O
إنْتَشِرَ	O
بِشِمَالٍ	O
أُفْرِيقِيًّا	B-LOC
بِالْقَرْنِ	O
السَّابِعِ	O
وَبَلَغَ	O
مِنْهَا	O
أَسْبَانِيًّا	B-LOC
وَقْتَهَا	O
.	O
وَدَخَلَتْ	O
النَّوْبَةُ	B-LOC
فِي	O
الْإِسْلَامِ	O
بِالْقَرْنِ	O
م	O
.	O
عَنْ	O
طَرِيقِ	O
التُّجَّارِ	O
الْعَرَبِ	O
.	O
وَظَهَرَتْ	O
مُمَلَّكَةً	O
غَانًا	B-LOC
فِي	O
مِنْطَقَةٍ	O
بَيْنِيَّةٍ	B-LOC
بَيْنَ	O
الصَّحْرَاءِ	B-LOC
الْكِبْرِيِّ	I-LOC
وَالْغَلَبَاتِ	B-LOC
بِجُنُوبِ	O
شَرْقِ	O
مُورِيتَانِيًّا	B-LOC
.	O
وَكَانَ	O
الْهَدْفُ	O
مِنْ	O
قِيَامِهَا	O
التِّجَارَةَ	O
فِي	O
الذَّهَبِ	O
الَّذِي	O
يُنْتِجُ	O
فِي	O
جُنُوبِهَا	O
وَتَشْتَرِيهِ	O
قَوَافِلُ	O
بُدُوِّ	O
الصَّحْرَاءِ	O
التِّجَّارِيَّةِ	O
لِتَحَمُّلِهِ	O
الْجَمَالُ	O
لِشِمَالٍ	O
أُفْرِيقِيًّا	B-LOC
.	O
وَكَانَتْ	O
غَانًّا	B-LOC
قَدْ	O
تَحَوَّلَتْ	O
عَلَيَّ	O
أَيْدِي	O
الْمُرَابِطِينَ	B-ORG
بِمُرَاكِشٍ	B-LOC
لِلْإِسْلَامِ	O
فِي	O
الْقَرْنِ	O
م	O
.	O
وَكَانَتْ	O
قَبَائِلَ	O
سُونَيْنَكَ	B-ORG
وَمَادِينَكَا	B-ORG
أَوْ	O
مَنْدِيجُو	B-ORG
أَوْ	O
مَالَيْنِكَ	B-ORG
قَدْ	O
إنْفَصَلَتْ	O
عَنْ	O
غَانًا	B-LOC
عَامٌّ	O
حَيْثُ	O
قَامَ	O
قَائِدٌ	O
مَانِدِيْنِكَا	B-ORG
سَانْدِيَاتًا	B-PERS
كَيْتًا	I-PERS
بِتَكْوِينِ	O
إتْحَادٍ	O
لِلْقَبَائِلِ	O
فِي	O
الْوَادِي	O
الْخَصِيبِ	O
بِاعَالِي	O
نَهْرَ	O
النَّيْجَرِ	B-LOC
وَجَعَلَ	O
جِيرَانَهُ	O
تَحْتَ	O
سَيْطَرَتِهِ	O
مُؤَسَّسًا	O
إمْبَرَاطُورِيَّةَ	O
مَالِي	B-LOC
وَكَانَتْ	O
اكْبِرْ	O
مِنْ	O
مُمْلِكَةٍ	O
غَانًا	B-LOC
.	O
وَقَامَتْ	O
إمْبْرَاطُورِيَّةٌ	O
سُونِغَايٌ	B-ORG
سُوَنَجْهَايٍ	B-ORG
فِي	O
الْجَانِبِ	O
الشَّرْقِيِّ	O
لِمِنْحَنِي	O
نَهْرُ	O
النَّيْجَرِ	B-LOC
وَعَاصِمَتِهَا	O
جَاوَ	B-LOC
.	O
وَكَانَتْ	O
مُمْلِكَةً	O
تُجَارِيَّةً	O
بِجَانِبِ	O
النَّهْرِ	O
مُنْذُ	O
الْقَرْنِ	O
م	O
وَكَانَتْ	O
أَوَّلَ	O
دَوْلَةٍ	O
تَنْفَصِلُ	O
عَنْ	O
إسْتِعْمَارِ	O
مَالِي	B-LOC
.	O
وَكَانَتْ	O
تَمْتَدُّ	O
مِنْ	O
سَاحِلِ	O
الْمُحِيطِ	B-LOC
الْأَطْلَنْطِيِّ	I-LOC
حَتِّي	O
وَسَطَ	O
النَّيْجَرُ	B-LOC
وَفِي	O
أَوَاخِرِ	O
الْقَرْنِ	O
م	O
.	O
عَانَتْ	O
الْإِمْبَرَاطُورِيَّةُ	O
مِنْ	O
الصِّرَاعَاتِ	O
وَالنِّزَاعَاتِ	O
مِمَّا	O
أَضْعَفَ	O
السُّلْطَةَ	O
الْمُرْكَزِيَّةَ	O
حَبَثَ	O
نَشَأَتْ	O
عِدَّةَ	O
دُولٍ	O
بِالشِّرْقِ	O
كَبُورَنِو	B-LOC
وَدُولِ	O
مُدَنِ	O
الْهَوْسَا	B-LOC
وَسَلْطَنَةِ	O
الطَّوَارِقِ	O
.	O
وَاسْتَوَلَتْ	O
عَلَيْهَا	O
مَرَاكِشُ	B-LOC
عَامٌّ	O
م	O
.	O
اخْتَتَمَتْ	O
اعْمَالُ	O
الِاجْتِمَاعِ	O
الِاقْلِيمِيِّ	O
الْعَرَبِيُّ	O
التَّنْسِيقِيُّ	O
الْمُشْتَرَكَ	O
بَيْنَ	O
الْوَيْبُو	B-ORG
وَجَامِعَةِ	B-ORG
الدَّولِ	I-ORG
الْعَرَبِيَّةِ	I-ORG
لِمَدِيرِي	O
مُكَاتَبِ	B-ORG
الْمِلْكِيَّةِ	I-ORG
الصِّنَاعِيَّةِ	I-ORG
وَحُقُوقِ	I-ORG
الْمُؤَلِّفِ	I-ORG
الَّذِي	O
تَنْظُمُهُ	O
الْمُنْظَّمَةُ	B-ORG
الْعَالَمِيَّةُ	I-ORG
لِلْمِلْكِيَّةِ	I-ORG
الْفِكْرِيَّةِ	I-ORG
الْوَيْبُو	I-ORG
وَجَامِعَةُ	B-ORG
الدَّوْلَةِ	I-ORG
الْعَرَبِيَّةِ	I-ORG
بِالتَّعَاوُنِ	O
مَعَ	O
وَزَارَةِ	O
الِاقْتِصَادِ	O
وَالتِّجَارَةِ	O
.	O
وَقَدْ	O
اسْتَعْرَضَ	O
الْمُشَارِكُونَ	O
قَبْلَ	O
صَبَاحِ	O
أَمْسٍ	O
بِفَنْدُقِ	O
شَيْرَاتُونَ	B-ORG
الدَّوْحَةَ	B-LOC
تَقْرِيرًاً	O
عَنْ	O
وَضْعِ	O
حَقِّ	O
الْمُؤَلِّفِ	O
فِي	O
دَوْلَةِ	O
الْإِمَارَاتِ	B-LOC
الْعَرَبِيَّةِ	I-LOC
الْمُتَّحِدَةِ	I-LOC
وَتَقْرِيرٌ	O
عَنْ	O
وَضْعِ	O
الْمِلْكِيَّةِ	O
الصِّنَاعِيَّةِ	O
فِي	O
دَوْلَةِ	O
قِطْرٍ	B-LOC
وَقَدْ	O
تَطْرَّقُ	O
التَّقْرِيرُ	O
الَّى	O
التَّشْرِيعَاتِ	O
الْقَانُونِيَّةِ	O
الَّتِي	O
صَدَرَتْ	O
فِي	O
دَوْلَةِ	O
قِطْرٍ	B-LOC
وَالِاتِّفَاقِيَّاتِ	O
الدَّوْلِيَّةِ	O
وَالثَّنَائِيَّةِ	O
وَالتَّصْنِيفَاتِ	O
الدَّوْلِيَّةُ	O
وَادَارَةُ	O
الْمِلْكِيَّةِ	O
الْفِكْرِيَّةِ	O
وَالِاحْصَائِيَّاتِ	O
الْمُتَعَلِّقَةُ	O
بِالْعَلَامَاتِ	O
التِّجَّارِيَّةِ	O
كَمَا	O
نَاقِشَ	O
الْمُجْتَمِعُونَ	O
تَقْرِيرُ	O
وَضْعِ	O
الْمِلْكِيَّةِ	O
الصِّنَاعِيَّةِ	O
فِي	O
الْجُمْهُورِيَّةِ	B-LOC
الْعَرَبِيَّةِ	I-LOC
السُّورِيَّةِ	I-LOC
وَتَطْرُقُ	O
الَى	O
دُوْرٍ	O
مَدِيرِيَّةِ	O
حِمَايَةِ	O
الْمِلْكِيَّةِ	O
التِّجَّارِيَّةِ	O
وَالصِّنَاعِيَّةِ	O
فِي	O
سُورِيَّةٍ	B-LOC
وَالِاتِّفَاقِيَّاتِ	O
الدَّوْلِيَّةِ	O
الَّتِي	O
انْضَمَّتْ	O
الْيهَا	O
مِثْلَ	O
اتِّفَاقِيَّةِ	O
بَارِيسٍ	B-LOC
لِعَامٍ	O
وَوَثِيقَةٍ	O
لِنَدْنٍ	B-LOC
وَاتِّفَاقِيَّةٍ	O
مَدْرِيدٍ	B-LOC
لِدَلَالَاتِ	O
الْمَنْشَأِ	O
لِعَامٍّ	O
وَاتِّفَاقِيَّةٍ	O
اتِّحَادٍ	O
بَارِيسٍ	B-LOC
وَاتِّفَاقِيَّةٍ	O
اسْتَوْكْهُولِمْ	B-LOC
وَسَمَاتِ	O
التَّشْرِيعِ	O
الْخَاصِّ	O
بِالْمِلْكِيَّةِ	O
التِّجَّارِيَّةِ	O
وَالصَّنَاعِيَّةِ	O
وَتَقْرِيرٌ	O
عَنْ	O
وَضْعِ	O
الْمُؤَلِّفِ	O
فِي	O
السُّودَانِ	B-LOC
تَنَاوَلُ	O
التَّشْرِيعَاتِ	O
الْمِلْكِيَّةِ	O
الْفِكْرِيَّةَ	O
وَادَارَةُ	O
الْمِلْكِيَّةِ	O
الْفِكْرِيَّةِ	O
.	O
كَمَا	O
اسْتُعْرِضَ	O
الِاجْتِمَاعُ	O
تَقْرِيرًاً	O
عَنْ	O
وَاقِعِ	O
الْمِلْكِيَّةِ	O
الْفِكْرِيَّةِ	O
فِي	O
فَلْسْطَيْنِ	B-LOC
تَنَاوُلُ	O
التَّطَوُّرَاتِ	O
التَّارِيخِيَّةِ	O
لِتَشْرِيعَاتِ	O
الْمِلْكِيَّةِ	O
الْفِكْرِيَّةِ	O
فِي	O
فِلْسْطَيْنِ	B-LOC
وَحِمَايَةِ	O
حُقُوقِ	O
الْمُؤَلِّفِ	O
وَتَشْرِيعِ	O
حِمَايَةِ	O
حُقُوقِ	O
الْمِلْكِيَّةِ	O
الصِّنَاعِيَّةِ	O
وَحُقُوقِ	O
الْمُؤَلِّفِ	O
وَالْمِلْكِيَّةِ	O
الصِّنَاعِيَّةِ	O
وَالْقَوَانِينَ	O
الْمَعْمُولُ	O
بِهَا	O
حَالِيًاً	O
فِي	O
الضِّفَّةِ	O
الْغَرْبِيَّةِ	O
وَقُطَّاعِ	O
غُزَّةٍ	B-LOC
كَمَا	O
تَوَقَّعَتْ	O
وَرِقَةُ	O
كُلٍّ	O
مَنْ	O
تُونُسَ	B-LOC
وَالْمُمْلَّكَةُ	B-LOC
الْعَرَبِيَّةِ	I-LOC
السُّعُودِيَّةِ	I-LOC
وَالْيَمَنُ	B-LOC
كَمَا	O
نُوَقَّشَتْ	O
حَوْسَبَةُ	O
اعْمَالِ	O
مُكَاتَبِ	O
الْمِلْكِيَّةِ	O
الْفِكْرِيَّةِ	O
وَتَنْمِيَةُ	O
الْمَوَارِدِ	O
الْبَشَرِيَّةِ	O
وَالتَّعَاوُنِ	O
مَعَ	O
الْجَامِعَاتِ	O
الْعَرَبِيَّةِ	O
وَالْمُعَاهَدَاتِ	O
الَّتِي	O
تَدِيرُهَا	O
الْوَيْبُو	B-ORG
وَاتِّفَاقٌ	O
لَاهَايَ	B-LOC
وَبُرُوتُوكُولٍ	O
مَدْرِيدٍ	B-LOC
وَمُعَاهَدَةِ	O
التَّعَانِ	O
بِشَأْنِ	O
الْبَرَاءَاتِ	O
وَالِادَّارَةِ	O
الْجَمَاعِيَّةِ	O
لِحَقِّ	O
الْمُؤَلِّفِ	O
وَالْحُقُوقِ	O
الْمُجَاوَرَةِ	O
وَالْفُولِكْلُورِ	O
وَالْمَوَارِدُ	O
الْوِرَاثِيَّةِ	O
وَالْمَعَارِفُ	O
التَّقْلِيدِيَّةُ	O
وَالْبَيَانَاتِ	O
الْجَغْرَافِيَّةُ	O
.	O
وَبَعْدَ	O
مُنَاقَشَاتٍ	O
مُسْتَفِيضَةٍ	O
طِيلَةٌ	O
ثَلَاثَةُ	O
أَيَّامٍ	O
أَصْدَرُ	O
الِاجْتِمَاعُ	O
التَّنْسِيقِيُّ	O
الْعَرَبِيُّ	O
الْمُشْتَرَكُ	O
عِدَّةَ	O
تَوْصِيَاتٍ	O
تَضَمَّنَتْ	O
أَنْ	O
تَسْعَى	O
