مَصَانِعِ O
الْجُنُوبِيُّ O
. O
بِالْهُجُومِ O
بُطُولَةِ B-MISC
الْعِرَاقِ B-LOC
سَيُتُولِي O
دَوْلَةِ O
لِلسَّيِّدَاتِ O
ارْبَاحِ O
انْطِلَاقِ O
ايْمَرِسُونَ B-PERS
وَلِلْوُصُولِ O
إدَارَةِ O
الْمُهِمَّةَ O
الْحَيَاةَ‏َ O
ثَانِيَةٌ O
النَّارِ O
. O
لِلْعِبَادَةِ O
مِصْرَ B-ORG
الْهَوَاءِ O
تَوَقُّعَاتِهَا O
الْإِسْلَامِيَّةِ O
كِتَابِ O
وَثِقَتُهُ O
وَصِنَاعَةِ O
اقْلُ O
الْحِصَّارُ O
الْإِدَارَةِ O
فِي O
نَزْعَ O
هُوَرَسَتْ B-PERS
. O
تَفَوقًا O
تَأْكِيدًا O
وَجُرْحَ O
الْمُسْتَمِرِّ O
اسْطَنْبُولِ B-LOC
فِي O
وَبِمُرُورِ O
وَفَرَّتْ O
الصِّينِ B-LOC
التَّوْتِرَاتِ O
الدَّوْرَةِ O
فِي O
الاوْلِ O
لُوْحَاتٍ O
مِنْ O
سَبْتَمْبَرُ O
مَسَافَةً O
وَ O
لِوَكَالَةِ O
الْعَلَامَاتِ O
الِاجْتِمَاعُ O
إنْ O
الِارْبِعَةِ O
حَثِيثَةٌ O
فَوْقَ I-MISC
. O
كُوَفِيٍّ B-PERS
حُدُودٍ O
تَرْكُ O
. O
الْعَهْدُ O
وَانْ O
غَيْرِ O
سَوْفٌ O
لَنْ O
. O
فِي O
لَدَى O
. O
الْبَنَكِ B-ORG
آي I-ORG
فِي O
تَتَأَثَّرُ O
الْمَاضِي O
. O
أَنَّ O
دَعَمِ O
الَى O
شَرَحَ O
بَلْغَارِيَا B-LOC
عَامٌّ O
بِشَأْنِ O
حَادِثَةِ O
التَّعْلِيمِ O
ايْبِشُ I-PERS
سِيَاسَاتِ O
بِأَنَّهَا O
فِيهِ O
بِالنِّسْبَةِ O
مُتَوَسِّطَةُ O
مَتَى O
نَفَقَاتُ O
السُّوَيْدِيُّ I-PERS
عِبَارَةُ O
نَعَلِّقَ O
الْهَجَمَاتِ O
أَحْمَلُ O
وَمَا O
فِي O
يَتَوَلَّى O
وَقَالَ O
أَضْعَافٍ O
ـ O
الْجُمُعَةِ O
الْحَمِيمِ O
الزِّيَادَةِ O
الشَّعْبِ O
فِي O
الْمُعْتَقِلُ O
مَسْؤُولِيَّتِهَا O
وَالْمَشْغُولَاتِ O
مَعَهُ O
التَّجْمِيعِ O
‏ O
عَنْ O
الثَّلَاثَةِ O
أَمِيرَ O
لِلِامَمِ B-ORG
تُسْلُكُ O
فِي O
الْعَلَاقَاتِ O
يَسْتَكْشِفَ O
بِشَكْلِ O
بَدَأَتْ O
‏ O
هَاوَلَزٍ I-PERS
تَدَافَعَ O
تَجْرِي O
وَضَعَتْ O
الِاعْتِرَافِ O
لَا O
. O
الْعُدْوَانِ O
حَصَلَ O
الثَّانِيَةَ O
قَرِيبًا O
. O
مِائَتَيْ O
الْإِنْتَرَنَتِ O
لَيْلَ O
أَنَانٍ I-PERS
سَتَخَصِّصُ O
وَزِيرُ O
فِي O
انْ O
بِهِمْ O
بِمَقْدِيشُو B-LOC
فَيُرْدِرُ B-ORG
دَولَارٌ B-MISC
مِنْ O
تَحْتَكِرُ O
التَّأَهُّلِ O
الْإِلْكْتَرُونِ O
الزَّوْجَاتِ O
لِفَوْزِ O
أَمْسٌ O
أَنَّ O
بِالرُّغْمِ O
تَنْتَهِي O
. O
وَنُشَاهَدُ O
الْمُنْصِبُ O
يُعَدُّ O
الْعَامِّ O
أَتَكَيْنُسُ B-ORG
اللَّاشْعُورِيِّ O
جَارِكًا B-PERS
مَشَارِيعَ O
لِكَرَةِ I-ORG
الْجِلْسَةِ O
الرَّاحَةِ O
أَيْ O
مِمَّا O
الْإِعْلَانَ O
الْوِلَايَاتِ B-LOC
. O
. O
مِمَّا O
كَتَبَتْ O
الصَّوْمَالِيِّينَ O
بِيُولِّي B-PERS
الِي O
سُكَّانَ O
يُمُدُّ O
يَوْمٍ O
سَاعَاتٍ O
الزَّمَالَكَ B-ORG
. O
تَعَرَّضُ O
فِيمَا O
الطَّرِيقُ O
عَلَى O
مُنْذُ O
الدَّاخِلِيَّةِ O
بَعْثَةِ O
سُلْطَانِهِ O
يَبْدُو O
بِجَائِزَةٍ O
فَيُرْسَلَايْنِ B-PERS
عَمَلِيَّةِ O
يُونُسُ B-PERS
عَدَدٍ O
الْغَرْبِيَّةُ O
مُضَخَّاتٍ O
عَنْ O
بَعْدَ O
أَوْ O
مِنْ O
الصِّينِيَّةِ O
نَاطِقٌ O
مُونْدِيَالِ O
الْعِلْمِيِّ O
الْعِرَاقَ B-LOC
’ O
. O
تَمْيِيزٍ O
مِنْ O
بَيْعُهَا O
الشَّظَايَا O
لِمَنْصِبِ O
كَيَلُو O
مَرَافِقِ O
أَنْ O
مِنْ O
بِنَاءَةً O
مُفَاوَضَاتٍ O
بَلْدَةِ O
مُتَطَرِّفٌ O
الْإِيوَاءِ O
بِالدَّرَجَةِ O
مُشَاهَدَةِ O
عَلَى O
فِي O
وَكَانَ O
الْمُرْكَزُ O
عَبْدَالْحَلِيمَ B-PERS
حَتَّي O
بَعْدَ O
التَّرْكِيُّ I-PERS
وَاكْدُ O
. O
أَصْبَحَتْ O
عِيسِي I-PERS
فِي O
الْحُمْلَةَ O
امَامَ O
امْيرَكِي O
الْقُرَنِيَّةِ O
مَدْرِيدٌ I-ORG
بُولَتُونِ I-PERS
مُدْرَبِهِ O
الْبَقِيعَةِ B-LOC
تَحْذِيرِ O
الِاسْرَائِيلِيُّ O
عُضْوٍ O
شَعْرٍ O
الْفُرْنُكُوفُونِيَّةِ O
كَافَاكُو I-PERS
وَتَعَرَّضُ O
وَمُوسِي B-PERS
وَقَوِيًّا O
رَصْفٍ O
لَصَادِرَاتِ O
هُنَا O
. O
فَقِيرَةٍ O
الْأُورُوبِيُّ O
بِالْمَغْرِبِ B-LOC
تَحَوَّلَتْ O
لَقَدْ O
وَالسَّيِّدُ O
بَقِيَّةَ O
فِي O
مِنْ O
عَلَيْهِ O
الْقَضَائِيِّ O
لَحْظَةِ O
رَئِيسُ O
وَانْتَهَتْ O
وَالتَّعْلِيمُ O
قَتْلًا O
الْعَلَاقَاتِ O
الِادِّوَاتِ O
إلَى O
أَجْرَاهَا O
حُسَيْنُ B-PERS
لِلْعِرَاقِ B-LOC
عَنْ O
الثَّلَاثَةِ O
دَبِي B-LOC
فِي O
. O
اخْتِرَاعِ O
الْخَارِجِ O
مِثْلُ O
كَانَ O
التَّجْمِيلِ O
جُنْدِيٍّ O
مُصِيبُ B-PERS
عَيَانٍ O
الْعَرَبِيُّ O
يَلْتَسِينَ B-PERS
حَارَتِنَا I-MISC
الاوْلِ O
بَيْتٍ O
كَبِيرٍ O
إمَارَةِ O
الدُّسْتُورِ O
وَحَالَتِهُمْ O
الدَّولِيَّ O
. O
كُلَّ O
قَاسِيَتَيْنِ O
حَالِيًاً O
أَحْمَدَ B-PERS
عَلَى O
مَوْقِعِهِ O
أَنَّ O
؟ O
ظِلِّ O
إلَى O
دَولَارٍ B-MISC
مَا O
تَمْسِمَانِ I-ORG
الطَّوِيلُ O
هَجُومِيَّةٌ O
نَفْسَهَا O
عَدَدَ O
عَلَى O
اثْنَانِ O
قَبْلَ O
شِبَاكِ O
الْأُمَمِ B-ORG
حَالِيًا O
الْمَغْرِبِيَّةُ O
بِالْقُصُورِ O
إلَى O
بِإِهْدَاءِ O
طَوِيلٌ O
لِيَلْطَفُوا O
لِلرَّقَابَةِ O
اتَّخَذَتْ O
زِيَادَةٌ O
يَتَّسَمُ O
سَتَتِمُّ O
قَالَ O
فِي O
النَّصِّ O
حَرْبِ O
هَذَا O
إخْفَاقِ O
بَيْنَ O
مَبْنَاهُ O
يَوْمَ O
عَامٌّ O
سَتَرَوْنَ O
مَعْدُودُونَ O
آلَافٍ O
النَّفْطِ O
بِمُوجِبِ O
الشَّمْسِ O
فِي O
مُنَاقَشَاتٍ O
السَّائِحِينَ O
أَنَّ O
أَوْ O
وَالْمَجْمَعُ O
الْحُصُولِ O
تَحْتَ O
الرَّسْمِيَّةِ O
النَّفْسِيَّيْنِ O
أَيْنَشَتَايْنِ B-PERS
جَوْنَ B-PERS
قَدَّمَهُ O
الطَّاقَةِ O
بِاسْنَادٍ O
ذَلِكَ O
قَادِرُونَ I-MISC
. O
مُتَسَوبِيشِي B-ORG
ضِدَّهُمْ O
بِلَقِيسِ B-MISC
حَمْزَةَ B-PERS
مِيخَائِيلَ B-PERS
أَيِّ O
عَصْرِ O
غِيَابِ O
أُخْرَى O
الْمَحَلِّيَّةِ O
وَاشْنَطَنَ B-LOC
الصِّينِ B-LOC
هَذِهِ O
الْأَوْسَطِ I-LOC
قَضَاءِ O
مَعَ O
وَجْهًا O
و O
وَحْدَةٍ O
أَعْلَنَ O
بِاسْتِمْرَارِ O
اسْتِهْدَافٌ O
الْكِتَابَةِ O
الْيَوْمِ O
عَنْ O
يُعِيشُونَ O
الْعِرَاقِيِّ O
بِكُمِّيَّاتٍ O
طَوِيلُ O
الْمُسْتَثْمِرُ O
وَحِصَّةٍ O
فِي O
أَكْتُوبَرِ O
الْمِلْكِ I-ORG
مَوَاطِنِهِ O
فَقَطْ O
مُحَرَّرًا O
تَخْرُجُ O
وَالْمُقَاوَمَةِ O
إذَا O
الَّذِي O
إنَّ O
يَصْدُرْ O
كُنْت O
الرَّغْمِ O
وَيُوَضِّحُ O
وَبَعَثَ O
إنَّ O
الْمُرَافَقَةِ O
إنْكَارَتَا B-MISC
الْقُنَوَاتِ O
الَّذِي O
لَحْظَةُ O
فَإِنَّ O
تَأْكُلَ O
نَيْكُولًا B-PERS
الْخُطُوطِ O
أَلْفِيْ O
لِبَنَانٍ B-LOC
أَخْطَاءً O
مِيَاهِ O
حَدَثًا O
لِأَعَالِي O
الْبُرْنَامِجَ O
. O
مِنْ O
بِهَا O
الْأَلْمَانِيِّ O
فِي O
مِنْ O
تَصْوِيتِ O
الَّذِي O
الْعَدَدِ O
الْمُتَّحِدَةِ I-LOC
الْعَدُوُّ O
جَوْلَةٍ O
الْمُحِيطِ B-LOC
إنَّ O
تَسْتَغْرِقُ O
بَيْنَ O
سَبْعَةً O
جَوِيَّةً O
التَّنْسِيقِ O
نُسْقِ O
إلَى O
فِي O
بِسَبَبِ O
بُسْرَ B-PERS
الْحُصُولِ O
النَّقْدِ O
الْفُلسْطِينِيِّينَ O
فِي O
‏َوَقْفِ O
مَجْلِسِ B-ORG
فَتِمْثَالُهَا O
دُولِيٍّ O
يُسَاعِدُ O
الْمُصَلَّى O
وَزِيرُ O
بِلنْسِيَّةٍ B-LOC
الْجِنْرَالِ O
وَالْحَانَاتِ O
مَالِي B-LOC
جَفَافٍ O
. O
ذَلِكَ O
مِمَّا O
بِهَذَا O
وَطَالَبَتْ O
صُفَرٌ O
آثَارُهُ O
تَأَهَّلُ O
بْنُ I-PERS
صُوَرٍ O
طِوَالُ O
كَوْنَجٍ I-LOC
. O
الْجِزْرَاوِيَّةِ O
. O
الْأَضْرَارِ O
مَعَ O
أَكَدَ O
الْحُرِّيَّةِ O
أَعْلَنَ O
وَقَدْ O
الْوِلَايَاتِ B-LOC
بَيْنَ O
سَطَاتُ B-LOC
اعْتِدَاءً O
الْمَدِيرُ O
الْجَمِيلَةِ O
وَعَلَيّ O
وَالتَّكَتُّلُ O
إفْرِيقِيًّا B-LOC
لِلنَّفْطِ O
نَتَشِيرِفَانِ B-PERS
فِي O
لِلْهِسْتَيْرِيَّا B-MISC
مِنْ O
عَمَلِيَّاتِ O
صَحِيفَةً O
وَمِنْ O
بِيعَتْ O
الْقِطَّارِ O
كَانَتْ O
فِي O
أَنْ O
بِحَرَكَةٍ O
دُوْلِيَّةٍ O
هَذِهِ O
الصُّعُودَ O
غُرُوبِ O
مِنْ O
بُرِيطَانِيًّا B-LOC
مِنْ O
ثُمَّ O
دُونَ O
أَمْسَ O
جَزِيرَةٌ O
الْمَاضِي O
اتِّفَاقِ O
. O
فِي O
وَقَالَ O
فَنَزْوِيلًا B-LOC
حَشْرُ B-PERS
السَّائِقِ O
سُلَّتِيْكَ B-ORG
امْسُ O
بِبَطَلِ O
فِي O
الشَّرِيرِ O
الْمِسَاكِ O
لِعَامٍ O
حَرْبِ O
اسْتِمْرَارُ O
لِيَتْرَ O
الدَّاخِلِيَّةِ O
بِحُلُولِ O
ذَلِكَ O
لِمَرَاقِبِيِّ O
بِالْحَيَاةِ O
أَمْلِهِ O
؟ O
أَنَّ O
بَغْدَادَ B-LOC
الْعَالِمِ O
لِقَاءٍ O
الْمُشَارَكَةُ O
وَدَفَعَ O
هَذِهِ O
أَمِيرِكَا B-LOC
مِنْ O
لِجِهَةِ O
مَلَايَيْنِ O
السِّنِينَ O
التَّوَقُّفِ O
إنْجَازًا O
عَلَى O
لِحِلِّ O
أَحْدَاثُهُ O
الْفَلَكِيَّةِ O
أَيْنَشَتَايْنِ B-PERS
اللَّائِحَةُ O
الْمُحْتَلَّةِ O
الْجَهْدَ O
حَدِيثًا O
مَسْؤُولِ O
عَلَى O
سَيَعْكُسُ O
. O
الدَّبْلُومَاسِيَّةَ O
الِانْتِهَاءِ O
الْمَعْنِيَةِ O
لَيْسَ O
إلَّا O
الْمُنْتَخَبِ O
السُّكَّانِ O
. O
مُطَالَبَةُ O
حِفْظِ O
مَعَ O
الْغَرْبِيَّةِ O
الِاسْرَائِيلِيَّةِ O
اذَا O
الشَّهْرِ O
الْحَبَشِيُّّ O
الْآدَابِ I-ORG
أَشْبِيلِيَّةَ B-LOC
. O
عَائِلِي O
وَ O
• O
. O
فِي O
تَشِيكُوسَلُوفَاكِيًّا B-LOC
سَيِّدَتْ I-PERS
وَزِيرٌ O
أَنْ O
. O
لِلْعِرَاقِيِّينَ O
انْفَجَرَتْ O
انْصِهَارُ O
عَلَى O
كَانَتْ O
سَيِّئٍ O
عَامٌّ O
دَارْفُورِ B-LOC
فَقَدْ O
الْوَحِيدَ O
الْآنَ O
تِلْكَ O
غَوَانِغِيًّا I-PERS
أَفْرِيقِي O
الْبَشَرِيَّةِ O
بِنَوْبَاتٍ O
فَقَطْ O
· O
تَقَدَّمَ O
الْقِطَاعَاتِ O
أَيَّامٍ O
الْقُسَامَ I-ORG
بَرَامِجٍ O
فِي O
؛ O
. O
لِكُلِّ O
وَعْدٍ O
بِرَشْلُونَةٍ B-ORG
اللَّقَبِ O
آخَرَ O
جَدِيدَةِ O
الْمَوَارِدُ O
الْقَادِمَ O
مُشْتَرَكٌ O
بِإِغْلَاقِهَا O
دَانَ B-PERS
مِنْ O
عَلَى O
لِلتَّنْسِيقِ I-ORG
إلَى O
شِمَالٍ O
يَُعِدُّ O
عَلَى O
الِاطِّلَاعُ O
الْكُورِيَّتَانِ B-LOC
تَجَاهُ O
هَذِهِ O
مَالِحٌ O
الْقَرْنِ O
حِفْظِ O
لِلْحُصُولِ O
غَائِبًاً O
جَوْرَجُ B-PERS
السِّعْرُ O
حُكُومَةُ O
مِلْكَ O
قَالَتْ O
عَلَامَاتٌ O
انْتِقَادَاتٍ O
الرَّسْمِيَّةُ O
طُومِسُونَ B-PERS
إنَّ O
الِاسْتِضَافَةِ O
الصِّنَاعِيَّةِ O
دَعَمًا O
الْكِتَابِ B-MISC
الِاسْرِيَّةِ O
إلَى O
بَيْنَهُمَا‏ٌ O
أَنْغُولَا B-LOC
إسْرَائِيلُ B-LOC
وَمَانَشَسْتَرِ B-ORG
وَالِاعْمَالِ O
شَرِكَاتٌ O
الدَّوْلِيَّةِ I-ORG
حَرْقِ O
لِلْكِتَابِ O
وَالسَّلَامُ O
وَتَرْكِيًا B-LOC
الِانْتِقَادَاتِ O
إنَّ O
مِنْ O
الْمَالِي O
عَلَى O
فِي O
هَائِلَةً O
. O
. O
الْبُنْتَاغُونَ B-ORG
أَنَّ O
وَأَظْهَرَتْ O
التَّقْلِيدِيَّةِ O
الْخَارِجِيَّةِ O
قَادِمًا O
مُرْشَحِينَ O
الْهَوْلَنْدِيُّ O
الْمُرْوجِ O
مُسْتَوِيَ O
. O
وَ O
لِقَطْفِ O
نَحْوِ O
الْأَسْوَدِ O
طَلَالٍ B-PERS
فَلَا O
جَوْزَفِ B-PERS
مَعَهُ O
انْ O
وَسَاهُمْ O
بِصَارُوخَيْنِ O
بِفَيْرُوسٍ B-MISC
كَمَا O
وُصُولِهِ O
يَزَالُ O
كُلٌّ O
تَعَادَلُ O
اخْتِبَارَاتِ O
وَقْتٍ O
ارْتَكَبُوا O
مَجْلِسَ O
فِي O
التِّجَارَةِ O
الْفَاصِلُ O
وَالْمُنْظِمَاتِ O
حَالِيًا O
عَنْهَا O
أَمْسَ O
مُنْذُ O
لِوَقْفِ O
أَعْنَفِ O
كَانَ O
عَلَى O
حَمْزَةَ I-PERS
دَورَةً O
فَقَدْتْ O
الْمَنْصُورَةِ B-LOC
مَا O
صِفَةَ O
شَخْصًا O
هَذِهِ O
انْ O
فِي O
قَالَ O
الَّذِي O
. O
اللَّازِمَ O
الْمُضَاءَةِ O
عُرَفَتْ O
خِلَالِ O
بَيْكَ B-MISC
الْمُمْتَعِضِ O
يَتَبَنَّى O
وَحَوْلُ O
غَزْوَ O
الْمُشْتَرَكِ O
كَثْرَةِ O
وَلَمْ O
يَوْمِيًّا O
لِلْأُمَمِ B-ORG
حَرَّكَ O
عَامٍّ O
. O
الْبَطَالَةُ O
يَجْمَعُ O
طَرِيقَ O
. O
بَعْدَ O
بَيْنَ O
يُضِيفُ O
مِنْ O
الرُّوسِيَّةِ O
الْوَفْدَ O
نُيُويُورَك B-ORG
الْمُسْتَكْمَلِ O
حَقَّقٌ O
مَبْنًى O
لِوَضْعِ O
بِلَادٍ O
الْفَلَكِيَّةَ O
الرَّاحِلُ O
السِّيَادَةِ O
الدَّوْلِيَّةِ O
الْأَمْنِ I-ORG
ازَالَةَ O
الْمَصِيرِ O
ضِدٍّ O
الَّى O
سَبَأٌ I-LOC
لَاحِقَةِ O
بِمَجْمُوعَاتٍ O
مِنْ O
بَايَرَنَّ B-ORG
مُحَمَّدٌ B-PERS
حَيَاتِهِ O
· O
عَلَيَّ O
بَاكِسِتَانِ B-LOC
عَنْ O
بِ O
بِمَنْطَقَةِ O
شَكْلٍ O
فِي O
وَذَلِكَ O
لِدُفْنِ O
وَاَلَّذِي O
قَالَ O
عَنْ O
. O
إفْ B-ORG
الِاقْتِصَادِ O
الْحُرَّةَ O
بِوَصُوفَةِ O
قَدْ O
مَصْدَرًا O
أَطْلَقَ O
خِلَالُ O
بِدُونِ O
الْحَقِّ O
الْمِنْطَقَةَ O
فَانَ O
مِنْ O
مِنْ O
فِي O
ثَلَاثَةً O
الْإِسْرَائِيلِيُّ O
« O
فِي O
إسْمَاعِيلُ B-PERS
إلَى O
وَسَلَامَةٍ O
كُلّ O
قَبْلَ O
كَيْ I-PERS
الْبَطَارِيَّاتُ O
عَشَرَ O
الثَّانِي O
عِنْدَ O
عَنْ O
مُيْرَكِلَ I-PERS
صَفْقَةٍ O
الِاثْنَيْنِ O
وَالْإِدَارَةُ O
تَحْقِيقٍ O
يُحَافِظُوا O
‏َأَ‏ٌ O
أَيْضًا O
عَلَيَّ O
أَكْتُوبَرِ O
التَّرَاجُعِ O
بِقَلِيلٍ O
لِلِاسْتِعْمَارِ O
يَتَمَكَّنُ O
دُوْلِيَّةٍ O
مِنْ O
زِيَادَةٌ O
يَفْضُلُ O
الْأَعْوَامِ O
ا O
الزَّوْجِيُّ O
تَجْدِيدِ O
وَالْهَدَايَا O
وَتَمَّ O
عَبَّرَ O
الْأَفْضَلُ O
هَذِهِ O
شَهِدَتْ O
فِيهِمْ O
وَيَشْعِرُ O
الْمَحَاكِمِ O
تَتَعَامَلْ O
عَشْرَةَ O
كَافَّةِ O
هَذِهِ O
وَهِيَ O
خِلَالُ O
مَا O
لِلدَّوْحَةِ B-LOC
بِانْزَالِ O
كَيُبْلَاغَاتٍ B-PERS
فِي O
يَوْمًا O
اخْتَارَتْ O
بُرُودِيٍّ B-PERS
الْأَمِينُ O
وَفِي O
الصِّينُ B-LOC
مَرْتَبَتُهُ O
يَتَعَيَّنُ O
بِنْتُ I-PERS
لَدَى O
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
افْرَادِ O
التَّوَاصُلِ O
اطِّلَاقِ O
لَا O
وَهَذَا O
. O
طَلَبَ O
الْمُسَاعَدَةِ O
رَافَقَتْنَا O
بِعَقْلِيَّةِ O
الْعَرَبِيَّةِ I-ORG
الْمُطَارَ O
فَإِنَّ O
الَّذِي O
سَلَّمِهِ O
يَقُلُّ O
التَّقْلِيدِيُّ O
لِبَنَانٍ B-LOC
أَنَّهَتْ O
الثَّلَاثِ O
هَيْنَانِ B-PERS
أَقَمْنَا O
عَلَى O
الَّذِي O
فِي O
وَكَانَتْ O
الَّتِي O
فِي O
الدُّكْتُورُ O
الْعَزْفِ O
عَنْ O
إلَى I-LOC
فِي O
وَصَلَ O
دَائِرَةً O
وَلَمْ O
السَّوَيدِ B-LOC
مُؤَقَّتًا O
الْأَعْمَالِ O
وَفِي O
هَذِهِ O
الْعِرَاقِيُّ O
عَلَى O
مِنْ O
عَلَى O
حَضَرَ O
فَايَزَ B-PERS
وَتَوْمَاسٍ B-PERS
الشَّهِيرِ O
مُضْطَرُّ O
فِي O
وَفِي O
لِارْيجَانِيٍّ B-PERS
الْعَقَارِيَّ I-ORG
عِنْدَ O
وَفْدَ O
مِنْ O
الْمُكْرِمَةِ O
عَلَيَّ O
مَنْظُورٍ O
الْعِيَايَشَةِ I-LOC
ثَانِيَةً O
بُدَّ O
الشِّمَالِيَّةِ O
فَرَنْسِيٍّ O
مُجْتَمِعِينَ O
السِّرَيَالِيَّةِ O
مِنْ O
مُشْتَرَكَةٍ O
الَّتِي O
لِلسِّيَاسَةِ O
بَحْثَ O
الْعُرُوسَ O
أَهْلِ O
هَذِهِ O
الْقَاهِرَةِ B-LOC
شَرِيحَةَ O
‏ O
وَتَنْتَقَى O
وَصَحْنًاً O
الشَّمْسِ O
تَأْسِيسِهِ O
وَزِيرُ O
أَلْفٌ O
اوْلَى O
شَوْمَاخَرَ B-PERS
الْمُفْتَرِضِ O
إلَى O
التَّطَوُّعِ O
مِهَامٍ O
انْهَارَتْ O
السُّودَانِيِّ O
عَبَّرَ O
عَصْرَ O
الْمُسْتَوَى O
فِي O
أُمْنِي O
مَا O
مُرْتَفِعٍ O
تَتَعَلَّقُ O
التَّعَاوُنِ O
رَوَاجًا O
مُكْتُبِهِ O
اسْتَوْلَى O
. O
الْأَسْوَدَ O
الِاسْمُ O
بِتَذْكِيرِهَا O
الثَّوَابِتِ O
مِهَامَ O
عَلَى O
وَاَلَّتِي O
لَهُ O
الْقَبْرِ O
إلَى O
اسْتَطَاعَ O
الَّتِي O
انْ O
انْدُرُوزَ B-LOC
يُعْرَفُ O
اللَّهِ I-PERS
تَسْتَخْدِمَ O
أَرَاجُونَ B-LOC
مُشَارَكَةِ O
وَكَانَتْ O
بِمَجَالِ O
يُحْمِلُونَ O
بِدَايَةٍ B-MISC
مِنْ O
كَبْحِ O
الْبَعْضُ O
الدَّوْلِيِّ O
سِكَّةَ O
أُخْرِي O
. O
مُرْكَزِ O
سَبَاقَاتِ O
. O
غُزَّةٍ B-LOC
الْمُصَنَّفَاتِ O
جَمِيعًا O
الثَّوْرُ O
وَقَالَ O
وَقْتٍٍ O
الْمُنْسْتَيْرِيُّ I-ORG
مَسْؤُولِيَّةَ O
شَبَكَةٍ O
الْمَدِينَةِ O
سَتَثِيرُ O
الْجَزِيرَةِ B-LOC
انْ O
. O
إدْرَاكٌ O
دَوْلَارٍ B-MISC
مِنْ O
تَعْقِدُ O
بِحَاجَةٍ O
قَوْلُهُ O
يَجِبُ O
مَكُونَاتِ O
بَعْدَ O
السَّيَاسِيِّ O
حَيْثُ O
الْأَعْظَمُ O
فِي O
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
مِنْ O
بِمُحَاذَاةِ O
نُقْطَتَيْنِ O
كَانَتْ O
وَشُعْبِهِ O
‏َذَلِكَ O
إيرَانٌ B-LOC
فَيَتَنَامُ B-LOC
اطِّرَافٌ O
الْمُطَّلِبِ I-PERS
لِلْمُبَارَاةِ O
الْمُجْتَمَعِ O
أَيَّامٍ O
الْأُسْتَاذَ O
بِفَتْحِ O
مِنْهُ O
بِهِ O
أَبْلَغُ O
يُوَفِّقَ O
الِابْتِدَائِيَّةِ O
بِجَمَالِيُونَ B-PERS
الْحَاكِمُ O
طَابًا B-MISC
جَمْعِيَّةً O
غَرْبٍ O
رَاهِبُ O
لِيُرَنِّرَ B-PERS
. O
كَيْفِيَّةِ O
كَانَ O
فِرَاءِ O
فِي O
انْدَرَسُونَ B-PERS
حَيْثُ O
الْخَاصِّ O
تُثِيرُ O
وَتَحْوِيلُهَا O
مُوَاجَهَةٍ O
وَجُرْجِي B-PERS
الثَّانِي I-PERS
مَا O
بِغْيَّةِ O
عَلَيَّ O
مَسْجِدَ O
بِمَظِلَّةِ O
قَبْلَ O
الْيُورَانِيُومَ B-MISC
طَفِيفَةٌ O
لِيَتَأَهَّلْ O
سِيَارَتَيْنِ O
الَّذِي O
ارْدُوغَانِ B-PERS
دِيوَانِهِ O
التَّعَامُلِ O
جَزَاءٍ O
وَذَلِكَ O
لَا O
الْكُلَّ O
اوْجُورُودَفَ B-PERS
دِيَانَاتٌ O
الْبِكْرَ O
شَرِكَاتٍ O
هَذَا O
عَلَى O
قَبْلَ O
ثَلَاثِينَ O
فِي O
شُوْقِيٍّ I-PERS
الزَّمَنِيُّ O
تَعْيِينٍ O
رَأْسِ O
كَوْنَجٍ I-LOC
حُكُومَتَيْنِ O
وَالزَّلَازِلُ I-MISC
أَنَّهُ O
الْأَوْرَاقِ O
نَظَمَتْ O
أَصْبَحَ O
التَّنْظِيمِيَّةِ O
خَلْفَهَا O
لِيَصَلِّ O
إمَارَاتِي O
أَمْسُ O
مُؤْتَمِرًا O
وَقَعَتْ O
تِسْعٍ O
عَلَى O
الْجَدِيدِ O
الْآنَ O
وَرَشَّةِ O
. O
الْعَرَبِيِّ O
النَّيْجِيرِيَّةِ O
مَحْفُوظٍ B-PERS
جِهَتِهِ O
بَيَانِ O
كَمَا O
أَنَّنِي O
الْأَمِينِ O
. O
الْمَوْقِفُ O
جَذَّبَتْنِي O
اُعْتُبِرَ O
شَرْقَ O
الْكَثِيرَةِ O
وُجِدَ O
وَالْإِبِرِ O
الْعَرَبِيَّةِ I-ORG
رَفْعٍ O
عَنْ O
مِنْ O
أَجْلِ O
الرَّاشِدِينَ B-MISC
اسْتَقْدَمَ O
مِنْ O
الشَّامِلِ O
الْجَزِيرَةِ B-ORG
الْكَثِيرُ O
اثْرَ O
الْمُسَاعِدِ O
اعْدَادِ O
يَجْرِي O
مُمَثِّلِهِ O
صِنَاعَةِ O
الِادَّارَّةِ O
الطَّلَبِ O
الْقَاهِرَةِ B-LOC
الْوُقُودَ O
وَهُوَ O
اي O
تَحَرُّكُ O
؟ O
الْإِسْرَائِيلِيُّ O
وَيَتَقَدَّمُ O
الا O
انْفِتَاحٍ O
الْمُقِيمِ O
الْمُجْتَمَعِ O
هَذِهِ O
. O
أَحْلَامُهَا O
سِجْنِ O
الطَّلَبِ O
إنَّ O
وَفِي O
نَيُويُورَك B-LOC
مِنْ O
الْمُشَارِكِينَ O
بَوَتِينٍ B-PERS
الصَّدَارَةِ O
الْقَدْسِ B-LOC
سَنَةٍ O
مُنْذُ O
مِنْ O
نُمُوِّ O
لِتَصِلِ O
مِنْ O
الْبَاطِنَةِ B-LOC
الْحُرَّةَ O
. O
دَولَارٍ B-MISC
مَفْتُوحَةً O
حَوْلَهَا O
الشَّبَابِ O
حَيْثُ O
عَلَى O
مِنْ O
عَنْ O
كَمَا O
عَامِ‏ٌ O
الْعِرَاقِيَّةِ O
انَ O
فَرَنْسِيًّا O
إيرَلَاينَزَ I-ORG
الصِّينِيِّ O
فِي O
الدَّوْلِيَّةِ O
الْعِلْمُ O
قَلْبِ O
الْمَكْسُورِ O
الْمُبَارَاةِ O
مُغَايِرٌ O
صَالِحٌ I-PERS
الْخَضْرَاوَاتِ O
. O
اخْتِصَاصَاتِ O
يُوَلِيو O
إقْصَاؤُهُ O
الْيَوْمَ O
أَمَامَ O
بَيْنَ O
فِي O
ر O
الَّذِي O
بِبِسَاطَةٍ O
لَفَتَتْ O
السَّادِسِ O
الشَّعْبِيُّ O
الْخَزِينَةِ O
إيتُو B-PERS
رَفَضَتْ O
الْأَبْوَابُ O
الْوَقْتِ O
تَرْشِيحُ O
بَيْنَمَا O
بِانْتِظَارِ O
الْمُتَخَصِّصَةِ O
الْأَهْلِيّ B-ORG
التَّفْتِيشِ O
ضَرَبَ O
شَخْصِيونَ O
بْنُ I-PERS
لِرَئِيسِ O
الشَّرَفَ O
هُوَنْجِ B-LOC
رَأْيٍ O
إنْسَانِيَّةٍ O
بِصِمَّتِهِ O
السَّيِّدُ O
طِيبٌ O
الْمَفْتُوحَةِ O
فِي O
وَسُرْعَانَ O
عَلَيَّ O
الِاشْجَارِ O
وَأَشَارَ O
تَدْهُورُ O
فَرْصَ O
الشَّدِيدَ O
عِنْدَمَا O
بِهَذِهِ O
لِلْعُلُومِ I-ORG
نَجِدَ O
هُنَاكَ O
الْمَسَاجِدِ O
يُمْكِنُ O
الشَّرِكَةُ O
التَّمْوِيلِ O
الْمُزْخَرِفَةِ O
إنْ O
الْمَجْمُوعَةِ O
جَدِيدَةً O
حَوَالِي O
وَأَشَارَ O
الرِّضَا B-PERS
الَّتِي O
. O
الْحَرْبُ B-MISC
لَهُمْ O
الْخُطَّةَ O
وَكَسْبٍ O
عَنْ O
وَ O
أَنْ O
أَرْجَاءَ O
تَمَكَّنَتْ O
بِالْعَمَلِ O
الْإِرْهَابِ O
وَأَعْرَبُ O
مَسْؤُولَيْنِ O
لِأَبِيهِ O
بَعْدَ O
مَجْلِسَ O
وَقَالَ O
يُمْثِّلُونَ O
الْمِقْدَادَ B-PERS
تَمْحُورَتْ O
جِيرَانِهِمْ O
مَعْلُومَاتٍ O
فِي O
اُسْتُعْمَلَتْ O
الِامْرِيكِيِّ O
فِي O
بِدَايَةِ O
مُرَاكِزَ O
الْمَرْأَةِ O
بِضْعَةِ O
يَسْتَهْدِفُ O
الشَّدِيدَ O
سَيَسْعَى O
مِنْ O
وَهُوَ O
تَتَوَقَّفَ O
الْأُخْرَى O
بَيْنِيَّةٍ O
شَهِدَ O
الْمُعْتَقِلِ O
الْمُوسِيقَى O
أَبْنَاءِ O
وَتَسْخِيرِ O
. O
أَفْضَلِيّة O
عِبَادَةُ O
فِي O
وَعَمْرٍو B-PERS
الَّذِي O
أَشَارَ O
لِطَلَبِ O
إنْ O
مَارَادُونَا B-PERS
وَمِنْ O
. O
إلَى O
الْيَوْمَ O
الْأَفْغَانِيَّةِ O
فِي O
وَخَارِجَ O
وَسِيَاسِيَّةٌ O
فِي O
وَلَوْنُهَا O
. O
الْآونَةِ O
نَاجِحٍ O
فَإِنَّ O
عَلَى O
تَطْوِيرِ O
عَلِيًّّ O
قُمَّةٍ O
خَارِجَ O
الدَّوْحَةَ B-LOC
حَالَةٍٍ O
وَعَزَّتْ B-PERS
هُجُومُ O
الْحَدِيقَةُ O
فِي O
ذَلِكَ O
وَأَحْضَرَ O
بِأَنْ O
جَانِبٍ O
الرُّوسِيَّةُ O
الْخَارِجِيُّ O
تَطْوِيرِ O
فِي O
عَمَلِيَّةَ O
يَوْمَ O
بِي B-ORG
فِي O
بِشَارِ B-PERS
مِنْطَقَةِ O
تَرْسِيخِ O
مَعَ O
مَسْؤُولًا O
الْآلَافُ O
مُطَالِبِهِمْ O
بَقِيَ O
عَلَى O
الْأَوَّلِ O
اسْكُوتَلنْدِيَارِد B-LOC
مِلْكَهُ O
سُلْطَانَ I-PERS
حَصَلَ O
مِثْلِ O
الْوَسَطِ O
بَعْدَ O
لِلنِّسَاءِ O
أَعْمَاقِهَا O
يَكُونَ O
الْمَاعِبِ O
إرْسَالَ O
فِي O
وَأَضَافَ O
الْأَوَّلِ O
‏َشْ‏ٌ O
عَلَى O
الَّذِي O
لَكِنَّ O
الطَّائِفِيِّ O
فِي O
حَبَثَ O
خَبِيثٌ O
خَمِيسٌ I-PERS
فِي O
اللَّبُنَانِيِّ O
وَإِنَّهَا O
الْمُعَرِضَ O
مَسْؤُولِيَّتَهُ O
الْبَوَابَةِ O
الْمَرْمُوقِينَ O
الْأَسْمَاكِ O
الطَّيرَانِ O
بَعْدَ O
وَكَانَتْ O
الْبَحْرَيْنِ B-LOC
اللُّبْنَانِيِّينَ O
نَتَائِجِهِ O
سَاحَةٍ O
يَوْمَ O
رَأْيٌ O
بِوَرْتُو B-ORG
تَمْتَدُّ O
الْمَاضِي O
وَعَنْ O
تُؤَدِّي O
مِنْ O
الْأَرْدَنَ B-LOC
أَنَّهُ O
مُسَاعَدَاتٍ O
وَزِيرُ O
بُرْلَيْنِ B-LOC
بِشِدَّةِ O
مَقْبُولَةً O
بِهِمْ O
تَوَلِّي O
بَيْهُورًا B-ORG
وَحْدَةٍ O
الِاوْلِ O
مُلَاعِقٌ O
الِاتِّصَالَاتِ O
تَرْكِيَا B-LOC
بِحُشُودِ O
كَرْزَايٍ I-PERS
الْإِسْعَافَاتُ O
. O
نَاجِحًا O
بِأَنَّهُ O
مُهَاجَمَةَ O
مُحَمَّدٍ I-PERS
وَقَدْ O
اللَّهُ I-ORG
عَلَيَّ O
الْحِصَّةُ O
كَانَ O
فِي O
حَفَلَاتٍ O
الرَّئِيسِيُّونَ O
مِنْطَقَةِ O
وَزَادَ O
الْعِلْمِيِّ I-PERS
مُتَخَصِّصِينَ O
سَيِّئٍ O
الْمُرْكِزِينَ O
الدَّوْلِيَّةِ O
تَعَدُّ O
الْإِيرَانِيَّةُ I-ORG
وَالسَّيِّدِ O
وَهَذَا O
كَبِيرَةِ O
الْمَقْدِسِيُّ B-PERS
قَدْ O
هَذَا O
فِي O
مَعَ O
الَّذِي O
أَنَّ O
حَيْثُ O
مَنْغُولِيًّا B-LOC
الِاحْوَالِ O
الْفَوْزِ O
فِي O
انَّهُ O
إشْبِيلِيَّةِ B-LOC
وَكَانَتْ O
وَاعْتُبِرَ O
الَّتِي O
عَلَيَّ O
وَجَهِدَ O
كَرُكُوكٍ B-LOC
‏ُلتَأْمِينِ O
يُوَاجِهُ O
انْ O
مُبَارَاةُ O
مُظْهَرٌ I-PERS
الْمُتَّحِدَةَ I-ORG
اللَّهِ I-PERS
عَلَى O
ر O
لِلْفَوْزِ O
فِي O
الصِّرَاعِ O
الْفِكْرِيَّةِ I-ORG
يَزَالُ O
الْأَوْسَطُ I-LOC
وَلَمْ O
. O
وَسَعَتْ O
مَارٍ B-MISC
يَقُولُ O
خُرَاسَانَ B-LOC
. O
وَذَوِيهِ O
إلَى O
حَجْمَهَا O
إنْقَاذِ I-MISC
وَالْكَيْمِيَاءِ O
. O
رَسْمِيًّا O
بِمُحَاوَلَةِ O
الأَسْعَارِ O
مِثْلِ O
بِالْمُرَكَّبَةِ O
الشَّمْسِ O
عَمِلُوا O
التِّجَّارِيَّةُ O
يَوْمًاً O
وَفَازَ O
آكِلَاتُ O
الْعَرَبِيَّةِ O
بَرَيطَانِيًّا B-LOC
اعْدَادِ O
مِنْ O
انْ O
الْقَضَاءُ O
وَالْأَوَّلِ O
تُزَالُ O
عَلَى O
الْفَوْزِ O
عَلَى O
الْمَعْرُوفَةِ O
اصْدَارَهَا O
مُذَكَّرَةً O
آخَرُ O
ثَمِينَتَيْنِ O
تَعَادِلَانِ O
عَمَلٍ O
الْبَنَكِ B-ORG
لِلْوَفْدِ O
الْيَوْمِ O
بِالسِّيَارَةِ O
مُزَخَرِفٍ O
الْمُصَنِّفُ O
مَوَادٍ O
الْبَرِّيِّ O
بِسْتُّ O
مَكْتُومُ B-PERS
اوْ O
هُوَ O
. O
فِي O
الْوَضْعَ O
عَلَى O
عَوَامِلٌ O
‏ O
السَّابِعَ O
أَنْ O
بِوَاسِطَةٍ O
مَعَ O
عَنْ O
سِيَاسِيَّةٍ O
الَّذِي O
مُرْمًى O
الْمُرَشِحِ O
ثُمَّ O
وَكَانَتْ O
لِعَدَدٍ O
بِانْتِظَارِ O
أَفْكَارِ O
فَلْسْطَيْنِ B-LOC
حُجْرَتِي O
بِالْخَاصَّةِ O
وَحَزْبِ B-ORG
السَّائِدَةِ O
تَدْخُلَانِ O
فِي O
وَخُصُوصًا O
الزَّاهِيَةُ O
الدَّوْلَةِ O
مُوَاصَلَةِ O
وَكُلِّهَا O
الْمُقْتَرِحُ O
اكْتَشَفَتْ O
بِشَكْلِ O
سَاعَةٍ O
وَهُنَاكَ O
السَّاحِلِيِّ O
الْيَوْمَ O
الْمِلِفَ O
بَيْنَ O
طَالَبَ O
سَتَجْرَى O
الْإِسْرَائِيلِيِّ O
مِيسَاءٌ B-PERS
أَيَّارِ O
دَوْلَيَيْنِ O
فِيهِ O
أَسْهُمِ O
الِاتِّصَالَاتِ O
وَلِرَئِيسِ O
الْخَارِجِيَّةِ O
» O
نَاحِيَتِهِ‏ْ O
الْقِيَاسِيَّةِ O
وَأَضَافَتْ O
وَالِدِي O
فِي O
عَمْقًا O
عَلَى O
مَعَ O
مِنْ O
فِي O
رَيْدمُونَدَ B-PERS
مِنْ O
لِتَجْدِيدِ O
اسْتَشْهَدَ O
تَسْتَخْدِمُ O
أَنْ O
فِي O
يُبَرِّرُهَا O
الرَّئِيسِ O
إمَارَاتِي O
رِضَا O
الْمُرْتَبَطَةِ O
اجْتِمَاعِهِ O
الْكُرَّةُ O
الْأَيَّامِ O
بِإِيقَاعِ O
السَّيْطَرَةِ O
انْهَاءَ O
عَلَى O
دَارْفُورِ B-LOC
مِنْ O
جَوَابُ O
تَارِيخِيَّةٌ O
الْأُورُوبِيِّ O
وَهُوَ O
. O
عَلَى O
إسْلَامِيَّةٌ O
الْقُوَاتِ O
الْأَمِيرَكِيُّ O
أَسْرِ O
السِّجْنِ O
دَبِي B-LOC
عَلَى O
الْجَمَاهِيرِيَّةُ O
. O
التَّقْسِيمَاتِ O
بِأَكْبَرِ O
عَنْ O
يَقَعُ O
الْوَضْعِ O
وَبِرَامِجٍ O
الْفَرِيقِ O
هَذِهِ O
هَذِهِ O
بِسِعْرٍ O
الْوُقُوفِ O
نَيَسْتَلِرُوِي I-PERS
وَجَّهَتْ O
حَيْثُ O
مُتَنَوِّعَةٍ O
لَا O
فِي O
شَارِكُوا O
خَمْسَةٍ O
الْمَيَادِّينِ O
بَعْدَ O
الْوَهَّابِ I-PERS
دِيْنٍ O
عَلَى O
الْعَارِضَةِ O
تَكُونُ O
اعْتِقَالَاتٌ O
الْمُسْتَقْبِلِيَّةِ O
نَجَادٌ B-PERS
كَأَفْضَلَ O
فِيمَا O
نَفَطِ O
الْوَسَطِ O
« O
رَسْمٌ O
كَبِيرٍ O
ذَاتَهَا O
وَلَا O
بِتَوْجِيهَاتٍ O
. O
وَكَرَّرَ O
اللَّحْظَةِ O
بِهَذَا O
الْيُورَانِيُومَ B-MISC
خِزَانَاتِ O
الْبُلْجِيكِيُّ O
مِنْ O
الصِّينُ B-LOC
الْأَمِيرَكِيَّةِ O
مَوَارِدِهَا O
النُّكُوصَ O
خِلَالِ O
» O
خُصُوصًا O
لِيَنْحَدِرَ O
أَنَّ O
اجْرَاءَاتِ O
وَصَلَ O
كُلِّهَا O
. O
الذَّهَبِيُّ O
كُلُّ O
هِيَ O
وَمُقَدَّمٍ O
لِأُسْرَةِ O
أَنْ O
الْبَلَدِ O
. O
فَضَرَبَ O
. O
مِنْ O
هَذِهِ O
اللَّهِ I-ORG
لِسَمُّوهِ O
‏ O
ذَلِكَ O
تَقْدِيرَاتِهَا O
وَيَتِيحُ O
دَامِيًا O
وَمُنْذُ O
فِي O
وَقْفِ O
بِدُونِ O
خُبَرَاءَ O
الْبَرِيطَانِيِّ O
عَنْ O
مُنْذُ O
بَلْدَةٌ O
طَرِيقٍ O
ثُمَّ O
وَقَدْ O
وَأَمْرِيكِيَّيْنِ O
أَقْدَامِنَا O
التَّارِيخِ O
الْعِرَاقِيُّ O
الشَّعْبِ O
تَحَدَّثُ O
الْإِخْتِلَافَاتُ O
تَصْحِيحِيَّةً O
وَأَصْبَحَ O
نَشْرٍ O
إلَى O
دَوثَ O
مَحْمُودٌ I-PERS
كَانَ O
الرَّسُولِ O
عَدَدًا O
تُؤْتِي O
الْمُشَكَّاةِ B-ORG
تَبِنْتْهُ O
قَاتِلَةً O
يَمْثِلُ O
مُعْظَمُ O
كَلِمَتِهِ O
الْمَرْأَةِ O
عَلَى O
رَالِفٌ B-PERS
عَلَيَّ B-PERS
إلَى O
مَنْ O
وَقَالَ O
» O
تَنْفِيذِ O
الْوَزْرَاءِ O
بِبَيْعِ O
مُكَلَّفٌ O
بَيْرُوتِ B-LOC
وَعَرَبِيًّاً O
الطَّوَابِقِ O
ذَاكِرَتُهُ O
يَتَأَتَّى O
ذَلِكَ O
وَكَانَتْ O
فَرُبَّمَا O
سَعَادَةُ O
تَرْشَحُهُ O
تَقْدِيرٍ O
كَانَتْ O
الْآخِذَةِ O
السُّدْ‏ِ O
الْمَسْؤُولُ O
. O
. O
ذِكْرَ O
فِي O
مَفْتُوحَةٌ O
إيسَافٌ B-ORG
بَعْدَ O
عَلَى O
وَالْعَامِّ O
كَمَا O
أَنَّّ O
يَبْقَى O
مِنْ O
تَتَعَاوَنُ O
سَلَالَةُ O
عَوْنٌ I-PERS
شُهُودُ O
الْإِمْبَرَاطُورِ O
الْفَصَائِلِ O
فِي O
فِي O
اسْتِقَالَةِ O
الْوَاسِعَةَ O
عَلَى O
الرَّابِعِ O
عَنْ O
السَّابِعِ O
الَّانَّ O
الْقَطَّارَينِ‏ِ O
مِنْ O
سَنَوَاتٍ O
الْوَالِدُ O
سَيَأْتِي O
الْأَنْهَارِ O
لَنْ O
مَدِينَةً O
وَعَلَى O
عَنَانٍ B-PERS
سَبِيكْتُرُ B-PERS
وَانْخِفَاضِ O
أُسَامَةٌ B-PERS
أُخْرَى O
النُّقُوشِ O
لَهُمَا O
فَضِيحَةِ O
مُحَاوَلَاتُ O
تَعْلِيقِ O
وَقَالَ O
لِلِاجْتِمَاعِ O
وَالْعَمَلِ O
عَبْدَالِلِهِ B-PERS
الِاتِّحَادِ B-ORG
وَكَانَتْ O
يَجِبُ O
وَتَسْلِيمِ O
تَوْفِيرِ O
الْعَسْكَرِيِّينَ O
جِهَةٍ O
انْ O
الْمُقْبَلِ O
مُضِيفِهِ O
ذَهَبَ O
طَارِيءٍ O
إطْلَاقُ O
يَتِيحُ O
مَشْرُوعَاتٌ O
سَلْسِلَةً O
الْبَنَكِ O
الْجَانِبِيَّةُ O
تَأَلَّفَتْ O
أَحْدَثَتْ O
السِّيَارَةُ O
مُتَنَاسِيًا O
بَدِيلًا O
الشَّيْعِيَّةُ O
أَلْمَانِيَا B-LOC
يُنَبِّهُ O
الْمَتَنَوِّعَةِ O
فِي O
ثَانِيَةً O
لِاجْتِمَاعٍ O
نَائِبًا O
أَجْهِزَةِ O
فِي O
يُونَايَتَدُ I-ORG
فَايْسِلْ I-PERS
هَذِهِ O
التَّصْعِيدِ O
إلَى O
الْفِتْرَةُ O
الْمَشْهُورَةِ O
هَتَلَرَ I-PERS
فِيهَا O
الْمُهَيبِ O
الَّذِي O
وَالْقَمْعِ O
طَرَحَ O
مُفِيدَةً O
يُونَايَتَدُ I-ORG
لَبَنَانٍ B-LOC
ايْدِيُولُوجِيًّا O
الرَّئِيسِ O
الْقِتَالُ O
مَجْلِسِ B-ORG
يَقُولُ O
الْخَارِجِيَّةِ O
الدِّيمِقْرَاطِيَّةِ O
دَوْلَةً O
مِلْيَارَ O
وَبِسَبَبِ O
الْفَرِيقِ O
الرَّدُّ O
ارْتِبَاطِ O
فَأَبْرَزَ O
أ O
يَغُورُ B-MISC
عَائِدًا O
الْأَهْدَافِ O
عَنْ O
الْجُزْءِ O
التَّعَهُّدِ O
وَقَّاصٍ I-PERS
بَرَايِمُرِي O
مَدْرَسَةً O
أَيْضًا O
رَفَعَتِهَا O
كَوَنَجِ I-LOC
سُنِّيَّةً O
السَّفِيرُ O
مِنْ O
مَوْقِعِي O
كَذِبَ O
أَفْرِيقِيًّا B-LOC
وَاجِهَاتٍ O
لِلِامَمِ B-ORG
تَكْرِيرِهِ O
‏ O
الطَّبِيعِيَّةَ O
الْمِئَةِ O
يُنَجِّحْ O
عَمَلِيَّةِ O
انَّهُ O
انْ O
الشَّهْرِ O
الشَّمْسِ O
لِلْبُطُولَةِ O
الَّذِي O
الْمَسْجِدِ O
الْحَيَوَانِيَّةُ O
أَدْنَى O
شَرْقِ O
الَّذِي O
مَشَارِيعِهِمْ O
شُرَكَاءَ O
وَاحَةٍ O
الِاعْرَجِيُّ B-PERS
مِنْ O
الشَّهْرِ O
لِلْبُوسَنَةِ B-LOC
. O
فِيْلًا I-ORG
بَعْدَ O
وَبِإِعْلَانِ O
بِهَدْفَيْنِ O
قَبْلَ O
أُوْبَرًا B-PERS
. O
وَمُخْتَلِفٍ O
أَرْضِ O
النَّقَالَةَ O
الْأَمِيرَكِيُّ O
يَأْكُلُ O
كَانَ O
وَالْقَوَانِينَ O
أَمْسٍ O
سَنَوَاتٍ O
الْمُصَنَّفَةِ O
وَلَا O
قُطَاعِ O
لَفْتُ O
مُوسِكُو B-LOC
عُبُورِ O
مِنْ O
بَنَى O
يَشْهَدُ O
شَبَابِيٌّ O
فِي O
فِي O
وَلَكِنَّ O
أَنَّ O
فِي O
التَّعْلِيمِ O
الرِّكَابِ O
يُطَالُ O
الْهُبُوطِ O
وَكَانَ O
كَمَا O
فِي O
الْخِبْرَةِ O
مُنَاقَشَةِ O
إنْقْرِضَ O
حَمَلُوا O
الْأَقَلِّ O
الْجَائِزَةُ O
الِاعْتِدَاءِ O
اعْلَنْت O
فِي O
وَاوَضَحَّ O
الزَّيَانِيِّ B-PERS
؟ O
. O
يَظْهَرُ O
الَّذِي O
صَرَّحَتْ O
مِنْ O
رُسْمِيٍّ O
التَّعْبِيرِ O
بَرَنْتْ O
تَدَارُكُهَا‏ٌ O
الَّذِي O
النَّاشِئَةِ O
. O
وَتَحْقِيقِ O
. O
امْكُنَ O
الْفَضَائِيَّةَ O
الْإِيرَانِيُّ O
الْإِسْلَامِ O
الَى O
النَّظَرِيَّةِ O
الْبِلَادِ‏ِ O
النَّوَوِيَّةِ O
تَشَوَانْتَشُو B-LOC
الدُّكْتُورَ O
. O
وَقَالَ O
إلَيَّ O
الشَّمَالِيَّةِ O
ثَمَانِيَةَ O
الْأَفْلَامِ O
فِي O
قَائِلًاً O
مِنْ O
مِمَّا O
هَذَا O
لِلذَّبْحِ O
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
. O
مَجْمُوعُ O
وَايُجَادُ O
وَاضَافَ O
الْمُنْتَجَ O
عَوْدَتِهَا O
. O
فَتْحِ I-ORG
لِمَجْلِسِ O
نَحْوِ O
الْمُحَادَثَاتِ O
تَشْرِينَ O
عَنْ O
اتَّصَلَ O
رَايِسَ I-PERS
الْبَاكِسْتَانِيَّةِ O
إلَى O
أَشْهُرٍ O
سَنَوَاتٍ O
فِي O
وَتَقَعُ O
إنَّ O
وَالْمُحَقِّقِينَ O
حَيْثُ O
حَالَةَ O
مُعْسِكَرَةٍ O
وَغَيْرِهَا O
جَعَلْتهُ O
الْفَنِّ O
إنَّ O
جِهَتِهِ O
فِي O
لِثَوْرَةِ O
الذَّهْبِيَّةِ O
نَصَرَ B-PERS
وَعَيْنَ O
انْتِهَاءَ O
يُحْمِي O
‏َغْزَةِ B-LOC
الصَّحْي O
إلَى O
بِافْتِتَاحِ O
فِي O
يَتَضَمَّنُ O
مِيْدَانِيَّةَ O
طَرِيقٍ O
تَتَسَبَّبُ O
إلَى O
إثْيُوبِيًّا B-LOC
الَّتِي O
السَّابِعِ O
وَتَنْفِيذًا O
الْإِمَارَاتِ B-LOC
الْعَامُّ O
سَتَرْكُزُ O
احْدَى O
وَدَورَاتِهَا O
الْجَيْشِ O
إلَى O
اللَّبُنَانِيُّ O
يَحْمَلُ O
لِبَنَانِ B-LOC
مَنْ O
الْمُبَارَاةِ O
أَوْلَادِ B-MISC
لِتَصِلِ O
الَّتِي O
نَيْوَ B-LOC
وَتَبِعَاتُ O
عَشَرَ O
وَتُنَصُّ O
يَتَقَاسَمَانِ O
وَقَرَّرَ O
وَاعِلَنَ O
امْتِلَاكِ O
وَمِسْورٍ O
لِيَنْفَرِدَ O
إحْدَاهُمَا O
لَا O
دَمَّرُ O
لِوَثَائِقَ O
الْأَلْفِيَّةِ O
أَبْرِيلِ O
. O
وَهُوَ O
الْمُنْتَجَةِ O
دُوْرِ O
بـ O
الْفَرَنْسِيَّةِ O
وَتَمَاسَكًا O
وَالْمُقَاوَمَةِ O
ثُمَّ O
. O
مِنْ O
صِيغَةٍ O
الْعَقْمِ O
رَكَزَ O
هِيَ O
بِالْفَيْرُوسِ O
حِزْبِ B-ORG
نَهَائِي O
لِأَنَّهُ O
إذْ O
جَارِهِ O
الْبَيْئِيَّةُ O
تَتَوَلَّى O
مِنْ O
مُتَوَجِّسَةً O
الْآخَرَيْنِ O
عَدَدٍ O
ذَلِكَ O
الْأَفْرُوَ O
رَوْنَالِدُو I-PERS
فِي O
تُقِيمُ O
الْحُدُودِيَّةَ O
. O
وَإِيرَانٍ B-LOC
مَدِينَةِ O
أَوَّلُ O
الْقَلْبِ O
أَمْثِلَةِ O
وَحَصْدَ O
اعْلَنَّ O
الْأُورُوبِيِّينَ O
بِدَايَةِ O
سَلْبِيًّا O
أَيْنَشَتَايْنِ B-PERS
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
الْعَرَبِيِّ B-ORG
عَلَى O
نُوبَلَ B-MISC
أَعْدَادُ O
مَعَ O
الَّذِي O
بِنُوتٍ O
الزَّمِيلُ O
أَنَّ O
بْنِ I-PERS
. O
وَرَاءَ O
لِتَقْضِي O
قَدْ O
اسْتِخْدَامُ O
وَقْفِ O
الْقِيَامِ O
طَرِيقِ O
الرِّيفِ B-LOC
بِالْقُوَّةِ O
مَارِسٍ O
الْتِزَامُ O
سَاءَتْ O
الْخَاطِفَةِ O
الَّى O
مَدِينَتِنَا O
لِنَقْلِ O
. O
مَعَهُمَا O
يُتِمُّ O
مُشَارَكَةِ O
الْمُقَابِلِ O
رَبِيعٍ O
تَسْيطِرُ O
لِوَزَارَةِ O
الْعَرْضِ O
فِي O
ـ O
هِيَ O
فِي O
تَمْضِيَةِ O
الْفِتْنَةِ O
الْمُعَاهَدُ O
وَالْغَازِ O
؟ O
بِاسْمِ O
مِنْ O
وَالْمَعْنَوِيِّ O
مَا O
وَتَحْدِيثٍ O
الْمُؤْتَمِرِ O
الْهَوْلَنْدِيَّةِ O
بِالثُّلُوجِ O
فِي O
فَتْحٌ B-ORG
وَالسَّبْيِ O
شَيْكُلُ B-MISC
اقُولُ O
ظَهْرَ O
عَلَى O
التَّعْلِيمِ‏ِ O
هُوَ O
الْجَارِي O
وَقَدْ O
الصِّيْنُ B-LOC
النَّقْدِيَّةِ O
مُفَاوَضَاتٍ O
فِي O
مَسَافَةِ O
وَتَنْتَهِي O
فِي O
مَفْتُولَ O
بَيْنَ O
فَإِنْ O
أَنْ O
وَفِي O
الْفَضَاءِ O
وَمُسَاهَمَاتِهِمْ O
الدَّوْلِيُّ O
فِي O
حَتْمًا O
مِنْ O
تَفْرِيقِ O
حَالَةِ O
مَكْتُومٍ I-PERS
عَنْ O
وَأَهْلِهِ O
عَلَى O
الْمِنْطَقَةِ O
جَدّاً O
لِاتِّفَاقٍ O
وَالْإِنْجَلِيزِيَّةِ O
نَحَّتِهِ O
الْجَمَاعَةُ B-ORG
إنَّ O
الْمُقَاوَمَةِ B-ORG
مِسَاحَةَ O
شَنَّ O
مِنْ O
اوْلِ O
الطَّرْحِ O
كَانَتْ O
فَنَدْقِيَّةٌ O
السَّابِقِ O
الْوَزْرَاءِ O
ذُرْوتِهَا O
فَجَرَ O
رَايِسٌ B-PERS
بِقُوَّةِ O
ب O
. O
بِيَدٍ O
مِنْ O
مِنْ O
الْتِزَامَاتُ O
اسْبُوعًا O
الْمَشْهِدِ O
لِلْهِجْرَةِ O
خَسَائِرِ O
. O
جُمْلَةُ O
بِاسْمِ O
أُخْرَى O
وَالتَّحْدِيَاتِ O
الشَّمَالِيَّةِ I-LOC
اللَّهِ I-ORG
. O
الْعَالَمِيِّ O
الْإِمْكَانِيَّاتِ O
عَلَيَّ O
مِنْ O
حَارَتِنَا I-MISC
الْمَجْلِسِ O
الْعِزَامِ I-PERS
فَضْلًا O
السُّوقِ O
الْحَيَوَانِ O
تَغَيَّرَ O
أَمْسِ O
كَانَ O
صَوْنًا O
بَعْضِ O
مُنْذُ O
عَبْدِ I-PERS
وَبِشَكْلٍ O
جَمْعِ O
الْمَدِيرِ O
بِحُلُولِ O
وَالْأَمْرِ O
أَسَرَهُمَا O
كَوْنَجٍ I-LOC
النَّقَاشِ O
الِاحْتِرَافِيَّةِ O
يَذْكُرَ O
الْقَرْنِ O
ازْرُقْ O
الْأَدَوَاتِ O
مُبَارَاةِ O
الْمُشَارَكَةُ O
نَيُوِ B-LOC
كَتِلَةِ O
فِي O
كُلَّ O
مَكَاسِبَ O
اجْتِمَاعِ O
الِامْمِ B-ORG
إلَى O
أَلْفَ O
لِأَسْعَارِهَا O
مَسْجِدٍ O
امْسُ O
بَلْ O
دَائِمَةٍ O
خَطِيرَةٍ O
كَارْمِيلُو B-PERS
فِي O
الصُّوْمَالِيِّ O
الْبَرَازِيلِيِّ O
مَرَاقِبٍ O
الْقَارَةِ O
إنْدِيورَانِسَ B-MISC
الْمَوَاقِعِ O
الى O
الدَّوْلَارَاتِ O
الزَّعِيمِ O
حَصَلَتْ O
. O
مَنْسِكَ O
مِنْ O
هَذِهِ O
زَمْرًاً O
مِنْ O
فِي O
الْمُتَوَاضَعَةَ O
بَوْتُ I-PERS
الْمُعْتَادِ O
الْعَلَوِيُّ O
جَدِيدَةٍ O
قَالَ O
عَلَى O
وَبَيْنَ O
وَالْحِيَادِ O
وَصَلَ O
قِيَاسِيًّا O
وَقُلْت O
التَّغْيِيرِ O
الثَّامِنِ O
جِدًّا O
أَنَّهُ O
أَنْ O
عَبَّرَ O
وَالْخُطَوَاتِ O
أُمْ O
بَيْتَهُ O
بِالسَّعْيِ O
انْ O
يُعَارِضُهُ O
مُصْعَبٍ I-PERS
لِبَنَانٍ B-LOC
رَايِسَ I-PERS
أَنَّ O
الدِّرَاسَاتِ O
بِالْمَوَاضِيعِ O
هُنَاكَ O
. O
فِي O
الْقَدَمِ I-ORG
مِنْ O
الْأَمَامِ O
الْحُسَيْنِ B-PERS
تَعَجُّ O
صَحِيَّةٍ O
الْهَجَمَاتِ O
فَيَرْجِسُونَ B-PERS
وَالسَّفِيرُ O
وَبِهَا O
دَولَارٍ B-MISC
. O
الْمُتَّحِدَةِ I-LOC
فَشَلَّ O
سُعُودِيٍّ O
نَقَلُوا O
تَونُّسٍ B-LOC
الْمُقَاوَمَةَ O
وَسُلُوكُهَا O
وَاعْضَاءَهَا O
مَعَ O
وَكَانَ O
مِنْ O
أَنَانِ B-PERS
الْمُشْتَرَكَ O
هُمْ O
لَا O
دَعَا O
لِدَائِرَةِ O
يُونُسُ I-LOC
مُرَكَّبَةً O
. O
وَقُرَطَــبَّةِ B-LOC
الَّتِي O
خِلَالِ O
الْهِنْدِيِّ I-LOC
مِنْ O
أَنْ O
الْأَخْطَاءِ O
بِي O
وَالْمُعَونَاتِ O
الْجَزِيرَةِ I-LOC
خِلَالَ O
وَالْعَرَبِيَّةِ O
الْعَلَاقَاتِ O
امْتِيَازٍ O
الْجَدِيدَةُ O
الْمَشَاكِلِ O
وَجَدْتْ O
وَالنَّمُوِّ O
خَمْسِينَ O
الْجَبَلِيَّةُوَالرَّمْلِيَّةُ O
امْتَنَعَتْ O
وَدُخُولِ O
عَلَى O
الِامِيرَكِيِّ O
أَدَائِهِ O
هَذِهِ O
نَمْطَرِهِ O
تَقْنِيَاتِ I-ORG
الْمُجْتَمَعُ O
هَذِهِ O
. O
الْجَاكُوزِيُّ O
لِلْوَضْعِ O
الْحُكُومَةُ O
هِيَ O
وَوَاشْنْطَنَ B-LOC
فَرَنْسًا B-LOC
صَوْمَعَةُ O
بِهَا O
مِنْ O
الْمِلْكَ O
إلَى O
سِنِينَ O
بِالذَّاتِ O
هَايِلٍ B-PERS
الَّاب O
وَاحِدَةٍ O
» O
مُخْتَلِفٌ O
وَقَدْ O
عَبْدَاللِهِ B-PERS
عَبَّرَ O
ذَلِكَ‏ٍ O
وَقْفٍ O
الِامِيرَكِيِّ O
وَالْمَرَاكِزُ O
بَعْدَ O
فَانَ I-PERS
ظَهْرِ O
مِنْ O
اسْرَائِيلِيًّا O
مُعْظَمَ O
بِطِفْلِ O
الْغَامِضُ O
بِدُونِ O
جُهُودَ O
لَا O
سِيبِيرِيًّا B-LOC
الْحَوَارَ O
شَرِكَةُ O
كَوْنِ O
رَسْمِيَّةٍ O
النَّاسُ O
لاعِبٌ O
فَكَرِيَّةٌ O
فَيَبْدَأُ O
مِلْيَارٍ O
الْبَرَيْطَانِيَّةِ O
لِلْمُلَامِحِ O
فَحَصَلَ O
وَزَيْرُ O
مَدِينَةَ O
لَوْك I-PERS
اللُّبْنَانِيَّةُ O
يُحْدُثُ O
مُخْتَلِفِ O
تَهْرِيبِ O
فَيَلِمُ O
جَامِعَةٍ O
أَنَّهَا O
الْغَازِ O
خِلَالِ O
الثَّانِيَةِ O
لَا O
الْعَامَّ O
الْبَرْبَرِ O
الدُّولِ O
اسْتِيعَابَهَا O
أَنْ O
الْمُنَافَسَةَ O
الْأَسْوَدِ O
الْعِرَاقِ B-LOC
الْكَثِيرِ O
مُؤَسَّسًا O
‏ O
مِصْرِيٌّ O
الْبُطُولَةِ O
عِدَّةِ O
إلَيْهِ O
التَّامِّ O
وَتَحْتَ O
الْعَمَلِ O
مُقِرِّ O
بَحَثْتْ O
الْحُمْلَةِ O
الْمَعْهُودِ O
مِنْ O
دَفَعَ O
التَّفَاوُضِ O
الْمُعْتَقِلِ O
ذِيَابَاتٍ O
فِي O
لَهَا O
وَأَجْهَزَةِ O
وَرُومَانِيًّا B-LOC
دَعَتْ O
وَوَصَلَ O
الْقَرَارُ O
تَعْتَزِمُ O
بِكَامِلِهَا O
بِالْبِنْزَيْنِ O
ارْتِفَاعِ O
وَقُوَّةِ O
سَادِسَةً O
دَوْرًاً O
فِيهِ O
لِمَجْلِسِ O
الْمُتَّحِدَةَ I-LOC
يُوجَدُ O
الطَّرِيقِ O
إرْهَابِيَّينِ O
وَقَدْ O
الذَّهْبِي‏ِ O
طَارِئًا O
انْ O
لِلْمُمَاطَلَةِ O
الْمَجْلِسِ O
أَهَمِّيَّةِ O
تَصْدِيرِ O
انْسَحَبَتْ O
تُشَاوَ I-PERS
بَلْدَةِ O
عَنْ O
وَاكِدِ O
الْقُوَّةِ O
اعْلَانِ O
النَّارِ O
وَهَكَذَا O
بَيْنَهُ O
الْعِمَالَةِ O
يَلْتَسِينَ B-PERS
يَنْقَطِعُ O
الْمَجْمُوعَةَ O
ثَلَاثَةُ O
عَنْ O
بِهِ O
. O
حَاسِمٍ O
وَالْمَحُّ O
عَنْ O
الْفُنِيُّ O
نُقُوشٌ O
الْمُتَصَاعِدَةِ O
كَانَتْ O
السِّينْمَائِيَّةِ O
رَئِيسٍ O
مَنْحُهُمَا O
الِاتِّفَاقِ O
يُونِيو O
هَذَا O
سَبْتَمْبَرِ O
صَلَّى O
. O
الِاوْسِطُ I-ORG
لِلِاعْبَيْنِ O
شَعْرِ O
الْبَدِيلَ O
الْمَعْرُوفَةِ O
إلَى O
. O
وَالْهِجْرَةُ I-ORG
لِلْكَثِيرِ O
وَحَوْلُهَا O
تَنْفُذُهَا O
الْخَسَائِرَ O
تَقْرِيبًا O
أَيْ O
حِزْبَ B-ORG
فِي O
تَمُوزٍ O
قَالَ O
الْقَائِمَةِ O
مَاذَا O
عَوَامِلٍ O
عَلَى O
الْمُفَوضِيَّةِ O
تُفِيدِ O
التَّكْوِينِ O
نَصْرَالِلُهُ B-PERS
الدَّاخِلِيَّةِ O
الشَّهْرِ O
الْمُسْلِمِينَ O
الْوَسَطِ O
عَامٌّ O
الشِّمَالِيَّةِ O
بِثَلَاثَةِ O
قِبَلِ O
انْ O
جَانِبٌ O
الْمَرْحَلَةِ O
. O
الْكِبْرِيّ O
وَرُوحُ O
عَنْ O
الْخَاضِعَةِ O
مَعَ O
فِي O
. O
يَزِيدُ O
وَصَدَّقُونِي O
. O
عَقِيمَةٌ O
كَمَا O
السَّلَمِيَّةِ O
كَبِيرَةٍ O
مِنْ O
الْبَرِيدِ O
الْحَبَّ O
بِدَاخِلِهِ O
أَنْ O
الشَّمَالِيَّةَ O
نَاطِقٌ O
هُوَ O
إلَى O
فِي O
وَأَفَادَ O
آلَافِ O
الْأَسَدِ B-PERS
الْمُرْكَزِيُّ I-ORG
اذَا O
بِالْفَاشِلِ O
الْبُوَيْنَغِ B-ORG
مِنْ O
» O
الدَّوْلِيَّةِ I-ORG
خَفْضُهَا O
الْبَيْنِيَّةِ O
وَتُبَاعُ O
بِشَكْلِ O
. O
وَأَوْضَحَ O
الْأَصْلِ O
نَقْبَلُ O
أَوْ O
الْيُورُو B-MISC
الرِّئَاسَةُ O
وَاحَةُ O
أَوَّلًا O
مِنْ O
الَى O
مِنْ O
الَّتِي O
فَارِسٍ I-PERS
انْجَازَاتٌ O
أَبُوَالنَّجَا I-ORG
عَلَى O
تَمَّ O
جَزَاءٍ O
ثَانِي O
فَرَنْسًا B-LOC
يَنْتَصِرُ O
طَائِرَتَيْنِ O
أَوْ O
تَتَدَاخَلُ O
مِنْ O
. O
أَنَانٍ B-PERS
النَّيْلُو O
بِمُسْتَوِي O
عَمْدُ O
فِى O
فِي O
بِالنِّسْبَةِ O
طَائِرَاتٍ O
وَلَمْ O
الْحَيَوَانَاتِ O
رَئِيسِيَّةٍ O
خَارِجَ O
الشُّؤُونِ O
الْمَقَاعِدِ O
مُطَالَبَةً O
لِفَرْنَانِدُو B-PERS
تَقُودُهَا O
أَضَافَ O
الْبَطَلِ O
فَازَ O
التَّسَمُّمِ O
الْمُقْبَلِ O
السَّلَامِ O
هَذَا O
إلَى O
تَدْمِيرُهَا O
وَقَدْ O
رَغْبَةً O
أَيَنْدُهُوفَنَّ B-ORG
أَصْلِ O
عَامٌّ O
الْمَاضِي O
الْجَنِيبِيِّ I-PERS
عَلَيْهِ O
قَاعِدَةٍ O
مُسْتَوَى O
يَتَحَدَّثُ O
الْمُتَّحَفَ O
إنَّ O
الْإِيرَانِيُّ O
الصُّوفِيِّيْنِ O
وَفِي O
صَحْفِيٍّ O
قَاضِيًا O
مُقْتَنِعٌ O
يُسَاعِدَ O
عَنْ O
اسْرَتْهُ O
انْ O
النَّيْجِيرِيَّةِ O
تَابِعُونَ O
مِنْ O
مِنْ O
فِيهَا O
حَلِيفِهِ O
. O
شَبَكَةٍ O
ق O
الْجَيْشِ O
بِعُقُوبَةٍ O
الْيَابَانِ B-LOC
. O
الْغَرْبِيَّةِ O
النَّهْضَةِ O
الْعَلَاقَاتِ O
لِقَرَارِ O
عِنْدَمَا O
وَالتَّنْسِيقَ O
الْوَقْتِ O
وَالثِّقَافَاتِ O
الصِّيْنِ B-LOC
يُفْرِضُ O
خَاصَّةٍ O
ضَرَبَتْ O
قَرَارِ O
الْحَاصِلُ O
وَتَنْمِيَةُ O
تَقَدَّمَ O
سُتْثَارُ O
أَسْقَطَتْهَا O
يَمْتَلِكُ O
وَكَانَ O
الْأَوَّلُ O
فِي O
إلَى O
. O
مِنْ O
اعْمَارٍ O
الْقَدَمِ O
عِنْدَمَا O
وَمِنْ O
فِي O
أَولَمِرْت I-PERS
. O
هُوَ O
وَنَائِبِيْهِ O
بِمُنْتَجٍ O
مِنْ O
انْتَهَى O
حَدِّ O
الْمَفْقُودِينَ O
مُبَارِيَاتٍ O
حِزْبِ B-ORG
الِارْضِ O
لَمْ O
عَلَى O
وَفِي O
الشَّرْطَةِ O
عَيْنَيْهَا O
مَسْجِدٍ O
أَنَّ O
أَدَّى O
وَالِانْتِمَاءِ O
وَيَسْتَبْعِدُ O
نَزَلَ O
هَذِهِ O
تَحَدَّثْت O
الْوُقُودِ O
الْحُرُوبِ O
. O
الْإِيطَالِيِّ O
أَعْضَاءِ O
نَجْمِ O
اللِّبْنَانِيِّينَ O
قَالَ O
هِيَ O
الْأَسَدُ O
الْخُطُورَةِ O
الْهَجَمَاتِ O
حَيَاتِهِ O
الْآنَ O
سَاهَا I-PERS
رِحْلَتُهُ O
وَتَقْلِيصُ O
وَلِيَدِ B-PERS
. O
حَيَوِيَّةِ O
انْ O
لَمْ O
الْمُسْتَعْمِرَةِ O
الْجَيْشُ O
بِاسْرَعِ O
مَعَ O
مُوْتَسَارَتُ B-PERS
إلَى O
حَيْثُ O
تَتَسَمُ O
الِاخِيرَةِ O
لِمُسَاعَدَةِ O
صَحْفِي O
مِنْ O
وَقَدْ O
صَاحِبِ O
فَلَمَّا O
الْفَرَنْسِيُّونَ O
لِلطَّائِرَاتِ O
بِالسِّنِّ O
الْوِلَايَاتِ B-LOC
هَذَا O
وَلَكِنْ O
إلَى O
. O
غُرْفَةٍ O
فِي O
لَا O
بِنَا O
الْمَاضِي O
دَقِيقَةِ O
بُرْسٌ I-ORG
لِمَنْ O
فَعَلَى O
امْسِ O
عَالِمُ O
الْبَشِيرِ I-PERS
الْفَضَاءِ O
قِسْمِ O
مَسَالَةً O
إيرِينِي I-PERS
حَوْلَ O
وَأَصْبَحَتْ O
يَسْتَمِرَّ O
مِنْ O
» O
حُكُومَةٌ O
فَقَدْ O
. O
وَقَدْ O
فِي O
أَوْبَك B-ORG
الدِّينَامِيكِيَّةِ O
وَتَايَوَانِ B-LOC
لِسَبْعَةِ O
اُسْتَمَرَّتْ O
الْمُعَارِضُ O
الِاسْلَامِيَّةِ‏ِ O
صَبَاحَ O
لِنَمْطِ O
السَّادِسِ O
وَقَالَ O
يُوَضِّحُ O
كَانَ O
عَدَمِ O
جِرَائِهِ O
حَسَبَ O
الْعَالَمِ O
لِبُورُونْدِيٍّ B-LOC
أَبْرَمَ O
. O
الْعَرَبِيَّةِ B-LOC
الْمُسَافِرِينَ O
السِّلَافِيَّةِ O
هَاشِمِيٍّ B-PERS
فِي O
الرَّسْمِيُّ O
انْ O
أَمِيرِكِي O
عَنْ O
رُودُونَجَ B-ORG
أَعْطَتْ O
الصَّدَامَاتُ O
الِي O
بَيَتْرِ B-PERS
النَّارِ O
الدِّمَشْقِيَّةُ O
فِيهَا O
ايقَافِ O
بِهَا O
شَمَالُ O
فَأَمَلَّهُ O
مِنْ O
الِامِيرَكِيُّ O
لِلْمَجْمُوعَةِ O
جِيَانِلُوكًا B-PERS
أَدَّى O
دَعَا O
يُطْلَقُ O
شَاهٍ I-PERS
السُّلْطَةِ O
أَطْفَالٍ O
بَيِّنَةٌ O
يَعَلِّنُهُ O
فَتَفَتْ I-PERS
الْمُتَّحِدَةِ I-LOC
مُدَّةَ O
وَالْقَضَايَا O
لِمُدَّةِ O
لِلْأَرَاضِي O
سُنُوِّ I-PERS
أَجْمَلَ O
اعْدَادِ O
بِعَرْضِ O
وَأَمَتِهِمْ O
حَضَرَ O
مَعَ O
عِقَابًا O
وَتَوَجَّهَتْ O
اشْكَالِهَا O
وَلَمَّا O
شَاقَةً O
شِبْهِ O
لَهُمْ O
. O
لَكِنَّ O
كَفَرْضٍ O
صَوَّبٌ O
بَحَرَارَةَ O
بِالْحِصَارِ O
. O
فَرَنْسًا B-LOC
يُمَاثِلُهُ O
الشَّرْقِيَّةِ O
اللَّبُنَانِيُّ O
اللَّهِ I-PERS
فِي O
ظَهَرَتْ O
لِمُدَّةٍ O
فَقَدْ O
خِلَالُ O
دَقَائِقَ O
إنْقَاذِ O
دَرَايُفُوسَ I-PERS
بِطُولَتِهِ O
وَيَدُسُّهُ O
أَكْثَرَ O
. O
وَقْفٍ O
يَنْدُرُ O
التِّجَّارِيَّةِ O
الْعَادِيَةُ O
الِاتِّفَاقِ O
الشَّهْرِ O
تَعَلَّنَ O
الْمَاءِ O
الْأَمْنِ I-ORG
. O
فَبَعْدَمَا O
الْبَالِغَةِ O
كَالْحَرْبِ B-MISC
لِمَاذَا O
إلَى O
لَنْ O
فَانَ O
هَذِهِ O
وَتَجَاوَزُ O
مِنْهُمْ O
مُمَاثِلًا O
فَإِنَّهُ O
مَآذِنٌ O
انِ O
مَكَّةَ B-LOC
وَمِنْ O
أَنَّ O
يَدُورُونَ O
سِيَاسِيًا O
فِي O
بِالدَّرَجَةِ O
. O
حِيَالَ O
كَيْتٌ B-PERS
وَقَالَ O
لِلْآدَابِ O
بِخَيْرٍ O
سِجُلٍ O
السِّيَاسِيَّةِ O
وَامْتَنَعَ O
مَعْقِلِهِمْ O
الضَّرِيحُ O
أَنْ O
اخْتَتَمَتْ O
الِاسْكَتَلْنْدِيُّ O
اذَاعَةِ O
مَجْمُوعَاتٍ O
فِي O
الْبُرْلَمَانِ O
وَتَسْلِيمِ O
عَلِيًّّ O
فِيمَا O
‏‏ O
لِلْمُقَاطَعَاتِ I-ORG
بِرُسُومَاتٍ O
عَنْ O
الْوَطَنُ O
بَيْنَ O
وَتَحْرِيرُ O
وَبَاءَ O
الِاثْنَيْنِ O
بِالتَّالِي O
الِانْسِحَابَ O
سَبَلِ O
الدَّورِيُّ O
صَحْفِيٌّ O
مُبَادَرَاتٌ O
كَانَ O
الْمُتَحَدِّثُ O
تَمَّ I-MISC
الْمَسَالُ O
بَيَانَاتٍ O
الدِّرَاسَةُ O
الَّى O
تُوحَّدَ O
طُولِ O
الْعَامِّ O
وَلِاتِّزَالِ O
قَدِيمٍ O
فَرُوَيدُ B-PERS
عَقْدٌ O
. O
قُمْ O
اهْلِ O
جَمَاعَةً O
وَحَتِي O
الْخَمْسِينَ O
فَرِيقِهِ O
الْحُرُّ O
كُلِّتَا O
مُقَوَّمٌ O
التَّرْكِي I-PERS
وَلِذَلِكَ O
أَفْضَلِ O
مُوَحَّدًا O
ر O
فِي O
بِهِ O
اطَّارِ O
مِيثَاقِ O
فِي O
فَأَقَرُّوهُ O
فِي O
الرُّوحِ O
هَيْئَةَ O
الْعُضْوِ O
يَخْتَلِفُ O
مَيْفِيُوسٍ I-PERS
لِشُرُوطِ O
بِالْفَيْرُوسِ O
بِالسَّفِيرِ O
. O
حَرْفِيَّةً O
ابْو B-PERS
الْأَكْثَرُ O
الصَّالِحَةِ O
نَفَذُوا O
الْغَرْبِ O
التِّسْعِينِيَّاتِ O
طُبَّقت O
صَحْفِيٌّ O
مِنْهُ O
ل O
الْقَدْسِيَّةِ O
رَغْبَتَهُ O
طَبَقَاتِ O
بِلِيرِ B-PERS
بَيْنَ O
قَدْ O
الْوِلَايَاتِ B-LOC
وَالْمُسْلِمِينَ O
اللَّاعِبَيْنِ O
خِلَالٌ O
فَوْقَهُ O
. O
نِظَامِ O
طَوِيلَةً O
عُقُوبَاتِ O
غَزْوِ O
كُلِّهِ O
التَّقَارِيرُ O
سُؤَالٍ O
مُنْتَجٌ O
سَنَوَيًّاً O
الرَّفَاهِيَّةِ O
أَخِيهِ O
سَانٍ B-ORG
تَحْرِيرُ O
يُؤْهِّلُهُ O
الَّذِي O
الَّتِي O
هَذَا O
حَتَّى O
عَنْ O
حِزْبِ B-ORG
الْعَالَمِيَّةِ I-ORG
الْمُسْتَحَقَّاتِ‏ِ O
مُونِزًا O
الْإِسْرَائِيلِيِّ O
مَنْقُوشَةً O
وَصَرَّحَ O
. O
لَمْ O
وَاعْتُلِي O
التَّنْفِيذِيُّ O
الْغَزِيرَةَ‏َ O
الَّتِي O
إلَيَّ O
مَدَافِعِهِ O
سَطْحِ O
ـ O
سَاعَةُ O
. O
الْإِرْهَابِ O
الْإِسْرَائِيلِيَّةِ O
بِرُلْمَانٍ O
الشُّكُوكِ O
اسْتَعَادَ O
مُطَالِبًا O
حَتِّي O
كَمَا O
حَجْمِ O
الْقُوَّةِ O
أَحَادِيَةُ O
الْقَحْطَانِيِّينِ O
تَنْتَهِيَ O
يَتَجَلَّى O
الْوَقْتِ O
وَالْبُلْدَانِ O
فِي O
دَعَمًا O
وَسَتَتَلَاحَقُ O
وَتَحْدِيدِ O
بَلَدًا O
تَعْمَلَ O
شَجَبٍ O
كُلُّ O
فِي O
وَيُدَافِعُ O
وَشَكَّ O
مِنْ O
الْجِهَازِ O
وَالدِّفَاعِ O
الْعَمَلِيَّةِ O
الْإِسْلَامِيِّ I-ORG
وَأَقَلُّ O
الْأَسْوَشِيتَدِ B-ORG
مِنْ O
الْأَلْمَانِيُّ O
الْعَامَيْنِ O
اكْيَدَ O
مَالِيَّةٍ O
تَصِلْ O
عَنْ O
وَأَعْمَلُ O
أَنْوَاعِ O
فِي O
. O
الْأَرْضِ O
عَشَرَ O
دِمَشْقَ B-LOC
الَّى O
غَيْرِ O
فِي O
أُصِيبُوا O
الْإِيرَانِيُّ O
قَدْ O
وَالنَّفَقَاتِ O
الْعَرَبِيَّةُ O
تَبَادُلِ O
م O
بِطَرِيقَةِ O
وَطَالَبُ O
لِلدَّبَابَاتِ O
هَوِيَّةٍ O
يَُقَالَ O
الْجَيْشُ O
ر O
الْعَالِي O
فَيَنْغُرُ B-PERS
الَّذِينَ O
لَمَّا O
لِهَذَا O
الطَّائِفَةُ O
تَفِرُونَ O
أَسَدٍ O
وَنِظَامِ O
وَأَخَذَ O
انْ O
كَبِيرٍ O
التَّوَصُّلِ O
بِهَدْفِ O
هَذِهِ O
انْ O
عَاشَ O
الْمُجْمَعَاتِ O
ضَمِنَهَا O
دِمَشْقَ B-LOC
قُطَاعِ O
حَوَانِيتَ O
بِسَبَبِ O
الْقِصَّةُ O
التَّجَارُبِ O
وَظَائِفٍ O
سَبْتَمْبَرِ O
اليهِ O
دَخَلَ O
قَفَزَ O
قَادِرُونَ O
فِي O
الِاتِّحَادِ B-LOC
وَزِيرُ O
فَرِضَ O
جُنُوبِ O
بَطَلَ O
تَلْقَى O
مَصْلَحَةٍ O
عَلَى O
أَسَدُّ O
كَافَّةِ O
وُقُوفِهِ O
الثَّالِثِ O
الْعَصْرِ O
شَمَالُ O
لِلِابْدَاعِ O
فِي O
كَمَا O
انْتَزَعَ O
مُحَمَّدٌ B-PERS
رَفْضِ O
الْقَرَارِ O
. O
التَّوَصُّلُ O
بِرَمِيلِ O
الِامْمُ B-ORG
الَّتِي O
نَزْعِ O
نِقَاطٍ O
نَبْرَةٍ O
وَكَانَتْ O
الْأَقْمِشَةِ O
د O
صَوْتًا O
الْوَيْبُو B-ORG
نَتِيجَةً O
. O
عَلَى O
الْمُمَثِّلِينَ O
الطَّرَفَيْنِ O
تَكُونُ O
أَنَّهُ O
قُوَاتُ O
لِلْحُصُولِ O
الْجُلِيدِيِّ O
إبْرَاهِيمَ B-PERS
الْجُدْرَانِ O
مِنْ O
الْكُهُوفِ O
انْ O
مَايُو O
فَكَرَتُهُ O
نِسْبَةً O
حَتَّى O
وَتَحْمِلُ O
أَهَالِي O
التَّايُلَانْدِيِّ O
وِلَايَةِ O
الْأَعْمَالِ O
إلَى O
يَسِيرُ O
الثَّلَاثِ O
الْمَجْلِسِ O
لَيْسَ O
حَرَكَةِ B-ORG
أَفْقِ O
فِيمَا O
انْفِجَارِ O
مُحْتَرَمَةً O
يُعُدْ O
يَتَوَرَّطُ O
أَصْلِ O
التَّحْدِيَاتِ O
الَّتِي O
اوْسِطْيَيْنِ O
الْبَلَدِ O
بِاسْمِ O
غَارَاتٍ O
انْ O
هَيْلَتُونَ B-PERS
تَشْرِينَ O
الِافْضَاءِ O
نَتِيجَةَ O
حَصَلَتْ O
حَفَاوَةٌ O
مُقَابِلَ O
لِمَصْلَحَةِ O
الْأَمْرِيكِيَّةِ I-LOC
لِمَنْ O
الَّتِي O
. O
’ O
مَجْمُوعَةٌ O
سَيْتِمُّ O
سَاهَمُوا O
اعْتِلَاءِ O
السُّلْطَاتِ O
بِتَوَرُّطِ O
أَنَّ O
مِنْ O
الْكِتَابَةِ O
عَلَيَّ O
اتِّحَادَ B-ORG
وَمِنْ O
شَعَيْبٌ I-PERS
أَشْكَالِ O
افْتِتَاحِ O
نُقْطَةٍ O
أَيْمَنُ B-PERS
النَّوْعِ O
أَنَّ O
. O
الْمَرْأَةِ O
فَتْحٌ O
فِي O
هَذِهِ O
وَتَعَادَلَ O
فَإِنَّ O
مُهَاجِمِينَ O
مِنْ O
الْمَرْمَى O
· O
لِتَقْدِيمِ O
تُسَلِّمْ O
الْمَجْمَعَ O
عَلَيْهِ O
فِي O
بِمَلْيُونٍ O
مُجَدَّدَةُ O
؟ O
الْإِثْيُوبِيَّةِ‏ِ O
تَكْتِيكِيَّةً O
وَالصَّدَاقَةِ O
الْأُورُوبِيِّ O
انْطَلَقَ O
كَوَنَجٍ I-LOC
بِمَا O
عَنكَ O
فَعَلَيْنَا O
النُّمُسَاوِيَّةُ O
. O
مُقْنِعٍ O
وَجَبْهَةُ B-ORG
الَّتِي O
‏َالْخُطُوَاتِ O
مِينَاءَ O
الْوَقْتِ O
‏ O
الْحَرْبِ O
. O
دَبَابَّتَيْنِ O
اقْنَاعَ O
وَبُلُوغٍ O
النَّقْضِ O
الَى O
لِأَنِّي O
فَرَثَاهُ O
بَاتَ O
دِرَاسَتُهُ O
فَقَدْ O
تَطْلُبُ O
عَلَى O
هُنَالِكَ O
الِاسْلَامِيِّينَ O
الرُّوحِ O
الْبَطَالَةِ O
الصَّحْرَاءِ B-LOC
الْمُسْتَشْفِي O
وَ O
عَسْكَرِيَّةٍ O
أَيْ O
ارْتِفَاعِ O
لِضَمَانِ O
حَيْثُ O
الْحُرَّةِ O
الَّذِي O
فِي O
اطْلَقَ O
قَالَ O
لِلْمُصَارَعَةِ I-MISC
الْخُطَّةِ O
الدَّوْرِ O
شَامِلٌ O
الصَّحْرَاءِ O
الْمِلْكِ O
جُنُوبٍ B-LOC
لِلسُّلْطَاتِ O
إنَّ O
الشَّعْبِيَّةُ O
بَيْنَ O
فِي O
· O
أَيْ O
الَّذِينَ O
الْغَرْبِ O
مَلْيُونٍ O
تَشْرِينَ O
قَطَرٌ B-LOC
شَونِيْتَشِي B-PERS
الْهَدْفِ O
الا O
كَضَرْبَةٍ O
» O
الْمُسْلِمِينَ O
أَنْغُولُو I-PERS
وَاسْتِمْرَارِ O
الْوَيْبُو B-ORG
سَتَأْتِي O
غَرِبَ O
الْفِلْسْطِينِيِّ O
اللَّهُ I-ORG
الِاجْتِمَاعَ O
قَصَّ O
افْضَلِيَّتهُ O
مُؤْتَمَرٍ O
خِلَالِهَا O
وَنَقِلَتْ O
الرُّجُوعِ O
وَالْقَادِسِيَّةِ B-ORG
الَّتِي O
فِي O
وَهُوَ O
وَلَيْسَ O
اعْتِقَالُ O
وَخَاصَّةِ O
. O
هِيُجِينَزُ I-PERS
إضَافَةً O
الطَّرَائِدِ O
الْجَزِيرَةُ B-ORG
رَئِيسٌ O
بِأَيْدِي O
وَتَقَالِيدِهِمْ O
حبّ O
أَفْضَلُ O
بِالرِّيفِ B-LOC
مَحْفُوظٍ I-PERS
الْمُتَعَلِّقَةُ O
وَالْفَارَينَ O
خَبِيرَ O
الدَّولِيُّ O
لِقَائِهِ O
ذَلِكَ O
رَئِيسُ O
فِي O
تَمَّ O
الشَّهِيرَ O
. O
الْحُكُومِيِّ O
مَادَّةً O
وَيُخْشَى O
الْمُتَّحِدَةِ O
الْإِيرَانِيُّ O
م O
انْفِرَادٍ O
الْمِيلَادِيِّينَ O
وَالْبِنْيَّةِ O
وَالْفُنَانِيْنَ O
عَقْدَ O
التَّعْدِيلُ O
إلَى O
عَلَى O
الْحُكْمِ O
فِي O
الْوِلَايَاتُ B-LOC
لِلدُّمُوعِ O
الْعَالِمِ I-MISC
مُلَفَّاتٌ O
الصَّحِيحِ O
نَتَقَاسِمُ O
خِلَالَ O
تَنْتَهَى O
بَيْنَ O
الرِّيَانُ B-ORG
صِيغَةِ O
مِنْ O
. O
الْبَيْضَاءِ O
هَرَبٌ O
وَأَوَانٌ O
كَافِيًاً O
الرَّغْبَةِ O
بِالسِّبَاقِ O
تَتَّسَعُ O
أَعْمَالَهُ O
الْعَالَمِ I-MISC
الْمَرِيخِ B-LOC
الْمُلْعبِ O
وَدَيفَدٍ B-PERS
يَانٍ B-LOC
أَمَّا O
إلَيْهَا O
غَرَقْتْ O
الْمُخَصِّصُ O
طَوْسٍ B-LOC
نَكَدْ O
الْمَسَاعِدِ O
سَرِيَالِيَيْنِ O
الْبَثِّ O
وَأَعْلَنَ O
جُزْءٌ O
اللَّقَبِ O
الطَّرَائِفِ O
سَلَالَةُ O
تَحْقِيقِ O
لِتَوْجِيهَاتِ O
الْخَلِيجِيَّةِ O
الِانْجِلِيزِيَّةِ O
مِنْ O
لِأَوْضَاعِهَا O
مَاكُورِمَاكَ I-PERS
فِي O
وَهُوَ O
الْبَيْضَاءَ O
مَيْلٌ O
كَمَا O
شَامِخَةٌ O
اللَّّسَانِي O
تَتَخَلَّى O
سُنَتَا O
وَ O
الْحُكُومَةِ O
اللُّغَةَ O
الى O
خِلالَ O
رَئِيسِ O
الْأُمْنِيِّ O
حَسَنٌ B-PERS
الِاجِرَاءَاتِ O
تَكُونَتْ O
نَاصِرٌ B-PERS
الْمَحَاكِمِ O
بَيْنَ O
مُكْتُبٌ O
وَمُنْذُ O
أَنَّهَتْ O
اسْتُطِيعَ O
جَاهِزَةً O
آبَ I-PERS
الضَّحَايَا O
لِحَرَكَةِ O
لِهَزِيمَةِ O
الْأَثَارِ O
. O
عَبْدَالِقَوِيّ I-PERS
أَنْ O
مِنْ O
الْحُرُّ O
وَوَصْفَ O
لِلْمُشَارَكَةِ O
غَابَّاتٌ O
الطُّرُقِ O
أُسْلُوبُ O
حَمْدَانَ I-PERS
أَكْثَرَ O
إسْرَائِيلِيَّةَ O
فِي O
بَلَازِي B-PERS
مَلَّ O
الْمَسَائِلِ O
خَلْفَهُ O
اللَّبُنَانِيِّ O
الْحُكُومَةُ O
امْسُ O
سَيُعْطِيهِ O
الْجَمْعِيَّةِ O
مَوَانِئِ O
الْعَفْوُ O
فِي O
مِنْطَقَةٍ O
تَمَادِي O
عَلَى O
سَتَقَدَّمُ O
الْمُهِنَا I-PERS
الْجَنِينَةِ I-MISC
وَيُجِيدُ O
إضَافَةً O
مَصِيرٍ O
كَلِمَةٍ O
. O
طَيِّبَةٍ I-MISC
أَجَلًا O
رُقِمَ O
صَيَادَيْنِ O
قَامَ O
كُلِّهِ O
يَتَّسَعُ O
. O
وَلَدِ I-PERS
ذَلِكَ O
تَصِلَ O
. O
خُيْرٌ I-PERS
الْمَحَلِّيُّونَ O
سِتَّةِ O
لَهُمْ O
خُطَّةِ O
جَمِيعُ O
. O
الْأُورُوبِيَّةِ O
فِي O
السَّيِّدُ O
السَّلَامَةِ O
الْعَامِّ O
الْمِلْكِيِّ O
أَسْوَشِيْتَدْبَرُسُ B-ORG
عَالِمِ O
فِي O
كَيَمْيَائِيَّةٍ O
فِيمَا O
تَقَدُّمَهُ O
. O
مُهْنْدَسٌ O
رُوسِيًّا B-LOC
فِي O
الْعِرَاقِ B-LOC
وَكَانَ O
التَّعْدِيلِ O
الْمُشَارَكَةُ O
مِنْ O
جِهَةٍ O
الِاوْلَى O
الْمَوْتِ O
بِارْتِفَاعِ O
الْمُخَاطِرِ O
الْيَوْمَ O
الْمُجْتَمَعُ O
مَصْنَعِهِ O
سَيَجْمَعُ O
وَالْفِنْيَةُ O
ثِقَافَتُهُمْ O
وَتَعَامُلُهُ O
أُنُوثَةٍ I-MISC
طَرِيقَةً O
مَقْعَدًا O
شَكْلٍ O
أَوْ O
الْحَالِي O
عَلَيْهِ O
جُنُوبَ O
لِلضَّرْبَةِ O
يُرَافِقُهُ O
الرَّئِيسُ O
جَمِيعَ O
الْبِلَادِ O
وَالرِّمَاحُ O
ثِقَةٍ O
مِنْ O
رَضِيعٍ O
كَبِيرٍ O
اوْقَعَ O
لِتِلْكَ O
تَجَدُّرُ O
مُخْتَلِفِ O
مُتَوَاصِلًا O
بِعَيْنِ O
فَقَطْ O
مِنْ O
الْأُسَاتِذَةِ O
بِمُوسِيقَى O
الْمَذْهَبُ O
أَوْ O
تَقْرِيرٍ O
الشَّهِيدَ O
وِلَادَةُ O
كَأْسِ I-MISC
الطَّائِرَتَيْنِ O
التَّوتُّرِ O
وَيَخْضَعُ O
. O
خَسِرَتْ O
الضَّحِيَّةَ O
الذَّوْقِ O
حُقُوقِ O
الْقَدْسِ B-LOC
فِي O
كَابِلٍ B-LOC
النَّادِرَةِ O
الِاقْتِصَادِيُّ O
بِمَوْهَبَتِكَ O
اللِّقَاءِ O
بِتَعَدُّدِ O
مِنْ O
الشُّرْمَانُ B-PERS
عَالْمِيَّةٍ O
أَهَمِّ O
آخَرُونَ O
حَتَّى O
الْأُصُولِ O
يَتَّخِذُ O
مِنْ O
الرَّأْيُ O
وَيُقَاطِعْنَنِي O
أَثَرُ O
وَالتَّرَاجُعُ O
الْبَيْضَاءُ I-LOC
غَرْبٍ O
فَهِيَ O
بِالْمِئَةِ O
بَيْنَهُمْ O
زَادَتْ O
يُمَدُّ O
نِزَارٍ B-PERS
آخِذَاً O
. O
وَأَنْ O
عَشَرَ O
وَأَنَّ O
عِرَاقِيًّا O
الدَّوْلِيِّ I-ORG
. O
وَنِضَالٌ B-PERS
. O
فِي O
الْغَرِيبَةِ O
وَيُخْشَى O
عَرَفْنَا O
لِنَفْسِهِ O
مِنْ O
وَلَنْ O
عَلَيْهِ O
عَلَى O
مِسَاحَةً O
الْمُصَنِّفُ O
الْإِنْذَارِ O
قُوَاتِهَا O
مَنْ O
نِصْفِهِمْ O
مُمَاثَلَةٍ O
. O
عَلَى O
مُمَثَّلٌ O
هَيْئَةُ O
بِغِزَّةٍ B-LOC
لَكُمْ O
وَعَاصِمَتُهَا O
جَمَعَهُ O
مَعَ O
وَنِصْفٍ O
انْ O
التَّحَرُّكَاتِ O
الرَّغْمِ O
وَرَاءَ O
أَظْهَرُ O
عَلَى O
الْبَحْثِ O
مُوْهِبَتِي O
مُحَطَّةِ O
وَقَالَ O
الْكُبْرَى O
بِمُتَطَلِّبَاتِ O
الْمَوْسُوعَةَ O
الْمَجْلِسَ O
وَمُنْضَبِطَةٌ O
. O
عَلَى O
الْعَدْلِ I-ORG
السَّلَمِيَّةِ O
عَلَى O
مِيزَانِيَّتِهَا O
أ O
خِلَالِ O
بِرَامِجٍ O
الْأَمْرِيكِيَّةَ O
وَقَدْرَ O
ثَانِيَةٍ O
الَّذِي O
مَكَانَ O
أَنَّ O
الْعِرَاقِ B-LOC
الْبِلَادَ O
بِمُشَارَكَةٍ O
وَتَلْتْ O
النَّخْبُ O
اسْتَضَافَتْ O
قَدْ O
بِتَنْفِيذِ O
شَرْقِ O
شَهِدَتْ O
وَمَرَاكِزُ O
سَيَّتِمُّ O
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
اللَّهِ I-PERS
؟ O
وَذَلِكَ O
الَّتِي O
وَإِقَامَةِ O
اضَّافَّة O
أَمَةَ O
الْأَشْهُرُ O
كَلَّمٍ O
وَمَدِيرًا O
الْمُؤَسَّسَاتِ O
لَيْسَتْ O
الثَّقَافِيَّةِ O
لَمْ O
حَتَّي O
وَإِنْتَاجٍ O
يَوْمِيًّا O
خَمْسِ O
الِامِيرَكِيَّينَ O
التَّعْلِيمِيَّةُ O
مُؤَكَّدٍ O
عَسِيرًا O
لِصَالِحِ O
. O
قِرَاءَتَهُ O
عَدَدُ O
وَتُصْبِحُ O
الْمَخْطُوفَةِ O
بِلنْسِيَّةٍ B-LOC
فَائِضٌ O
الْمُقِرِّ O
اللَّجَنَةُ O
قِيَاسِيَّةً O
عَلَيَّ O
دَائِمًا O
فِي O
قَبْلَ O
لِلنَّاقِدِ O
بُرِجًا O
الْوَارِدَاتِ O
الْمُعَارَضَةِ O
جَدِيدٍ O
الْحَبِّ O
عَلَيَّ O
الْأَوَّلِ O
الْغَيْطِ I-PERS
بِنَاءِ O
وَالنَّيْلُوصِحْرَاوِيَّةِ O
شَارَابُوفًا I-PERS
عَلَى O
عَلَيَّ O
مَعَ O
. O
فِي O
. O
ضَرَبَتْ O
دَعَمَهُمَا O
الْجَارِي O
وَالْعَمَلِ O
مِنْ O
لِهَذِهِ O
تَسْوِيَةِ O
لِلْفَرِيقِ O
الدُّكْتُورُ O
مِنْ O
الْمُرْكَزِ O
. O
أَخْطَاءٌ O
مِنْ O
مَسَاحَتُهَا O
الْمَرْءَ O
لِلْهُجُومِ O
تَعَرُّضِهِ O
قَامَتْ O
بِالْقَاهِرَةِ B-LOC
. O
عَامَّةٍ O
مِنْ O
بِأَنْ O
دَقَائِقٍ O
الْمَالِي O
بِيَمَنِّهَاهُ O
مُقَدَّمَةِ O
الْجَوِيَّةِ O
دَقِيقَةً O
لِيَصِلَ O
بِرَنَامِجَا O
حُلُولًا O
الْأَحْمَرِ I-LOC
الْمُلْعَّبِ O
الَّتِي O
تَشْعِرِينَ O
الْمَنْزِلِ O
مَرَاكِشٌ B-LOC
أَيِّ O
مَكَانِ O
اسْتِرْجَاعُ O
أَنْ O
تَأْلِيفُ O
. O
دَلَّتَا O
إيطَالِيًّا B-LOC
إلَى O
. O
الْمُنْتَدَى O
مِنْ O
اعْتَرَفَ O
أُسِرَتِي O
فِي O
تَذَكُّرُهُ O
مُصْمَّمَةً O
الْحَنِيفِ O
اسْرَائِيلَ B-LOC
الْحُدُودِيُّ O
الْعُدْوَانِ O
مِنْ O
وَسَيُؤَدِّي O
. O
الِاصْولِيِّ O
. O
مُخْتَلِفٍ O
قَالَ O
الْمُنَافِقِينَ O
الْمَاضِي O
هِيَ O
عَلَيَّ O
عَلَى O
أَبِي I-PERS
حَقِيقِيَّةً O
انْ O
حِوَارِ O
الدِّرَاسَةِ O
يَلْتَزِمُوا O
إلَى O
عَلَى O
التَّكَهُّنِ O
دِرَاسَةً O
وَاعْتَرَفَ O
الِاتِّفَاقِيَاتِ‏‏ُ O
النَّفْطِيِّ O
غَيْرَ O
وَاشْنَطِنَ B-LOC
سَاعَاتٍ O
مِنْ O
وَتَتَرَاوَحُ O
دُولَارِ B-MISC
. O
مَعَ O
فِي O
عِرْضِهِ O
مُحَمَّدِ B-PERS
أَصْوَاتِ O
اتِّصَالِ O
الشَّعْبِ O
وَالشِّيعَةِ I-ORG
الشَّهِيدِ O
عَلَى O
الْمِائَةِ O
دُورَكَ O
نَسَبِيَّةً O
مُنَافَسَاتٍ O
دُخُولِ O
وَيَدْمُرُ O
قُوَّةَ O
وَلَكِنَّهُمْ O
قَالَ O
يَصْعُدُونَ O
رَغْبَةَ O
سُمُّوهٍ O
فَقَدْ O
بِإِقَالَةِ O
عَلَى O
فَارِسُ B-PERS
سَانٍ B-LOC
رَاشِدٍ I-PERS
لِيَنْصَرِفَ O
الْمَفْتُوحَةَ I-MISC
حَيْثُ O
فِي O
. O
تَتَبَخَّرُ O
لِيَوْمٍ O
الْمَرَاحِلُ O
طُهْرَانِ B-LOC
الْمُتَطَوِّرَةِ O
بِلِنْسِيَّةِ B-LOC
كَيْ B-PERS
الدِّرَاسَاتِ O
الْأُمُّ O
مُخْتَلِفِ O
خَبَرِ O
الْأُسْرَى O
وَاطْلَقْت O
بَلْ O
فِي O
مِنْ O
الْخَطَبُ O
لَحْظَةُ O
مَحْفُوظٌ B-PERS
فِي O
مَعَ O
وَفِي O
يُورُو B-MISC
كَانَ O
تَفْضِيلِ O
فِي O
وَتَوَقَّعُ O
اصْبَحْ O
وَلَمْ O
. O
حَيْثُ O
شَوْ I-PERS
الْعِمَارَةِ O
الْمُحَادَثَاتِ O
الْفِئَةِ O
. O
بِفَوْزِ O
تَفْضَّلُ O
تَوْمَاسُ B-PERS
مَجْمُوعَةً O
“ O
مَضَتْ O
أَنْ O
تَبْدِيهَا O
الْقَنَاةُ O
تِلْكَ O
لِلْحُكُومَةِ O
. O
أَيْضًا O
السُّودَانِيِّ O
وَالْوَكَالَاتُ O
وَمَعَ O
التَّرْتِيبَاتِ O
حَاصِرٌ O
يَقْدَّرُ O
الَّتِي O
عَبْدِ I-PERS
تَقَدَّمَ O
الدَّوْلِيُّ I-ORG
. O
تَطَوَّرَتْ O
بِقَدْرِ O
بِاعْتِبَارِهِمْ O
هَذَا O
فِي O
الْمُتَّبَعَةُ O
تَنْظِيمِ O
أَجْبَرَتْهُ O
وَمُشَاهِدِ O
وَلَكِنْ O
الْأَمْنِ I-ORG
عَلَيَّ O
الْقَدِيمَةُ O
الْجَيْشُ O
الْإِمَارَاتِ B-LOC
تَقِلُّ O
نَشْرِ O
هُنَا O
الَّذِي O
. O
بَيْرُوتُ B-LOC
. O
إيطَالِيًّا B-LOC
كَورِبٍ I-ORG
كَشَعْبٍ O
. O
يُبْحَرُونَ O
الْفَنِيُّ O
بَيْنَ O
أَنُوشُ B-PERS
. O
رَايِسَ B-PERS
بِافْتِقَادِ O
مَاكِسٍ I-ORG
خِلَالِ O
صَحِيفَةُ O
الْمُتَعَثِّرَةِ O
. O
تَابِعَةً O
فَلِكُلِّ O
فَخَرَجَ O
ثُمَّ O
غَوَانِتَانَامُو B-LOC
اخْتَارُوا O
فِي O
مَعَهُ O
خِلَالِ O
صَحْفِيْ O
لِأَلْبِرَتْ B-PERS
تَحْرِيرِ O
فِي O
أَوْ O
. O
وَمُحْتَرِفٍ O
بِشَأْنِ O
زَائِرِهَا O
فِي O
الْحَاجَةَ O
رَادِيُو B-ORG
السُّوقِ B-ORG
أَحْمَدِي I-PERS
إلَى O
جَوَائِزِهَا O
فِي O
زَكَرِيَّا I-PERS
أُغْنِيَةٌ O
فَرِيقٌ O
تَعَرَّضَتْ O
مَكَان O
عَامٍّ O
بِهَا O
وَقَدْ O
. O
الْقَصْصِيَّةِ O
إنْشَاءً O
مِنْ O
سُرِي B-PERS
الِارْكَانِ O
تَمَّ O
بِالْعَرَبِيَّةِ O
الْمِثَالَيْنَ O
اسْنَادٍ O
الِامِينَ O
وَذَلِكَ O
التَّهْدِيدَاتُ O
إمْبْرَاطُورِيَّةَ O
وَبَيْعُ O
وَإِسْلَامِيَّةٌ O
وَاضِحًاً O
نُقْطَتَيْ O
نَت I-ORG
الْمُقَابِلِ O
وَحْدَهُ O
. O
الْمُحَادَثَاتِ O
مَعَ O
لِاتِّفَاقٍ O
الْمَشْرِقِ O
ذَلِكَ O
عَرَبِيٍّ O
اقَامَةَ‏‏ٍ O
وَابُو B-PERS
مَا O
أَيْضًا O
الْكُفَّاحِ O
وَتَظْهَرُ O
الْغَنِيِّ I-PERS
أَنَّ O
احْتِفَالٌ O
لَا O
جَدِيدًاً O
الْعَاتِيَّةَ O
الدَّوْلَةِ I-ORG
انْحِيَازٍ O
لِلْقَوَى O
سَنَةً O
أَنْ O
لَكِنْ O
تَقَصُّفُ O
سَعَادَةُ O
الْبَلَدِ O
الدَّوْلِيَّةِ O
ر O
الْعُنْقُودِيَّةَ O
رَايِسِ B-PERS
الْمُبَارَاةُ O
الْمُكَرِمَةِ O
دُولَ O
وَكَانَ O
مِنْ O
الْأُمَمِ B-ORG
خِلَافًا O
الْيُورَانِيُومَ B-MISC
الْكَثِيرِ O
أَثْنَاءِ O
وَدَفَعَ O
قَدْ O
ثَلَاثِينَ O
مِنْ O
نَتْحَلَّى O
السَّابِقِ O
زَوْجَتِي O
الْأَكْثَرَ O
صَانِعِ O
‏ O
بِعَيْنِ O
مُتَمَنِّيًا O
مُشْعَلٌ I-PERS
غِيَابِ O
وَقَالَتْ O
وَتُونُسَ B-LOC
نَائِبَيْنِ O
الْهَوَاءِ O
وَلَكِنَّهُ O
إحْيَاءَ O
الْفَائِدَةِ O
عَلَيَّ B-PERS
الْكُوَيَّتِيُّ O
أَبْنَاءَ O
بِاعْتِبَارِهَا O
الْمُنْظَّمَةُ O
الضَّحَايَا O
الْحَرَكَةِ O
تُفَكَّرَ O
عَصَبَةُ O
الرُّوسِيِّ O
الْمَدَنِيِّيْنَ O
نَفْسِ O
عُمُومًا O
أَبُو I-PERS
مَوَاطِنِينَ O
. O
وَلَا O
سَتَكُونُ O
وَحَصَلَ O
سِتَّةٌ O
فِي O
يَتِمَّ O
فِعَلَ O
أَنَّ O
فِتْرَةَ O
عَنْ O
هَذَا O
سَيَتَعِيَّنُ O
الَّذِي O
مُطْلَقٌ O
الِانْبَاءُ O
مُرَبَّعٍ O
حُظُوظَ O
وَمُرَافِقُوهَا O
الْعَرَبِ O
عِنْدَمَا O
مَا O
بِالْخُضُوعِ O
عَنْهَا O
الْخَارِجِيَّةِ O
الْمُحْكَمَةِ O
انَّهُ O
الْفَرَنْسِيِّ O
بِرَمِيلٍ O
بِشَكْلٍٍ O
وَالْمَعْزِزَةِ O
إطْلَاقُ O
سُورَةِ O
تَكْنُولُوجِيًّا O
التَّشِيكِيُّ O
حُكُومَةُ O
اسْبَانِيًّا B-LOC
لِلْمُرْكَزِ O
الرَّئِيسِ O
كَمُفْتَشِينَ O
أَنَّ O
تَلَقَّى O
تَوْصِيَاتٍ O
مِيْلَانِو B-LOC
سَتَحَاوَلُ O
التَّرْجِي B-ORG
ذَلِكَ O
الْأَوَّلُ I-PERS
فُرْصَةُ O
كَيْ B-MISC
لَازْمَنِى O
. O
فِي O
الصِّدْرِيُّ O
مَدِينَةٌ O
إسْرَائِيلَ B-LOC
الْيُونَانِ B-LOC
ـ O
وَلِبُنَانِيًّا O
أَجْلِ O
مِنْ O
شُنْغِهَايٍ B-LOC
الْقُوَّةَ O
الْمُحَاوَلَةُ O
مُؤَسَّسَةُ O
الْمُجْتَمَعِ O
الْمُسْتَعْمِرَةِ O
فِي O
قُمْ O
خَاصَّةً O
وَبِلَادِ O
انْحَطَّتْ O
احْمَدْ B-PERS
جَبَالِيَا B-LOC
تَضَاؤُلُ O
لَبَدَةِ O
فِيمَا O
سَنَةً O
مِنْ O
بِكَرَاتِشِي B-LOC
تُعَامَلَ O
سَمِيحَةَ B-PERS
تَدَاوُلُ O
الْيَوْمَ O
الْخَارِجِيَّةِ O
التَّصْنِيعِ O
الْقِيَادَةُ O
لِأَنَّ O
يُرِيدُ O
الْمَعْرُوفِ O
تَمَارُسُ O
عَلَى O
اسْتِخْدَامِ O
امْسٍ O
و O
التَّجَارِي I-ORG
طَبِيعَتِهَا O
مِنْ O
مُتَكَرِّرَةٌ O
الِاكْثَرُ O
حَيْثُ O
لِرَفْعِ O
وَرُبَّمَا O
أُفْرِيقِيًّا B-LOC
بِسُورِيًّا B-LOC
هُوَنَجَ B-LOC
أَنْ O
فَنَانَيْنَ O
غَدًا O
مِنْ O
حَقَّقَتُهُ O
الْآنَ O
‏ O
فِيهِ O
بِدَعْمِ O
الْأَرْضَ O
خِلَالُهَا O
شَارَكَ O
الْبَنُكَ O
غَيْرِيرُو I-PERS
عَمَلِيَّةَ O
خَلْفَ O
فَالْعِشْقُ O
نِسْبَةٌ O
الْمَدِينَةِ O
صُفَرٌ O
بِمُعْظَمِهَا O
فِي O
وَأَعْضَاءُ O
انْجَازِ O
بِاكْسِتَانِ B-LOC
لَمْ O
مَشْرُوعُ O
ـ O
لِتَجْهِيزِ O
وَالدِّمَاءِ O
نُخْرُجَ O
وَحِمَايَةُ O
جَرْيَ O
وَالْمَرْأَةُ O
وَهَتْفَ O
‏ O
حَافِزًا O
فِي O
. O
تَحْتَ O
فِي O
إنَّ O
وَأَضَافَ O
وَالنِّزَاعَاتِ O
عَامٌّ O
الرَّشَادِ B-LOC
الْجَدِيدَ O
مِنْهَا O
كِبَارَ O
وَالْوَرْدُ O
الِاقْبَالِ O
حَالِ O
مِنْ O
عَلَى O
عَرَبِيَّةٌ O
فِيمَا O
الْمَسْجِدِ O
بِاللُّغَةِ O
يَدِ O
وَجَاءَ O
الْمِصْرِيِّ O
هَذَيْنِ O
الْجَدِيدُ O
الْمَرَاقِبُ O
جِنْسِيَّاتٍ O
الْجَائِزَةِ O
سَيَحْضَرُ O
الْعَوْدَةِ O
الدَّولِ I-ORG
وَكَانَتْ O
جَاءَ O
‏َالدُّولَيَّانِ O
أَجْزَائِهِ O
الْقَرْضِ O
فِي O
لِلشَّرْقِ B-LOC
مَقَاعِدِ O
مَرْمَى O
بَلْ O
آخَرُونَ O
فِي O
مُثْلِمًا O
أَنَّ O
الْمُتَوَفِّرَةِ O
وَهُوَ O
الرَّابِعَةِ O
أَمِينٌ B-PERS
وَأَحْيَائِهِمْ O
الرَّافِدِينَ O
الْحَائِرِ B-ORG
لِزِيَادَةٍ O
مُتَوَسِّطَ O
قَرَارًا O
عَنْ O
الْإِسْلَامِيَّةِ O
وَالتَّخَصُّصِ O
عُرُوضِ O
التِّجَّارِيَّةُ O
الْعِرَاقُ B-LOC
الْمُجْتَمَعِ O
الْمُوَقِّعَةِ‏ِ O
مَشْرُوعًا O
وَفْدَ O
قُمْ O
لِلتَّوَجُّهَاتِ O
شَرْقِ O
مَلْيُونَ O
بِالْآلَافِ O
فِي O
هَذَا O
« O
فِي O
مَسَاءِ O
أَنَّهَا O
أَرْشِيفَ O
عِنْدَ O
خَارِجَ O
احْتِفَالَاتٍ O
الْبَرَيْطَانِيَّةِ O
تَجَدُّدُ O
الْمِلْكِ O
جَفَاءٌ O
حِزْبَ B-ORG
الِانْ O
بِعُقُوبَةٍ B-LOC
الْمِقْدَادُ I-PERS
هِجَمَاتٍ O
نَظْرَتِهِ O
الشُّيُوعِيُّونَ O
مَصْدَرٍ O
الْمَاضِي O
الْأَنَاضُولِ B-LOC
قَضِيَّةُ O
بَرَّهَا O
مَرْغَمَةٌ O
الْمَالِيَّةِ O
اسْتِهْلَاكِ O
الذَّاتِيَّةِ O
مَابَيْنِ O
مَكَانَهُ O
كَلاشْنِيكُوفِ B-MISC
بِهَا O
الْفَرَنْسِيَّةِ O
انًّا B-PERS
وَالِامِيرُ O
مَنَاطِقِ O
فِي O
وَقَالَ O
جَرَائِمِ O
فِي O
التَّالِيَةِ O
دَائِمًا O
لَا O
الْمَالِكِيِّ I-PERS
نَحْوَ O
. O
لِصِنَاعَةِ O
أَمْرَهُ O
التَّوتُّرِ O
فِيهَا O
لِجَمِيعِ O
وَالْمَكَانَةُ O
أَنْ O
فِي O
بِالْمِ B-PERS
طَاهِرٍ B-PERS
. O
مَوْقِفُهَا O
عَنْ O
س O
وَتَقَعُ O
مُسْتَقْبِلًا O
مَوَاعِيدُ O
جِيِّنَةً O
السِّيَاحِ O
عَرْبًاً O
بِوِلَايَةِ O
نَيْكُولَاسٌ B-PERS
طَاعَتِهِ O
بِشَكْلٍ O
السَّابِقَةِ O
وَسَطَ O
سَنَحَتْ O
بِأَنْ O
اوْلَ O
الشَّرْعِيَّةِ O
الْمُتَحَدِّثَةُ O
مَعَالِي O
فِيهَا O
قَبْلَ O
وَاثْقَيْنَ O
» O
جِدَّةِ B-LOC
هَذِهِ O
بِشَكْلٍ O
الْأَدْوَارِ O
هَذَا O
كَانُوا O
الَّتِي O
الْبَنَاتِ O
بِتَسْلِيمِ O
رِحْلَةً O
وَلَا O
هُوَ O
وَسِيَاسَتُهَا O
انْتَقَلَ O
» O
فَانِغَ B-LOC
مِنْ O
الْمُتَمَيِّزِ O
مَسَاءِ O
مِنْ O
قَدْ O
بَعْدَ O
هَوَنَجَ B-LOC
فِي O
أَغْلَبِ O
عَلَى O
بِهَدْفِ O
الْمُؤَشَّرَاتِ O
قُرْبَ O
لَا O
أَمْسِ O
مَدَافِعِ O
خَارِجِيَّةِ O
عَامَ O
فِي O
الشَّرْقُ B-ORG
‏ُسَحَبِ O
الْبَحْرَيْنِ B-LOC
الْحُكُومِيِّ O
. O
الِامْيرَكِيَّةُ O
الْوَقْتِ O
عَلَى O
السِّيَاسِيَّةِ O
أَنْ O
رُوَيَتَرِزُ B-ORG
كَمَا O
وَفِي O
وَزِيْرِ O
الِاثْنَيْنِ O
فِي O
الْعَمَانِيُّ O
الْمُتَزَايِدِ O
السَّلَامُ O
الصَّادِرَاتِ O
الْمَرْأَةِ O
بِالِاسْلِحَةِ O
بِرَنَامِجِهِ O
طِيرَانِ O
غُولِفٍ B-MISC
تُعْتَبَرُ O
تَحْتَ O
وَالْهَرْسُكُ I-LOC
كَمَا O
مِنْ O
الْفَارِسِيِّ O
تَبْلُغُ O
الْإِسْرَائِيلِيُّ O
مَحْفُوظٌ B-PERS
الصِّينِ B-LOC
مِنْ O
فِي O
دِرَاسَةَ O
وَشَعْرُ O
الْمَحَلِّيِّ O
بِأَنَّهَا O
الْعُدْوَانِ O
عَنْ O
انْقِسَامَاتِهَا O
بَيرَتْ B-PERS
. O
الْمُحَادَثَاتُ O
عَنْ O
. O
لَا O
وَ O
بِرَشْلُونَةِ B-ORG
خِلالٌ O
الْفِكْرِيَّةِ O
الْحَرْبِ O
. O
الشَّارِعِ O
نِسْبَتْهُ O
بِالشَّكْلِ O
جُنُوبَ O
الْيَوْمِ O
الْأَمْنِ O
الْأَمْرِيكَانِ O
مَكَّةَ B-LOC
عَلَى O
. O
الْمَدِينَةِ O
عَلَى O
احْتِجَاجَهُ O
وَالْعِشْرِينَ O
اسْمَاءِ O
مَدِينَةٍ O
الثَّامِنِ O
وَالسِّيَاسَةِ O
خِلَالُ O
مَايَكِلِ B-PERS
مُسْتَنِدَةً O
بِعُقُوبَةِ O
فِي O
فِي O
. O
وَمَوْثُوقَةِ O
جُنُوبٍ B-LOC
مُنْذُ O
. O
مُتَزَوِّجَةُ O
الْحَارِسِ O
التَّمَرُّدِ O
حِدَةِ O
عَامٌّ O
الْقَنَابِلِ O
غُونَزَالِيزَ I-PERS
الْعِرَاقِ B-LOC
نُقْطَةٍ O
مُقِرٍّ O
إلَى O
وَدُولِ O
آخَرُ O
الْبَاتِشِينُو B-PERS
سِيَاسَةَ O
الْمُوقَّعَةِ O
. O
فِي O
عَنْ O
أَرْكَالِيْكَ B-LOC
يُرِيدُ O
أَلْفٌ O
شَطْنَاوِيٌّ B-PERS
لِلرَّئِيسِ O
الرُّبُعِ O
قَدْ O
ذَلِكَ O
الِاوْلِ O
أُخْرَى O
خَاطَرَ O
الْمَوَاطِنَ O
سِلْسِلَةٍ O
اعْتِمَادُ O
مِنْ O
وَمُشَاهَدَاتِ O
تَغْطِيَةً O
شَبَابٍ O
الْكَوَيَّتِيُّ O
الْمَدِينَةَ O
تَعَاوَنُ O
وَعَمْرٌو B-PERS
تِلْكَ O
او O
لِنَدْنٍ B-LOC
اطْلَقَتْ O
سَلْسِلَةِ O
وَهِيَ O
لَكِنَّهُمَا O
عَنْ O
حُسَيْنٌ I-PERS
وَالْأَرْوَاحُ O
عَافِيَّتُهُ O
لِحُقُوقِ O
فِيهِ O
مِنْ O
يَقَعُ O
بْنُ I-PERS
حَسْمِ O
كَاللَّوْحِ O
بِالتَّقْوِيمِ O
شَيْنَجَ I-PERS
لِسَهْمِ O
وَتَشِيرُ O
نُمُوٍّ O
لَهَا O
الْعَجْزَ O
قَدْ O
الْحُكُومَةِ O
نَفَتْ O
حَيَاتِهِ O
بَاتَ O
غُرُوبِ O
وَمُحْسِنِ B-PERS
عَدُوًّا O
الَّذِي O
. O
لِلِاسْتِعْمَارِ O
عَنْ O
لَمْ O
الشُّرُوطُ O
أَعْلَنْتْ O
يَقُولُونَ O
وَالْحَمْرَاءُ O
الْعَالِيَّةِ O
الْمُؤَرِّخُ O
بَيْنَ O
أَوْ O
فَاوَلِرَ I-PERS
الْجَدِيدِ O
فِي O
نَاجِحًا O
فَازَ O
الْمُتَوَاصِلَةِ O
مِنْ O
سَيِّدٌ B-PERS
دَولَارٍ B-MISC
فِي O
الشَّهْرِ O
لَا O
الْعِرَاقِيُّ O
نَشْرِ O
سَيَكُونُ O
مِنْ O
بِاسْمِ O
بَاعِدَتْ O
وَجْهَاتٍ O
الْمَكَانِ O
تَفَاعَلَتْ O
بَطَلَ O
الْفَرِيقِ O
أَعْمَالِ O
مَشْغُولَةٌ O
الْيَوْمَ O
الْجُنْدِيِّ O
كَافُو B-PERS
انْ O
وَالْخَارِجِ O
الْإِيرَانِيُّونَ O
تَقْدِيرًا O
الثَّمَرَةُ O
إسْرَائِيلِي O
بِهَا O
وَنَاصِرٍ B-PERS
زِيَارَةِ O
الِاسْرَائِيلِيُّ O
عِدَّةِ O
وَبَلَدَاتِ O
» O
فِي O
لِنَدْنٍ B-LOC
أَسْلَافُ O
هَذِهِ O
لِيُمَدِّدَ O
وَسَيَجْرِي O
مَا O
وَقَعَتِهِ O
لِيَكُونَ O
ظَهَرَ O
كُلِّ O
وَذَكَرَ O
غُزَّةٍ B-LOC
الْمَعْلُومَاتِ O
رَفِيعًا O
عَلَى O
الَّتِي O
. O
نَبِيلُ B-PERS
فِي O
شُهَدَاءُ O
مُقْتَلٍ O
الْجَارِي O
الْغَاءُ O
الْجَدِيدُ O
مُهْلَةِ O
إنْ O
وَادَائِهُمَا O
مَعَ O
وَقِيمَتُهُ O
الْخِدَمَاتِ O
الْمُقَابَلَةِ O
زَائِفَةٍ O
الرَّئِيسَ O
التُّونُسِيُّ O
بِغَايَةٍ O
مِنْ O
وَذَكَرَ O
لِسِيَارَاتٍ O
اكْبِرْ O
عَلَى O
مِنْ O
الْحَدِّ O
نَالَتْ O
ثَلَاثَةٍ O
الْفَرَنْسِيِّينَ O
دَوَاءٍ O
حَيْثُ O
بَعْدَ O
قُرْبَ O
لِلْقَبَائِلِ O
مِائَتَيْنِ O
الِاقْتِصَادِيِّ O
الْجَدَدَ O
طَهْرَانِ B-LOC
آب O
الَّذِي O
لِبَنَانٍ B-LOC
فِي O
الْقِيَامِ O
رَمْزِيٍّ O
الْحُكُومِيَّةُ O
الْأَجَلِ O
سَقَفِ O
“ O
فِي O
اللَّيَبِيَّ O
مَعَ O
الْمَاضِيَةُ O
فَيَلَمْ O
جَهِدَ O
الْحُرِّيَّةِ O
الرُّوسِيِّ O
الدَّولِ O
جَدِيدَةً O
إمْدَادٍ O
الِانْصَارِيُّ I-PERS
قَبْلَ O
جَعْلَ O
وَرَئِيسُ O
وَالْإِمَارَاتُ B-LOC
أُخْرَى O
الْي O
لِيَبْلُغَ O
شَرَائِحِهِ O
جَانِبِ O
الْكُمّ O
بِتَنَاوُلِهَا O
التَّكْنُولُوجِيَّا O
الَى O
الْمَهَارَاتُ O
اجْتِمَاعِ O
يَلْعَبَ O
الْبَدِيلُ O
مَوْلَايَ O
جَانِبٌ O
الْعِرَاقِ B-LOC
يَسْتَهْدِفُ O
الْعَرَبِيَّةِ O
فِي O
الْوَعْيَ O
« O
بِهِ O
إلَى O
بِضَرْبَةِ O
بِنِظَامِ O
مُوَظِفَيْ O
. O
الِاصْرَارُ O
أَنَّ O
ثَلَاثَةٌ O
يَمْلِكُ O
بِالْبَحْثِ O
كَمَا O
الطَّائِرَاتِ O
فِي O
صَدِيقَاتٍ O
عَقْدٍ O
نَفْسِ O
كَوْنَجِيٍّ B-MISC
الِاجْمَالِي‏ِ O
الْقَصْفِ O
عَنْ O
خِلَالِ O
بَانَاسُونِيك B-ORG
يَدَيْك O
الثَّالِثَةَ O
قَبْلَ O
جَلَالَةَ O
التَّصَدِّي O
ذَوَيْهِمْ O
الِانْضِمَامِ O
حَاضِرَهُ O
الرَّئِيسِ O
الْعِلْمِيِّ I-PERS
الْمُضِيءُ O
حَوْلِ O
وَإِنَّهُ O
يَتَمَتَّعُ O
حِمَّاسٍ B-ORG
فِي O
الْأُخْرَى O
يَجِبُ O
نُوبَلُ B-MISC
فِي O
طَهْرَانِ B-LOC
عَمَلِهَا O
يَتَوَقَّعُ O
وَقَالَ O
الِاتِّفَاقِ O
وَالْقَلْبِ O
بِأَرْبَعِ O
مَدْرِيدُ I-ORG
الْمُسْلِمِينَ O
بِالرِّحْلَةِ O
الرُّغْمِ O
الْحَالَتَيْنِ O
آسِفِي I-ORG
خَاضَهَا O
هَامَّةٌ O
سَافِينَ I-PERS
عَوْفٍ I-PERS
حَدِيقَةً O
طَاقَتِهَا O
الْقَاعِدَةِ O
إلَى O
بِشَفَافِيَّةٍ O
وَالْمَجْمُوعَةِ O
هَذَا O
مِنْ O
ضَوْئِهَا O
وَفِي O
فِلَسْطِينِ B-LOC
رَفَعَتْ I-PERS
الْبِدَايَةُ O
قَدْ O
يُونِهَابُ B-ORG
. O
التَّعْبِيرُ O
بَيْنِ O
الدَّوْلَةِ O
مُصْعَبٍ I-PERS
قَرِيبٌ O
رَوَائِيَّةٍ O
وَيَتَعَيَّنُ O
مُسْلِمٍ O
بِحُلُولِ O
مِنْ O
اللَّهِ I-PERS
يَتْرُكُ O
وَيُضِيفُ O
السَّابِعِ O
جِيَانِكَارِلُو B-PERS
مِنْ O
شَبَّاطِ O
وَ O
مَنْ O
. O
بَيَانًاً O
لَاعِبِ O
الْأَمَامِ O
وَقَدْ O
الْعَرَبِيَّةِ I-LOC
جَعَلَنِي O
وَلَكِنْ O
قُطَاعِ O
لِدُخُولِ O
الَّذِينَ O
الْمُشَارَكِ O
مَحْمُودَ B-PERS
مَجَالُ O
فِي O
الْحُكُومَةِ O
وَسَكَنَتْ O
فِي O
وَالتَّحَرِّي O
مَلْيُونٍ O
فَشَلًا O
اللَّازِمَةِ O
الَى O
مَعَ O
انْتِزَاعِ O
الْأَمَانَةِ B-ORG
. O
مَا O
عَبْدَاللهِ B-PERS
الْحَرْبِ O
اقْلِيمِ O
آخَرُونَ O
فَسَقَطَتْ O
قَالَ O
الِاحْتِلَالُ O
شَوْمِسْكِي B-PERS
بَعْدَ O
الدَّيْنِ O
فِيكُمْ O
فِي O
وَهِيَ O
بِالْفِتْرَةِ O
بَعْدَ O
ـ O
الْأَمْرَ O
اقْتِنَاءِ O
آخَرَ O
الْعَالِمِ I-MISC
هُجُومًا O
وَيَقُولُ O
مِنْ O
مَدْي O
الْمُتَحَدِّثُ O
وَانْدَرَسُونَ B-ORG
أَحْيَاءَ O
انْ O
مَحْفُوظٌ B-PERS
بِعَدَمِ O
. O
فِي O
تُرَاقِبُ O
مِنْ O
الْفَصْلِ O
أَلْمَانِيَا B-LOC
الْإِيطَالِيِّ O
تَبْقَّى O
غَادَانِ I-PERS
نَقْلِ O
تَقْسِيمُ O
لِلْيَمَنِ B-LOC
عَلَى O
إلَى O
وَلَمْ O
دَارْفُورٍ B-LOC
مُقِرِّ O
فَاصُولِيًّا I-MISC
لَهَا O
مَوْقِفٌ O
سَنَةٍ O
تَخْضِعُ O
يَظُنُّ O
الدَّوْرُ O
حَمْدَانُ B-PERS
لَهَا O
الْمُفْرِطَةِ O
وَأَضَافَ O
ذَلِكَ O
شَافِيزَ B-PERS
الرَّابِعَةِ O
وَزِيرٌ O
الْمَانِيَا B-LOC
عُرْضِيَّةً O
شَيْءٍ O
قَوِيَّةٍ O
شَرِكَاتِ O
. O
مَطْبُوعَةٌ O
الْمَوَادُّ O
زَيْدِ I-PERS
بِنَدِيكتُوسَ B-PERS
بِهِ O
التَّحْذِيرِ O
هَاتَيْنِ O
الْأَكْرَادِ O
لِفِينَةٍ O
وَتَحْضِيرًا O
. O
الِادَاءِ O
مَجْمُوعَةً O
‏ O
مُعَيَّنَةٍ O
الْمَرَاقِبِ O
طَرَفِ O
عَمِّهِ O
مَلْيُونٍ O
عَلَى O
يَتَعَهَّدُ O
بِوَكِيْهِ B-MISC
سُوْزَانٍ B-PERS
التَّصْوِيتِ O
يُمْكِنُ O
الَّتِي O
مَكَان O
وَالْجَيْشِ O
مَا O
الِاسْبُوعَ O
وَكَانَ O
كَانَتْ O
وَالْمُنَاقَشَاتُ O
وَبِالِاعْتِرَافِ O
حَالِ O
الْقَرْنِ O
أَجْهَزَةِ O
طُرْطُوشَةً B-LOC
عَمَلِيَّاتُ O
لِلصَّحْفِيِّيْنِ O
مَرْحَلَةً O
وَالْمِلْكِيَّاتِ O
بَلَغَتْ O
أَنْ O
بْنُ I-PERS
لِأَحَدٍ O
عَلَى O
بِمُطَارِ O
مُنْظِمَةِ B-ORG
مِسَاحَةِ O
وَعَلَى O
وَأَبْدَى O
صَنْعَاءِ B-LOC
تَتَضَمَّنُ O
أَيْضًا O
الْمُرْكَزِ O
الْحَيَوَانَإِنَّ O
الَّذِي O
عَلَى O
كُلِّ O
. O
إلَى O
عَلَى O
فِي O
فِيهِمْ O
مِنْ O
لَمْ O
لِانْغَوِيجِ I-ORG
اسْبَابِ O
وَفُؤَادُ B-PERS
الَّتِي O
وَضِعَتْ O
لِرُوَيْتَرِزْ B-ORG
الثَّانِيَةَ O
الِادَّارَةُ O
بِبَقِيَّةِ O
السَّمْعَةِ O
رَاشِدٍ I-PERS
الَّذِي O
اللَّهِ I-ORG
حُقُوقِ O
الِاجْهِزَةِ O
فِي O
الْمَانِيَا B-LOC
الْعَرَبُ O
قَنُوَاتٍ O
. O
الْمُصَنِّفِ O
إثْيُوبِيًّا B-LOC
ايْ O
لِزَوْجِك O
الْأَوْسَطِ I-LOC
وَمُتَنَوِّعَةٍ O
رِكَابٍ O
الِامْرِيكِيُّ O
سُورِيًّا B-LOC
الْجِهَازُ O
وَاكِدَتْ O
الْخَارِجِيَّةِ O
لِدَيْنًا O
. O
هَبُوطًاً O
الْإِفْرِيقِيِّ O
فِي O
ذَلِكَ O
الْفِكْرَةَ O
وَلَمْ O
مِنْ O
مَا O
. O
جَنِيهُ B-MISC
حَتَّى O
اعْتِمَادٍ O
فَاشِنِ I-MISC
هَذِهِ O
السَّنَةِ O
أَشْعَةَ O
الْفَنِيِّ O
ارْتَدَيْنَ O
وَشَدَّدَ O
السُّورِيُّ O
أَيَّامِ O
الْأَبْحَاثِ O
. O
نَادِرًاً O
أَنْدُورًا B-LOC
التَّعَامُلِ O
أَمَامَ O
دَعَا O
الطَّائِرُ O
فِي O
تَعْرَفَ O
الْجَمَاهِيرِيُّ O
سَبُورَتَيْنَغُ B-ORG
الْمِنْطَقَةِ O
الْفَرَنْسِيَّةِ O
لِتَحِلِّ O
بَارِزٌ O
مَصَادِرَ O
حِمَايَةِ O
. O
الْأَمْنِ I-ORG
وَقَدْ O
يُلْقِيَ O
بِوَجِيٍّ O
مَنْ O
؟ O
وَهُمْ O
يَشْعِرُ O
كَانَ O
الْمُتَشَدِّدِينَ‏َ O
مِنْ O
دَوْرَ O
بِالْغَةِ‏ِ O
عَسْكَرِيًّا O
» O
الْكَرِيمُ O
مُتَحَدِّثٌ O
لَاحْظٌ O
يَوْمٌ O
عَلَى O
الْكَاتِبِ O
إنْقَرَضَ O
دَيْنَ O
فَوَزَّهُ O
الَّذِي O
اسْتِثْمَارَاتِ O
عَلَى O
عَلَى O
السِّينَمَا O
أَنَّ O
اُقْتُبَسَ O
يَوْمِ O
النَّفْطِ O
وَمُؤَسَّسَاتٍ O
يَسْتَغْرِقُ O
وَتُتَسَمُ O
وَرَغِمَ O
ظُهُورُ O
هُنَاكَ O
تَزِيدُ O
طَرَفًا O
الْكَبِيرُ O
وُجُودُ O
بِالْمَعْنَى O
جَارِحًا O
غُرُوبِ O
ابِ O
انْضَمَّ O
الدِّيمَقْرَاطِيِّ O
بِبَلْجِيكَا B-LOC
اسْتِقَالَتَهُ O
عِنْدَ O
جَاكَ B-PERS
يُسَدِّدُهَا O
. O
بْنُ I-PERS
الْقَدَمِ O
الرَّئِيسِ O
قَوْلُهُ O
مََنَ O
تَوَاصَلَتْ O
إرْتِفَاعِ O
أَمَّا O
جَرَتْ O
الِاشْكَالِيَّةُ O
السُّنَةِ B-ORG
رَخِيصٍ O
الْجَدِيدَةِ O
هَذِهِ O
وَوَسَائِلُ O
شَوَاهِدِ O
تَكْتَفِي O
انْتِشَارِهِ O
انْهَزَمَتْ O
تَرْتِيبُ O
فِي O
فِي O
وَالْمُسْتَثْمِرِينَ O
وَغَيْرُ O
آخَرُونَ O
اسْتِرَالِيًّا I-MISC
الْوَطْنِيَّةِ O
عَمَلُ O
فِي O
وَقَالَ O
دَفَاتِرُ O
وَالْيُونَانِ B-LOC
الْعَامَّةِ O
الْجَوْلَةِ O
كَبِيرًاً O
الْمَسِيحِ B-PERS
» O
شُبَكَتِهِ O
رَئِيسٍ O
الْكُرَّةَ O
أَشْهُرَ‏ٍ O
زَوْجِيْ O
الَّتِي O
الْأُمَمِ B-ORG
مِيزَانِيَّةً O
الْعَالَمِ O
طَوَاقِمَ O
الَّتِي O
أَنَّ O
سَارَةً O
أَكْبَرَ O
عَنْهَا O
بِعُنْوَانِ O
لِقَاءٍ O
الصَّنَادِلُ O
بِوَفْلُوسَنَ I-PERS
يَشَاءُ O
مِنْ O
لِلْعِرَاقِيِّينَ O
الْجُنُوبِيَّةِ O
طُرْزٍ O
فَيَصِلُّ B-PERS
. O
غُرُوبِ O
تَوجُّوا O
شَاسِعَةً O
مُدْغَشْقِرٍ B-LOC
تَتْسَمُ O
الصِّينِ B-LOC
خَيْرُ O
الْمُهَنْدِسَةُ O
تَلْفُزِيُّونَ O
يَعْتَبِرُهُ O
الَّتِي O
ذَكَرِيَّاتُ O
مَثْقُوبٌ O
حِمَايَةِ O
وَالتَّحْدِيَاتِ O
وَيَشْهَدُ O
ثَلَاثَةِ O
الِالْمَانِيَّةِ O
الدَّقَائِقِ O
السَّائِدَةُ O
التَّكْلِفَةِ O
الْمَاضِيَيْنَ O
عُرُوسُهُ O
كَلِمَةً O
يُرِيدُ O
الْقُوَّةِ O
بُوَخَارَسَتْ B-LOC
خَرَيْبَكَةً I-ORG
دَائِرَةِ O
شَبَابِهِ O
عَبْدِ I-PERS
عَلَى O
وَسِيَاحَةٍ O
تَقُمْ O
ث O
حَتَّى O
الْإِرْهَاقِ O
حَمْدُ B-PERS
عَلَى O
. O
الْفَجْرَ O
وَقَدْ O
انَّا O
يُؤَكِّدُ O
. O
الْإِدَارَةِ O
حَالِهَا O
م O
الدَّقِيقَةِ O
اللَّبَنَانِيِّ O
مَسَافَةِ‏ِ‏َ O
فَلَكَيَا O
الْبَنُوكِ O
. O
وَأَفْرَادٍ O
الْكُبْرَى O
تَمِيلُ O
؟ O
خِلَالَ O
الْأَخِيرَةِ O
وَلَكِنَّهُ O
الَى O
السِّتَارِ O
عَلَى O
الِاصْولِيَّةِ O
اسْتِغْلَالِهِ O
. O
تَجْدِيدٍ O
الرِّقَابِيَّةُ O
عَلَى O
» O
بِالِاسْيُوسِ I-PERS
ثَلَاثَةِ O
التَّخْصِيمِ O
الْمُوَاجَهَةَ O
الْجَيْشِ O
إلَيَّ O
فَرَنْسًا B-LOC
قَالَ O
آبٌ O
فِي O
عَلَى O
مُظَاهَرَاتٌ O
بِنَاءً O
الْمِائَةِ O
أَصِيلًاً O
وَ O
التَّدْرِيبَاتِ O
قَاعِدَةٍ O
قِرَارَاتُ O
إمْبَرَاطُورِيَّةَ O
الصَّحِيفَةِ O
رَأْسِ O
التَّوَجُّهُ O
تُسَلَّمُ O
الْوَارِدَاتِ O
الْبَلَدَيْنِ O
إيجَادَ O
وَبِلَادِ O
الصِّينِ B-LOC
نَظْمَتِهِ O
الِاكْرَادِ B-ORG
الْأَوْرَاقِ O
يَزَالُ O
كَانُوا O
الْمَدِينَةِ O
الْقَاضِي I-LOC
الْخِسَارَةَ O
مُنْذُ O
إنَّهُ O
مِنْهُ O
بِإِنْتَاجِهَا O
قِطَّارٍ O
الْمَوْهُوبُ O
مُدِيرٍ O
وَاذَا O
الِيهِ O
وَذَلِكَ O
أَحَدٌ O
لَيْسَتْ O
وَتَأْهِيلِ O
بَعْضَ O
هَذِهِ O
الْبَشَرِ O
فِي O
الْيُورُو B-MISC
الشَّمْسِ O
يُمْكِنُ O
فَيْلَمِي O
فِي O
مَرَّةً O
الْعَادَةِ O
عَامٍّ O
الْبُنْيَاتُ O
بِاحْتِمَالِ O
الْإِذْعَانِ O
الْأَكِيدَ O
حَيَّةٌ O
وَأَنَّهُ O
لِلصَّيْدِ O
الْمُتَوَقِّعَ O
لِنَاصِرٍ B-PERS
الْبَائِعِ‏ِ O
. O
قَدْرِهِ O
» O
الْمُبَشَّرَةِ O
الْمَغْرِبِيَّةِ I-LOC
. O
هِيَ O
وَثِقَافَاتِهِمْ O
الْيَبْتِ O
بِشِمَالٍ O
وَيُنَاقِشُ O
الطَّرِيقُ O
لِلشُّعْبِ O
رَدَعِهُ O
زَعْمِهَا O
وَقَبْلَ O
بِحِصَّةِ O
اسْتِعْدَادِهِ O
بِحَسَبِ O
الِاسْتِمْرَارِ O
. O
شَرِكَاتٌ O
فَرَنْسًا B-LOC
مِنْ O
وِلَادَةِ O
الْفَرَنْسِيُّ O
بِأَنَّهُ O
وَبِمَا O
وَفِي O
زَوْجَتَهُ O
وَالطُّمَأْنِينَةُ O
بِقَصِيدَةٍ O
مَاكُورُمَاكَ B-PERS
حُقُوقِ O
دَقِيقَةً O
الْفَضِيَّةِ O
يَوْمِيَّةٌ O
يَتَصَاعَدَ O
إنَّ O
الْمِنْطَقَةِ O
الرَّسْمِيَّةِ O
الْأَخِيرِ O
اظْهَرْ O
مِنْ O
التَّحْقِيقِ O
الْحَرَكَةِ B-MISC
كَبِيرٍ O
امْرَأَةً O
وَهُوَ O
سِيٍّ B-MISC
الْقَاعِدَةِ O
حَارِسِ O
الْمُرَاكِزِ O
مَعْلُومَاتٍ O
وَالدَّعْمِ O
دَخَلَ O
نَجْمَ B-MISC
الدُّولِ O
لِنَدْنِ B-LOC
بِمَأْمَنٍ O
عَامًّا O
الْمُتَظَاهِرُونَ O
يَغْرِبُ O
وَيَزُورُ O
عَمَلِيَّةَ O
تَصَدُّرِهِ O
جَمِيعَ O
نُوبَلُ B-MISC
إلَى O
فِي O
أَسْعَارِ O
لِهَذِهِ O
حَقِقَتْ O
وَكَانَ O
وَيُصْطَادُونَ O
نَظِيرُهَا O
أَنَّّهُ O
كَأْسِ I-MISC
فِي O
. O
‏ O
يَأْتِي O
بِالرُّغْمِ O
مِنْ O
أَعْلَنَ O
بَيْنَهُمْ O
بِأَنَّ O
لَمْ O
أَخَوَيْنِ O
لِلذَّعْرِ O
رُكْبَتِهِ O
وَالِاقْتِصَادِ O
الْوِصَايَةِ I-ORG
الْبِحَارِ O
بَعْدَمَا O
أَحَدِ O
مُوفِّنْبِيْكَ B-ORG
لِمُتَابَعَةِ O
الْعَرَبِ O
الصَّاعِدَ O
بِمُسْلِمَيْنِ O
وَلَمْ O
وَالسُّرُورُ O
التَّحْقِيقَاتِ I-ORG
حَضْرَمُوتُ B-LOC
لِبُنَانِيًّا O
وَاَلَّتِي O
الِاعْمَالِ O
كَانَ O
الْمُعَارَضَةَ O
أ O
وَأُصِيبَ O
الْمُسَاعَدَاتِ O
الْحَالَةِ O
عَامَ O
اخْذَتْ O
اللَّازِمَةُ O
بِمِئَاتِ O
فِي O
فِي O
بَعِيدًا O
وَحَارِسِ O
هُنَاكَ O
وَإِنَّمَا O
ذَلِكَ O
أَسْأَلُ O
الْحَرْبِ O
. O
خُطُوَاتٌ O
السِّلَاحِ O
عَشَرَ O
الْمَسِيرَةِ I-ORG
عَنْ O
لِلْمَسْجِدِ O
لِأَنَّهُمْ O
. O
الظَّعَائِنَ O
مُجَدَّدًا O
الْمِنْطَقَةِ O
عَنْ O
الدَّوْلِيِّ O
لِلِاجْتِمَاعِ O
. O
إصْدَارِ O
مَعَ O
وَالْأَمَلُ O
الَّذِي O
مَلَايَيْنِ O
انْ O
حَصَلَ O
تُعْتَبَرُ O
أَكَدْتْ O
حَرَصْتْ O
هُزَيْمَةَ O
بِالْخَارِجِيَّةِ O
الْقَرَارَ O
الْعَنَاصِرِ O
مُضَخَّاتَهُمْ O
وَدَعَا O
الْمَاضِيَةِ O
مِصْدَاقِيَّةَ O
صِحَّةُ O
لَهَا O
لَا O
خَلْقَ O
الْعَامَّةُ O
آخَرُونَ O
تَحَالُفِهِمْ O
سَتَلْتَقِطُهَا O
إخْفَاءُ O
الِاقْوَى O
وَزِرَاءِ O
. O
تَحُومُ O
بَيَانَاتِ O
مِنْ O
نَوْعٍ O
يُشَارِكُ O
وَقْتٍ O
فَكَانَتْ O
الْجِيِّنَةَ O
دَاخِلُ O
كَانَ O
أَنَّهُ O
مُدَّتِهِ O
الْخَاصَّةُ O
وَقَالَ O
غَيْرَ O
مُنْخَفِضَةٌ O
الْعَرَبِيَّةِ O
مِنْ O
التَّنْفِيذِيَّةِ O
وَاسْرَائِيلُ B-LOC
أَصْبَحُوا O
الْحُرَّةَ O
فِي O
التَّعَادُلِ O
يُنَايِرُ O
وَآلَينَا O
حَيْثُ O
بِالدَّفْعِ O
شَعْبِنَا O
عَلَيْهَا O
ازْيَاءٌ O
قُوَاتٍ O
مُتَّهَمًاً O
يُمْكِنُ O
. O
الْمُرْمَى O
امْسُ O
الْعَالِمِيِّ O
لِهُجُومِ O
وَالِانْخِفَاضِ O
نَجَادٌ B-PERS
يَأْكُلُوا O
رَئِيسُ O
أ O
تَشْكِلُ O
خُصُوصًا O
وَقُرْطْبَةٍ B-LOC
. O
هَذَا O
اسَّاسّ O
فَنَانِينَ O
الِانْسِحَابِ O
. O
خَاصَّةً O
الزَّمْرَةِ O
الَى O
جَغْرَافِيَّةٌ O
قَانُونٍ O
رَاوَغَهُ O
مُوَاجَهَةٍ O
كَثِيرًا O
مَا O
خِلَالٌ O
لِلْفِكْرَةِ O
الصُّرْبِ O
الْبَرَازِيلِيِّ O
عَنَاصِرِ O
حَلَقَ O
عَلَى O
فَقَطْ O
سَايَكَسُ B-MISC
الْأُسْبُوعِ O
الْأَيَّامِ O
السَّيِّدُ O
صِنَاعَةُ O
بِعُنْوَانِ O
. O
وَسَطَ O
بِلِيرٍ B-PERS
عَوَامِلَ O
قِنًّا B-ORG
الْأَشْهُرِ O
وَمُبَارَكَ B-PERS
» O
لِلْمُصَالَحَةِ O
بِلَاتِكُو I-PERS
الْمَعْرَكَةِ O
الْقِيَادَاتِ O
أَثَارَ O
السَّيِّدَةُ O
رُونِيٌّ B-PERS
عَرَضْت O
الِاسْتِعْمَارِيَّةِ O
شَرْقِ O
وَقَالَ O
. O
أَوْبَرًا B-PERS
أَنَّهُ O
. O
لِلشَّكْوَى O
مُحَمَّدٌ I-PERS
لِوَكَالَةِ O
حِينِ O
وَـنِ O
يَتَمَتَّعُ O
مُأْسَاةٍ O
بِالشَّرْقِ B-LOC
لِلرَّأْسِمَالِيَّةِ O
لِأَولِمبِيَاكُوسِ B-ORG
فِي O
ظِلِّ O
لِلِارْهَابِ O
ابْو B-PERS
إسْرَائِيلِيُّونَ O
بِالْعَدَدِ O
كَمُلَاذِ O
فِيهِ O
كُلًّاً O
وَكُلُّهَا O
شَهِدْتهَا O
الْمَصِيرُ O
سَيَشْهَدُ O
نَالَ O
كَمَا O
وَاسِعَةٍ O
عَلَى O
الْأَمْنِ I-ORG
تَتَرَجَّمُ O
صَحْفِي O
الصِّينِيَّةِ O
انَّ O
التَّشْكِيلَةَ O
مَجْلِسٌ B-ORG
سَبَبُ O
جَمِيعِ O
ارْتَدَّتْ O
فِي O
السُّكُوتِلَانِدِ B-ORG
الْبَلَدِ O
بَعَثَ O
الا O
لِاسْمِ O
صَبَاحُ O
مَشَائِخَ O
الِالْمَانَ O
لِلصَّوْمَالِيِّينَ O
وِلَايَتِي O
الْمَاءِ I-LOC
الْحَرَكَةِ O
عَبْدُ B-PERS
كَيْ B-MISC
وَشَارُونَ B-PERS
أَنَّ O
فِي O
وَزَوْجَتَهُ O
بِإِطَاحَةِ O
مُقَابَلَاتٌ O
دَعَمُ O
الْحِصَارِ O
‏ O
كُلِّ O
أَنَّ O
تُوجَدُ O
فِي O
جَرِينَتِشِ O
. O
. O
بُدَّ O
يَوْمًا O
بَعْدَ O
بِأَنْحَاءٍ O
اسْلَامِيَّةِ O
مُؤَيَّدَةً O
مَعْرَكَةِ O
مَحْمُودٌ B-PERS
بِنِسْبَةٍ O
الضَّمِيرِ O
. O
حِزْبِ B-ORG
مِصْرَ B-LOC
لِلْمِلْكِيَّةِ I-ORG
الثَّوَارِ O
الْأَمِيرِكِيِّينَ O
الْعَرَبِ O
تَنْهِيهُ O
بَيْنَ O
الْعَقِيدِ O
عَنْ O
الْجَوَائِزِ O
عَلَى O
حَيَاتِهِمْ O
عَشَرَ O
الْفَرَنْسِيِّ O
كَافَّةً O
مِلْكٍ O
عَالِمِ O
الْعَامِّ O
لِلْأَرْصِدَةِ O
وَإِلَّا O
الصَّرِيحِ O
مَطْلَعِ O
طَرِيقَةِ O
الشَّدِيدَةُ O
وَثَائِقٍ O
عَلَى O
خِلَالٍ O
. O
وَالْمُنَاطِقِ O
وَالْجُزْئِيِّ O
لِتَنْتَهِي O
الْمُكْتُبِ O
الْحَالِيَةَ O
الدَّقَائِقِ O
نَحْوِ O
فِي O
الِاجْتِمَاعِ O
أَوَّلَ O
عَنَاصِرُ O
الْحَرْبُ O
يَتَطَلَّعُ O
لِكَرَةِ I-MISC
الِي O
جِهَةٍ O
سَبَقَتْ O
مِنْ O
أَحَدُ O
بِالْقَاهِرَةِ B-LOC
اسْطَحْ O
مُودِيلَاتٍ O
هَذَا O
وَأَعْلَنَتْ O
التَّقْلِيدِيُّ O
نَقَلَهُ O
. O
وَتَبْنِي O
الَّذِي O
إلَى O
فَرِيقِهِ O
خُرَاسَانَ B-LOC
مَرْحَلَةٍ O
عَلَى O
خَلَطُوهَا O
هُمْ O
الصَّلَاةُ O
السَّادِسِ I-PERS
عُمْدَةَ O
نَتِيجَةُ O
الذُّكُورَ O
انْ O
فِي O
انْزِعَاجًاً O
الْجَمَالِ O
وَرَجُلِ O
لِكُلِّ O
أَبِي B-PERS
مَصَالِحَ O
أَرْبَعَةِ O
جَيْشُ O
وَزِيرِ O
الْجَزِيرَةِ B-ORG
ظِلِّ O
الرُّوسِيِّ O
الرَّسْمِيُّ O
مَعَ O
مُعْتَنِقِي O
وَلِذَلِكَ O
عَلَى O
الْمَجْلِسِ O
مَنْصِبُهُ O
شَدَّدُ O
النَّتَائِجُ O
يَعْتَقِدُ O
كَانَ O
الْأَفْغَانِيَّةُ O
مِلْيَارٍ O
بِحُرِّيَّةِ O
تَحْرِيرُ O
الْمُهْجِرِ O
اخْتِتَامِ O
تَأْخِيرِ O
الِاخِيرَةِ O
الْإِنْسَانِ O
فَنَلْنْدَا B-LOC
شَرْقٌ O
لِافْتِتَاحِ O
جَدِيدًا O
قَاعَ O
قَارِعَةِ O
الْقَوْلِ O
سَعَةٍ O
مُشَابَهَةِ O
الَّى O
اتَّاحَتْ O
الْيُورُو B-MISC
. O
اكْونَ O
الْبَيْتِ B-MISC
وَكَلَّفَتْ O
لَمْ O
آخَرُ O
الْيَغُورِيّة O
الْحَاكِمَةُ O
وَفَرْنْسًا B-LOC
عَامٍّ O
تَشْهَّدُ O
الْحَالِي O
سُوقِ O
اسْتَغْنَى O
رُوَيَتَرِزُ B-ORG
وَفِي O
الصَّهْيُونِيَّةَ O
حَالَاتٍ O
هُوَ O
التِّيَارِ O
مِنْهُمْ O
الْيَمِينُ O
الْبَيْتِ O
الرِّيفِيِّيْنِ O
فِي O
السِّعْرِيُّ O
الشَّيْخِ O
حِينَ O
كَوْنَجٍ I-LOC
وَإِنَّمَا O
لَكِنَّهُ O
دَوْلَةِ O
الْقِرَارَاتِ O
وَهُوَ O
الْمَدِينَةِ O
الْمُؤَكَّدِ O
نَفْسِي O
مُسَابَقَةٍ O
امْبِرْيَالِيْ O
مُشِيرًا O
الْمُؤْتَمِرِ O
هَؤُلَاءِ O
غَيْرَ O
إضَافَةً O
اللَّبَنَانِيِّ O
جَورَجَ B-PERS
الْفَصْلِ O
خِلَالٍ O
اتِّفَاقِيَّةٌ O
أُخْرَى O
الِاشْهِرِ O
بِانْتِظَارِ O
الْخِسَارَةِ O
عَدَدًا O
مُخَيَّمِ O
تِجَارَتِهَا O
بَدَأَ O
بِنَا O
الْمُقَرَّرِ O
تَسِيرُ O
اللُّبْنَانِيَّةِ O
اعْينِنَا O
تَحَالَفَ O
الْعَامِّ O
كَثِيرًا O
الشَّرِكَةِ O
جَدْلًاً O
الْمُتَّحِدَةِ I-LOC
تَتَعَدَّى O
عَلَيْهِ O
مُخْتَلِفِ O
قَادَةَ O
بِالتَّعَاوُنِ O
فِي O
ذَلِكَ O
مِائَةً O
كَانُونَ O
الْوَقْتِ O
تَقْرِيرِ O
كَامِبُوسِيًّا B-PERS
أَوَّلُ O
جَائِزَةٍ O
صُنْدُوقُ O
هُوَ O
وَيُمَرَّرُ O
اللَّهِ I-ORG
لِلَّيْلَةِ O
هِيَ O
وَفَجْأَةٌ O
فِي O
مَعْهِدٌ B-ORG
الشِّمَالِيَّةِ O
مُحْطَّتَيْنِ O
الِاسْلَامِيَّةِ O
بِمُؤَسَّسَةٍ O
كَانَا O
الْوَجْهَةُ O
دُوْلَارًا B-MISC
أُصِيبَ O
. O
وَقَالَتْ O
. O
فِي O
لِرَاحَتِهِ O
وَ‏َ‏َّ O
وَاسِعٍ O
اشْتِبَاكَاتٍ O
رَاؤُولُ B-PERS
تَارِيخِ O
تَونُّسِ B-LOC
فِي O
فِعْلِيَّةٍ O
الْمُمَلَّكَةَ B-LOC
مَسَاعِي O
فِي O
الثَّانِيهِ O
بِهَدْفِ O
الْأَسْوَاقَ O
السَّمَانُ B-MISC
شُئُونِهِمْ O
وَاَلَّذِي O
قُوَاتٍ O
الْأَجْنَبِيَّةِ O
تَوَفِّرُ O
كَمَا O
رَحَلَاتٍ O
ثُمَّ O
مُسْطَّرَيْنِ O
وَفَاتِهِ O
مُبَارَاةٍ O
نُقْطَةٌ O
وَالِاجْمَالِيَّةِ O
الطَّيَرَانِ O
مِنْ O
تَعُودُ O
الَّى O
وَقَالَ O
مُنْذُ O
وَابْلَغْ O
الْمُبَارَاةِ O
بِمُعَامَلَاتٍ O
وَاصْبَحْ O
الِانْسَانِيَّةِ O
يَكْذِبُ O
مِنْ O
لِإِحْيَاءِ O
قَذِيفَةِ O
الْحُكُومَةُ O
ايقَافِ O
اجْمَالِي O
الْعَسْكَرِيَّةِ O
السِّيَاحِ O
انْتَونُوفَ B-MISC
عَبْدِ I-PERS
لِلسَّلَبِ O
غُضُونِ O
لِلدَّعْوَةِ O
رِسَّامِ O
الْفِلسْطِينِيّ O
خِلَالِ O
أَخْبَارِ O
الدَّائِرِ O
تَفْجِيرِ O
الْعَقِيدَ O
وَيُعَدُّ O
الْأَبْيَضِ I-LOC
الْأَمْرِيكِيَّةِ O
حَلٍّ O
سَتَبْقِي O
ضَوْءٍ O
الْأَرْضَ O
كُلِّهَا O
الْمَشْرُوطِ O
يَقُومُ O
حَلَّتْ O
بِقِرَارَاتِ O
يَسْكُنُونَ O
يَبْحَثُونَ O
وَسَيَزُورُ O
لِيُونَةٍ O
الْمَوَاطِنِ O
بِرَحَلَاتٍ O
كَابِلٌ O
تَقْرِيرٍ O
اصْطَدَمَتْ O
يَرْقُدُ O
الْوُصُولُ O
خَارِجِهَا O
التَّابِعَةُ O
فَيَكْتُورِيَا B-LOC
الَّذِينَ O
بِهَا O
السَّاحِلُ O
الْكَرِيمِ I-PERS
سِعْرِ O
تَقَدَّمَتْ O
أَرْبَعَةَ O
الْمَشَارِيعِ O
حُكَّامَ O
اللَّجَنَةُ O
الْمَثِيرَةِ O
مَنَافِسِهِ O
فِي O
بَيْنَ O
زِيَارَتِهِمَا O
مُكْتَبُ O
حُكْمِ O
الْعَالِمِيِّ O
خَلِيفَةَ I-PERS
عَدَدًا O
تَصْمِيمٍ O
رَاينَرَ B-PERS
قِطَارَاتٍ O
الْخِيَارُ O
مِنْ O
وَشَيْرُوَانَ B-LOC
بِوَنَرِ I-PERS
وَفِي O
وَأَنْتَجْتهَا O
. O
بِهَدْفٍ O
الْإِسْبَانِيُّ O
الْبَرِيطَانِيُّ O
تَحْرِيرِ O
قِرَارَاتِ O
ذَاتُهَا O
وَتَشْجِيعٌ O
مِصْرِيَّاتٍ O
لَمْ O
السُّنَةَ B-ORG
الْأُمَمِ B-ORG
إيرَانِيُّونَ O
تَحَاوُلَ O
التُّرَاثِ O
مِنْ O
الْأَهْمِّيَّةِ O
بِالِاضَّافَّةِ O
وَافَتَهُ O
كَوْمٍ I-MISC
الْعَرَبِيَّةِ I-LOC
تَرْجَمَةً O
لِمُنَاقَشَةِ O
وَحَذَرَ O
وَأَكَدَ O
ابُوهُ O
عَازِبٌ O
وَ O
بِدَايَةٍ O
وَالتَّوْصِيَاتِ O
مَتْنَ O
الدُّيُونِ O
وَتَفُوقُ O
أَرَاجُونَ B-LOC
الْفَوضَى O
اسْتَجَبْنَا O
انْ O
الشَّامِ B-LOC
الْإِسْرَائِيلِيُّ O
دَعْوَةً O
الِاخْرِ O
وَقَعَ O
الَّتِي O
فِي O
حَوَادِثُ O
بَلَدًاً O
الْإِعْلَانِ O
اسْرَةً O
فِي O
يُسَبِّبُ O
الْقَمَرِ O
. O
يَكُنْ O
سَتَطَالِبُهُ O
سَوَيْسِرًا B-LOC
مِنْ O
الْمَاضِيَةِ O
يُطَالُ O
رَئِيسِ O
الضَّيِّقَةِ O
جَيِّدًاً O
هَذِهِ O
نَاصِرُ I-PERS
الصَّوْمَالِ B-LOC
التَّصْنِيفَ O
مِنْ O
وَبَقِيَّةِ O
حِجَرِيَّةً O
فِي O
لِمَجْمُوعَتِهِ O
وَالطَّائِرَاتِ O
بِخَمْسَةَ O
الْوَكَالَةِ O
ذُو O
لِاعْبَيْهِ O
أَكْثَرَ O
خِلَالُ O
الْعَامَينَ O
دَايُ I-LOC
عِشْرِينَ O
الْمَنْكُوبَةِ O
لَغَمًا O
الْإِسْرَائِيلِيُّ O
شَخْصٍ O
تُعْطِي O
سَاعَةً O
فِي O
طَاقَةَ O
قَدْ O
لَا O
وَقْفَ O
بَعْدَ O
وَ O
. O
وَالْبَاكِسَتَانِ I-LOC
اخْرَيَّيْنِ O
مُمْكِنٍ O
سَيِّدٌ B-PERS
وَوَصْفَ O
تَوْرِينُو B-LOC
أَعْرَاضُ O
اعْدَادُ O
فَرَنْسًا B-LOC
وَالْبُلْدَانِ O
مُعَالَجَةِ O
مَوْطَنِهِ O
اسْتِمْرَارِيَّةُ O
كَمَا O
هَذَا O
الرُّبَاعِيِّ O
أَنَّ O
هَذَا O
نَقَلَهُمْ O
الْحِجَابَ O
الْعُلَمَاءِ O
النَّوَوِي‏ِ O
مَعَ O
لِمَاذَا O
م O
مُرْمًى O
وَفِي O
فِي O
وَسَطَ O
الْأَمْنِ I-ORG
الدَّعْمُ O
وَيَقُولُ O
الرَّحِيلِ O
الرَّسْمِيَّةِ O
وَزِيرَ O
دَانِ B-PERS
اعْتِصَامًا O
بِطَلَبٍ O
آذَارِ O
النَّقْلِ O
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
فَلِلْمَرَّةِ O
بَوْشِ I-PERS
فِي O
وَمَعَ O
الِاخْرِيِّ O
الْمَهْرَةُ O
طَارِقٍ I-PERS
قَبْلَ O
نَفَذَتْ O
بِنَحْوِ O
الدَّعْمِ O
. O
تَصِلُ O
وَفِي O
السَّوبَرِ B-MISC
الْقُطَّاعِ O
تُجَارِبِ O
الدَّولِ O
قَادِرَةً O
يُهْدَفُ O
فِي O
مَنْصِبَ O
الْبَيَاعِ B-LOC
وَمُتَطَلِّبَاتِ O
وَكَيْفَ O
وَالثِّقَافَاتِ O
دَعْوَةِ O
فِي O
وَالدَّوْلِيَّةِ O
مِنْ O
الَّذِينَ O
فِي O
هِيَ O
وَفَرَجَ B-PERS
قَامَ O
جَنِّيْهِ B-MISC
وَإِنَّمَا O
الَّتِي O
يُتِمُّ O
هُوَ O
الِاسْلَامِيَّةِ‏ِ I-ORG
فَلِسَطَينِيِّيْنِ O
وَقَدْ O
وَاضَافَ O
. O
الِاسْتِعْمَارِ O
تَرَبَّطُ O
أَهَمُّ O
تَنْفَجِرُ O
مِنْ O
تَتَضَمَّنُ O
الْكَبَابِجِيِّ B-LOC
وَسَعْيًاً O
شَيْءٍ O
مُتَحَرِّكًا O
مُبَارَكٌ B-PERS
الرِّوَايَاتِ O
لِلزَّوَارِ O
عَمَلِيَّةً O
أَلْفُ O
وَأَدَوَاتِ O
وَقَادَ O
انْجَلْتَرَا B-LOC
الَّذِينَ O
قَوَى O
مَشَارِيعِ O
نَتِيجَةٌ O
بِحِزْنِ O
يَدُلَّ O
مِنْ O
سُلُوكِ O
الِامِنِ O
مِنْ O
النَّسَائِيَّةِ O
عَلَى O
فِي O
عَنْ O
مَلْيُونَ O
لِعِبَّةِ O
شَدَّدَ O
يَتَصَرَّفَ O
ذَلِكَ O
آبَ O
الْجَيْشِ O
الصَّحِيفَةُ O
جَبْهَةَ B-ORG
رَدِّ O
الْفُنْيَةِ O
الْمُسْتَشَارِينَ O
وَقَالَتْ O
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
مِنْطَقَةِ O
سَبَلِ O
وَالدُّورُ O
التَّنَصُّتِ O
كَبِيرٍ O
أُخْرَى O
حَظٍّ O
الْإِسْرَائِيلِيَّةِ O
السِّيَاسَةِ O
الِاعْتِرَافِ O
الْمُغَارَبَةِ O
الْمُرَنِهِ‏ِ O
مَعَ O
إلَى O
خِلَالِ O
الصِّنَاعِيَّةِ O
عَبْدَالِلِهِ B-PERS
. O
الَّتِي O
الْمُجَاهِدِينَ O
مَحْفُوظٌ B-PERS
الاولُ O
وَأَضَافَ O
. O
ثَانِيَةٌ O
عَلَى O
جَلْبٌ O
وَهِيَ O
مَلْعَبَ O
بِلَادِهِ O
بِعَلَبِك B-LOC
دَيْزَلَ O
وَكَانَ O
. O
طَاقَةً O
بِ O
جَدِيدٌ O
كَمَا O
الْمُؤَلِّفِ O
خِلَالَ O
إنَّ O
الْمَيدَانِ O
. O
جُنَاحٌ O
السَّلَامِ O
عِنْدَمَا O
كَبِيرٍ O
الْعَامِلَةِ O
يَجْرِي O
الْإِسْرَائِيلِيِّ O
وَالْمُنْظَّمَةِ B-ORG
تَلْجَأَ O
لِوَاشِنْطَنَّ B-LOC
جَنِيهُ B-MISC
ابْنُهُ O
مُدَاهُ O
لِمَالِيَّتِهَا O
فِي O
نَفْسُهُ O
مُؤْتَمَرٍ O
مَلْيُونٌ O
فِيهَا O
الْفَضَاءِ O
مِمَّا O
طَنٍّ O
حَوَالِي O
تَعْرِفُونَ O
وَيُفَسَّّرُ O
وَذَلِكَ O
أَنْ O
الْأَمِينُ O
عَرَبِيَّةٍ O
شَرِكَةُ O
وَقَدْ O
فِي O
فِي O
رَئِيسُ O
الْمُتَّحِدَةَ I-ORG
وَمَرَرَ O
أَبُو B-PERS
سَنُورِسَ‏ٍ B-LOC
إسْرَائِيلِي O
تَصْنِيفُ O
الَّتِي O
وَبِالنِّسْبَةِ O
إسْرَائِيلَ B-LOC
تَصِدُّ O
مُنَافِسَاتِ O
بَحْثَ O
الْأَوَّلِ O
سُقُوفُهُ O
. O
الْحَسَنِ I-PERS
تُرِيبَاثِيٌّ I-PERS
عَنْهَا O
اجِلِ O
وَخِلَالُ O
هَذَا O
عَنْ O
اللُّغَةِ O
فِي O
لِلدُّسْتُورِ I-ORG
لِحَوَالِي O
الْمَاضِي O
وَمُحْدِثِهَا O
» O
الرَّجَاءِ I-MISC
مُنْظِمَةِ B-ORG
لَا O
الْأَخِيرَةِ O
« O
فَسَتَكُونُ O
تَطْبِيقِ O
هِنْرِيٌّ B-PERS
الْعَامَّةَ O
. O
دَالِي B-PERS
قُرْبَ O
حَزِيرَانِ O
الرَّئِيسُ O
وَتَقَصُّفُ O
مِنْ O
فِي O
شَمَالِي O
يُونِيفِلُ B-MISC
أ O
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
ثَلَاثَةَ O
لِابْدٍ O
يَبْدُو O
رُؤُوسِ O
الدَّقِيقَةِ O
انْ O
أَنَا O
أَمَامَ O
. O
مُقَابَلَةِ O
أَوْ O
تَحْقِيقِ O
الَّتِي O
يَئِنْ O
الطَّرِيقُ O
. O
بِالسِّيَادَةِ‏ِ O
يَجْعَلْنَا O
بِسُرْعَةٍ O
الَى O
سَابِقَةٍ O
مَعْدَنِي O
لَهُ O
عَلَى O
الْوَطْنِيَّةِ O
الْعِلْمِ O
الْحُكُومَةِ O
مُنَاسَبَةٍ O
عَلَى O
. O
جُمْهُورِهِ O
الْجَدِيرِ O
وَرُؤَسَاءِ O
الْجَمَاعَاتُ O
مَنْ O
فَلَكَيَا O
امْسٍ O
يُصْنِّفُونَ O
الى O
الْمُقَدَّسَةِ O
أَنْ O
قَوَافِلُ O
عِنْدَمَا O
• O
سَتَطَاوَلُ O
الْحَيَاةِ O
اعْضَاءُ O
الْأَفْضَلُ O
أَوْدَتْ O
مُرْتَفِعَاتٍ O
الْمُقَاوَمَةِ O
وَضُرُوبِهَا O
لِمُوَاجَهَةِ O
بِالنَّظَافَةِ O
· O
آسِيًّا B-LOC
مِيلَادِيَّةٌ O
جَوتَزِيمَارُ B-PERS
وَقَالَ O
اذَّا O
الْمُتَّحِدَةُ I-ORG
الْحَقْدِ O
الَّذِي O
الْكُلِّيَّةِ O
• O
بِالْغَابَّاتِ O
لِمُنَاقَشَةِ O
الِاذَّاعَةِ O
فِي O
الْحَاضِرِينَ O
بَلَغَتْ O
الْمُجَفَّفَةَ O
وَمَعْهَدِ B-ORG
التَّالِي O
شِبَاكَ O
لَكِنَّهُ O
أَنَّ O
وَالِاسْتِرَاتِيجِيَّةِ O
مِنْ O
الرَّاغِبُ B-PERS
لِـ O
فِي O
أَنْ O
الطَّيِّبَةِ O
بَدَأَتِ O
امَّم O
بِالتَّالِي O
تَدْمِيرُ O
إنْهَاءِ O
كَأْسِ O
دُولَارٌ B-MISC
وَ O
الْمُسْتَثْمِرِينَ O
الْأَسَدُ O
مِنْهَا O
الْي O
تَكُنْ O
. O
بِنَدٍّ O
لِلْوِلَايَاتِ B-LOC
يَكُونَ O
أَنَّ O
تَوْقِيعُ O
انْ O
النَّجْمُ O
مِنْ O
وَالْعِرَاقِ‏ِ B-LOC
الْبَدَوِيَّةَ O
الْكَونَغُو B-LOC
قَذِيفَتِيْ O
احِدٍ O
وَيَبْدُو O
عَوْفَرَ O
لَنَا O
الْأَمِيرَكِيِّ O
بِمُحَاذَاةِ O
وَهُوَ O
ثَانِي O
يَكَادُ O
وَاعِلَنَّ O
الْحِصَّانِ O
الْوَحْدَةِ O
تُهْدَفُ O
الْقَطْعِ O
بِبَارِيسِ B-LOC
الْعَالِمِ O
‏ O
الْمُتَظَاهِرِينَ O
. O
مِنْ O
وَالِاحْصَائِيَّاتِ O
وَسَتَخَوَّضُ O
مِنْ O
فِي O
وَهِيَ O
هِيَ O
قِمَّةِ O
مُسْتَهْلِكَينَ O
إلَى O
الْعَالَمِ O
الْكِبْرِيَّ O
النُّفُوسَ O
كَانَتْ O
الْعُلَمَاءِ O
أَولَمِرْت I-PERS
مِنْ O
مِمَّا O
اعْتِدَاءً O
مِنْ O
فِي O
الْوُقُودِ O
الْمَغْرِبِيُّ O
فِي O
بِهَا O
لِبَحْثٍ O
مُخْتَلِفًاً O
تُشَلُّسِي B-ORG
وَهُوَ O
الْقُطَّاعِ O
يَبِثْ O
إلَيْهِ O
سَنَةً O
رَمَضَانَ O
الْمَالِيَّةِ O
كَبِيرًاً O
تَسَبَّبْتْ O
. O
اسْتِخْدَامِ O
فَرُوَيدٌ I-PERS
وَاقِرٌ O
وَالِارْتِبَاطُ O
دَوَائِرِ O
كَانَتْ O
الْهَدَفَيْنِ O
إدَارَةِ O
الِامِمِ B-ORG
الطَّائِفِيِّ O
مُرَادُ I-PERS
خِلَالِ O
وَتَفَشَّتْ O
بِدُورِهَا O
أَمَامَ O
السَّابِقَاتِ O
الْعَمَلِ O
الْبَرِيطَانِيَّةِ O
بِهَذَا O
الْوُفُودِ O
سَوْفٌ O
وَسَائِلُهَا O
يَوْمَ O
الْمَسْؤُولُ O
الْخَلِيجِيِّ O
مِنْ O
بَغْدَادَ B-LOC
لَهَا O
قَائِدُ O
وَثَقَافِيَةٍ O
بَاتَ O
يَهُودِيٍّ O
وَفِي O
كَمَا O
الْحَرْبِ O
اللَّهِ I-PERS
الدِّفَاعِ O
النَّهَائِيَّةِ O
انَّ O
رُدُودِ O
قُمْ O
صُفُوفِ O
انْ O
مَكَان O
سَتِّيَوا B-ORG
عَنْ O
إلَى O
جَوْسَتَيْنِ B-PERS
أَرْجِعُوا O
اعْتِبَارِ O
الْوَحِيدَةِ O
انَّ O
ثَمَانِيَةٍ O
تَقَدَّمْ O
السَّبَبُ O
النَّظَرِيَّةِ O
لِتَشْكِيلِ O
يُوسُفَ B-PERS
لَهُ O
مِمَّا O
اسْتِيرَادٌ O
عَلَى O
وَغَرْبَ O
طَوَاشٌ B-MISC
عَلَاقَاتِ O
الْجَيْشُ O
كَشَفَا O
يَقَعُ O
الْعَاصِمَةِ O
الدِّرَاسَةِ O
اسْمُ O
مُحَورِ O
الْأَخِيرَةِ O
غُضُونِ O
التَّرْتِيبِ O
الدَّوْحَةُ B-LOC
مَشَاكِلِهِ O
وَالْبُرْتَغَالِ I-LOC
السِّيَاسَةُ O
السَّيِّدِ O
فِتْرَةٍ O
بِدُونِ O
أَصْدَرَتْ O
مِنْ O
بِقِيمَةِ O
كُلٍّ O
يَوْمٍ O
مَرْفُوضُ O
السَّابِعَةَ O
فَلِسْطِينِيَّةِ‏ٍ O
مُبَارِيَاتِهِ O
الِامْرِيكِيَّةَ O
. O
كَأَنَّهُ O
الْقَانُونِ O
وَجَاءَتْ O
سَخْطِهِمْ O
عَدِيدَةً O
وَقَبْلَهَا O
الْقَضِيَّةِ O
. O
الْأَسْوَاقِ O
مَارَسِ‏َ‏ٍ O
تَمَّ O
وَمِنْهُمْ O
مِنْ O
الْفَيْلَمُ O
فَرَنْسًا B-LOC
الصَّيْدِ O
أَيْ O
مَشْرُوعٌ O
الشُّرُوطِ O
رُوسِيًّا B-LOC
تَتَوِيجَ O
الشَّرِكَةُ O
وَقَّاصٍ I-PERS
التَّحْرِيرِ O
هَوِيَ I-PERS
الرُّوسِيِّ O
وَ O
شَدَّدُ O
هَدَفٍ O
. O
وَحِفْظِ O
مِنْ O
الْمُقَاوَمَةُ O
الْجَيْشُ O
. O
بِلَقَبِ O
كَأْسِ O
يَحْكُمُهَا O
فَيُلَمِي O
الرِّيَاضِ B-LOC
الْمُسْلِمُونَ O
بِوَخَارَسَتْ I-ORG
تُقَدَّمَ O
حَيْثُ O
بْنِ B-PERS
سَلَامُ O
مِنْ O
أُسْرَةً O
مَوَارِدِهَا O
مَسِيرَةِ O
الِاقْتِصَادِ O
لِصَدَّّ O
دَفْعِ O
الشَّرْقِ B-LOC
. O
بَرَأَتِهُ O
الطَّبِيَّةِ O
فِي O
فِي O
وَتَحْدِيدِ O
وَدَخَلَ O
بِالْعَلَاقَاتِ O
فِي O
قَبْلَ O
هَا O
حَذْوٌ O
الْعَرَبِيَّةِ I-LOC
النِّجَاحِ O
مِنْ O
لَهُ O
قَوَارِبِ O
أَوْ O
الْمَغْسُولَةُ O
الْمُعَانَاةَ O
وَقُودًاً O
لِلْفِنْدَالِ O
الَّى O
الْيَامِ B-MISC
لِعَقْدِ O
بَغْدَادِ B-LOC
تُطْلِقُونَ O
الْأَوْسَطِ I-LOC
تَغْلِقُ O
عَدِيدُهَا O
نَهْدَ O
سَفِينَةً O
فِي O
الْأُورُوبِيِّينَ O
اسْتِقْبَالِ O
بِالنِّسْبَةِ O
يُجَاوِبُونَ O
خِلَالَ O
التَّحْكِيمَ O
عَنَاصِرِهَا O
جَلَالَةَ O
بَطْلَةِ O
نَشْرُ O
ضَرَبَاتِ O
كَانَ O
بِنَاءً O
بَعْدَ O
اصْطَدَمَ O
فِي O
فِي O
رَوْحَهَا O
أَسْعَارِ O
بِدُورِهِمْ O
الشَّمْسُ O
مِنْ O
خَاصَّةً O
انْ O
جَلَالَتُهُ O
ب O
شِمَالِ O
الْمُرَافِقِ O
كَوَنْدُولِيزًا B-PERS
وَأَكَّدَتْ O
. O
السُّطْوِ O
مُنْطَلِقِ O
انْ O
بَلَدًا O
إبَّانٌ O
تَوَغَّلُ O
الْمَجَلَّةِ B-ORG
. O
مِنْ O
حَسْنُ I-PERS
مَسْؤُولَيْنَ O
م O
أَرَادَ O
وَنِصْفٍ O
وُجِدْتْ O
مِهْرَجَانِ O
الرَّافِضَةُ O
بَدَأَهَا O
مُصَابَا‏ٌ O
عَبْدَاللّهِ I-PERS
لِاحْتِوَاءِ O
بِالْمِنْطَقَةِ O
مَا O
سَتَخْصِّصُ O
الْعَامَّةِ O
كَانَتْ O
مَكَان O
يُجْبَرُونَ O
أَجْلِ O
الْأَهْرَامِ B-ORG
يُبْرِزُ O
سَنَتَيْنِ O
فِي O
فِي O
الْمَنَاطِقِ O
وُلَاقَى O
لِأَوَّلِ O
وَاصْطَدَتْ O
الْحَكِيمَةِ O
وَيَمِيلُ O
بَارَكَ I-ORG
خَاتَمِي I-PERS
لَا O
لِجَمِيعِ O
هَاتِفِيٍّ O
لِلدَّوحَةِ O
عَائِلَتِهِ O
مِنْ O
سِيَاسِي O
مِنْ O
مِئْذَّنَةِ O
الصَّدِيقَةِ O
الْآخَرُ O
السَّلَامِ O
نَجِيبٍ O
فِي O
تَأْكِيدِ O
وَلَا O
النِّزَاعِ O
وَالْمُجُوِّهَرَاتِ O
فِي O
كَبِيرٍ O
الْعَدِيدِ O
حَادِثِ O
الْإِعَادَةِ O
ظَهَرَ O
الدِّمَاءِ O
إعَادَةِ O
تَصْوِيتُ O
الْعِرَاقِ B-LOC
بِالرُّغْمِ O
• O
اسْتَقْطَبَ O
شَبَابِ O
الِايطَالِيُّ O
الْعَرَبِ O
وَسُورِيَّةَ B-LOC
الزِّيَارَةُ O
النُّمُوّ O
فَصَلِيَّةُ O
خَلِيجَ O
وَذَلِكَ O
أَوَّلَ O
الْحَضَارِيَّةَ O
كَبِيرَ‏ٍ O
وَمَعَ O
صُفُوفِ O
لِتَحْرِيكِ O
تَصْمِيمَاتٌ O
مُجَدَّدًا O
مِنْ O
نَاجِينًا B-PERS
مَعَ O
. O
وَدَعَ O
انَّهُ O
فِي O
الَّذِي O
يَرْجِعُ O
التَّجَارِي O
التَّأَسْلِمِ B-MISC
الشَّرْقِ B-LOC
أَنْ O
. O
. O
إدَارَتِهِ O
فِي O
لَا O
يَاسِرُ B-PERS
كِتَابِ O
لِتَرَتَدَّ O
الدِّينِيَّةِ O
أَجْلِ O
عَامٌّ O
الْكَرَوَاتِيُّ O
مِنْ O
جِثُثٍ O
. O
حَافَّةِ O
الْمَسْقُوفَةَ O
هَيَّأْنَا O
فَحَسَبَ O
الِانْسِحَابِ O
الْيَوْمَ O
النَّارِ O
تُعْبَّنُ O
انْدُونِيسِيًّا B-LOC
. O
قَصِيرَةٍ O
الْفَرْنْسِيَّةِ O
الْمُتَلَازِمَيْنِ O
مُجْمَلَ O
فِي O
التَّوَاصُلِ O
يَزْرَعُ O
الْمَدِينَةِ O
وَهُوَ O
أَرْشِيفَ O
إنَّ O
عَلَى O
قُوَاتِ O
السَّلَامِ O
دَفْنَهُمْ O
الْيَوْمَ O
قِبَلِ O
يُنْكِرُونَ O
غَيْرِ O
الْحَرْبِ O
تَرَاجَعًا O
الشَّهْرِ O
الْيَوْمَ O
أَوَاخِرَ O
الطَّائِرَاتِ O
مَلْيُونَ O
الْأُمَمِ B-ORG
تَعْنِي O
يَتَجَاوَزُ O
انْ O
الَّذِي O
. O
الْجَبَلِيَّةِ O
. O
‏َالِاسْرَائِيلِيَّةِ O
نُمُوذِجِيَّةً O
إلَّا O
. O
الْوَجْدِيَّةِ I-ORG
عِنْدَمَا O
وَيَتَمَيَّزُ O
مَحْمُودٌ I-PERS
الَّذِي O
لِكَرَةِ I-ORG
يَوْمَ O
حُكَّامَ O
مُتَسَاوِيًا O
فَغَرِمَتْهُ O
بِمُؤَسَّسَةٍ O
وَهِيَ O
فِي O
الْوِلَايَاتِ B-LOC
سِيَّمَا O
إذْ O
مَايَكِرُوسُوفَتْ B-ORG
دِرْهَمٍ B-MISC
فِي O
أَنْ O
لِتَعْدِيلِ O
. O
الْأَزِمَةِ O
مُخْتَلِفَةٍ O
حَالَةُ O
فَيَلِمُ O
جَانِبٍ O
وَاللِّجَانِ O
مِنْ O
الْمُطْلَّقَةَ O
انْ O
بَيْنَ O
الْبَنَكَ B-ORG
السَّنَةِ B-ORG
الْكَلْبُ B-MISC
وَأَشَارَ O
انْ O
التَّسَامُحِ O
فِي O
. O
الْحِفَّاظِ O
فِي O
أَعْضَاءَ O
انَّ O
الْمَرْأَةِ O
لِلْأَسْفِ O
اللَّبَنَانِيُّ O
مَرَاقِبِ O
أَظْهَرَتْ O
التَّسَلُّلِ O
مِنْ O
الْبُخُورِ O
وَقَالَ O
بِمَنْ O
الَّتِي O
الْمَسْجِدِ O
أَبُو B-PERS
يَخْتَارُ O
فِي O
ب O
النَّفْسِ O
سَخَالَيْنِ O
شَخْصَيْنِ O
عَلَى O
خَلَتْ O
كَصَاحِبِ O
رُوْمًا B-PERS
جُوْسٌ I-PERS
يُحْمَلُ O
الشِّمَالِ O
شَصْرْصِدُ B-MISC
كُلًّا O
التَّحِيَّةُ O
الْمَجِيءِ O
أَصْدِقَاءِ O
وَكَانَتْ O
امْتَدَّتْ O
كَرَاهِيَةٍ O
لَمْ O
مِنْ O
لَا O
التَّارِيخِ O
دَولَارٍ B-MISC
عَقِبَ O
اللَّحْظَةِ O
عَلَى O
كَارِثَةً O
عَام O
دِرْهَمٍ B-MISC
يَأْشْعَارُهُ O
تَتَغَيَّرْ O
هَذِهِ O
عَلَيَّ O
مِمَّا O
مُنْتَخَبٌ O
بَدَأَ O
صَبَاحُ O
مِنْ O
وَلَدٍ O
اعْتِقَادِي O
الْأَمْنِ I-ORG
زَايِدٍ I-PERS
نَوَاحِي O
تَحْتَ O
. O
قَدْ O
تَتَمَكَّنْ O
الْمَالِيَّةِ O
إلَى O
كَمَا O
الْيَابَانِيُّ O
يَخَوِّضُ O
أَنْ O
الْوَزْرَاءِ O
الْأَبْيَضِ I-MISC
اللَّيْلَةُ O
حَامِلَةٌ O
أَرْبَعِ O
مَاسِيمُو B-PERS
نُوتٍ I-MISC
كَبِيرٍ O
إصَابَاتٍ O
الْمَعَابِدِ O
مُجْتَمِعِينَ O
بِمَا O
الْتَقْتَ O
الِاولِيمَبِيَّةِ O
بْنُهَا B-LOC
مِنْطَقَةً O
يَقُودُهَا O
مِنْ O
صَوْتَك O
حِزْبِ B-ORG
وَالْمُشْجَعَةَ O
وَلَمْ O
أَنِّيت B-PERS
وَالِاسْتِخْبَارَاتِيَّةِ O
الْأَخِيرَةِ O
وَزِيْرًاً O
وَأَعَلْنَا O
تَمْرَّّدٌ O
فِي O
. O
جُنُوبِ O
بَيْنَمَا O
الْأَمْرِ O
لَا O
الشُّعَرَاءُ O
وَفَازَ O
النَّهَائِيِّ O
يَوْمٍ O
بِيقٍ I-PERS
يُشْكِلُ O
سَهَلَ O
وَفِي O
هَذَا O
آلَ I-PERS
تَظَاهِرَةَ O
وَالدَّمَازِينَ B-LOC
‏ O
إجْرَاءُ O
الْكَبِيرَةَ O
الْجَمَلَ O
مَعَ O
بُرِيندِرْجَاسَتْ I-PERS
أَمْسٍ O
الْمُنَاسِبِ O
عَلَيَّ O
بَعْدِ O
وَالصِّينِ B-LOC
وَالِاتِّحَادُ B-ORG
أَمْسَ O
مَا O
فِي O
حَالِيًا O
يُتَّهَمُونَ O
بِرَمِيلِ O
وَاَلَّتِي O
اسْتِحْقَاقَاتِ O
عَنْ O
بِغُنْدَارَانِ B-LOC
حَوْلَ O
الْقَبَائِلُ O
الشَّيعَةِ B-ORG
التَّعَامُلِ O
بَدَأَتْ O
ابْنٌ O
قَدْ O
فِيهِ O
الْمُمَلَّكَةِ O
خَالِدِ B-PERS
طَافِيَةٍ O
سَمَكَ O
وَإِسْرَائِيلُ B-LOC
كَمَا O
. O
قَائِلَةً O
لِلْجَرَاثِيمِ O
مُهْمَّتِهِمْ O
الْمَجْلِسِ O
كَامِلِ O
انْ O
قَدْ O
وَأَشَارَ O
وَلَا O
دَفْعَهُ O
وَالتَّقَاطُعَاتِ O
الْبَيَانَاتِ O
الْحَضَارَةُ O
سَاعَاتِ O
عَنْ O
وَقَامَ O
ابِادَتُهُمْ O
وَفِي O
صَلَاتُهَا O
غِزَّةِ B-LOC
غَيْرُ O
بِأَنَّ O
الظُّرُوفَ O
عَبَوَاتٍ O
وَالْمُلَاعِبِ O
هِيَ O
يَسْتَأْثِرْ O
الْمُبَارِيَّاتِ O
لَحْظَةُ O
أَرْبَاحِهَا O
لِلِاسْتِيلَاءِ O
الْقَرَارُ O
أَسْوَشِيتَدَّ B-ORG
مُحَطَّاتِ O
الْمَرْأَةِ O
أَنَّ O
نَهْرٍ O
بِهَذَا O
الْمَوَارِدُ O
رُوسِيًّا B-LOC
الْخَاصِّ O
ضَرُورَةً O
الْقِرَاءِ O
إنْجَلْتُرَا B-ORG
الْهَجَمَاتِ O
سَتَتَحَقَّقُ O
كَتَبَهَا O
. O
السَّبْتِ O
نُوبَلَ B-MISC
الْقَوَافِلِ O
لِلْمَجْمُوعَةِ O
مِنْ O
الْأَلْمَانِ O
نَفْسَهُ O
اللَّهُ I-ORG
عَلَى O
الَّذِى O
الْجَوْلَةِ O
الْمُؤْتَمِرُ O
فَلِسْطِينِيِّيْنَ O
جَوْنَ B-PERS
مُشَارَكَةً O
مُؤَسَّسَةٌ O
شَهْرَيْنِ O
لَمْ O
عِبَارَةٍ O
لِمَرْمِيِّ O
الرَّيْمُوتِ O
الْأَوَّلِ O
الرَّالِيَاتِ O
الْأَفْكَارِ O
وَسِيَاسِيَّةٌ O
لِلْجَنَّةِ O
تَيَانٍ B-LOC
وَالْخِدَمِيُّ O
. O
سَلَامٍ I-MISC
مَخْلُوقَاتٍ O
أَسْوَأٍ O
الطَّيِّبَةِ O
الْمَاضِي O
عَلَى O
اوْرُلَانْدُو B-ORG
هَيْئَةٌ O
الشَّرِكَاتِ O
زَاحِفَةً O
وَيَبَثُ O
مِنْ O
. O
حَوْلَ O
لَا O
انْتِقَالُ O
فِي O
انْ O
اللَّاعِبِ O
الْأَغْلَبِيَّةُ O
الْخَارِجِيَّةِ O
مَهْرَةً O
اطَّارٍ O
أَثَارَتْ O
الطَّرَفَيْنِ O
؟ O
مِنْ O
مَطَارِ O
بَعْدَ O
اللُّغَةَ O
قَتِيلًا O
وَهِيَ O
الذُّكُورَ O
. O
بُوْ B-PERS
السَّمْرَاءُ O
فَهِيَ O
أَيْ O
يَنْبِضُ O
قَبْلَ O
مِنْ O
الْهَجَمَاتِ O
الْمُهِمَّةِ O
الْبَيْتِ O
الدَّخْلِ O
الْمَصَابِينِ O
الْوِلَايَاتِ B-LOC
سَبْتَمْبَرٍ O
شَهَادَاتٍ O
عَامًّا O
وَسَيَتَرَأَسُ O
رُوحٍ O
حَوَالِي O
. O
الِاخِيرَةِ O
مِنْ O
قُطَّاعُ O
نَيْكُولَاسَ B-PERS
أ O
كُلِّهِ O
. O
الْبَارِزِينِ O
وَالِاجْتِمَاعِيِّ O
. O
بِحِمَاسِ O
تُورِثَهَا O
أَبُو B-PERS
ضَبَابِيَّةٍ O
جَوٍّ O
لِمُحَاوَلَةِ O
سَيُتَحْمَلُ O
وَعَلَى O
حَيْثُ O
جَارِيَةٍ O
يَنْزِعُنَ O
تَمْلِكُ O
هَذِهِ O
كَرُكُوك B-LOC
دُونَ O
ابْرَزِّ O
نَتَحَدِّثَ O
الْخَاصُّ O
أَسْعَارُ O
وَالْإِسْلَامِيَّةُ O
فِي O
فِيهَا O
فِي O
مِنْ O
مُتَوَسِّطَةِ O
رُقْصَةٌ O
وُفَودَ O
عَلَيَّ O
لَمْ O
لِإِجْرَاءِ O
بِرَالِي B-MISC
ابْو B-PERS
فَوْرِيَ O
وَحِرَاسِ O
الِارْهَابِيَّةِ O
حَزْبَ B-ORG
جَوْهَانِسَبْرَغَ B-LOC
لَهُمْ O
جَامِعَةِ B-ORG
بَعْدَ O
التَّسَبُّبُ O
فِيهِ O
. O
وَالْحَاجِزِينَ O
وَالْكَلَأِ O
غَابَ O
فَرِيقٍ O
مُودِيلَاتِ O
السَّوَاءِ O
الْقَتْلَةِ O
. O
الْمُوَاصَفَاتِ O
وَسَوَيْسِرًا B-LOC
الْقُوَى O
. O
شَرِكَةُ O
وَأَضَافَ O
إنْقَسِمَتْ O
تُرِيدُ O
وَسَبَبُ O
اذْرِبِيجَانِ B-LOC
الْحُرِّيَّاتِ O
بِالْقَرَارِ O
وَكَذَلِكَ O
يُحْتَفِظُ O
إنَّهُ O
غَرْبِ O
ثَلَاثَةٌ O
أَمَامَ O
الشَّعْبَيْنِ O
وَاَلَّذِينَ O
هُمْ O
هُرَيْرَةَ I-PERS
كَُتِبَ O
اوْبَك B-ORG
الْأَسْبَانِيُّ O
بَيْرُوتِ B-LOC
إسْلَامِيُّونَ O
خَمْسَةَ O
رِيَالٌ B-ORG
وَمُمَثِّلِيٌّ O
وَفَيجَايَ B-PERS
عَلَى O
وَأَظْهَرَ O
حَجْمٍ O
فِي O
فِي O
النَّاطِقَ O
دُونَ O
الدِّفَاعِ O
نَجِدُ O
عَدَدِ O
بِرَنَامِجِ O
السُّورِيُّ O
أَمْسْتَرْدَامُ B-LOC
تَصِلُّهَا O
فَالْقَارِىءُ O
إصْلَاحَاتٍ O
وَ‏َ‏َّ O
الْحُرُوفِ O
مُدْنٍ O
مُجَلَّةٍ O
مُهْنْدِسِي O
الزَّمَالَكَ B-ORG
مُقِيمَاتٌ O
قَلْق O
وَاجِدٌ O
تَوَقُّفُ O
وَمُؤَسَّسَةٌ O
جِيلِيٌّ B-ORG
اصْدَارُ O
تُشْبِهُ O
الْحَقَائِقُ O
عُبُوَّةٍ O
يَسْمَعُ O
بِسَبَبِ O
الدَّولِيِّ I-ORG
عَلَى O
الْإِيرَانِيِّ O
مِنْ O
الصَّفَرِ O
إلَى O
الدَّوْحَةِ B-LOC
اللَّعْبَةَ O
النَّقْلِ O
اللُّورِيِّ O
تَجْرَّبْتُك O
تَطْلُبُ O
طَبَقَةٍ O
جِي I-MISC
اللِّقَاءِ O
الْأَطْبَاقِ O
الْوَحْدَةُ O
وَتَمَكَّنَتْ O
قَالَ O
يَكُونَ O
الْبُخُورِ O
نُسَقٌ O
. O
فَقَطْ O
اي O
لِقَتْلِ O
بَيْنَ O
بِأَعْمَالِ O
مُمْكِنٍ O
وَهُوَ O
لِوُجُودِ O
جُنُوبٌ O
وَقَدْرَ O
قَالَ O
الرَّحْمَنِ I-PERS
وَهُوَ O
أَرَاجُونَ B-LOC
بَيْلٌ B-PERS
فِي O
مَعَ O
الَّتِي O
احْتِفَالِ O
وَيُطَالِبُ O
مُجَاوَرَةٍ O
مُتَقَبِّلَةً O
الَى O
ذَُهَلِ O
الَّتِي O
يُعْطِيَ O
. O
الْحَكِيمُ B-PERS
. O
كَمَا O
حَيْثُ O
الرَّجُلُ O
قِمَّةً O
بِدِرَاسَةِ O
السُّلْطَاتِ O
اسْتِجَابَةً O
هَذِهِ O
الْمُتَّحِدَةَ I-ORG
تَتَوبُوا O
يَتَقَمَّصُ O
الْمَغْرِبِيَّاتِ O
جُنْدِيٌّ O
خِلَالَ O
الَى O
حَجْمَ O
الْمُعَانَاةِ O
وُقُوعُ O
أَنَّ O
أَصْدَاءِ B-MISC
فِي O
ثُمَّ O
الِاعْتِمَادُ O
الْمُتَّحِدَةِ I-ORG
مَيْجُورٍ I-PERS
الْأَخْضَرُ O
تَطْوِيرِ O
وَهُوَ O
الْوَفِيرَ O
انْ O
فِي O
تَكْتُلُ O
النَّّحُوِ O
شَخْصِيٍّ O
فِي O
وَتَهَدَّفُ O
فِيهَا O
سَنَوَاتُ O
عَمَلِيَّةِ O
حُمَيْدٍ I-PERS
لَحْظَةِ O
. O
الْعَمَلَاتِ O
فَرِيقَ O
وَاحِدًا O
اعْتِقَالَاتٍ O
وَيَرِي O
الْقَطْرِيَّةِ O
يَتِمُّ O
إفْرِيقِيًّا B-LOC
أَمَامَ O
مَعَ O
السَّلَالَاتِ O
الْمُسْتَهْلَكِ O
مُسَمِّيٍّ O
الْجَدِّيُّ O
بَعْدَمَا O
اسْتَنَادًا O
تَكْمِلَةُ O
أَوْ O
مِنْ O
بِرَينْسِيبٍ I-PERS
الْإِجَازَاتِ O
بِشِدَّةٍ O
مُرْكَزِ O
عُقُوبَةَ O
الْأَمِيرَكِيَّةِ O
بَرِي I-PERS
إلَى O
وَالِاتِّفَاقِيَّاتِ O
سُلُوكِ O
مَوسِمِهِ O
كَاتَالانِيًاً O
وَ O
وَتَلَالُ O
عَلَى O
الْمُخَاوِفُ O
الْهَوِيَّةِ O
الْجُرْأَةَ O
وَدَخَلَ O
تَدِيرُ O
كَانَ O
كُلُّهُمْ O
نَفْطِيَّتَيْنِ O
ارْتَفَعَ O
خَافِيِيرَ B-PERS
بِغَيْرِ O
الِاعْدَامِ O
سَيَتَنَحَّى O
الشَّرِيعَةِ O
الْمُتَبَادِلِ O
طَابِقًا O
الَّذِي O
التَّضْخُّمِيَّةُ O
نَظْمِ O
فَيَرْجِسُونَ B-PERS
وَتَتَوَجَّهُ O
الْحَالِي O
بِشَكْلٍٍ O
جَدِيدَةٍ O
انِي O
بِرَمِيلِ O
فِي O
الْإِنْشَاءَاتِ O
مَجَالِ O
عَنْ O
قَضَاءِ O
شَهْرًا O
لَا O
انْ O
أَنْ O
عَلَى O
هِيَ O
كَوْنَى O
. O
الَّذِينَ O
‏ُمْهِمَةٍ O
دُولِي O
بِأَوَّلِ‏ٍ O
بَعْضَ O
. O
وَصَلَاحِ B-PERS
شَاعِرٍ O
سَيَتَقَدَّمُ O
مَعْرُوفٍ O
وَقَالَ O
الْفَرِيقِ O
مِنْ O
كِيْمَ B-PERS
السِّيَارَةَ O
قَادِمًا O
الَّى O
زِيَانِ I-PERS
التَّلْفُزِيُّونَ O
وَأُهَمِّيَّةِ O
اجْرَاءُ O
الْمُحَادَثَاتِ O
وَسِينَ B-PERS
الْأُخْرِيِّ O
الَّتِي O
اعْتَقَلُوا O
حَمْلَةِ O
فَرِيقٌ O
نَاشِطٍ O
الصَّادِقِينَ O
مُوَلِرٍ B-PERS
فِي O
انْ O
وَرَكَزَ O
إلَى O
قَاعِدَةٍ O
« O
إلَّا O
لِلْمُنْظِّمَةِ B-ORG
فِيهَا O
مُنَاقَشَتَهُ O
الْعَرَبِيَّةِ O
الْمُنْتَفِعَةَ O
الْقَادِمُونَ O
أَشْعَرُ O
الَّذِي O
بِهَذِهِ O
مُمْلِكَةً B-LOC
لِلِاخْتِبَارِ O
مَتْنٌ O
فِي O
الْمَوَالُونِ O
لِلطَّرِيدَةِ O
انْ O
جَانِبَ O
جَرَى O
الرُّوسِيِّ O
الْهَجَمَاتِ O
عَمِلْت O
أَنَّ O
لَنَا O
إلَيْهِ O
. O
مَضَتْ O
. O
بَعْدَ O
الَّذِي O
إضَافَةٌ O
نِزَارُ B-PERS
مِيلَانِ B-PERS
أَدَّى O
الْإِسْرَائِيلِيِّينَ O
الِاثْنَيْنِ O
مُلْتَزِمٌ O
لِانْجَازِ O
وَحَوْلُ O
الشَّمْسِ O
لِنَدْنٍ B-LOC
الشِّمَالِيَّةِ O
الْفَرَنْسِيِّ O
الْأَمِينُ O
مُنْذُ O
الْفَرَنْسِيَّةِ O
دَفْعِهَا O
اصِيبُوا O
كَمَا O
الْإِمَارَاتُ B-LOC
الرَّبِيعِ O
أُخْرِي‏ٍ O
فَرَنْسًا B-LOC
أُورُوبًا B-LOC
دِفَاعُهُ O
بَيْنَ O
مِمَّا O
مِلْيَارِ O
الْهَمَجِيَّةِ O
مَنْ O
الَّذِي O
مِنْ O
ثَانِيَةً O
كَانُوا O
امْسٍ O
زَكَرِيًّا I-PERS
تَنْفِيذِ O
الدَّولِيُّ O
وِلَادَةُ O
فِي O
تَتَرَاوَحُ O
مُبَارَك I-PERS
مُسْتَوَاهُ O
عَادَتْ O
إيهِ‏ْ B-MISC
لَهُمْ O
لَهَا O
إنْ O
وَالِاتِّفَاقُ B-ORG
خَاضَ O
فَنُونِ O
الْبُطُولَةِ O
الْمِنْطَقَةِ O
وَبَلَغَ O
الَى O
بِالشَّرْقِ B-LOC
الْيَوْمَ O
مُتَأَخِّرَاتٍ O
الَّذِي O
لِلتَّدْلِيلِ O
عَمَلَ O
عَزَزَتْ O
بَيْنَمَا O
طَهْرَانٍ B-ORG
الْقِيَادَةِ O
مَعْرِفَةِ O
الصُّلْحِ I-PERS
جَوَائِزِ O
الْعَالَمِ O
وَيَسْتَنِدُ O
زِينِهِمْ‏ٍ O
الْقَدَمِ O
‏َلْبْنَانِ B-LOC
رَئِيسِ O
. O
د O
• O
لِمُوَاصَفَاتِ O
اللُّغَةِ O
الْجَدِيدَةِ O
بَانَهَا O
وَشُيُوخُهُمْ O
الْخَاصَّةِ O
الْمِلْكِ O
سَعِيدٌ B-PERS
الْوَفْدِ O
كَالدِّيرُونِ B-PERS
يَسْتَغِلُّونَهَا O
إنَّ O
الَّتِي O
لُوْسٍ B-LOC
مُطَوَّلًا O
الطَّائِرَةَ O
بِالنِّجَاحِ O
سَتَنْتَهِي O
وَ O
تَصْنِيعِ O
الْأَجَلِ O
لِلصَّرْبِيِّ O
عَنْ O
أَنْ O
الْعَالِمُ O
النَّفْطِ O
وَشَرَقِهَا O
وَ O
وَعَهْدٍ O
دَفْعَةً O
مَحْمُودٌ B-PERS
لِهَيْئَةِ O
سُنَةً O
فِي O
الِامْرِيكِيَّةَ O
فَوْزَا O
الْي O
لِعَرْضِ O
الْخَارِجِ O
وَذَلِكَ O
لِأَنَّهَا O
الْمِصْرِيُّ O
لِلْغِذَاءِ O
بِالذِّكْرِ O
الْقِيَامِ O
الْحَرْبِ O
لِلْحَيَاةِ O
الدَّاخِلِيَّةِ O
خَارِجَ O
وَكَانَتْ O
أَنْظُرَ O
فَيُرَارِي B-ORG
الزُّرْدِ O
يُعْتَبَرُ O
فِي O
مِينَاوِي B-PERS
مِصْرَ B-ORG
لَكِنْ O
مِنْ O
نَفْطِي O
مَجْلِسَ B-ORG
الْمَخْطُوطَةِ O
الِامِمِ B-ORG
أَبُو I-PERS
فَقَدْ O
الْيَوْمِ O
سَائِقِ O
لِنَظَرِيَّةِ O
الْخَارِجِيَّةِ O
السَّفَرُ O
عَلَى O
تَفْتِيشُ O
بِدَعْمِ O
وَذَلِكَ O
قَبْلَ O
وَقَدْ O
الْمُنْحَدِرَةِ O
ثَنَائِيَّةٍ O
لِمِنَصَّةٍ O
الْآنَ O
وَقَالَ O
وَدِيَةٍ O
بِأَنَّ O
‏ُللْحُؤُولِ O
الْمُبَارِيَّاتِ O
فَظِلٌ O
مِنْ O
عَلَيْهِ O
وَإِيرَانٌ B-LOC
إدَارَةً O
عَلَى O
مُعِيذِرٌ B-ORG
إعَادَةٍ O
فِيهَا O
الزِّيَارَةُ O
إلَى O
كَمَا O
مُوسِيقَى O
ف O
وَانْقَاذِ O
أَعْرَبُ O
الشَّكْلِ O
أَجْلِ O
. O
وَقَالَتْ O
الْعَامِّ O
يَبْقَى O
حُكُومِيَّةٍ O
فَإِنَّك O
الصِّنَاعِيَّةِ I-ORG
الْهَدْفِ O
وَجَمْعِيَّتُهَا O
أَنَّ O
يَدِ O
الْعَرَبِيَّةِ O
لَا O
مِنْ O
لَكِنْ O
وَتَنْسِيقٌ O
فِي O
جَدِيدَةً O
الدَّولِيِّ I-ORG
نَافُورَةٌ O
فِي O
شَامِيَةً O
الْآمِنَةِ O
الْمُتَلَاصِقَةُ O
وَنَمْسَاوِيٌّ O
اثْرِهَا O
الرَّاغِبُ O
مَعَ O
مُقَطَّعَةَ O
الْبُقَاعَيْنِ O
الْفَرِيدِ O
الْهِيِ O
كَامِلٍ O
شَيْءٍ O
وَاقِعِ O
هُوِيَ I-PERS
قُوَانِجَتَشُو B-LOC
اجْتَمَعُوا O
بِبُطُولَةِ B-MISC
اللُّعْبَةِ O
الْوُقُوفِ O
ابْرِزْ O
الْحَقِيقَةَ O
وَأَيُّ O
بَوْنِ I-PERS
بِالْقَوْلِ O
مِنْ O
وَاَلَّتِي O
لِلْمَسَاءِ O
الْإِسْلَامِ B-MISC
الْخَطِّ O
فِي O
وَافَقَتْ O
بِاثْنَتَيْنِ O
طَوِيلَةً O
. O
بِأَنَّ O
دَائِرَةٍ O
الْفَضَاءِ O
يَقُولُ O
فِي O
الْأَعْمَالِ O
مَعَ O
اللُّبْنَانِيَّةِ O
ال O
ثُمَّ O
م O
الَّذِي O
بِقُوَّةِ O
أَنْ O
إلَى O
بِأَسَالِيبٍ O
مِنْ O
اجْرَاءَاتِ O
فَنَزَلَ O
الْعَوَاصِفِ O
وَايمَانِوِيلُ B-PERS
تَمَّ O
لَا O
ـ O
آخَرَانِ O
أَنَّ O
الْفُقَرَاءُ O
شِيًّا B-LOC
فِي O
زَوْجُهَا O
اوْلَاً O
الْكُبْرَى O
الْأَصْلِيِّ O
انْتَهَتْ O
خَمْسَةَ O
بِتَقْدِيمِ O
لِلسَّمَاحِ O
الْحَرْبِ B-MISC
عَلَى O
الْجَوِيَّةِ I-ORG
الدَّارِ O
الدُّورِ O
تَخْتَارِي O
أَعْوَامٍ O
سَيُلَاقِي O
السَّابِقِ‏ِ O
الْبَرِيطَانِيُّ I-ORG
الرَّفِيعِ O
وَتَجَاوُزُ O
هَوَنَجَ B-LOC
نَعُودَ O
بِالْجَامِعَةِ O
وَقَدَّمَ O
الَّتِي O
فِيهَا O
سِيرَةً O
وَقْتُهَا O
التَّلْفُّزِيُّونَ O
دَارَ O
فَقَامَ O
الْآثَارِ O
وَجَوْمَانًا B-PERS
ضَابِطِيٌّ O
عَنْ O
تَوْقِيعِ O
مُتَوَقِّفًا O
لِلتَّعَامُلِ O
صُفَرَ O
رَامُونَ B-PERS
عُقُولِ O
مُسْتَشْفِيَاتٍ O
مِصْرِ B-MISC
يَلْتَزِمَ O
مِنْ O
يَتَصَبَّبُ O
الْخَرَائِطِ O
فِي O
يَعْنِي O
مِنْ O
الَّذِي O
دَاعِيًا O
كِتَابُ O
الْإِنْسَانِ O
أَنْ O
فِي O
الِاحْتِلَالِ O
التَّوَاصُلِ O
تُجَارُبِهِمْ O
يَكُونَ O
بِالضِّفَّةِ B-LOC
آخَرَ O
فِي O
فِي O
الْقَارَةِ O
عَبْدَالُوهَابِ I-PERS
إنْتَاجِ O
الْبَرَيطَانِيِّينَ O
بِانْفَسِهِمْ O
يُدِيرُ O
سُوقِ O
» O
كَبِيرٍ O
وَطَلَبَ O
طَارِدَتْهُ O
تُجْمَعُ O
آخَرِينَ‏َ O
أَنَّهُ O
الْجَيْشَ O
اسْتِصْدَارِ O
بَيْتِ I-LOC
يُتِمَّ O
سَبَبًا O
الْبَبْرِيِّّةِ O
هَذِهِ O
وَالشَّجَاعَةِ O
وَاهُمُ O
ثَرْوَةِ O
الْمَبْنَى O
الْمُخْرَجِينَ O
الرِّيَاضِ B-LOC
فِي O
اصَّابَّتِهَا O
إلَى O
لِلْإِمْبَرَاطُورِيَّةِ O
هَاوَ I-PERS
الْمَأْمُونِ B-PERS
الْمُكْتَبَاتِ O
الْمُشْكَلَاتِ O
نِجَاحَ B-PERS
الثَّنَائِيَّةِ O
كَانَتْ O
الَّتِي O
عَلَيْهَا O
فِي O
لِلدَّوْلَةِ O
الْمِائَةِ O
جَوَائِزُ O
صَارَ O
مِنْ O
الضَّخْمَةَ O
وَالسَّبِيلَ O
عَلَيَّ B-PERS
عَقْدَ O
الدِّينِيُّ O
• O
الرَّيْمُوتِ O
وَسُورِيَّةٍ B-LOC
رَئِيسٌ O
الرَّئِيسِ O
مِنْهَا O
الَّتِي O
عَنْ O
يَوْمَ O
وَأَنْقَذَ O
جُنْدِي O
بَيْنِيَّةٍ O
الْأَمِيرَكِيَّ O
شَيْكَاغُو B-LOC
فَشَلِ O
جَامِعَةٌ B-ORG
الْقِيمَةِ O
اللَّهِ I-PERS
جِنْسِيَّتَيْ O
نَتَائِجِ O
لِرَغْبَةِ O
لِمُنْتَجَاتٍ O
إلَيَّ O
لَاعْبَيْ O
الْأَبْيَضِ O
نَفْسِهِ O
سَتَشْمَلُ O
بَانَهُ O
مُزَادٍ O
وَرَفَضَتْ O
عَامٌّ O
فِي O
لِلْإِسْمَاعِيلِيِّ B-ORG
وَاجِبَهُمْ O
خِلَالٌ O
لَكِنْ O
لِلْأَشْخَاصِ O
كَمَا O
جَاءُوا O
يُنْشَطُ O
الْبَرِيطَانِيِّ O
يَذْهَبْنَّ O
حِزْبَ B-ORG
وَالْمُوَاجَهَاتِ O
ايْهُودُ B-PERS
اسَاسٍ O
جَعَلَهَا O
انْ O
الْفَرِيقِ O
لِتَنْظِيمِ O
مُتَوَتِّرَةٌ O
بِاللُّغَةِ O
كَوَانِغٍ B-LOC
الْفَقِيدَ‏ُ O
إلَى O
الَّتِي O
بِالْكَثِيرِ O
نَابِلَسَ B-LOC
بِوَرْدُو I-ORG
لَكِنَّهُ O
لَا O
الِانْتِقَالِيَّةِ O
بِرَنَامِجِ O
‏َتَبَاحَثُ O
. O
فِي O
مُرَشَّحٍ O
الْإِنْسَانِ O
الْوَهْمِيَّةِ O
التَّعَادُلِ O
الْعَطِيَّةُ I-PERS
الْأَسْرَةِ O
ضَعْفٍ O
الْفَرِيقِ O
الْمَرَّةُ O
أَوْ O
الْمَجْلِسِ O
نِيسَانِ B-ORG
أَنَّ O
ذَاكَ O
وَالْحِجَازِ B-LOC
الَّتِي O
الْجَانِبِ O
الذَّاكِرَةِ O
بِالتَّرْوِيجِ O
الْأَفْرَشَةِ O
اللَّبَنَانِيِّ O
الْمُضْرِبِ O
هُوَ O
عَنْ O
أَنْ O
